{"id": "1100708697880363009", "text": "\u00ab\u00a0Plut\u00f4t Macron que Le Pen\u00a0\u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o) https://t.co/gwN6bABK3a via @f_desouche"}
{"id": "1100708696127082497", "text": "Macron qui a autoris\u00e9 ces armes qui \u00e9quipent la police est effectivement complice de la mort de Mme. Zineb Redouane de Marseille. https://t.co/AeOEHveGuH"}
{"id": "1100708683552604160", "text": "@LesEchos @LEGUIDE28 C EST vrai  mais tout le monde est dans le collimateur de macron qui ACCENTUE LES DEPENSES  SANS  AUGMENTER  LES RECETTES: CE TYPE EST UNE CATASTROPHE"}
{"id": "1100708656407027713", "text": "L'archive de \"Quotidien\" qui tombe tr\u00e8s mal pour Macron https://t.co/YASxmIAGKO"}
{"id": "1100708644788805632", "text": "@andrebercoff @fxbellamy Lepen et LR sont copie de Macron n\u00e9olib\u00e9raux, qui feront croire \u00e0 l'\u00e9dification d'un mur.. Dupont Aignan est loin d'assumer un vrai frexit.. reste @UPR_Asselineau"}
{"id": "1100708638556082177", "text": "@Francois_Ruffin Ind\u00e9cent ce type #Macron"}
{"id": "1100708633598414848", "text": "@gregoryroose @kolzza #et d'\u00eatre dans les petits papiers de mr Macron si ce n'est dans autre ch......"}
{"id": "1100708633556541442", "text": "@LesEchos @giletsjaunes @gouvernementFR @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100708628057735169", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs @Mediapart https://t.co/kcWQKkMODE \"Sarkozy ne pourra plus se d\u00e9rober dans le dossier judiciaire o\u00f9 il est triplement mis en examen\" Soit! Mais \u00e0 l'heure des retours de djihadistes la responsabilit\u00e9 de FH ne peut \u00ea occult\u00e9e!"}
{"id": "1100708612354256897", "text": "@EnsembleEMacron Ce n'est pas possible, il para\u00eet qu'ils sont pacifistes et tous gentils ! Ils vont dire que c'est Macron qui a mis le feu pour les emb\u00eater."}
{"id": "1100708574265790464", "text": "Macron il refuse les octogones avec Viktorovich c'est s\u00fbr"}
{"id": "1100708570138587137", "text": "La #Droite r\u00e9actionnaire est derri\u00e8re #Macron.  Le #Pr\u00e9sident r\u00eav\u00e9 de cette #Droite qui supportait #Fillon."}
{"id": "1100708568301490176", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @Julie_Hammett @giletsjaunes @gouvernementFR @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100708543886434304", "text": "Les propos de Macron sur les gilets jaunes font r\u00e9agir https://t.co/iOeZluebWq"}
{"id": "1100708529516761093", "text": "Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/By0n7NnqVb via @bvoltaire"}
{"id": "1100708502987780096", "text": "Merci @QueenOfKillers1 Votre commentaire argument\u00e9 et pr\u00e9cis m'a confort\u00e9e dans l'id\u00e9e que j'avais d\u00e9j\u00e0: le peuple et le Pr\u00e9sident, \u00e9ni\u00e8me livre anti-Macron, inutile de gaspiller mes sous. https://t.co/WaeeRzQWNf"}
{"id": "1100708484415475712", "text": "@MarcEdgar75 @BetraMaurice @Patrice_0311 @F_Desouche #LR ont \u00e9t\u00e9 plus nombreux \u00e0 voter Macron que Marine alli\u00e9e de Salvini! La France cr\u00e8ve islamis\u00e9e, et ce n'est plus r\u00e9cup\u00e9rable avec une telle tendance suicidaire du peuple! https://t.co/zzIBall0V3"}
{"id": "1100708473132802048", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Macron, premier du nom. Roi de la propagande et de la manipulation. Seigneur de l'Europe totalitaire et destructeur de la France mill\u00e9naire. Vive le Roi Macron et l'Imp\u00e9ratrice Merkel !"}
{"id": "1100708440488529920", "text": "#Carburants : @EmmanuelMacron favorable \u00e0 un retour de la taxe carbone sous conditions https://t.co/psLhCBvFYH via @actufr"}
{"id": "1100708438395506688", "text": "Il n'y a pas LR Fillon 73 % mais aussi JLM 53% et Hamon 43 % \u00e9lecteurs qui ont vot\u00e9 Macron Mitterrand a laiss\u00e9 des adeptes pour contrer le FN petite entreprise qui n'a jamais voulu \u00eatre au pouvoir sauf recevoir le fric des contribuables. MOI je choisi la FRANCE @UPR_Asselineau https://t.co/V3u4SxZGbu"}
{"id": "1100708418644512768", "text": "Apr\u00e8s le \"en m\u00eame temps\" de #Macron le \"ni-ni au contraire m\u00eame\" de @fxbellamy ?Hier il d\u00e9clarait se sentir plus proche de la vision de #Macron que de #LePen ou de Junker\ud83e\udd43 que d'Orban. Aujourd'hui il d\u00e9clare: \"Je ne me suis jamais reconnu dans la vision europ\u00e9enne d'E. Macron\" https://t.co/DJFZLUtDGF\n"}
{"id": "1100708410243407872", "text": "@valerieboyer13 \ud83e\udd14 @fxbellamy #LCI\"Je suis plut\u00f4t Juncker (le pr\u00e9sident PPE de la Commission europ\u00e9enne) qu'Orban\", explique-t-il. \nhttps://t.co/4y1xleR0WX\n"}
{"id": "1100708408628518912", "text": "@carolinemecarymacron MACRON il est pas au courant que des GJ sont morts en manifestant car il en parle jamais POUR LUI C PRESQUE BIEN FAIT t'avais ka rester chez toi  C SA LE PRESIDENT DE LA FRANCE ? RESPECTEZ LES MORTS"}
{"id": "1100708388361695232", "text": "@EstherBenbassa @giletsjaunes @gouvernementFR @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100708384658071552", "text": "@ampelos11 @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron Besoin de personne j'ai mon opinion \u00e7a fait un moment que j'attends QUE les fran\u00e7ais ouvrent les yeux...macron nous a bien aid\u00e9 merci macron d'avoir rassembler ton peuple \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"}
{"id": "1100708353796382721", "text": "@JBollee @claireopetit @LCI Macron \u00e0 dit que nous ne pouvons pas vivres comme il y \u00e0 30 ans . Mais de quoi parle t-il !!moi je pense qu\u2019il veut dire que les riches sont plus riche et que pour que ces gens l\u00e0 deviennent plus riche il faut que nous devenions des serviteurs esclave \u00e0 leurs bottes ."}
{"id": "1100708345630076933", "text": "Encore heureux qu ils aient voter macron https://t.co/WmJyYMpdA0"}
{"id": "1100708344745078784", "text": "@Mediapart @mafalda2217 @mathieu_m Juste une remarque : peut-on nous aussi sortir de cette rh\u00e9torique du \"r\u00e9gime\" pour parler d'un chef d'\u00c9tat contest\u00e9/contestable ? Le \"r\u00e9gime Maduro\", qu'est-ce que cela veut dire ? Parle-t-on du \"r\u00e9gime Macron\", du \"r\u00e9gime Merkel\", du \"r\u00e9gime Trump\", que sais-je ?"}
{"id": "1100708341398032384", "text": "Quand on pense que M\u00e9diapart a failli \u00eatre \u00e9trangl\u00e9 par un fisc aux ordres! Mais il reste bien seul \u00e0 \u00eatre vraiment le quatri\u00e8me contrepouvoir!  https://t.co/oP9ZgB9RIY\n"}
{"id": "1100708317939277825", "text": "@JimHemaer @sandrafellous_ Si pce que celui qui se rebiffe \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de moi a eu l'outrecuidance de ne pas soutenir mon champion je le rejette, Macron a enc de beaux jours devant lui et le champion en question n'est pas pr\u00eat de gouverner.A bon entendeur (Pas pr vs mais au nbre de gens qui fctionnent ainsi)\n"}
{"id": "1100708310968401921", "text": "@GG_RMC @vpecresse et elle et macron et tous ceux qui ont gouvern\u00e9 ne se sentent pas responsable"}
{"id": "1100708280383557632", "text": "@GUILLAR27171761 @boycott695 Ben oui c'est pour sa je dis gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale illimit\u00e9 mais les manifestations vont continuer jusqu'\u00e0 fin juin et macron va sortir ces derni\u00e8res lois \u00e0 la con pendant que tout le monde sera parti en vacances mdrOn va trinquer tous ensemble \ud83e\udd42\ud83e\udd42\ud83e\udd42\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n"}
{"id": "1100708253133094912", "text": "Lorsqu'on tire \u00e0 bout portant sur des manifestants on est complice du Porc. #Castaner #Macron #Demission\n#GiletsJaunes https://t.co/jfyJs3k9ew\n"}
{"id": "1100708251480535040", "text": ".@JeanROTTNER dans #LaMatinale de @JP_Elkabbach sur @CNEWS ce matin \n\u27a1\ufe0f Grand d\u00e9bat &amp; rencontre avec E. #Macron \n\u27a1\ufe0f Gilets jaunes \n\u27a1\ufe0f Lutte conte l\u2019antisemitisme\n\u27a1\ufe0f @regiongrandest 1\u00e8re r\u00e9gion #europ\u00e9enne de France\n\nTour d\u2019actu \u00e0 ne pas louper  \n\nhttps://t.co/ntvmMvp5VA\n"}
{"id": "1100708243532378112", "text": "@PhilippeMurer Macron ne va pas plus defendre les int\u00e9r\u00eats Fran\u00e7ais face aux PaysBas que face \u00e0 l'Allemagne... https://t.co/g7fv2Ki5dG"}
{"id": "1100708210749722624", "text": "@franceinter @xporte Aucun int\u00e9r\u00eat que de la com, jusqu'en mai et puis apr\u00e8s tout recommencera comme avant, insultes et mots m\u00e9prisants aux fran\u00e7ais. Ou en sont les r\u00e9sultats \u00e9conomiques de Macron et de son clan ?"}
{"id": "1100708199706054656", "text": "Pour ma part, je ne pense pas que le fait que le mec de la banque soit un proche de Macron soit un r\u00e9el probl\u00e8me : l\u00e0-haut dans les nuages, tout le monde connait tout le monde.\nLe probl\u00e8me, c'est qu'en + cette op\u00e9ration ne fait aucun sens.\n"}
{"id": "1100708193875972096", "text": "@sodezza @GG_RMC @vpecresse Macron le feu dans les banlieues je n y crois pas"}
{"id": "1100708187710390272", "text": "@efoulon1 B\u00e8 quand il a vu que les sans abris pouvaient dormir \u00e0 3 ou 4 sous une petite tente \u26fa\ufe0f. Macron s\u2019est dit \u00e0 quoi \u00e7a sert que je continu \u00e0 financer les centres d\u2019h\u00e9bergements s\u2019ils peuvent dormir dans la rue se partager une Guitoune. Ils peuvent m\u00eame y dormir avec leurs chiens \ud83d\udc15"}
{"id": "1100708177732124673", "text": "@dom2419 @LEGUIDE28 @franceinfo ET Amnesty international et les nations unies  contre macron ET SES GRENADES ET  AUTRES SEVICES CONTRE LES GILETS  JAUNES PACIFIQUES ET APOLITIQUES  - CRAPULE"}
{"id": "1100708165316984832", "text": "La mise en garde de Macron aux gilets jaunes: \"Lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\" https://t.co/NBlhz6pa0t"}
{"id": "1100708155892346881", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @j_gourault @Min_Territoires @chrisjaku @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100708037441081345", "text": "@kitouraph @mormach @louloudemamina L\u00e0 je suis tout \u00e0 fait d'accord avec vous! Mais il semble y avoir ( malheureusement ) un retour de situation d\u00fb \u00e0 la grosse propagande totalitaire de #Macron et de #LREM .J'ai des doutes \ud83d\ude44"}
{"id": "1100707984169156608", "text": "Mitterrand Chirac Sarkozy Hollande Macron : tous #complicedupire https://t.co/QeOjshA3Sb"}
{"id": "1100707958483283968", "text": "Je partage votre commentaire je me pose la question de savoir \u00e0 quelle jeu elle joue, jeu de Macron son commentaire est repris par Le Figaro ce matin donc .............! https://t.co/2I2dyOCAun"}
{"id": "1100707954184151041", "text": "@ThierryMARIANI m\u00eame si je vous ai toujours respect\u00e9, ne hurlez pas avec les chiens macronistes Notre ennemi commun c'est #macron, c'est lui qu'il faut d\u00e9gager \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"}
{"id": "1100707914082328576", "text": "@ReQuiEM_Evil @mskopan @DeF_JamesBlonde @IfigK @yvetteferrand Bah non. C'est un point de vu, je ne le partage pas. Croire et dire que Macron c'est un gros m\u00e9chant cynique c'est, je pense, tr\u00e8s tr\u00e8s caricatural.Il n'y va pas : salaud sans c\u0153ur loin du quotidien du pays\nIl y va : Salaud sans c\u0153ur d\u00e9mago\nMal barr\u00e9 ce pays...\n"}
{"id": "1100707911691571201", "text": "Le co\u00fbt des d\u00e9gradations n'est pas grand chose compar\u00e9 aux nombreux milliards vol\u00e9s aux Fran\u00e7ais !#GiletsJaunes\n#Macron\n\nLes cinq villes les plus endommag\u00e9es par les \"gilets jaunes\"  https://t.co/hrRoNpfFTJ\n"}
{"id": "1100707909363789824", "text": "Macron. Tu es complice du pire avec castaner a \u00e9borgner et mutiler le peuple pacifique pour arranger tes sondages pour nous faire passer pour des violents. #macroncomplicedupire #complicedupire"}
{"id": "1100707904892612608", "text": "@MartinE42487571 @EnModeMacaron Je suis tjrs aussi surprise que ds fran\u00e7ais cens\u00e9s \u00eatre normalement intelligents puissent encore croire que Macron aime et prot\u00e8ge la France!Si c'\u00e9tait le cas cela se saurait et se verrait!H\u00e9las nous constatons son incapacit\u00e9 \u00e0 entendre le d\u00e9sarroi du peuple!"}
{"id": "1100707890447429632", "text": "VOILA COMMENT MACRON ET CASTANER TRAITENT LES GILETS JAUNES QUI MANIFESTENT !!ET APRES CA ILS VEULENT ACCUEILLIR DES DJIHADISTES SANGUINAIRES ET LES PROTEGER DE LA PEINE DE MORT DANS LES PAYS OU ILS ONT SEME LA MORT!!\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/qwFoE0QGqt"}
{"id": "1100707845786533889", "text": "@ElBaj0nRojo @Hlimmo2 @DamienRieu @F_Desouche @lesRepublicains Enfin gr\u00e2ce \u00e0 le pen on a eu hollande et aujourd\u2019hui Macron !!!"}
{"id": "1100707840082305025", "text": "@Mediapart Quand on vous dit que tout va mieux avec Macron.. que l\u2019emploi repart .. m\u00eame Mediapart \u00ab\u00a0est \u00e0 l\u2019\u00e9coute\u00a0si j\u2019ose m\u2019exprimer ainsi\u00bb et embauche dans de nombreux postes.. c\u2019est dire!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}
{"id": "1100707831077093376", "text": "La sortie de Macron hier sur les #GiletsJaunes : #CompliceDuPire, \u00e9tait sans doute un contre feu au Conseil de l'Europe appelant le m\u00eame jour \u00e0 suspendre l'usage du LBD. Contrairement \u00e0 ses mensonges y a bien eu une morte (par grenade lacrymog\u00e8ne) et c'est lui le complice du pire https://t.co/gCBhprMfcg"}
{"id": "1100707829466497024", "text": "DIVORCES   VEUF   VEUVES    MACRON ET SON FOSSOYEUR  J.P. DELEVOYEVEULENT SUPPRIMER   VOTRE PENSION DE REVERSION  : PREVENEZ  VOTRE DEPUTE ET VOTRE SENATEUR  JOIGNEZ  VOUS AUX  GILETS  JAUNES\n\nmerci de retwitter\n"}
{"id": "1100707826727563264", "text": "Carburants : Macron projette de moduler les taxes en fonction du cours du p\u00e9trole https://t.co/5Uh3hyXxR8 via @latribune https://t.co/thKchcUnsK"}
{"id": "1100707825402171393", "text": "JEAN PIERRE BOUQUET INTERPELLE EMMANUEL MACRON\nDans le cadre du \"Grand D\u00e9bat\", Jean-Pierre Bouquet faisait partie du groupe de 170 \u00e9lus du Grand Est, convi\u00e9s \u00e0 l'Elys\u00e9e pour transmettre au Pr\u00e9sident de la... https://t.co/AbQbM8HdMF\n"}
{"id": "1100707825091788801", "text": "@thomas_guenole @EmmanuelMacron Macron est complice du pire \"av\u00e9r\u00e9\" quand il vend des armes a L'Arabie Saoudite dans le conflit ill\u00e9gal qui s\u00e9vit  au Y\u00e9men qui perdure ."}
{"id": "1100707823649017857", "text": "@IngridLevavass1 @KarimZeribi 5 retweets seulement ? 14 j'aime et c'est tout ? votre \"gloire\" semble derri\u00e8re vous ! #Macron  #GiletsJaunes #casseurs #IngridLevavasseur"}
{"id": "1100707767478824961", "text": "@ericbrunet Ce message de Macron c'est \u00e0 destination des policiers qui voudraient manifester?"}
{"id": "1100707729373569024", "text": "@SudRadio @EmmanuelMacron @chdevilleneuve Pour une fois je vais d\u00e9fendre e macron le petit tron\u00e7ons pris ,remis dans \"int\u00e9gralit\u00e9 \"de la phrase est audible"}
{"id": "1100707715297497089", "text": "@14Picotti @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 Ok. Merci \ud83d\ude05"}
{"id": "1100707640420810752", "text": "Saint-Brice : un jeune juif agress\u00e9 par un homme de type maghr\u00e9bin, c\u2019est l\u2019extr\u00eame-droite, Macron ? https://t.co/c7a1GebYLy via @wordpressdotcom"}
{"id": "1100707625375854592", "text": "@prof_2_maths @jeanclaudepeyra C\u2019est la d\u00e9bandade, mais c\u2019est pas grave, il faut continuer \u00e0 voter pour Macron \u00e7a va s\u2019arranger !"}
{"id": "1100707609236127749", "text": "@vusurtweete @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron ouaf ouaf ouaf!entre toutou de #macron ou toutou de #drouet, #nicolle, #rodrigues, j'ai choisi mon camp: celui du l\u00e9galisme\n"}
{"id": "1100707574020796416", "text": "\"Gilets jaunes\" : \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\", affirme Emmanuel Macron https://t.co/XP83Kq3398"}
{"id": "1100707549190475776", "text": "Pour le petit \"Ben Allah\" le copain \u00e0 notre dictateur macron, une semaine \u00e0 la sant\u00e9 est un nombre de jours de cure largement suffisant.Par contre pour un GJ qui manifeste 3 mois de prison ferme,c'est tout \u00e0 fait naturel pour la macronie. Alors qui se croie encore en d\u00e9mocratie ! https://t.co/TwR2xyA098"}
{"id": "1100707535261069314", "text": "@EmmanuelMacron Alors ? Macron ? https://t.co/jzRcaW9pyp"}
{"id": "1100707533294092289", "text": "@GiletsJaunesFr @twitureur Lorsqu on manipul\u00e9 les m\u00e9dias Lorsqu on incite les policiers \u00e0 r\u00e9primer durement\nLorsqu on ordonne aux juges de maltraiter les GJAUNES \nON EST COMPLICE DU PIRE\n\nCESTANER DEMISSION\nET MACRON DEGAGE!!!\n"}
{"id": "1100707497571246080", "text": "Sans doute est-ce la remont\u00e9e de la popularit\u00e9 de E. Macron qui en rend quelques uns encore moins dr\u00f4les. Ils comprennent que leur pseudo-humour n'a aucun effet. Ils se sentent oblig\u00e9s de faire dans le vulgaire. https://t.co/y4YtImQUNh"}
{"id": "1100707473470689280", "text": "Macron fait en secret la tourn\u00e9e des SDF... accompagn\u00e9 du photographe de l'Elys\u00e9e qui poste sur Instagram https://t.co/qCzErjEyXl via @Resistance_R"}
{"id": "1100707472195678209", "text": "@JUSTICEJPF1 VIOLENCE  UNILTAREALE  : C ' EST TA VIOLENCE MACRON  ET CELLE DE  TON RECRUTE AU CASIER  JUDICIAIRE CHARGE  CASTANER LE VOYOU"}
{"id": "1100707458857791488", "text": "@GG_RMC hygi\u00e8ne num\u00e9rique le mot est l\u00e2cher,en marche veut censurer Twitter sauf pour les pro Macron qui peuvent insulter \u00e0 loisir"}
{"id": "1100707455191973888", "text": "Les retards de paiement de l'Etat mettent en danger des fermes et entravent le dvpt du #bio fran\u00e7ais. \nLes #agriculteurs attendent plus que des beaux discours M. #Macron. @DLF_Officiel propose un vrai plan de soutien au bio et circuits courts #SIA2019\nhttps://t.co/d7pueEsgfN\n"}
{"id": "1100707419439607808", "text": "Espagne: le gouvernement taxe les banques pour financer les retraites https://t.co/g3qX7fhaH2 via @BFMBusinessALLEZ MR MACRON , Faut faire la meme chose en FRANCE !!!!!\n"}
{"id": "1100707390427664385", "text": "Et apr\u00e8s #Macron se permet une ing\u00e9rence dans les pays voisins. L' #Irak ne devra pas accepter cela. \n#Djihadistes https://t.co/JemyP1yEb6\n"}
{"id": "1100707318528991232", "text": "@nrenard75 Si vous participez \u00e0 des manifestations, bien entendu que vous \u00eates #CompliceDuPire. En revanche, si vous fr\u00e9quentez et prot\u00e9gez un barbouze d\u00e9linquant, vous \u00eates cr\u00e9ateur de fraternit\u00e9 et d'amour Affaire Macron Benalla https://t.co/I4UiLAvgO3\n"}
{"id": "1100707305534967809", "text": "\" #Macron a tout int\u00e9r\u00eat \u00e0 traiter les manifestants de 'complices'. J'ai peur qu'il jette de l'huile sur le feu\" #GiletsJaunes @sandraregol #10h12h"}
{"id": "1100707277361819648", "text": "@RaphaelC59 @Lilly_Crem C\u2019est l\u2019inverse voter RN c\u2019est voter Macron"}
{"id": "1100707242582687744", "text": "@ericbrunet La complicit\u00e9 du pire c'est celle de Macron."}
{"id": "1100707221825114112", "text": "@valerieboyer13 @laurentwauquiez @lesRepublicains C\u2019est la racaille bien connue que Macron laisse faire pour mieux discr\u00e9diter les \u00ab\u00a0gilets jaunes\u00a0\u00bb! Qu\u2019il continue et c\u2019est une guerre civile qu\u2019il aura. ..."}
{"id": "1100707212098441216", "text": "@F_deCoeur 1/ je suis parfaitement d'accord qu'il est urgent de se d\u00e9barasser de ces centristes 2/ Mais c'est d\u00e9j\u00e0 trop tard au second tour. C'est \u00e0 cause de ceux qui mettent le Pen au second tour en sachant qu'elle ne sera pas \u00e9lue qui sont responsables de l'\u00e9lection de Macron!\n"}
{"id": "1100707209921609732", "text": "La &amp;quot; th\u00e9orie du ruissellement &amp;quot;, fable des ann\u00e9es 1980, moteur de la politique \u00e0 Macron https://t.co/OIOuDGhJnI #Si on parlait ECONOMIE #vid\u00e9os #Macron #N\u00e9olib\u00e9ralisme via @EricJacques117"}
{"id": "1100707203131031553", "text": "Macron ressemble de plus en plus \u00e0 Boutefica"}
{"id": "1100707201931505665", "text": "Macron fait venir un acteur de cin\u00e9ma am\u00e9ricain pay\u00e9 pour le salon de l agriculture et vous passez \u00e0 c\u00f4t\u00e9 Cyril vous m avez d\u00e9\u00e7u"}
{"id": "1100707193576439808", "text": "@_GRK @jeune_afrique #Francafric zombie ou bien vivante avec #Sarkozy #Macron  #Bollore #BHL et tous les sponsors du festival de l'humour chez notre ami le roi du #Maroc"}
{"id": "1100707173749964806", "text": "Depuis juin 2018, 15 plans sociaux et 4150 suppressions d'emplois ont \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9s. Macron, l'expert en \u00e9conomie et strat\u00e9gies industrielles, vraiment ?\n#Protectionnisme #EtatStrat\u00e8ge https://t.co/L6oCI2k8Dw\n"}
{"id": "1100707159493480448", "text": "@lemondefr Macron n\u2019a vraiment pas de race, c\u2019est impressionnant. Lundi passer chez les SDF, mardi baisse du budget pour l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence, mercredi citer l\u2019abb\u00e9 Pierre, jeudi rouler en bulldozer sur des tentes, vendredi..."}
{"id": "1100707154502303745", "text": "Je parlais de Macron avec ma mamie qui \u00e9tait instit et l\u00e0 elle me sort \"Ah nan mais moi Macron si je l'ai en face je pourrais pas m'emp\u00eacher de le tutoyer, par r\u00e9flexe, il me rapelle le gamin chiant avec une grande gueule qui emmenait les autres dans ses conneries\" elle m'a tu\u00e9e"}
{"id": "1100707135074304000", "text": "@PolitiqueNo @themeowcate @decodeurs Permettez les gens raisonnables d'avoir plus de doutes encore sur les m\u00e9dias russes et les partis qu'ils financent.\nLa haine sera toujours plus dangereuse que Macron (qui pourtant a du niveau, il faut l'admettre).\n"}
{"id": "1100707101813473285", "text": "Aux ordres d\u2019Isra\u00ebl est du crif , Macron a choisi de diviser la France - AURDIP https://t.co/T4eZ4YdXAi"}
{"id": "1100707003809320960", "text": "@MathHansmet @EmmanuelMacron macron a besoin d idiots utiles pour mener sa guerre aux pauvres..."}
{"id": "1100706989599064064", "text": "@ericbrunet C Macron la violence pas les Gilets  jaunes"}
{"id": "1100706979000082432", "text": "Macron veut que soient laiss\u00e9s en garde \u00e0 vue les GJ m\u00eame s'il n'y a pas de raison de les poursuivre https://t.co/SSXj0TBgEl via @Resistance_R"}
{"id": "1100706918845374464", "text": "Rony Brauman : les d\u00e9clarations d\u2019Emmanuel Macron \u00ab nourrissent et amplifient l\u2019antis\u00e9mitisme \u00bb - AURDIP https://t.co/ZLj6XhR5ai"}
{"id": "1100706917591203842", "text": "C'\u00e9tait en avril 2016. #Macron n'\u00e9tait alors que ministre de l'\u00e9conomie, il venait de lancer #EnMarche. Et voil\u00e0 o\u00f9 nous en sommes... (\u00c7a dure 7 minutes mais \u00e7a vaut le coup!)Et \u00e7a ne me r\u00e9concilie pas avec certains #journalistes... \nhttps://t.co/Rmv4s3EhsY\n"}
{"id": "1100706863623098368", "text": "@AudreyAndCoLCI @fogiesbert Encore un porte parole De Mr Macron et larem. je ne sais pas pourquoi ils invitent tjrs les m\u00eames sur les plateaux de t\u00e9l\u00e9. leurs avis on s'en fout"}
{"id": "1100706855708442624", "text": "@Pham10605869 @DbMaryline Emmanuel #Macron a remport\u00e9 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle avec 20,7 millions de voix, soit 43,6 % des inscrits sur les listes \u00e9lectorales....grosse majorit\u00e9,en effet!"}
{"id": "1100706803611066369", "text": "@mormach D\u00e9cor de beloubet , acteurs et costumes de macron...\ud83d\ude06\ud83d\ude05"}
{"id": "1100706794178052097", "text": "@Manaktu94 @LilleInsurgee Tweet a la Macron \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\udc4e"}
{"id": "1100706787618160640", "text": "Le divorce est consomm\u00e9. Macron d\u00e9gage ! https://t.co/PXidN6ZMbT"}
{"id": "1100706777585332224", "text": "Je m\u2019appr\u00eate \u00e0 publier une analyse politique vachement chiad\u00e9e intitul\u00e9e : \u00abComment en lan\u00e7ant la crise des \u2018gilets jaunes\u2019 Emmanuel Macron est parvenu \u00e0 donner un second souffle \u00e0 son quinquennat\u00bbJe reconnais que c\u2019est un peu conspirationniste sur les bords. Qu\u2019en pensez-vous ?\n"}
{"id": "1100706768190091270", "text": "@ThierryMARIANI @thierry27200 @Boursorama @fxbellamy @lesRepublicains @J_Bardella Ancien \u00e9lecteur du RPF, RPR, UMP, mais certainement pas LR qui sont la trahison par la sournoiserie a l'\u00e9tat pure, n'y m\u00eame du Macron, y'a pas Bon, moi c'est RN, le programme le plus solide , net et claire pour la france, c'est sur la franchise comme la v\u00e9rit\u00e9 d\u00e9range certain ."}
{"id": "1100706742919405569", "text": "#europe Nouveau Parti : Ordre et Prosp\u00e9rit\u00e9. Apr\u00e8s quelques \u00e9changes, Il m'a bascul\u00e9 dans 2 de ses listes : Idiots de la politique et ennemis de la France... Il a tent\u00e9 un \u00e9tiquetage RN au d\u00e9but, LFI ensuite mais les arguments sont dignes d'une secte Pro Macron. Bref du M\u00c9PRIS https://t.co/7rb6ECLuFX"}
{"id": "1100706695339220992", "text": "@BenjaminCauchy j'esp\u00e8re que vous prendrez la bonne d\u00e9cision, entre ceux qui veulent sortir de l'Europe RN, DLF, ceux qui veulent une Europe f\u00e9d\u00e9raliste Macron et LREM/Modem et ceux qui veulent les Etats souveraines dans l'Europe  LR, trois visions totalement diff\u00e9rentes"}
{"id": "1100706691153301504", "text": "Trois mois avant les \u00e9lections du 26mai, #MaintenantLePeuple offre donc la possibilit\u00e9 d'un r\u00e9el d\u00e9bat sur l'Europe, plus constructif que la purement position \u00e9lectoraliste de Macron. Esp\u00e9rons qu'il puisse avoir lieu, et qu'il ouvre la voie vers une nouvelle politique europ\u00e9enne."}
{"id": "1100706673390440448", "text": "Fanny, militante du climat, a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e apr\u00e8s 9 h de garde \u00e0 vue. Son crime : avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de Macron https://t.co/VdW11KhpsN"}
{"id": "1100706655325642759", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci L'impopulaire Macron pr\u00e9sident de riches est une brute. Lors des \u00e9meutes de 2005, aucun \u0153il crev\u00e9, aucune main arrach\u00e9e. Avec Macron, des mutil\u00e9s \u00e0 vie.#MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100706567740116992", "text": "@P_Vardon @lesRepublicains c est le Tartuffe de la R\u00e9publique , le fr\u00e8re boiteux  de @RepubliqueMarch et #Macron  celui qui lui fera la courte \u00e9chelle!\"la politique n a ni p\u00e8re ni m\u00e8re elle n ob\u00e9it qu aux int\u00e9r\u00eats\" dit un proverbe Persan tr\u00e8s per\u00e7ant (si j ose dire)\ud83d\ude07\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udca3\n"}
{"id": "1100706567220051968", "text": "@RevPermanente Malheureusement le personnel soignant ne verra jamais les b\u00e9n\u00e9fices de cette augmentation. Au contraire @agnesbuzyn continuera comme les autres membres de ce gouvernement #Macron de RABOTER tout ce qu'elle peut pour r\u00e9duire les d\u00e9penses de l'\u00e9tat yc dans ce domaine sensible"}
{"id": "1100706556247711744", "text": "\"Le PR #macron a s\u00e9duit \ud83e\udd70les responsables viticoles \ud83c\udf77qui l'ont re\u00e7u ce 23 fev. Il a marqu\u00e9 des points faisant preuve d'\u00e9coute et disponibilit\u00e9.\" On s'en doutait un peu !\nSi seulement il pouvait avoir la m\u00eame \u00e9coute pr les m\u00e9decins addictologues..\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/SRG84cbml3\n"}
{"id": "1100706548618330114", "text": "@Valeurs Et la souverainet\u00e9 des autres nations.? Mais pour qui se prennent ils? Plus personne au monde n'\u00e9coute M Macron! Il est vraiment sur une autre plan\u00e8te. Continuez comme cela M Macron! Cela va vous co\u00fbter \"bonbon\" aux Europ\u00e9ennes."}
{"id": "1100706540829528064", "text": "@edouard2c 1/ LR = LREM en moins sinc\u00e8re. Vous n'\u00eates m\u00eame pas capable de virer les centristes et assumer pr\u00e9f\u00e9rer le lib\u00e9ral-conservateur Orban \u00e0 Juncker.\n2/ Si LR voulait vraiment emp\u00eacher la r\u00e9\u00e9lection de Macron, commencez d\u00e9j\u00e0 \u00e0 ne pas voter LREM lors des seconds tours.\n"}
{"id": "1100706533539749888", "text": "@MarcEdgar75 @BetraMaurice @Patrice_0311 @F_Desouche Non, je vous assure, LR  ils sont tellement manipul\u00e9s que ils sont pr\u00eats \u00e0 achever la France plut\u00f4t que voter Marine et Salvini! Les islamistes soutiennent Macron, et LR ont soutenu Macron, ils font front avec les islamistes! https://t.co/0uvUFy1qwb"}
{"id": "1100706529215426560", "text": "@Azifwe @edwyplenel @VarandaJose @Mediapart @jmaphatie Le monde est rempli de laquais et de moutons, notamment chez les #journalistes, et il y a aussi ceux qui font leur job de contre-pouvoir.Que chacun choisisse son camp. Merci #Mediapart !!!\n#Macron #Benalla https://t.co/h14ChkboGn\n"}
{"id": "1100706514942283776", "text": "@valerieboyer13 Merci de cesser de critiquer syst\u00e9matiquement Macron de fa\u00e7on b\u00e9b\u00e8te.\nPlus fut\u00e9 de parler du programme LR pour les europ\u00e9ennes, et de faire des propositions concr\u00e8tes pour r\u00e9duire les d\u00e9penses publ.\nJ'ai toujours vot\u00e9 LR (j'ai 75 ans), mais \u00e7a risque de changer\n"}
{"id": "1100706502778732544", "text": "Les pompiers viennent \u00e9teindre une voiture incendi\u00e9e ! Tandis que les #GiletsJaunes scandent \u00ab Macron d\u00e9mission \u00bb #ActeIII #Acte3 #1erdecembre2018 #YellowVests #Protest #Paris #YellowJackets https://t.co/s2O2gemHXZ"}
{"id": "1100706497724641281", "text": "@GG_RMC @mounir vas t'on pouvoir porter plainte contre MACRON et ses propos haineux envers les fran\u00e7ais"}
{"id": "1100706495421992961", "text": "Macron avait dit plus SDF dans les rues, mais je pense qu'il voulait dire plus +, beaucoup plus, la preuve, il va leur faire de la l\u00e8che et ensuite il va supprimer les logements d'urgence, Macron le Roi du G\u00e9nocide Social https://t.co/pSpWtBxMNY"}
{"id": "1100706481165533184", "text": "Sauf que avec #Macron,on est en train de la perdre notre libert\u00e9 ! https://t.co/pETDFfDLLb"}
{"id": "1100706408713121792", "text": "@AudreyAndCoLCI @OMazerolle ils sont les portes paroles de Mr Macron et de larem A mon avis ils doivent dire ce qui est demand\u00e9. En plus sont avis nous en avons rien a faire. Il est qui ?"}
{"id": "1100706408272707584", "text": "J avoue #Benalla doit \u00eatre le seul en France a tenir #Macron par les couille!Je ne vois pas d autres explications \u00e0 son impunit\u00e9 malgr\u00e9 tout ce qu il fait!\n"}
{"id": "1100706408104894470", "text": "L'impopulaire Macron pr\u00e9sident de riches est une brute. Lors des \u00e9meutes de 2005, aucun \u0153il crev\u00e9, aucune main arrach\u00e9e. Avec Macron, des mutil\u00e9s \u00e0 vie.#MacronCompliceDuPire https://t.co/RGVfAbOyB5\n"}
{"id": "1100706390350446597", "text": "\ud83d\udce2 Rendez-vous ce soir pour notre soir\u00e9e-d\u00e9bat du @CercleAudace en partenariat avec @MagLincorrect et avec Jacques de Guillebon et @adewatrigant \ud83d\udc4c\n\ud83d\udd0e \u00ab\u00a0Sommes-nous condamn\u00e9s \u00e0 10 ans de Macron ?\u00a0\u00bb \n\n\ud83d\udcddinscription@cercleaudace.fr\n\u25b6\ufe0fInfos en Mp \ud83d\ude09\n\ud83d\udccdParis 7e, lieu priv\u00e9 https://t.co/5YqxUFb7RO\n"}
{"id": "1100706352446476288", "text": "Un homme, soup\u00e7onn\u00e9 de vouloir assassiner Emmanuel Macron, arr\u00eat\u00e9 cette nuit https://t.co/P7OCkE7Jdw"}
{"id": "1100706349959340032", "text": "@JulienKemper @MrJumper02 @MarieLebec78 Papier glac\u00e9 et grands secrets , voil\u00e0 la marque du quinquennat Macron"}
{"id": "1100706314139955202", "text": "@LEXPRESS la machine macron a fabriqu\u00e9 des pauvres est en marche !!! ce qui me console c'est que ce parvenu restera le pr\u00e9sident des riches qui \u00e0 appauvrit la classe moyenne bref un pr\u00e9sident tr\u00e8s m\u00e9diocre qui se prends pour quelqu'un !"}
{"id": "1100706299275300865", "text": "@morandini_live @LiogerRichard Mr Lioger et vous vous \u00eates complice de la politique de Macron # marionnette #complice"}
{"id": "1100706295517249536", "text": "Nous avons des divergences profondes avec Emmanuel #Macron sur l'Europe, notamment en mati\u00e8re migratoire. Il incarne l'#Europe de l'\u00e9largissement, de l'impuissance qui se contente de r\u00e9partir les migrants et non l'Europe de la victoire qui lutte contre le flux migratoire #LCI https://t.co/zs8ulnRFpR"}
{"id": "1100706258598936576", "text": "En adoptant la strat\u00e9gie du chaos, Macron a choisi la politique du pire. Les \"complices du pire\" sont ceux qui le soutiennent ! Ceux-l\u00e0 n'ont rien compris... https://t.co/rX1CGXUyrK"}
{"id": "1100706247110807553", "text": "Le p\u00e8re Noel n\u2019est plus seulement pr\u00e9sent \u00e0 Noel, gr\u00e2ce \u00e0 Macron il nous apporte des surprises toute l\u2019ann\u00e9e. https://t.co/GIKAsG0ePW"}
{"id": "1100706245315563521", "text": "Pendant le temps que l' \u00e9tat Hollandais monte au capital d' Air France KLM sans m\u00eame en avertir le Gouvernement Fran\u00e7ais, Macron fait de la COM, Macron s' occupe du Grand d\u00e9bat avec le nez dans le guidon.....Des coll\u00e9giens \u00e0 la t\u00eate de l' \u00e9tat.... La-men-ta-bles ces gens   !\n"}
{"id": "1100706211161358336", "text": "\"Par dessus le march\u00e9, la banque qui a conseill\u00e9 le gouvernement dans cette d\u00e9licate op\u00e9ration, est dirig\u00e9e par nul autre qu\u2019un proche du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Un proche qui fut en charge de la lev\u00e9e et de la collecte de fonds pour le  candidat Macron.\"\n\ud83d\ude0d\n"}
{"id": "1100706182266847237", "text": "Fanny, 9 heures de garde \u00e0 vue et son domicile perquisitionn\u00e9 pour avoir\u2026 d\u00e9croch\u00e9 le portrait d'Emmanuel Macron https://t.co/ENpZLsItm8"}
{"id": "1100706141162663937", "text": "@chumunue @LCI @LCI est pass\u00e9 devant BFM dans la stupidit\u00e9 avec le Macron bashing et l'antenne ouverte aux GJ"}
{"id": "1100706131733692416", "text": "Emmanuel Macron d\u00e9ment l\u2019existence d\u2019un \u00ab programme de retour des jihadistes \u00bb fran\u00e7ais \u2013 https://t.co/upewfexQ2i https://t.co/K0gIkPunq4 https://t.co/3cgiUh9zXy"}
{"id": "1100706074955579392", "text": "@brunepoirson la pouffiasse de macron va voir des agriculteurs !! dans 3 ans elle va reprendre son vrai boulot le TROTTOIR !! decidement macron a recruter beaucoup de CONNE !!"}
{"id": "1100706065237377026", "text": "@ericbrunet Macron est un pr\u00e9sident sans langue de bois et dit tout haut ce que tous les l\u00e2ches pensent tout bas"}
{"id": "1100706059457568769", "text": "@SudRadio @Leclerc_MEL @moreaujb23 #Leclerc c'est le #Macron de la distribution un discours en fa\u00e7ade mais l'arri\u00e8re boutique n'a rien a voirc'est d'ailleurs le seul a jouer les humanistes qui veut notre bien, jamais vue un Mulliez ou Defforey  le faire\n"}
{"id": "1100706031901003779", "text": "@vidaniele4 @dragonduclos Oui, certes mais \u00e0 l'opposition de le d\u00e9montrer...Malheureusement leurs coupables m\u00e9diocrit\u00e9s ne leur permettent m\u00eame pas de se faire entendre ... pourtant avec toutes les casseroles que Macron et les siens de trimbalent... c'est \u00e0 d\u00e9sesp\u00e9rer\n"}
{"id": "1100706018626015232", "text": "Macron guillotin\u00e9 des Gilets Jaunes, quand l'Allemagne se moque de Macro... https://t.co/GLtsj2EklM via @YouTube"}
{"id": "1100706012200357888", "text": "@MahyaouiAli @PierreLepel @Le_Figaro @arthurberdah La conjoncture est peut \u00eatre due aux politiques \u00e9conomiques lib\u00e9rales d\u00e9sastreuses dont Macron est le fer de lance?"}
{"id": "1100705968432791552", "text": "@LEXPRESS Si Bernard Cazeneuve se pr\u00e9sente contre Macron je vote pour lui sans \u00e9tat d'\u00e2me\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"}
{"id": "1100705933167157248", "text": "@chaussat_helene @GG_RMC @LeBoss60064456 @valerieboyer13 @fxbellamy Vous commencez les lynchages fascistes de l'opposition comme Macron, avec des menaces? Faire taire la v\u00e9rit\u00e9 est votre obsession, allez bloc aux fachos!"}
{"id": "1100705795719745536", "text": "@Valeurs Ce sont les Fran\u00e7ais qui saturent de Macron"}
{"id": "1100705783434657792", "text": "SOFRES = Fidelity (Fond d\u2019investissement am\u00e9ricain)\nTous ces propri\u00e9taires sont des soutiens \u00e0 Macron.\n"}
{"id": "1100705772198088705", "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udfa5L\u2019immersion de #Macron en maraude aupr\u00e8s des #SDFAu #SamuSocial Il \u00e9coute les appels,\nd\u00e9contract\u00e9 jean et cuir, il se rend sur les lieux?\n\u26a0\ufe0fUne visite en catimini qui est une op\u00e9ration de com, car il d\u00e9cide de 57M\u20ac \u00e9conomie s/centres d\u2019h\u00e9bergements?\nhttps://t.co/BrlYqu4nT7\n"}
{"id": "1100705734566838273", "text": "#MacronCompliceDuPire Soutenir #Macron c'est \u00eatre #CompliceDuPire :\n- fichage des opposants politiques, \n- ordres du parquet pour prolonger garde \u00e0 vue des #GiletsJaunes\n- limiter droit de manifester,\n- pression sur les institutions #S\u00e9nat\n- perquisition de #M\u00e9diapart https://t.co/oAO0DKKCRZ\n"}
{"id": "1100705726341763074", "text": "@Francois_Ruffin @do_marie Et encore si c \u00e9tait les seuls \u00e9changes France /Arabie saoudite... Macron continue juste ce que les autres ont toujours fait... Mais c est bien on est colonis\u00e9 \u00e9conomiquement par certains pays du moyen Orient apr\u00e8s tout c est ce que la France fait aussi \u00e0 d autres.."}
{"id": "1100705702115454977", "text": "Dans la s\u00e9rie \"#Macron calomnie les #GiletsJaunes pour les diaboliser\", revoici un grand classique : \"GJ = complices des violences\".On attend avec impatience : \"Macron accuse les GJ d'\u00eatre cannibales \".\nA propos : vous noterez que les #ViolencesPolicieres, il n'en parle pas... https://t.co/F6YCkLikdP\n"}
{"id": "1100705692774744064", "text": "\u00c9videmment, l'impopulaire Macron pr\u00e9sident des riches soutient les chasseurs#MacronCompliceDuPire #complicedupire https://t.co/NyrX8I0Xo1\n"}
{"id": "1100705660705140737", "text": "@JJBourdin_RMC @RMCStorytv # qui est monsieur JJB ? peut \u00eatre un envoy\u00e9 sp\u00e9cial de mr Macron"}
{"id": "1100705625993080833", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @j_gourault @Min_Territoires @chrisjaku @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100705596947484674", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci Macron est un pr\u00e9sident sans langue de bois et dit tout haut ce que les l\u00e2ches pensent et disent tout bas !!!"}
{"id": "1100705545357611008", "text": "@SebastBell @FlyRiderGj @drouet_eric @GiletsJaunesFr_ @Novembre2018 @GiletsJaunesGo Une petite lassitude , c\u2019est ce qu\u2019esp\u00e8re Macron ...."}
{"id": "1100705514772750336", "text": "Au S\u00e9n\u00e9gal, une rumeur a affirm\u00e9 qu'Emmanuel Macron avait f\u00e9licit\u00e9 son homologue s\u00e9n\u00e9galais pour une suppos\u00e9e victoire \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle du 24 f\u00e9vrier, dont les r\u00e9sultats officiels ne sont toujours pas connus. L\u2019Elys\u00e9e a formellement d\u00e9menti #AFP https://t.co/tbxObRkeuL"}
{"id": "1100705485542572033", "text": "Fran\u00e7ois-Xavier #Bellamy tiens \u00e0 clarifier les choses : \u00ab\u00a0Je suis plut\u00f4t Juncker qu'Orban, plut\u00f4t Macron que Le Pen\u00a0\u00bb.\nhttps://t.co/ciP0O1K78T\n"}
{"id": "1100705480085856258", "text": "A ce niveau de reniement de ses racines gaullistes et populaires, il est temps que #LR se fonde d\u00e9finitivement dans #LREM avec #Macron. Plus que jamais @RNational_off avec @MLP_officiel incarnent la seule v\u00e9ritable alternance pour la #France.\n#Europ\u00e9ennes2019 https://t.co/iPhr0q3eQQ\n"}
{"id": "1100705476763938816", "text": "entre ceux qui se battent pour une couleur de robe, une photo de Macron avec un sdf et ceux qui pol\u00e9miquent avec D\u00e9cathlon .... je pense que votre vie est passionnante. allez je vais boire un caf\u00e9"}
{"id": "1100705471156113408", "text": "Nous, Macron, l\u2019UE, le Brexit, Corbyn, et le nouveau referendum en GB \u2013 Le blog de G\u00e9rard Filoche https://t.co/2Zi4exQmWH"}
{"id": "1100705410623901696", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @MarieLebec78 @LaREM_AN @Julie_Hammett @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100705405209116672", "text": "@ampelos11 @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron Je vous laisse volontier votre place de toutou \u00e0 macron laissez moi la mienne... je plains votre femme on doit se faire chier avec qqun qui passe sont temps \u00e0 \u00e7a..\u00c7a ne m\u00e8ne tellement \u00e0 rien..."}
{"id": "1100705333553577984", "text": "Macron-bide : apr\u00e8s le bide du 27 janvier, apr\u00e8s le bide du pseudo grand d\u00e9bat, le bide du salon de l'Agriculture, selon \"BFM\" et \"20 minutes\" (!), on en est aux figurants au salon de l'Agriculture, \"200\"LREM, + 12 gardes du corps, d\u00e9litement..."}
{"id": "1100705326863708160", "text": "@steph2440 @JJBourdin_RMC moi je pleure pour ces gens gj mort pour demander plus de justice sociale et macron qui dit que dans la police il y en a zero(heureusement sans la police ,de nos jour on est foutu) et rien sur les morts gj je crois plus de 20 macron est dangereux irrespect."}
{"id": "1100705322140868608", "text": "Fran\u00e7afrique: des journalistes fran\u00e7ais d\u00e9noncent Macron et Edouard Philippe https://t.co/8PgtDagWOB"}
{"id": "1100705305749536768", "text": "\u201cGilets jaunes\u201d: Macron sature avec les manifestations Nous on sature de l'entendre ... https://t.co/5eete0MEXf via @Valeurs\n"}
{"id": "1100705300724834304", "text": "#Macron #Castaner #Belloubet #LREM #LaREM, les #FOD suivent vos ordres! Ils matraquent pour intimider! \nIls sont menac\u00e9s l\u00e0! \nLes #GiletsJaunes sont en \u00e9tat de l\u00e9gitime d\u00e9fense face \u00e0 cette violence inhumaine pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9e! \nLes #FOD utilis\u00e9es en gardes chiournes pour punir! https://t.co/BlmvTKBIIG\n"}
{"id": "1100705281183490049", "text": "@mbompard MACRON est un pr\u00e9sident sans langue de bois et dit tout haut ce que tous les l\u00e2ches pensent tout bas !"}
{"id": "1100705275806474240", "text": "@mr_matth @alexvizorek Pourtant c'est coh\u00e9rent avec la volont\u00e9 de Macron de vouloir r\u00e9habiliter P\u00e9tain apr\u00e8s avoir fait campagne avec un slogan nazi"}
{"id": "1100705269179445253", "text": "@libertaire10 @mbompard @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100705262585987078", "text": "Et on nous dit que Macron est de droite... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 @BriceTeinturier https://t.co/tp64zcmgXH"}
{"id": "1100705235922763778", "text": "Le menu Mac Macron sp\u00e9cial \u00e9lections UE : sandwich double cheese antis\u00e9mitisme / islamisme accompagn\u00e9 de sa c\u00e9l\u00e8bre boisson Marine, avec le jouet surprise \"Barrage\" pour les gosses. https://t.co/qqQcUdqkEa"}
{"id": "1100705219183284224", "text": "@vusurtweete @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron Macron a \u00e9t\u00e9 elu sur un programme, qu'il applique. C'est la r\u00e8gle de notre d\u00e9mocratie. Les urnes ont parl\u00e9, vous ne voulez pas respect\u00e9 ce r\u00e9sultat. quand \u00e0 dictature...allez contester le pouvoir dans une dictature, vous verrez le r\u00e9sultat..."}
{"id": "1100705188925636609", "text": "@BBR4369 Avec la b\u00e9n\u00e9diction de MACRON !!!"}
{"id": "1100705134441574401", "text": "Entre la une du Monde Mag et le design \u00e0 la Hitler, les gens qui disent se faire gazer les week-ends, ceux qui pensent vivre ds une dictature, ceux qui confondent la loi anti casseurs avec une interdiction de manifester et maintenant \u00e7a...il faut qu'ils arr\u00eatent.#Macron https://t.co/Tm5kGPY1U2\n"}
{"id": "1100705110253015041", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/ctGjnMoyV8"}
{"id": "1100705076761509894", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100705068205162496", "text": "\"@EmmanuelMacron s'appuie sur l\u2019opinion fran\u00e7aise qui en a ras le bol de ces manifestations. Les #GiletsJaunes ont perdu la bataille de l'opinion. #Macron fait preuve d'autorit\u00e9 et d\u00e9termination - maintenant il faudra conclure le #GrandDebat \" @chdevilleneuve #10h12h"}
{"id": "1100705064904261633", "text": "@Zombymann @imamette @lordmahammer @espritlaique2 @CelioAdoxa ca joue un peu, je dirais, pour elle Macron est la pure v\u00e9rit\u00e9, le champion de tout et je suis pas d'accord, moi je raisonne pas comme \u00e7a, d'ou mon non sectarismesinon je connais des macroniste ouverts et des macronistes ferm\u00e9s, ainsi va la diversit\u00e9 des pens\u00e9es \ud83d\ude42\n"}
{"id": "1100705042246627329", "text": "#Macron perd son sang froid. Il esp\u00e9rait mettre un terme \u00e0 la mobilisation et il se rend compte que ce n'est pas le cas. Lui n'est pas #coupable du #pire, il en est directement responsable ! #giletsjaunes https://t.co/xdQRfXbFai"}
{"id": "1100705034763939842", "text": "Tu es un g\u00e9nie Macron, on t'aime !! #Macron #ISD #macron"}
{"id": "1100705026467610624", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci #MACRON est pire que complice dans cette Affaire!Il est responsable ...\n"}
{"id": "1100704968674328576", "text": "@JPFillet Lorsque l\u2019on vote Macron on est complice du pire"}
{"id": "1100704926391562241", "text": "Macron a adopt\u00e9 deux poules, la preuve .. #ggrmc"}
{"id": "1100704893520752641", "text": "@kassovitz1 PTDR, le mec qui crache sans arr\u00eat son venin contre celles et ceux qui luttent contre la politique anti-sociale et anti-environnementale de #Macron, apporte son soutien \u00e0 #Sanders.\nQuel abruti.\n"}
{"id": "1100704805037764609", "text": "Je pense vraiment \u00eatre en train de confectionner une playlist incroyable, m\u00eame Macron il va finir par danser torse nu sur le prado en \u00e9coutant \u00e7a"}
{"id": "1100704789774647296", "text": "Macron ouvre la porte \u00e0 une taxe carbone \u00ab\u00a0flottante\u00a0\u00bb : https://t.co/1Gf2Eln8nh via \u2066@LesEchos\u2069"}
{"id": "1100704779104337920", "text": "Le pr\u00e9sident gagne environ 10% de rapidit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 son #hijab anti-transpirant et a\u00e9rodynamique. - https://t.co/ruQsmLxWrx Macron enfile un \"hijab de course\" chaque matin pour venir plus vite \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e#Hijabdecathlon\n"}
{"id": "1100704763023380480", "text": "@diogene2607 Elle n'a pas compris qu'elle n'a pas le choix. C'est bien joli de faire des manifestations mais, \u00e0 un moment, il fait que ces revendications soient port\u00e9es politiquement sinon \u00e7a peut durer des ann\u00e9es !Soit elle vote FI, soit elle compte sur la bonne volont\u00e9 de Macron.\n"}
{"id": "1100704737329065984", "text": "Saint-Brice : un jeune juif agress\u00e9 par un homme de type maghr\u00e9bin, c\u2019est l\u2019extr\u00eame-droite, Macron ? https://t.co/fM7pI6lG6Q"}
{"id": "1100704721885687808", "text": "@RMCinfo @NBelloubet En fait Nicole joue sur les mots d'un rapport trop gentil et explique que Macron et son gouvernement vont continuer \u00e0 mutiler des manifestants et proc\u00e9der \u00e0 des arrestations arbitraires et pr\u00e9ventives\nFinalement l'UE ils ne l'\u00e9coutent que pour saigner nos services publics\n"}
{"id": "1100704720207794176", "text": "@BelattarYassine (Peut-\u00eatre) faut-il comprendre que vs \u00eates en mission command\u00e9e. On n'oublie pas que vs \u00eates le poto \u00e0 #MacronDestitution. Ce m\u00eame #Macron ki a \u00e9t\u00e9 vilipend\u00e9 comme 1troph\u00e9e par le pr\u00e9sident du #Crif. K'est-ce ki leur ferait un grand plaisir? Nous monter les uns contre les autres!"}
{"id": "1100704706685476866", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci Oui Macron et sa d\u00e9mocratie \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable"}
{"id": "1100704631741693952", "text": "Europ\u00e9ennes. Comment Macron veut r\u00e9it\u00e9rer l\u2019\u00ab\u2009effraction\u2009\u00bb de la pr\u00e9sidentielle https://t.co/jNp5HZ1ALK via @humanite_fr"}
{"id": "1100704618638700544", "text": "@PureTele Si MACRON avait pris des engagements imm\u00e9diatement ?"}
{"id": "1100704610346516480", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci Oui Macron met de h l huile sur le feu dehors vite"}
{"id": "1100704603505602560", "text": "Carburants : Macron projette de moduler les taxes en fonction du cours du p\u00e9trole https://t.co/5r9aX7yEm6"}
{"id": "1100704597994336256", "text": "@F_Desouche @MoutardeCricri #Macron en prison"}
{"id": "1100704595574181888", "text": "Maintenant on nous propose un #Macron maraudeur ! Faut quand m\u00eame pas nous prendre pour des cons\u2026  https://t.co/97p2GCp8NG"}
{"id": "1100704584719306754", "text": "Action coup de poing ce matin du collectif @AnvCop21 \u00e0 la mairie de Cabestany (66), les militants sont venus r\u00e9quisitionner le portrait d'Emmanuel Macron pour symboliser son \"inaction\" contre le climat. Reportage \u00e0 suivre sur @100pour100infos https://t.co/lrkxRFDiLA"}
{"id": "1100704583301636096", "text": "Un LREM \u00e0 l\u2019antenne: \"Macron m\u2019a bluff\u00e9 lors de sa campagne \u00e9lectorale\"bluff\u00e9? baratin\u00e9? leurr\u00e9? simul\u00e9? tromp\u00e9? \nEncore un #CompliceDuPire con-vaincu!\n"}
{"id": "1100704494227255296", "text": "Emmanuel Macron: Nous, victimes, demandons l'\u00e9galit\u00e9 des droits devant la justice - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/MFa4Tk6nUI via @ChangeFrance"}
{"id": "1100704491458965504", "text": "@BFMTV Il est encore l\u00e0 ce parasite ? Il ne devait pas partir \u00e0 l'\u00e9tranger si Macron ne lui r\u00e9pondait pas ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}
{"id": "1100704464749690880", "text": "Hollande fut un sans parole par veulerie, son PM le dominait.Macron est un sans parole par vocation, son PM est aux ordres.\nNous savons tous que les grands discours d \u00bbE.M. ne seront jamais respect\u00e9s... https://t.co/V8sUxDEFmi\n"}
{"id": "1100704463231307776", "text": "@jeanlucmeluchon bon 39 % de confiance pour macron, mais o\u00f9 va t'on ??? On attends un communiqu\u00e9"}
{"id": "1100704453026607104", "text": "La mafia calabraise n\u2019arrive pas \u00e0 la semelle du macron"}
{"id": "1100704336353656832", "text": "Ne pas lutter contre la politique de #Macron c'est \u00eatre #CompliceDuPire. En France d\u00e9sormais il y a deux types d'individus :- ceux qui luttent pour d\u00e9fendre les droits de tous, \n- et ceux qui collaborent avec le pouvoir en place.\n#GiletsJaunes #MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100704319354163200", "text": "Macron a-t-il baiss\u00e9 le budget des centres d'h\u00e9bergement de 57 millions d'euros ?  https://t.co/rrt2OePMf4 via @libe"}
{"id": "1100704290736361472", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/oZW66BS5Vm"}
{"id": "1100704276932976640", "text": "Les jeunes avec #macron, c'est le niveau z\u00e9ro de l'intelligence politique, inconscients de leur id\u00e9ologie mortif\u00e8re, des graines de fascistes au sectarisme dangereux : antirepublicains, antidemocrates, mais convaincus d'\u00eatre les winners de demain ! #Makefrancelooseagain #LaREM https://t.co/agCERODEra"}
{"id": "1100704275221614595", "text": "MACRON : chasser le naturel il revient au galop ... https://t.co/xxpmna6nIG"}
{"id": "1100704217088643073", "text": "\"Le gouvernement compte d\u00e9sormais rudement sur les #maires, ce corps interm\u00e9diaire dont le truchement se r\u00e9v\u00e8le indispensable \u00e0 la prise en consid\u00e9ration empathique de la r\u00e9alit\u00e9 sociale des territoires.\" #Politique #fiscalit\u00e9 #TH https://t.co/yTIXK3Xgsx\n"}
{"id": "1100704184142307329", "text": "@RTenfrancais C est dix fois moins que macron"}
{"id": "1100704157500166144", "text": "@ericbrunet Je pense au contraire qu'en tenant des propos aussi maladroits, imb\u00e9ciles que provocateurs, Macron se fait le principal acteur du pire. Mais peut-il et sait-il faire et \u00eatre autrement ?!"}
{"id": "1100704135039594496", "text": "Bjr tout le monde trop de tweetes sur d\u00e9cathlon, alor que benalla et gr\u00e2ce ont \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9s cette affaire ai bien plus importante car l\u2019\u00e9tat Macron et l\u2019\u00c9lys\u00e9e patouille dans une grosse merde en manipulant la justice fran\u00e7aise et tout le monde sans fou . R\u00e9veillez vous fran\u00e7ais"}
{"id": "1100704034862845952", "text": "@publicsenat @Fabien_Rssl Macron...C'est un bouillon...De culture... https://t.co/DYLme3AyxO"}
{"id": "1100704034426667008", "text": "Gilets jaunes : \u00ab Macron a les pieds et les poings li\u00e9s par l'Union europ\u00e9enne \u00bb https://t.co/fFc7my3vXf via @FigaroVox"}
{"id": "1100704001622978560", "text": "@ericbrunet Oui Macron et ses pote dehors"}
{"id": "1100703974984962048", "text": "@Bierun @evidemment_ Mais je suis enti\u00e8rement d\u2019accord mais vous oubliez une chose fondamentale Macron \ud83d\udc492012\ud83d\udc492019 secr\u00e9taire de hollande et ensuite ministre de l\u2019\u00e9conomie et pr\u00e9sident de la r\u00e9publique Regardez objectivement la situation de notre industrie et aussi EDF ? SNCF ? Air France ?7 ans\ud83e\udd22"}
{"id": "1100703962364370945", "text": "bon comme je ne supporte pas le pr\u00e9sident MACRON, j'\u00e9vite d'aller perdre mon temps sur les chaines infos ou leur but principal est de sauver le soldat MACRON"}
{"id": "1100703903082049536", "text": "Emmanuel Macron envisage d'indexer la fiscalit\u00e9 des carburants sur le cours du p\u00e9trole https://t.co/NJ8Wdc0Q4S"}
{"id": "1100703890088083456", "text": "@HRyssen S.V.P. RYSSEN  lisez ma P\u00e9tition  pour  mieux comprendre mes affirmations!https://t.co/lt3yLwz7fu\n"}
{"id": "1100703879950413825", "text": "#Politique : Le carnaval de Cologne met en sc\u00e8ne des \"gilets jaunes\" d\u00e9boulonnant une statue d'Emmanuel Macron #Anonymous #AnonymousFrance #AnonDeFrance https://t.co/cZAbi23H7W]"}
{"id": "1100703857674514432", "text": "LE  PITOYABLE MACRON DIT SATURER AVEC LES MANIF : PAS DE PROBLEME  TU DONNES SUITE AUX  DEMANDES LEGITIMES  DES GILETS JAUNES ET TOUT S'ARRETEMEME TES FAUX HANDICAPE AU SALON , MEME LE  SDF bidon  , TOUT \u2026.. ALORS???\n\nRETWITTER ET FAIRE SUIVRE\n"}
{"id": "1100703843791368192", "text": "@__RaphaelAlves @AdrienSnk D'accord avec Macron 1er, ceci est le r\u00e9sultat uniquement d'un ressenti.Pour le Liberticide je persiste x2.\n"}
{"id": "1100703834903588870", "text": "@ornikkar @DelucqX Un sp\u00e9cialiste ! Macron sert d\u00e9j\u00e0 la soupe \u00e0 ses donateurs !"}
{"id": "1100703833162989568", "text": "G re\u00e7u 59e de la prime Macron xd wallah"}
{"id": "1100703805077889027", "text": "@ampelos11 @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron La diff\u00e9rence c est que vs n'\u00eates pas un rebel.. macron \u00e0 dit je fait ce que je veux je vous emmerde tous..Vs r\u00e9pondez ok chez...et nous non..car nous sommes en d\u00e9mocratie un homme seul ne d\u00e9cide pas de tt..m\u00eame un \u00e9lu.ou sinon cela devient une dictature..Vs voulez une d\u00e9finition"}
{"id": "1100703785700261888", "text": "\u203c\ufe0fLE TWEET DU JOUR | MACRON\nLe meilleur du tweet du jour vient de la s\u00e9natrice Mme Benbassa face \u00e0 la pol\u00e9mique autour de la phrase de Macron : #CompliceDuPire concernant les GJ.\n\n#GiletsJaunes #France #ActeXV #Acte15 #Macron #Yellowvests #yellowjackets #paris https://t.co/tpbpwBg0qC\n"}
{"id": "1100703782399365120", "text": ".@valerieboyer13, d\u00e9put\u00e9e LR des Bouches-du-Rh\u00f4ne, sur l'avertissement de #Macron aux #GiletsJaunes : \n\"Je suis inqui\u00e8te de voir comment le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique joue avec la d\u00e9mocratie.\"\n\n\ud83d\udcfa #ActuAndCo @cmoulinlci https://t.co/NXhO5Eu1g6\n"}
{"id": "1100703724765409285", "text": "@BrunoL66 donc, #Macron serait sorti sans son arm\u00e9e de gardes du corps ?"}
{"id": "1100703710215372800", "text": "Je vois que tu arrives en fin d\u2019arguments... viennent alors insultes et railleries..Minable !...\nQuant \u00e0 MACRON... : c\u2019est toi qui l\u2019a \u00e9lu... : faut ASSUMER, au lieu d\u2019accuser ceux qui ne se laissent pas abuser... par cette \"d\u00e9mocratie\u201d prise en otage... https://t.co/4uMxyHQDL5\n"}
{"id": "1100703654393380864", "text": "@franceinfo Page 40 \"#Macron la grosse poule de la finance\" tellement vrai @BGriveaux\n"}
{"id": "1100703624425078784", "text": "#Benalla avec tout ce qu'il a fait ,m\u00eame tjs \"pr\u00e9sum\u00e9\" innocent il a encore le culot de pavaner devant les cam\u00e9ras \u00e0 sa sortie de prison ! comme quoi il avait raison \"le Chef #Macron le soutient bien au plus haut niveau , ce gvt est \u00e0 gerber"}
{"id": "1100703621833019393", "text": "Cauchy (GJ) accuse Macron d\u2019\u00eatre \u201ccomplice du pire\u201d en rapatriant des Jihadistes (BFMTV,26/02/19) https://t.co/N4cgOr7k5T"}
{"id": "1100703600462970881", "text": "#Macron, sa \"team ambiance\" et les bravos et tweets t\u00e9l\u00e9guid\u00e9s...d\u00e9j\u00e0... https://t.co/pG6gqNtkNb\n"}
{"id": "1100703470158598144", "text": "@ericbrunet La grande majorit\u00e9 ds #GiletsJaunes vont voter autre chose que GJ! Que #Macron perde c'est  l'essentiel!!! #RN #UPR #DLF #FI..."}
{"id": "1100703450277523456", "text": "@nausicalibre @MarcEdgar75 @Patrice_0311 @F_Desouche 2017 Macron ! Pas eu le choix ?\n50ans que FN nous met garde..et le \"Jugement ?\" des Fran\u00e7ais s'est port\u00e9 sur un \"mauvais d\u00e9bat ?\" \nAlors qu'il fut annonc\u00e9 lors de ce d\u00e9bat ce qu'allait faire Macron !\n\nVrai que 40ans de lavage de cerveau AntiFN \u00e7\u00e0 laisse des traces, Pauvre France\n"}
{"id": "1100703426336473088", "text": "@MarteauOlivier @RolandEd1 \u00c7a c\u2019est Macron !"}
{"id": "1100703425581453312", "text": "A la Pr\u00e9sidentielle, @lesRepublicains appel\u00e9 \u00e0 voter Macron. Aujourd\u2019hui, leur champion @fxbellamy tombe le masque. \nLe 26 mai, le seul vote : c\u2019est le @RNational_off \ud83d\uddf3\n"}
{"id": "1100703396313604097", "text": "@LesEchos @dderivery C'est l'electorat n. 1 de Macron. Tant pis pour eux"}
{"id": "1100703379658063876", "text": "Pour #Macron c'est du r\u00e9am\u00e9nagement, la respiration saine et normale de l'\u00e9conomie... Puis, comme il dit si bien, il suffit de traverser la rue pour retrouver du travail et les fain\u00e9ants peuvent toujours profiter des prestations sociales. La France est un pays merveilleux ! https://t.co/FBPsSNiMgm"}
{"id": "1100703322087084032", "text": "#Macron confie l'or de la banque de France \u00e0 une banque am\u00e9ricaine douteuse !#JPMorgan on est mal\n#Macron nous enfonce toujours plus chaque jour avec la complicit\u00e9 de toute la classe politique  https://t.co/ljCBX1MEh1 via @minurne\n"}
{"id": "1100703321273364480", "text": "#GiletsJaunes cela fait plusieurs fois que mon compte Twitter est bloqu\u00e9 et pourtant je respecte les r\u00e8gles twitter, je ne suis ni raciste, ni homophobe, ni sexiste, ni x\u00e9nophobe, ni insultant Mais je suis un opposant \u00e0 Macron et un soutien aux gilets jaunes..."}
{"id": "1100703305188212736", "text": "Macron sur les gilets jaunes :\u00ab Lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire \u00bb | La Gauche m'a tuer https://t.co/Xph0G6Rk1V"}
{"id": "1100703278503997440", "text": "@Cazaderon \u00c7a fait longtemps que l'ambiance est degueulasse mais, c'est vrai que depuis Macron c'est de pire en pire."}
{"id": "1100703277438693376", "text": "Tr\u00e8s tr\u00e8s bonne r\u00e9ponse de @alexvizorek qui a besoin de repasser sur du 1er degr\u00e9 pour se faire comprendre l\u00e0 o\u00f9 la #Team1erDegr\u00e9 ne veut jamais rien comprendre. Et il a compl\u00e8tement raison sur le fond et cette histoire de propagande \u00e0 la Macron. https://t.co/44tMjyWKy7"}
{"id": "1100703250809081856", "text": "@_FlorenceBerger @noellelenoir @alexvizorek @AliBaddou @franceinter @soazigdlm Et alors,Macron fait pire chaque jour avec ses petites phrases provocatrices et m\u00e9prisantes!En plus ce n'est pas de l'humour de la part du futur ancien pr\u00e9sident.....\n"}
{"id": "1100703246778286081", "text": "@AgnesRunacher @BrunoLeMaire @Economie_Gouv @DGEntreprises @Prefet12 @VilledeRodez @dept_aveyron @Occitanie lemaire et macron sont antis fran\u00e7ais ils vendent la france part petits bouts"}
{"id": "1100703234442911749", "text": "Emmanuel Macron \u00e9voque un retour de la taxe carbone sous conditions https://t.co/GtFwUd0q7A"}
{"id": "1100703233146847232", "text": "@le_Parisien Vaut-mieux qu'ils rentrent en France, c'est plus facile pour assassiner ces pauvres cons qui ont vot\u00e9  Macron !"}
{"id": "1100703229954981889", "text": "@B_Alex10 @alex_lighthouse Et Trump a beau \u00eatre un connard, il fait partie d'une mouvance politique de droite lib\u00e9rale, pas d'extr\u00eame droite.Autrement dit \u00e0 la t\u00eate des USA on a un \u00e9quivalent de Macron aux pas de Marine.\n"}
{"id": "1100703224183562240", "text": "C'est le #Brunetm\u00e9trie : Comme Macron, pensez-vous que les Gilets jaunes qui continuent de se joindre \u00e0 des manifestations violentes tous les samedis sont complices du pire ? #RadioBrunet"}
{"id": "1100703217040715776", "text": "@Gavroch2017 Le peuple ? Quel peuple ?  50 000 abrutis en jaune ou 67 millions de Fran\u00e7ais.  Il vous faudra faire avec E Macron jusqu'en 2027 quoi que vous puissiez dire et faire"}
{"id": "1100703216390623232", "text": "@florencedu31 @gerbay2 @LCI Ceux qui continuent \u00e0 soutenir macron et sont ministre de l'int\u00e9rieur qui fessait partis de la mafia marseillais et la conseill\u00e8re des macron Michelle marchand ex dealeuse et benalla et la mafia russe sont coupables de maintenir des pourriture dans notre R\u00e9publique"}
{"id": "1100703177094123520", "text": "@DFasquelle laisser volontairement les casseurs s'infiltrer \u00e7a s'appelle comment ?Mrs Macron et Castaner doivent r\u00e9pondre \u00e0 cette question!"}
{"id": "1100703172471988224", "text": "Nous demandons l'arr\u00eat des tirs sur les loups (lesquels n'ont pas vot\u00e9 macron rappelons-le) ! https://t.co/SNrz1Gd6yC via @mesopinions_com"}
{"id": "1100703133787963392", "text": "N.z.Macron\u2757\u2757 https://t.co/h4cdLCrBOq"}
{"id": "1100703125705510914", "text": "\u00c7a ne me convient pas!!Je ne veut plus de @Macron\nJe pr\u00e9f\u00e8re Orban Salvini Trump et Poutine \nDonc d\u00e9sol\u00e9e mais je ne voterai pas pour votre liste. \nCela fait 57 ans que j'en ai assez de voter pour des positions qui ne sont pas les miennes.FiNI! https://t.co/MrzWceBSYP\n"}
{"id": "1100703089605206016", "text": "Le silence des \u00ab\u00a0chefs\u00a0\u00bb Gilets jaunes sur l\u2019immigration fait le jeu de Macron https://t.co/So39KIxe6N"}
{"id": "1100703057598390277", "text": "Pour mamoudou le nique-tout c'est un cadeau pour la momie pour qu'il reste en France pour les vieilles en chaleur de la part du ridicule Macron, un voyou clandestins que Macron a re\u00e7u a l'Elys\u00e9e la putain de honte, qui a br\u00fbl\u00e9 les \u00e9tapes pour \u00eatre FRAN\u00c7AIS et pompier de\ud83d\udca9 en plus https://t.co/2kBzqSuVzn"}
{"id": "1100703041660092416", "text": "Mdr 2-3 photos avec des sans-abris quelques jours avant putain Macron c'est vraiment le diable en personne https://t.co/BVECC00atp"}
{"id": "1100703032214462464", "text": "La France malade de ses d\u00e9serts m\u00e9dicaux, via @lemondefr .  Alors que la sant\u00e9 ne figurait pas parmi les th\u00e8mes choisis par Emmanuel Macron, la question de l\u2019acc\u00e8s aux soins s\u2019est impos\u00e9e dans le grand d\u00e9bat national. https://t.co/xsKT4egfbu"}
{"id": "1100703018805325824", "text": "@EnModeMacaron @LeBaronalpin Pour qu'il soit prot\u00e9ger comme \u00e7a, soit c'est l'amant de Brigitte, de Macron lui m\u00eame, ou soit il sait des choses sur tout, qu'il faut pas dire, y'a quelque chose l\u00e0."}
{"id": "1100703016372658184", "text": "Le style \u00aben pire\u00bb  //  AUDIO - Gilets jaunes : \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\", d\u00e9nonce Macron https://t.co/C6hgK3sUND via @LCI"}
{"id": "1100703009770749952", "text": "@EtVeriter @harrisint_fr @z_ariu @LCI @EmmanuelMacron Macron : \"61% de m\u00e9contents, c'est encore un complot des vilains russes... Non, pas ceux qui ont financ\u00e9 mon copain Benalla, eux sont gentils\""}
{"id": "1100703005006094336", "text": "@LCI Les manif peuvent \u00eatre pass\u00e9 au CALME et pas avec des CASSEURS de Notre Patrimoine Mr le Pr\u00e9sident Macron est le PREMIER PR\u00c9SIDENT de la France de puis 50ans qui a envie de \u00e9couter son peuple"}
{"id": "1100703001889644544", "text": "@tcabarrus Oui c'est in\u00e9dit et Merci aux Gilets Jaunes pour les avanc\u00e9es ! Macron n'\u00e9tant plus cr\u00e9dible,  c'est un pyromane qui cherche le chaos depuis 3 Mois. ..Historique ! \n+ 2 millions de Fran\u00e7ais lors de la journ\u00e9e du 17.11 Incroyable !  Bravo !  Du jamais vu !\n"}
{"id": "1100702941718167554", "text": "@ColdeP_ 1) Un peu de lecture pour sortir des sentiers battus par #Wikip\u00e9dia \ud83e\udd14#Decathlon #hijab #Macron #GiletsJaunes https://t.co/Y9t7Y7LS1R\n"}
{"id": "1100702940602515456", "text": "Pas du tout. Vous mentez pour essayer d'exister et de discr\u00e9diter @fxbellamy parce que vous n'avez pas d'autres arguments. #Bellamy veut une Europe alliance de d\u00e9mocraties, c'est #Macron qui souhaite une Europe f\u00e9d\u00e9rale - et tous les deux ont des arguments qui se tiennent. https://t.co/U4rEyzddXG"}
{"id": "1100702902144942081", "text": "le pb en France c est que la v\u00e9rit\u00e9 f\u00e2che et #macron a raison de remettre l \u00e9glise au centre du village"}
{"id": "1100702896004435969", "text": "#Europ\u00e9ennes2019 Je pr\u00e9f\u00e8re la vision d'Emmanuel #Macron que celle de #MarineLePen ! #Bellamy t\u00eate de liste @lesRepublicains aux #Europ\u00e9ennes Pour un candidat de #Droite conservatrice, j'invite @fxbellamy \u00e0 prendre sa carte \u00e0 la @RepubliqueEnM direct. Faut quitter #Wauquiez !  \ud83d\ude02"}
{"id": "1100702891072016385", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb Pour arr\u00eater la Chienlit en France, il faut que Macron aille s'occuper de son jardin. La France reviendrait une vraie R\u00e9publique."}
{"id": "1100702870071099392", "text": "@valerieboyer13 Avec Macron si on ne pense pas comme lui ,on est capable du pire ?Le \"pas d'amalgame\" ce n'est que pour les musulmans\n"}
{"id": "1100702868196261890", "text": "Alors qu'Emmanuel #Macron doit devenir le P\u00e8re de la Nation, incarner une pr\u00e9sidence de l'apaisement, nous avons droit \u00e0 une Pr\u00e9sidence du m\u00e9pris #LCI https://t.co/WBtpUwQCgb"}
{"id": "1100702865218306049", "text": "moi mon sondage c'est contre la macronie alors vos sondages truques pour faire croire que Macron est toujours credible  cela est RISIBLE #bfmtv"}
{"id": "1100702860977811458", "text": "@F_deCoeur Vous tombez dans le jeu de Macron: soit on est pour salvini et le Pen, soit on est pour Juncker et Macron. Si vous voulez qu'il soit r\u00e9\u00e9lu, vous \u00eates sur la bonne voie!"}
{"id": "1100702855965667329", "text": "Merci au @courrierpicard pour cet article.\nEn effet, nous serons \u00e0 #Amiens ce weekend pour parler d'#Europe avec @murielpenicaud, @mbohmert et @Florian_Humez.\n\nhttps://t.co/zEuCoJUHY4\n"}
{"id": "1100702830049005570", "text": "Normal cher ami...BFMTV est la cha\u00eene officielle des Gilets jaunes et...anti Macron jusqu\u2019\u00e0 la caricature... https://t.co/FMJI5knNgQ"}
{"id": "1100702748960612352", "text": "@ThierryMARIANI et faire croire que la politique de Macron n'est pas un copi\u00e9 coll\u00e9 des grandes orientations europ\u00e9ennes .UE que votre parti comme tous les autres refusent de quitter alors qu'elle m\u00e8ne les Fran\u00e7ais \u00e0 la ruine n'est pas plus glorieux FREXIT @UPR_Asselineau\n"}
{"id": "1100702742119673856", "text": "#GiletsJaunes Quand on a \u00e9t\u00e9 banquier d'affaires comme #Macron (qu'importe le nom de la banque), on a forc\u00e9ment \u00e9t\u00e9, \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre, #CompliceDuPire.\nLe cynisme et l'immonde mentalit\u00e9 de ces requins en costard sont d\u00e9taill\u00e9s par un repenti &gt;&gt;\nhttps://t.co/AdDu3PclTK\n"}
{"id": "1100702733240320002", "text": "@JacquesNerisson @elisahk92 Pour aller sortir Macron et ne pas donner le pouvoir \u00e0 un seul !!!!"}
{"id": "1100702706476503040", "text": "\u00ab\u00a0La d\u00e9mocratie sociale a souvent prouv\u00e9 son efficacit\u00e9 et sa responsabilit\u00e9 lorsqu'elle n'est pas soumise \u00e0 des lettres de cadrage impossibles, menant sciemment une n\u00e9go dans l'impasse\u00a0\u00bb \u2066@CfdtBerger\u2069 cit\u00e9 par \u2066@LeHuffPost : \u00e0 bon entendeur... https://t.co/1mOnhRsAzP"}
{"id": "1100702704496709632", "text": "@maissadiab @Hrm_m1 @YASSR7_ Justement c'est le probl\u00e8me aujourd'hui beaucoup de journaliste son pro macron et se l'affiche sans probl\u00e8me. Normalement c'est impartial un journaliste macron \u00e0 d\u00e9truit la t\u00e9l\u00e9 tout le monde regarde YouTube maintenant Et j'ai peur sa devienne payant c'est ma plus gross crainte"}
{"id": "1100702693474136066", "text": "@14Picotti @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 Alors je n'ai pas compris le tweet."}
{"id": "1100702678374596609", "text": "La mise au point de MEDIAPARTapr\u00e8s les critiques formul\u00e9es contre ses m\u00e9thodes d'investigation.\nLecture en clair\nhttps://t.co/tRzNJBXAFz\n#presse #liberte\n"}
{"id": "1100702629259292672", "text": "@mbompard @GaetanEscorbiac Macron est cuit,car il a utilis\u00e9 toutes ces cartouches pour discr\u00e9dit\u00e9 ce mouvement Donc il faut \u00eatre encore plus dans les rues et ne pas attendre la fin de ce grand blabla \nPour lui faire comprendre que nous ne l\u00e2cheront pas\n"}
{"id": "1100702603644674048", "text": "@RTenfrancais Le jour o\u00f9 Macron pourra se payer une bagnole solide comme \u00e7\u00e0 au lieu d'une vieille 2Cv camionnette et une escorte de 15 Benalla comme ceux l\u00e0 il sera sauv\u00e9."}
{"id": "1100702550024695808", "text": "@F_deCoeur @ziboulin @Challenges Ils misent tout sur les centristes. Grave erreur, il para\u00eet improbable que les eurol\u00e2tres se s\u00e9parent de #Macron, entendu que les sondages annoncent #RN et #DLF tr\u00e8s haut dans les intentions de vote."}
{"id": "1100702510841516034", "text": "@Aurelientache DEMISSION  #Macron c le Daladier des islamistes https://t.co/rCibsDNn2h"}
{"id": "1100702505799962624", "text": "j'arr\u00eate pas de r\u00eaver d'Emmanuel Macron \u00e7a va deux minutes l\u00e0 hein"}
{"id": "1100702454017077251", "text": "Ex-LREM: \u00abLes d\u00e9put\u00e9s qui tiraient la sonnette d\u2019alarme n\u2019\u00e9taient pas entendus\u00bb et \"La majorit\u00e9 (des d\u00e9put\u00e9s) ont une relation avec #macron comme \u00e0 un gourou\"... via @Mediapart https://t.co/7Cx1P6Fc5A"}
{"id": "1100702364309295105", "text": "@14Picotti @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 Non. C'est tr\u00e8s difficile de calmer une personne bless\u00e9 dans son amour propre. C'est ici que r\u00e9side la profonde erreur du pr\u00e9sident.Je suis une pensonne lambda qui ne peut qu'observer les effets pervers du mvmt des GJ, ds une conjoncture d\u00e9j\u00e0 difficile...\n"}
{"id": "1100702345690779648", "text": "\u00c7\u00e0 c'est votre point de vue ! Hollande et. Macron sont trois fois plus carastrophiques que les 3 LR r\u00e9unis ! https://t.co/mNcuvZfKRc"}
{"id": "1100702343337857025", "text": "Un Hijab et des milliards Les b\u00e9n\u00e9ficiaires de la gabegie du #CICE, les actionnaires qui ont empoch\u00e9 les hausses de dividendes, ce sont les m\u00eames qui ont financ\u00e9 la campagne de #FH, avant celle de #Macron https://t.co/x4EpRDJKB7"}
{"id": "1100702330964664326", "text": "Sur l'Europe et l'immigration, Bellamy, t\u00eate de liste LR aux europ\u00e9ennes est un Macron bis https://t.co/b48T35rM78 via @Resistance_R"}
{"id": "1100702328653602817", "text": "@publicsenat @Fabien_Rssl #Macron annonce le retour de la taxe carbone au salon de l'agriculture ?!"}
{"id": "1100702319979704320", "text": "Flash infos Bordeaux.Macron \u00e0 Bordeaux vendredi, Gilets Jaunes et syndicats appellent \u00e0 se mobiliser. #Bordeaux. #Libourne. @EmmanuelMacron. @_Gilets_Jaunes_. @GiletsjaunesGo. https://t.co/5FNDVLBvqB via @RevPermanente\n"}
{"id": "1100702281652150273", "text": "@_Thymine_ Vrai, du coup on l'applique aux responsables du gvt concernant les d\u00e9rives polici\u00e8res ? Du coup nunez, castaner et macron devraient aussi \u00eatre jug\u00e9s non ?"}
{"id": "1100702188677054464", "text": "La r\u00e9pugnante strat\u00e9gie de com' du r\u00e9pugnant pr\u00e9sident #Macron. https://t.co/sc2QtxtPUu"}
{"id": "1100702144053891072", "text": "@D_RABIER @fxbellamy @EmmanuelMacron faux #Macron a la vision de ses patrons qui dirigent l'#UE et c'est la m\u00eame que @lesRepublicains une fois qu'ils sont \u00e9lu #FoutageDeGueule depuis des ann\u00e9es dont les cons ne se lassent visiblement pas"}
{"id": "1100702140786462720", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci lorsque l'on cr\u00e9e la souffrance et la col\u00e8re ont est responsable des d\u00e9bordements que l'on cr\u00e9e dans une nation , macron insulte les fran\u00e7ais en inversant les r\u00f4les de responsabilit\u00e9, cette manoeuvre politicienne se retournera inexorablement contre lui et castaner !"}
{"id": "1100702139096223744", "text": "#France : Emmanuel #Macron \"plut\u00f4t favorable\" \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la baisse de la fiscalit\u00e9 https://t.co/hBwdzLwXBU https://t.co/u7YQ6zXQqt"}
{"id": "1100702124223221761", "text": "@andrebercoff Parti de Charlots !!! Ils font le jeu de Macron et ce coucheront devant lui ...."}
{"id": "1100702116627337216", "text": "Soyons clairs, on ne peut pas laisser l'islam continuer \u00e0 conqu\u00e9rir des territoires chez nous!Et Macron n'est qu'un soumis. France, r\u00e9veille-toi.\n#GiletsJaunes https://t.co/DDGIixCVSp\n"}
{"id": "1100702094099730432", "text": "@la_chouet @ClarisseGaubert Macron  c est un pipoteur il n est pas a une contradiction pres"}
{"id": "1100702089154580480", "text": "@GG_RMC @GWGoldnadel E.Macron ne s'humanisera jamais"}
{"id": "1100702063196028928", "text": "Si les politiques/journalistes avaient pris au s\u00e9rieux en 2017 l'analyse du Psychiatre italien qui a annonc\u00e9 que #Macron \u00e9tait un \"Psychopathe dangereux\" pour la France ! Tous les jours son analyse se r\u00e9v\u00e8le parfaite ! URGENCE : faire\"contre-expertise\"fr https://t.co/I8WMY8NNfq https://t.co/EEOt2b2rLj\n"}
{"id": "1100702007197945861", "text": "@alfieri_m @mormach @louloudemamina Non on agit en votant contre Macron"}
{"id": "1100701995223171072", "text": "Il faut faire attention au fait que #Macron ait dit \"Ils me tueront avec une balle\" car cette phrase cache une v\u00e9rit\u00e9, non celle de le tuer mais celle qu'il soit un \"ennemi politique\" au sens d'Alain Badiou et non un adversaire d\u00e9mocratique."}
{"id": "1100701992924655616", "text": "@dicoasina Non je ne pense pas cela mais on ne peut pas critiqu\u00e9 un groupe quand on utilise c conviction c encore et toujours divis\u00e9 nous avons trouv\u00e9 la fraternit\u00e9 et elle fait comme les politiques elle discr\u00e9dite un groupe qui est pour le bien commun je trouve,nous avons macron incoh\u00e9rent https://t.co/DIs8B1hfEk"}
{"id": "1100701983038681088", "text": "@CheeperOff @JeanMessiha par contre, les le\u00e7ons de morale condescendantes de MACRON, on s'en passe"}
{"id": "1100701956077686784", "text": "Le Royaume-Uni ainsi que l\u2019Italie ont toujours \u00e9t\u00e9 des pr\u00e9curseurs des nouvelles tendances des peuples europ\u00e9ens, l\u2019histoire nous le dit. Macron a les boules ! Il sait tr\u00e8s bien que la tr\u00e8s grande majorit\u00e9 ne veut plus de cette UE \u00e0 27 absurde. Retour \u00e0 une UE \u00e0 12 ! Une UE 2.0"}
{"id": "1100701923672555520", "text": "@ParisPasRose Marianne \u00e9tant une figure de propagande utilis\u00e9e pour donner des symboles \u00e0 un pouvoir r\u00e9publicain encore fragile, et o\u00f9 la femme en tant que personne n\u2019a que peu voire aucune valeur sauf pour cette image,je vois tout \u00e0 fait le rapport avec le gvt Macron."}
{"id": "1100701923597082624", "text": "@BellonteF @AdrienSnk Comme partout il y a des gens comme \u00e7a, mais chez les \u00e9lecteurs LaREM c'est tout de m\u00eame sans aucune mesure avec le RN, vous n'avez qu'\u00e0 regarder le profil de l'\u00e9lecteur type, vous comprendrez. En revanche arr\u00eatez avec \"liberticide\" ou \"Macron 1er\", soyez + intelligent que \u00e7a."}
{"id": "1100701880987062272", "text": "VOIL\u00c0 \ud83d\ude21 #Macron a bien les pleins pouvoirs !!! #Benalla est LIBRE \u26a0 https://t.co/ZJzuO3ydk9"}
{"id": "1100701879896625152", "text": "@superveros @mari_xu @valerieboyer13 @MarcelinoF54 Personne n\u2019est de la classe de Macron. Il est juste trop jeune pour le boulot. Il reviendra dans 15 ans avec une bonne exp\u00e9rience et nous fera un bon PR pendant 10 ans."}
{"id": "1100701855578030081", "text": "La strat\u00e9gie du chaos #enmarche : \"#Macron perd son sang froid. Il esp\u00e9rait mettre un terme \u00e0 la mobilisation et il se rend compte que ce n'est pas le cas. Lui n'est pas #coupable du #pire, il en est directement responsable !\" @mbompard\n#giletsjaunes #bfm https://t.co/pPGbH9a51D\n"}
{"id": "1100701846753161216", "text": "Cauchy (GJ) accuse Macron d\u2019\u00eatre \u201ccomplice du pire\u201d en rapatriant des Jihadistes (BFMTV,26/02/19) https://t.co/ppo3SSfJqG"}
{"id": "1100701844488241152", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/UU9gqqvhTt"}
{"id": "1100701813211348992", "text": "Macron parlant de Benalla contredit par le S\u00e9nat https://t.co/4C0nu2pNmG via @YouTube"}
{"id": "1100701792097189888", "text": "@Fab1en040 @lobs \"Oin oin Oin Ruffin il attaque macron sur le physique (alors qu'il parle lui m\u00eame de\" d\u00e9lit de belle gueule\")\" also \"mdrrrrrrrrrr Ruffin il est tp moche\""}
{"id": "1100701756353318917", "text": "Macron pr\u00e9pare ses r\u00e9\u00e9lections UE et 2022 :\nPacte Marrakech\nVote des migrants ? \nCaresser Islam,Gens de couleurs,SDF..\nVote de Partis Religieux\nR\u00e9ception \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e avec certains Genres\nDroit de vote en prison\nSubventions \u00e0 travers le Monde\nLois Liberticides\nEt Abstentionnistes https://t.co/wHfd2Qw0fk\n"}
{"id": "1100701716578779137", "text": "@MarcEdgar75 @Patrice_0311 @F_Desouche Macron pr\u00e9pare ses r\u00e9\u00e9lections UE et 2022 :\nPacte Marrakech\nVote des migrants ? \nCaresser Islam,Gens de couleurs,SDF..\nVote de Partis Religieux\nR\u00e9ception \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e avec certains Genres\nDroit de vote en prison\nSubventions \u00e0 travers le Monde\nLois Liberticides\nEt Abstentionnistes\n"}
{"id": "1100701695133339648", "text": "Selon Macron...Le pr\u00e9sident Emanuel Macron, \u00e7a ne vous \u00e9corcherait pas la gueule de le nommer ainsi...Et bien non, pas seulement selon lui, mais selon aussi des millions de fran\u00e7ais qui partagent le m\u00eame avis, ne vous en d\u00e9plaise! https://t.co/q60DzJ6NlQ"}
{"id": "1100701691970838528", "text": "@MVCDLM Les clins d\u2019\u0153il de Macron, \u00e7a va rester dans l'Histoire, je crois. https://t.co/iUyMwWYaWX"}
{"id": "1100701684798554112", "text": "@CtrlAltDroite Sans oublier les CRS, gendarmes et autres unit\u00e9s de police qui se sont aussi livr\u00e9es \u00e0 des violences sur les GJ et continuent de le faire!!TOUS \u00e0 mettre dans le m\u00eame sac avec Castaner et Macron!!Trop facile de nasser, matraquer et gazer et ensuite de se casser en disant c pas moi"}
{"id": "1100701652049448962", "text": "#GiletsJaunes #TaxeCarbone : @EmmanuelMacron plaide pour une fiscalit\u00e9 flottante li\u00e9e aux cours mondiaux. https://t.co/xI7EsaROl0"}
{"id": "1100701632940179458", "text": "@LCI \"Emmanuel macron se l\u00e2che \"\ud83d\ude33. \"C est un miracle\" il a raisonIl dit qu on est complice quand on va ds une manifestation VIOLENTE, c est quand m\u00eame une r\u00e9alit\u00e9, mais il n aurait pas d\u00fb dire \u00e7a\ud83d\ude44un mot et on va passer la journ\u00e9e Sur ce mot!!!!il n y aura plus que \u00e7a\n"}
{"id": "1100701623918231553", "text": "@couraud6 @OuestFrance MACRON met le commerce de proximit\u00e9 KO  c'est dans le programme de l'Europe des trait\u00e9s neoliberaux financiers pla\u00e7ant les \u00e9tats sous la tutelle de la finance priv\u00e9e ses paradis fiscaux et ses crises, et le pouvoir de destruction d'emploi des multinationales"}
{"id": "1100701622395723776", "text": "@menalahy @BilgerPhilippe @morandiniblog c'est la sulfureuse Mimi Marchand qui g\u00e8re la com' de Macron https://t.co/MLT4EGvbgv"}
{"id": "1100701613394722816", "text": "Emmanuel Macron d\u00e9ment l'existence d'un \"programme de retour des jihadistes\" fran\u00e7ais https://t.co/nEN89chY5S via @BFMTV"}
{"id": "1100701611607932930", "text": "@MSdeCMyne @ChtiKiff69 Macron est \u00e0 la t\u00eate d'un Etat \u00e9nucl\u00e9ateur."}
{"id": "1100701587037736965", "text": "@EnModeMacaron @LeBaronalpin Privil\u00e8ges insoup\u00e7onn\u00e9s de Macron https://t.co/Cpiu1fzVXz"}
{"id": "1100701564254281728", "text": "On peut critiquer Macron, c'est bien la preuve qu'on est pas en dictature en France.On peut critiquer Trump aux USA, la presse le fait d'ailleurs en permanence, c'est bien la preuve que...ah non, l\u00e0, c'est pas pareil. \ud83d\ude10\n"}
{"id": "1100701550480113664", "text": "@jenseitsvongut @BFMTV Est-ce que j'ai dit que j'\u00e9tais pro larem ou macron ????"}
{"id": "1100701522164359168", "text": "Macron en maraude, promesses de campagne oubli\u00e9es https://t.co/NFCcxjz5QK via @YouTube"}
{"id": "1100701493735444481", "text": "@gelleejeanluc itou, je connaissais pas... bin \u00e7a a commenc\u00e9 \u00e0 d\u00e9raper sous chirac, le bruit et l'odeur, mitterand venait de fabriquer le pen, une id\u00e9e de g\u00e9nie \u00e0 usage unique, sauf que les mecs qui venaient apr\u00e8s ont abus\u00e9 du bon plan. Bilan 30 ans plus tard : macron, valls, wauquiez, etc.."}
{"id": "1100701484088545280", "text": "@christine_kelly @TPMP @C8TV Super en terme de diversit\u00e9 et belles prises de paroles!Sinon en tant que Guadeloup\u00e9ene j espere que vous n oubliez pas(enfin si vous \u00e9tiez concern\u00e9e) ce qui c pass\u00e9 il y a10 ans!Et se reproduit en france \u00e0+gde \u00e9chelle avec repression sans pareille..Mais bien sur Vive Macron/LREM"}
{"id": "1100701476056457216", "text": "\u00ab\u00a0Je suis plut\u00f4t Juncker qu'Orban, plut\u00f4t Macron que Le Pen\u00a0\u00bb.L\u2019#AlibiBellamy, n\u2019aura pas mis longtemps pour tomber le masque. Celui qui devait \u00eatre une \u00ab\u00a0passerelle\u00a0\u00bb d\u2019apr\u00e8s certains n\u2019est en v\u00e9rit\u00e9 qu\u2019un \u00e9ni\u00e8me pantin du syst\u00e8me. \nLe 26 mai, votez \u00ab\u00a0plut\u00f4t RN que syst\u00e8me\u00a0\u00bb ! https://t.co/kV1wB39e6o\n"}
{"id": "1100701438710345733", "text": "@DamienRieu @F_Desouche Vous approuvez donc la politique  de M.Macron"}
{"id": "1100701426878169088", "text": "#GGRMCA quel moment vous allez arr\u00eatez la promotion de MACRON chez RMC\n\nA TITRE D'EXEMPLE\nce matin BELLOUBET\nMaintenant MAHJOUBI\n\nET \u00e7a contine CA CONTINUE !!!!!\n"}
{"id": "1100701422855827458", "text": "\u00c9videmment l'impopulaire Macron pr\u00e9sident des riches soutient les chasseurs.#CompliceDuPire #MacronCompliceDuPire https://t.co/vZ2DD4sn5n\n"}
{"id": "1100701414286942208", "text": "Coup de tonnerre \u00e0 #Air France-KLM, la #hollande prend 12,68% du capital. Trop l\u00e9ger notre chef des start up #Macron #Bercy https://t.co/hH2wdRS4bL via @latribune"}
{"id": "1100701399002898432", "text": "@AlainRio1980 @ChtiKiff69 Macron doit souffrir du syndrome de Gilles de la Tourette. #CompliceDuPire"}
{"id": "1100701387724386305", "text": "#GiletsJaunes Par \u00e9lectoralisme, Macron est pr\u00eat aussi \u00e0 tuer davantage  de loups pour les \u00e9leveurs, \u00e0 \u00e9largir les esp\u00e8ces chass\u00e9es pour les chasseurs, \u00e0 reporter l'interdiction du glyphosate pour les agriculteurs. https://t.co/oBnl5dkqx9"}
{"id": "1100701375699341312", "text": "@francois_UPR @Bevoriginals @ArnaudFrexit @Ganser59 @chewbacca_25 @WTFake_ @UPR_Asselineau Tout les allemands \u00e9taient nazi ?Tout les fran\u00e7ais petinistes ?\n\nEt aujourd'hui tout les soldats votent pour Macron ?\n\nIl vous manque un truc #lanuance \n\nhttps://t.co/ysD96iEsTu\n"}
{"id": "1100701375565049861", "text": "@Francois_Ruffin Macron le Soumis: https://t.co/fb1fAor97o"}
{"id": "1100701339762466816", "text": "@Makaya12486506 Mon ma\u00eetre Macron ? Je m\u00e9prise son parti."}
{"id": "1100701337237495808", "text": "@alexiscorbiere Et Corbiere fait de la com' en critiquant Macron"}
{"id": "1100701331579379713", "text": "@magazineunity @abdelzeg2 @BGriveaux @gouvernementFR @EmmanuelMacron C est bien ce macron qui d\u00e9clarait en juillet 2017? je ne veux plus voir personne en fin d'ann\u00e9e dormir dehors2019. il n y a jamais eu autant de personnes dormant sur les trottoirs, dans leurs voitures , des cartons , j en passe.. \nUne com. innomable, une honte C est la macronie\n"}
{"id": "1100701313233575939", "text": "@pascalperri @LCI @KLM @airfrance @PeugeotFR oh les m\u00e9chants N\u00e9erlandais .. oh les m\u00e9chants Am\u00e9ricains ...  tiens mais c'est le lib\u00e9ralisme que vous et le Macron choyez pourtant .. \u00e9tonnant"}
{"id": "1100701304329039872", "text": "@BBR4369 IL EN PENSE QUOI TON FRERE EMMANUELLE MACRON MISIRIA CE MEC\n"}
{"id": "1100701292098453504", "text": "@EmmWargon a \u00e9t\u00e9 flash\u00e9e \u00e0 150 mais elle reste au gouvernement, un exemple d\u00e9plorable, digne de l'impopulaire Macron pr\u00e9sident des riches #CompliceDuPire #MacronCompliceDuPire https://t.co/cxysRRSX4s\n"}
{"id": "1100701260624351232", "text": "@ziboulin Absolution aucune d\u00e9sinformation. \"Je suis plut\u00f4t Juncker qu'Orban\", cf l'article ci-dessous. @Challenges n'est ni le FN ni DLF.Un parti qui est incapable de dire qu'il est + proche d'Orban que d'un immigrationniste antid\u00e9mocrate n'est pas de droite.\nhttps://t.co/JUDs2xrblX\n"}
{"id": "1100701250553819136", "text": "c est pas possible d o\u00fb  macron sort il ces ministres ,on a jamais vu plus https://t.co/5PmETjl6vb doit leur faire passer un test sur leur QI :10 sur 100 c est bon! engag\u00e9! https://t.co/PZUxH2Gted"}
{"id": "1100701229112614912", "text": "BLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/uJEChypbOX"}
{"id": "1100701179955331073", "text": "@mbompard @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100701172309082113", "text": "#CompliceDuPire  #macron #petitesphrases c'est la carotte et le b\u00e2ton.  Quand les sondages sont contre lui, il fait ses actes de contrition, quand les sondages semblent plus favorable, sa vrai nature prend le dessus #mepris #GiletsJaunes #acte16"}
{"id": "1100701160867069955", "text": "\ud83d\udd34\u25b6\u25b6Un avocat d\u00e9monte les argument d'Emmanuel Macron sur l'ISF. https://t.co/ih7zSDnEMJ via @YouTube"}
{"id": "1100701156177776640", "text": "BENALA MACRON #QuandOnVitAvecSonEx"}
{"id": "1100701132148690944", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/yGZVBkasrA"}
{"id": "1100701124011675648", "text": "Comment Macron m\u2019a s\u00e9duit puis trahi, par Adrien de Tricornot https://t.co/ft07i9vQTQ via @OBerruyer"}
{"id": "1100701121054691328", "text": "MACRON NE DEMANDE JAMAIS DE CONTREPARTIES AUX RICHES | Adrien Quatennens https://t.co/Igz8EQDigC https://t.co/oyHS8ygUHd"}
{"id": "1100701088880177152", "text": "@elysee_odia C\u2019est normal qu\u2019il parle, m\u00eame Macron fait pareil"}
{"id": "1100701009704337415", "text": "VRAIMENT POLITIQUE : MACRON CONTRE L'INFORMATION\nEn direct jeudi \u00e0 20h30, @GaspardGlanz, @bayartb, @OBerruyer et John R MacArthur d\u00e9battront avec nous du traitement de l'information sur Internet, et des projets de Macron pour la r\u00e9guler. https://t.co/Ny5IiSdNXC\n"}
{"id": "1100700983485779969", "text": "Rien n\u2019arr\u00eatera les #GiletsJaunes sauf la satisfaction des revendications. Non le mouvement ne s\u2019essouffle pas, c\u2019est le contraire. Non #Macron ne grimpe dans vos faux sondages, c\u2019est le contraire. Non nous ne sommes pas complices des violences, vous l\u2019\u00eates. #StopMensonges"}
{"id": "1100700977378807808", "text": "SAMU Social : \u00ab\u00a0Il nous faut des logements d\u2019urgence !\u00a0\u00bb\nMacron : \u00ab\u00a0On y travaille\u00a0\u00bb https://t.co/EBBXv9A5xr\n"}
{"id": "1100700943505637376", "text": "Macron = Hilter c'est le message que veux vous faire passer l'extr\u00eame  gauche collabo pour que d'ici 2022 elle ait les munitions de son appel \u00e0  voter Le Pen contre Macron. https://t.co/a748754iZV"}
{"id": "1100700907199705088", "text": "Le fuel domestique augmente de 10 cents par jour. s amuse comme un petit fou le macron"}
{"id": "1100700903605182464", "text": "@lsailliet @BFMTV Ok. Mais pourquoi prendre des positions tel que \"Macron plut\u00f4t LEPEN\" les pr\u00e9sidentielles n'ont pas suffit. Les LR ne voterons plus Macron et ci vous continuez dans cette voie, vous non plus."}
{"id": "1100700759765778432", "text": "@GG_RMC @mounir Perso le seul qui m'inqui\u00e8te c'est @EmmanuelMacron qui veut museler la presse quand elle le cajole pas (ce qui est rare) et veut interdire @RTenfrancaisVos groupuscules \"d'extr\u00eame droite\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 comme le faux complot organis\u00e9 contre Macron d\u00e9nonc\u00e9 par le canard encha\u00een\u00e9 \n#GGRMC\n"}
{"id": "1100700727691960320", "text": "@florencedu31 @WeberSwann @franceinfo @BFMTV \u00cates vous pour les revendications de base ?Mettons nous \u00e0 la place de #Macron :\nSi la violence vous dissuade ou dissous les manifs, y a t'il un int\u00e9r\u00eat \u00e0 la perdurer ?\n"}
{"id": "1100700725812887555", "text": "@ChandelonR L'un \u00e0 \u00e9t\u00e9 jug\u00e9 L'autre non.\nFranchement les juges du si\u00e8ge sont ind\u00e9pendants.\nCe n'est pas le cas du Parquet aux ordres car nomm\u00e9 par le. Pdt sur avis de belloubet.\nJe suis 1 anti macron et m'exprime enfin tant que juriste.\n"}
{"id": "1100700697706852353", "text": "@fxbellamy @alexdelvalle3 @EmmanuelMacron la vision europ\u00e9enne de #Macron c'est celle de #Balladur, de @alainjuppe  @NicolasSarkozy bref de l'ex #UMP et chez @lesRepublicains MAIS apr\u00e8s .......Les \u00e9lections et une fois au pouvoir #Frexit"}
{"id": "1100700695907336192", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/yGZVBks3j8"}
{"id": "1100700692212256770", "text": "#Benalla remis en libert\u00e9 par des juges qui l'avaient plac\u00e9 dans le m\u00eame box au palais de justice que CraseCela d\u00e9montre une justice AUX ORDRES :\nUN : La s\u00e9paration des pouvoirs vole en \u00e9clat\nDEUX : Cela prouve que Benalla est LA pi\u00e8ce qui pourrait faire sauter Macron et #LREM https://t.co/A6chmEMWUU\n"}
{"id": "1100700674831077376", "text": "Mais c'est normal dans le nouveau monde en marche des pirouettes de la justice et des juges qui se sont vendues et achet\u00e9 par le ridicule Macron pour une gamelle de fayot, aujourd'hui il vaut mieux \"voler un b\u0153uf, que de voler un \u0153uf\" https://t.co/blfdHCTPBV"}
{"id": "1100700672293523456", "text": "@adiantus @baurasito @LaFrAuCoeur @MLP_officiel @KremlinRussia_E @Europarl_FR @GovernmentRF @RN69_officiel @Rass_National01 @RNational_off @RBleuMarine @rn_hdf ... \u00e0 moins que ce ne soit un don aussi \ud83d\ude09https://t.co/JRz0qMXA0s\n"}
{"id": "1100700664139866112", "text": "Un directeur d'h\u00f4pital public lutte pour que le personnel ait droit \u00e0 une \"prime Macron\" https://t.co/zX6QP76FYE via @RMCInfo"}
{"id": "1100700659270238210", "text": "@Francois_Ruffin On attend toujours la demande de destitution de Macron de votre part, sinon tout ce que vous dites c'est du vent... \ud83d\ude10"}
{"id": "1100700630107258880", "text": "#morandiniliveGrand d\u00e9bat,\nLe grand d\u00e9bat sera la grande chute de macron et larem nous gilets jaunes seront la pour voir sa chute m\u00e9morable !\n"}
{"id": "1100700577485471744", "text": "E. #Macron : \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complices du pire.\"\n@valerieboyer13, d\u00e9put\u00e9e LR des Bouches-du-Rh\u00f4ne : \"Je suis g\u00ean\u00e9e par l'amalgame fait par E. #Macron entre les manifestations et les \u00e9meutiers.\"\n\n\ud83d\udcfa #ActuAndCo @cmoulinlci https://t.co/nroVRP49QT\n"}
{"id": "1100700562868314112", "text": "#France #Russie #Macron #M\u00e9pris Parce  que Macron, lui, n'est pas \"complice du pire\" quand il vend nos entreprises et a\u00e9roports? https://t.co/23zQSUriFu"}
{"id": "1100700560095961088", "text": "Avec Macron, Philippe et ses ministres, Wauquiez soigne sa distance  https://t.co/xjHnPTkrhj"}
{"id": "1100700558565011456", "text": "le complice du pire,  c'est vous,  Macron   #MacronCompliceDuPire https://t.co/aVRCxQzrHH"}
{"id": "1100700529410433024", "text": "Nous, Macron, l\u2019UE, le Brexit, Corbyn, et le nouveau referendum en GB \u2013 Le blog de G\u00e9rard Filoche https://t.co/OymLKiAibg"}
{"id": "1100700528521199616", "text": "@petrui54 @AQuatennens Oui, je suis rentier monsieur. Je profite du travail des autres pour m\u2019enrichir et la politique de Macron a beaucoup augment\u00e9 mon patrimoine!Merci de demander. Votre question porte-t-elle sur les aides sociales ou les allocations ch\u00f4mages?\nMerci de pr\u00e9ciser\n"}
{"id": "1100700517544673281", "text": "Guignol Macron il le fait quand le debat avec les gilets jaunes ???????? #bfmtv"}
{"id": "1100700470899818496", "text": "@Marieboureee @LopesIdriss @jaunefragile J\u2019ai jamais vu de publicit\u00e9 a la TV pour le hijab de nike ou autre , faut les chercher soit m\u00eame sur internet\nJ\u2019ai vu aucun fran\u00e7ais lutter avec autant de hargne quand macron \u00e0 porter sa kippa\n\nBf, guerre entre prolo , les pdg de Nike se marrent bien vous leur facilitez la tache\n"}
{"id": "1100700458937696256", "text": "@LeHuffPost Oh macron  il va falloir nous d\u00e9barrasser de cette peste"}
{"id": "1100700456618205184", "text": "Ce que l\u2019affaire Benalla aurait valu \u00e0 Emmanuel Macron si elle avait eu lieu \u00e0 Washington, Londres ou Berlin | https://t.co/WAaF6O7dRo https://t.co/HMPLrSa4TW"}
{"id": "1100700453267034117", "text": "@AudreyAndCoLCI @cmoulinlci @valerieboyer13 @jdlevy @HeleneMannarino @JulARNAUDmedia @gkierzek @LCI \u00e7a vous ferait mal d'\u00eatre impartiaux un moment  .. c'est quoi ce parti-pris permanent pour le Macron ?"}
{"id": "1100700448800063488", "text": "Encore une excellente analyse de @alexvizorek \ud83d\udc4dLes maraudes d'Emmanuel Macron ou comment d\u00e9finir l\u2019ind\u00e9cence \nhttps://t.co/lhqAV5f3GG\n"}
{"id": "1100700439283154946", "text": "@Phenix30 @fabricearfi La commission d'enqu\u00eate du S\u00e9nat donne raison \u00e0 M\u00e9diapart, que cela ne vous plaise ou non. Les faits sont t\u00eatus, la protection dont b\u00e9n\u00e9ficie Benalla ne peut venir que de Macron. \"Qu'ils viennent me chercher\" est un aveu."}
{"id": "1100700385214427136", "text": "@Thinker_View La th\u00e9orie du complot tjs en vogue chez Thinkerview je vois. Maintenant on a pay\u00e9 un papy pour venir chialer des les bras de Macron.Puis Hanouna qui passe son temps \u00e0 inviter des gilets jaunes tt dans un coup est le complice du gvt Macron.\n"}
{"id": "1100700381624061952", "text": "@superveros @mari_xu @valerieboyer13 @MarcelinoF54 La haine anti -Macron \u00e0 ce niveau est pathologique. C\u2019est vous qui devriez voir un psy.On a le droit de critiquer les actes politiques, de ne pas le r\u00e9\u00e9lire, mais de d\u00e9molir tout ce qu\u2019il fait pour le rendre impuissant, c\u2019est de la mauvaise politique. Il a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour agir.\n"}
{"id": "1100700374263103488", "text": "Guignol Macron il le fait quand le debat avec les gilets jaunes ???????? #cnews"}
{"id": "1100700373264859137", "text": "@mormach @CACTUSGEANT PENDANT CE TEMPS LA ON OUBLIE LE SCANDALE ETAT  MACRON  BENALLABENALLA  TRAITANT SES  AFFAIRES MAFIEUSES AVEC DES RUSSES RIPOUX ET UN MILITAIRE FRANCAIS DANS LE BUREAU DDE MACRON !!  SCANDALE  ET  HONTE\n"}
{"id": "1100700367862620160", "text": "Gilets jaunes, Macron, racisme et antis\u00e9mitisme : le bal des hypocrites https://t.co/ubRqwnu42U via @lemediatv"}
{"id": "1100700362971979776", "text": "\"Macron propose de r\u00e9partir en Europe toujours plus de migrants. Nous voulons au contraire reconduire syst\u00e9matiquement les bateaux de passeurs vers les c\u00f4tes africaines et ne plus subir ces flux migratoires qui entretiennent la traite d'\u00eatres humains.\" @fxbellamy https://t.co/7w24LL8CGQ"}
{"id": "1100700358618304512", "text": "Carburants : Macron projette de moduler les taxes en fonction du cours du p\u00e9trole (https://t.co/DXdh1XN2nS) https://t.co/Rv5eOs73JD"}
{"id": "1100700338871590912", "text": "entendre \"manipulation des \u00e9lections \" alors que la g\u00e9n\u00e9ralisation du vote \u00e9lectronique d\u00e9mange Macron , c'est savoureux ,non ?  #ggrmc"}
{"id": "1100700331883802624", "text": "Battez vous la droite grande remont\u00e9e de la gauche vers E.Macron ne m\u00ealez pas vos voix au PS bien cach\u00e9 qui n'a pas disparu https://t.co/tW9Czi4Y1W"}
{"id": "1100700329757343747", "text": "@BFMTV Macron responsable et \u00e7a bande de guignol !!"}
{"id": "1100700274262454278", "text": "Macron confie l'or de la banque de France \u00e0 une banque am\u00e9ricaine douteuse ! https://t.co/GlVV0nHwvZ via @minurne"}
{"id": "1100700257254547461", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8#LREM \u00e0 la ramasse pour les #europ\u00e9ennes est pr\u00eat \u00e0 iMMOLER les Fran\u00e7ais.....\n#Belloubet porte-parole de #Macron pour rapatrier les EGORGEURS, VIOLEURS? #djihadistes \nhttps://t.co/RGtsywOaRt\n"}
{"id": "1100700241593020416", "text": "@Broony26 @LNFranco_FI @Bassounov Dire \"Macron complice du PIRE\" n'est pas une opinion mais une d\u00e9naturation des mots, dont les pires dictatures de l'Histoire des Hommes ont us\u00e9 et abus\u00e9 pour les r\u00e9sultats que l'on sait. N'en d\u00e9plaise \u00e0 ces nostalgiques des fascismes, les mots ont un sens. Le \"pire\" n'est pas l\u00e0"}
{"id": "1100700225214300160", "text": "@laufra2330 Encore un grand democrate qui a la culture du debat \u00e0  sens unique,comme son ami et employeur,#Macron."}
{"id": "1100700200744689664", "text": "@sebastienclavet @morininfo En effet, je plains les gens chez @LAROUSSE_FR qui auront a d\u00e9cider comment illustrer \"Incomp\u00e9tence\" dans les prochaines \u00e9ditions. Choisir entre le combo du Canada: Trudeau/Freeland \ud83d\ude44et celui de France Macron/Schiappa  \ud83d\ude33, quel dilemme !!\ud83d\ude31#presquepassarcastique"}
{"id": "1100700190753865728", "text": "\u00ab\u00a0La majorit\u00e9 de mes coll\u00e8gues ont une relation \u00e0 Emmanuel Macron comme \u00e0 un gourou. Ils sont marabout\u00e9s.\u00a0\u00bb #Macron #EnMarche #LREM #Godillots\u2013 Jean-Michel Cl\u00e9ment, 25 f\u00e9v. 2019, @Mediapart https://t.co/pJdp3RJ3BY\n"}
{"id": "1100700174266048512", "text": "On a quitt\u00e9 la S1 de Benalla-Macron sur un cliffhanger et \u00e7a tease d\u00e9j\u00e0 sur la S2 \ud83d\udc4c https://t.co/t6RGodoz4U"}
{"id": "1100700141479215104", "text": "@enmarchefr @J_Denormandie @gouvernementFR Pas de pol\u00e9miques ?C est  un certain macron qui d\u00e9clarait en juillet 2017: je ne veux plus voir personne dormir sur les trottoirs et dans les bois ?\nEl l\u00e0 sans aucune honte applaudit par en marche et les m\u00e9dias il ose faire sa com. innomable sur la pauvret\u00e9, la souffrance ,\n"}
{"id": "1100700139419779073", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/Jrf8xFfUHm"}
{"id": "1100700124559290368", "text": "@valerieboyer13 macron c'est la mauvaise europe, l'europe sans empathie pour les peuples, l'europe qui calcule en taux et revenus banquaires et non en couverture sociale et medicale, macron c'est l'europe qui \u00e9crase, l'europe des loobystes du monde, l'europe qui gaz les peuples..stop \u00e0 europe EM"}
{"id": "1100700089394348033", "text": "Guignol Macron il le fait quand le debat avec les gilets jaunes ???????? #lci"}
{"id": "1100700051196862464", "text": "@MickaelDuchene @78vae Pour faire court Ali Benalla poss\u00e8de des infos et des preuves qui peuvent faire tomber Macron et son gvt du jour au lendemain!!Et m\u00eame s'ils l'illiminaient je pense que ces preuves sont bien prot\u00e9g\u00e9es et iraient directement chez certains m\u00e9dias dans le cas ou il serait supprim\u00e9!!"}
{"id": "1100700044821516288", "text": "Qui pouvait en DOUTER ? #Benalla est LIBRE \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Merci QUI ? #Macron #AffaireBenalla https://t.co/j47yhXi7UW"}
{"id": "1100700030292422656", "text": "@AndjelkaPe Ba c'est l'\u00e9lectorat de Macron ! Tant pis pour eux !"}
{"id": "1100700026278498304", "text": "@VictorSinclair3 vs faussez le jeu Mr Bellamy .avez vs vraiment refus\u00e9 les accords avec macron ?cela demande des \u00e9claircissements"}
{"id": "1100699985304276992", "text": "DItes @LCI , vous ne pensez pas que vous vous couvrez de ridicule en disant que Macron est \"gris\u00e9\" par des bons sondages.Vos bandeaux et commentaires sont particuli\u00e8rement stupides ce matin. \"Macron, c'est plus fort que lui ?\"  \"Macron , l'exc\u00e8s de confiance\" ....\ud83d\ude44\n"}
{"id": "1100699964005593089", "text": "Apr\u00e8s le cafouillage policier qui a permis \u00e0 Alexandre Benalla et Vincent Crase de se parler une heure au Palais de Justice, un cafouillage m\u00e9diatique a permis \u00e0 Emmanuel Macron de parler \u00e0 une tente Quetchua de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la rue. https://t.co/uhHsx7AXSk"}
{"id": "1100699955503775744", "text": "Macron confie l'or de la banque de France \u00e0 une banque am\u00e9ricaine douteuse ! https://t.co/7KHKjpyvlr via @minurne"}
{"id": "1100699915532058625", "text": "@Le_Figaro A CCIMENC\u00c8 PAR TOI MACRON  !PUISQUE C'EST VOUS LE RESPONSABLE DE CES MANIFESTATIONS O\u00d9 BIEN?  DONC TU M\u00c9RITE UNE PUNITION S\u00c9V\u00c8RE."}
{"id": "1100699903297241089", "text": "#GiletsJaunes Macron, Belloubet, les ministres sont en permanence en campagne \u00e9lectorale, il ne faut pas brusquer un certain type d'\u00e9lectorat que Macron drague aussi pour maintenir son socle \u00e9lectoral https://t.co/6IuDTvYV7j"}
{"id": "1100699900361220102", "text": "@Bassinrebel @CACTUSGEANT CE MACRON AVEC SES FAUX HANDICAPE PLEURANT , SON FAUX SDF  EST A VOMIR"}
{"id": "1100699875547795457", "text": "@Jikampek1 pascal praud, \"journaliste\" footbalistique \u00e0 la base, le costume est trop grand, cela tombe bien l'\u00e8re Macron nous inonde de tocards (mal) reconvertis."}
{"id": "1100699870439067648", "text": "@BFMTV On veut \u00e9tudier: probl\u00e8me On veut travailler: probl\u00e8me \nOn veut nager: probl\u00e8me \nOn veut militer: probl\u00e8me \nOn veux faire du sport: probl\u00e8me \nOn veut parler: probl\u00e8me\nOn veut respirer: probl\u00e8me \nOn veut vivre: probl\u00e8me \n\nLACHEZ NOTRE VESTE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #GilletsJaunes #macron #BFMTV\n"}
{"id": "1100699856627220480", "text": "@Florent_Othello @QuestionPeuple @fabricearfi Tout \u00e0 fait d\u2019accord avec cela. La collusion des Termes Macron -Benalla a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9e d\u00e9s juillet par les FN et les FI . Coquerel expliquait m\u00eame sans complexe l\u2019usage de cette phrase.C\u2019est effectivement tr\u00e8s \u00e9tonnant de voir ce slogan repris par un m\u00e9dia comme une information.\n"}
{"id": "1100699805809102848", "text": "@BelattarYassine Pute collabeur cr\u00e9\u00e9e par Manu (Macron) RT"}
{"id": "1100699792991285248", "text": "@PASCALPOINTUD C\u00f4t\u00e9 \u00e9lectoralisme de Macron, ne pas oublier l\u2019annonce \u00e0 grand fracas d\u2019une ou deux miettes pour am\u00e9liorer un peu les finances avant l\u2019\u00e9t\u00e9 (qui sera sans aucun doute pipeau pour beaucoup comme les 100\u20ac en plus en d\u00e9cembre ou la suppression de la TH en 2017)"}
{"id": "1100699790826983424", "text": "@Thomas_Auriel @ArnaudFrexit @Ganser59 @chewbacca_25 @WTFake_ @UPR_Asselineau Oui mais je sais que si ils n'appliquent pas les directivents \u00e0 un moment il y a une forte amande en pourcentage du PIB qui arrive \ud83d\ude05. Et que macron ne fait que \u00e7a appliquer"}
{"id": "1100699753707462657", "text": "#complicedupire #Macron ... Argument malhonn\u00eate ... Le pouvoir n\u2019arr\u00eate pas les #Casseurs et les laissent faire . Est-ce si difficile avec tant de forces de l\u2019ordre ? Cela discr\u00e9dite si facilement les #GiletsJaunes m\u00eame si l\u2019on ne les soutient pas ? https://t.co/ndFTRl3GXW"}
{"id": "1100699747759861760", "text": "@TrehinNicolas @BirchLogSG @mconstantdosset @martin_lagrave @FranceInsoumise @JLMelenchon @EmmanuelMacron Macron au c\u00f4t\u00e9 d'Attali pour le rapport \u00e0 Sarkozy, puis sec gen Elys\u00e9e et ministre de l'\u00e9conomie sous Hollande \u00e0 l'origine du CICE et lois El Khomri ... on voit \u00e0 quel point sa contribution \u00e0 l'\u00e9tat actuel de la France est important ..."}
{"id": "1100699739274788864", "text": "Saint Macron s'occupant des gueux. https://t.co/YSCzMgZ1OB"}
{"id": "1100699723911057409", "text": "@chrisglt16 @dupontaignan Ce n'est pas ce qu'a dit Macron \u00e0 la BBC le 20 janvier 2018. https://t.co/MjcZLvYFzh. NDA n'a aucune solution sauf rester dans l'UE."}
{"id": "1100699719725170688", "text": "@fxbellamy @Mazenod10 @EmmanuelMacron Il s'oppose \u00e0 Macron sur tout, sauf qu'il le pr\u00e9f\u00e8re \u00e0 MLP alors que Macron est mille fois pire que MLP car il est \u00e0 l'extr\u00eame droite de MLP, vu ses innombrables entorses \u00e0 nos institutions, son incapacit\u00e9 \u00e0 redresser la FR, ses connivences avec les islamistes et djihadistes..."}
{"id": "1100699703883300867", "text": "@GG_RMC @mounir Grand oral du Gouv ....Le Gouv est invit\u00e9 permanent des l\u00e8che botte Truchot et Marschall le Ni\u00e7ois ....\n\nLa s\u00e9curit\u00e9 informatique expliquer par une quiche (niveau informatique !? Technicien .....)\n\nEt c\u2019est un Ing\u00e9nieur Telecom qui le dit .... (Nkm version mec)\n\nZozo Macron.\n"}
{"id": "1100699663945084928", "text": "Nouvelle remont\u00e9e de Macron dans l'opinion, selon un sondage Harris Interactive https://t.co/nsptexvqI6 via @Boursier_com Il a demontre qu'il etait de tres loin le plus competent et capable des hommes politiques Francais..la concurrence pas a sa cheville.."}
{"id": "1100699647507681280", "text": "Il est sympa, en fait, Macron\u2026\nLa source : https://t.co/50qkkKS7k3 https://t.co/3irw12WUwr\n"}
{"id": "1100699633578397697", "text": "#BFMTV @moreaujb23 #Macron est sinc\u00e8re avec les prot\u00e9g\u00e9s UDAF quand il siphonne la tr\u00e9sorerie pour financer sa politique ?#MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100699631418249216", "text": "Dans mon bureau il y a une grande fissure qui z\u00e8bre le mur. Pour la cacher j'ai mis une affiche dessus. J'ai l'impression que Macron a les m\u00eames m\u00e9thodes que moi. https://t.co/PF5hFy9Ban"}
{"id": "1100699552749940736", "text": "@sheol1664 J'ai lu \"macron\", j'ai pas compris.. je croyais que tu voulais utiliser une cam\u00e9ra/flingue .."}
{"id": "1100699542213791744", "text": "La strat\u00e9gie du chaos #enmarche : \"#Macron perd son sang froid. Il esp\u00e9rait mettre un terme \u00e0 la mobilisation et il se rend compte que ce n'est pas le cas. Lui n'est pas #coupable du #pire, il en est directement responsable !\" @mbompard\n#giletsjaunes #bfm https://t.co/1pkT8XtSyx\n"}
{"id": "1100699506679730177", "text": "Macron le pol\u00e9miste d\u00e9montre une fois de plus le cot\u00e9 ignoble et r\u00e9pugnant de son personnage ! https://t.co/vt38UDYE0O"}
{"id": "1100699495938097157", "text": "Comment g\u00e9rer les #elections pour le #CSE pour les employ\u00e9s mis \u00e0 disposition ? Les ordonnances Macron qui ont cr\u00e9\u00e9 le CSE ont \u00e9galement modifi\u00e9 les modalit\u00e9s des scrutins pour les #IRP\nRetrouvez notre article #DroitSocial  : \nhttps://t.co/zTC8d0UERJ\n"}
{"id": "1100699483883610114", "text": "@nadine__morano @NicolasSarkozy @BFMTV Eh oui mais Macron n'a pas cru que ce mouvement durerait dans le temps...incapable de g\u00e9rer car il voulait garder le cap envers et contre tout... un bourricot qui ne veut rien entendre... alors \u00e9couter, il ne faut pas trop lui en demander"}
{"id": "1100699473615953921", "text": "Macron\"complice \"du pire depuis qu il est au pouvoir !Continuer a m\u00e9priser et lancer des phrases 2 3jrs avant \nVs \u00eates vraiment mais vraiment inconscient ! https://t.co/SgUaxzbvm5\n"}
{"id": "1100699445803528192", "text": "@katell8 Mais Katell vous n'avez pas compris que macron se les r\u00e9serve pour ses \u00e9lections. .donc pas de puching Ball pour ces bandits du 9 3...."}
{"id": "1100699438631321600", "text": "@shadoblivion Ils ont fait expr\u00e8s de changer de sujet pour qu\u2019on essaie d\u2019oublier Macron avec le sdf ... ;) Ouvrez les yeux les moutons, on est dans la fin des temps \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}
{"id": "1100699428288167936", "text": "@Shashkae @LopesIdriss @jaunefragile Et tu n\u2019as pas tort, pour ce qui est de Macron c\u2019\u00e9tait s\u00fbrement une cha\u00eene d\u2019information, ce genre de cha\u00eene n\u2019a jamais censur\u00e9 un voile ou une kippa m\u00eame un croix etc et encore heureux maintenant des publicit\u00e9s cr\u00e9ez pour inciter \u00e0 l\u2019achat c\u2019est diff\u00e9rent !"}
{"id": "1100699347019333632", "text": "103 parlementaires LR demandent \u00e0 Macron de \u00ab renoncer \u00e0 privatiser A\u00e9roports de Paris \u00bb https://t.co/e36wtb9fPL \u2014 #Actualit\u00e9"}
{"id": "1100699328820269058", "text": "@bdemontis @nadiamtp Pas moi. Autant Hollande \u00e9tait l'idiot utile du syst\u00e8me sans le comprendre, autant Macron est un de ses maillons."}
{"id": "1100699323896135681", "text": "@ARebrousse @Francois_Ruffin Au moins lui ne les a pay\u00e9 pour venir n\u2019es ce pas #Macron #salondelagriculture2019"}
{"id": "1100699316279234560", "text": "@morandini_live @EmmanuelMacron Et les gilets jaunes \u00e0 partir d aujourd hui allez manifester au fin fond de la brousse...MACRON vous en sera reconnaissant \ud83d\ude00\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude00\ud83d\ude06\ud83d\ude00\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00"}
{"id": "1100699293164421121", "text": "#morandiniliveBonjours, pas de structure nous sommes pas des politiques le gouvernement conna\u00eet nos demandes il cherche une t\u00eate \u00e0 manipuler ! Les pertes c \u00e0 macron \u00e0 les assumer  il doit tout assumer du mouvement et pas se cacher derri\u00e8re son pupitre !\n"}
{"id": "1100699289087590401", "text": "Le r\u00eave de Macron : 2 extr\u00eames forts, des reliquats pour \u00e9parpiller le reste et LUI ! https://t.co/ggK9r4h7oH"}
{"id": "1100699219202068482", "text": "Mais pr\u00e9f\u00e8re voter Macron que MLP. Cherchez l\u2019erreur. https://t.co/8MSSGbjact"}
{"id": "1100699215171371008", "text": "Je me reveille et me voila enerv\u00e9 comme d\u2019habitude a cause de macron et toute sa clique c\u2019est quand qu\u2019on fait tous quelque chose pour les executer une bonne fois pour toute et renverser ce putin de systeme"}
{"id": "1100699210884763648", "text": "Je compl\u00e8te : les tentes de sans-abris ne choquent que si Macron est sur la photo. https://t.co/6TJ3ehFARl"}
{"id": "1100699205771935744", "text": "Bellamy \"plut\u00f4t Macron que Le Pen\", ou le casse-t\u00eate des R\u00e9publicains via @Mediapart https://t.co/ZeOAUAcyM4"}
{"id": "1100699197974687744", "text": "39%d'opinions favorables pour le Pr\u00e9sident Macron.Ceux qui l'avaient enterr\u00e9 bien trop vite ont,une fois encore, foir\u00e9 lamentablement. \u00c7a devient une habltude\n#sondages https://t.co/rrrZY1DvBH\n"}
{"id": "1100699096564813824", "text": "@MFerandou @demontvalon1 Les \u00abcoups de barre\u00bb de #Macron sont tr\u00e8s... \u00e0 gauche !!Hausse continue des d\u00e9penses publiques et des imp\u00f4ts, immigration record, chienlit tous les samedis, insultes de #Schiappa #Belloubet #Buzyn , communautarisme, absence totale de r\u00e9forme et de cap, f\u00e9d\u00e9ralisme europ\u00e9en...\n"}
{"id": "1100699089392537600", "text": "Tout de suite le d\u00e9bat #Actu #10h12h @valerie_expert \n- Coup de \ud83d\udc9b coup de \ud83e\udd4a \n- #Hijab : #Decathlon a bien fait de renoncer ?\n- #Manifestants : sont-ils complices du pire comme le dit #Macron?\n- #chomage: le gouvernement s\u2019en prend-il trop aux ch\u00f4meurs ? https://t.co/fGtAm1EFgt\n"}
{"id": "1100699081666711552", "text": "\ud83d\udc4f Merci PSA ! Merci PR Macron de cet appel a la generosite            Ou est le plus proche concessionnaire ? je veux une Peugeot  \ud83d\ude01 https://t.co/egpdjGrcLy\n"}
{"id": "1100699048804257793", "text": "@ericbrunet Encore une Fake News d\u00e9livr\u00e9e par le service de propagande de l'Elys\u00e9e , continuez ainsi Mr Brunet vous faites un travail remarquable au service de Macron !\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}
{"id": "1100699035609038848", "text": "@HenriBLAQUIERE A moins qu'il soit un soumarin de macron ! (Machiav\u00e9l)"}
{"id": "1100699015132446720", "text": "BLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/Nn7bvNQjYF"}
{"id": "1100698920185933824", "text": "https://t.co/FBJcomMfAj via @libe je REFUSE \"incapacit\u00e9\" quand je relis les accords FABIUS aux USA aupr\u00e8s de Rockefeller etc, APRES - le nombre de visites au CRIF d Hollande+Macron\n- les blanchiments+implantations Rothschild en paradis fiscaux\nILS ONT CREE L'U.E. pour LA COULER\n"}
{"id": "1100698903782019072", "text": "Macron confirme que les djihadistes incarc\u00e9r\u00e9s en Irak b\u00e9n\u00e9ficieront de la protection Fran\u00e7aise ! https://t.co/NuoACI7uBE"}
{"id": "1100698894953074688", "text": "Ind\u00e9cence ? Hypocrisie ? Macron.. https://t.co/T2bjlrkuDS"}
{"id": "1100698893875068928", "text": "@florencedu31 @WeberSwann @franceinfo @BFMTV Je vais prendre mon cas...Je ne supporte plus #Macron et sa politique lib\u00e9raliste, je le revendique.\nSi je vous \u00e9coute, je dois me taire et rester chez moi regarder le m\u00e9pris du Pr\u00e9sident : dictature !\nJe ne me sens pas complice quand j'y vais, je me \"bat\" pour un meilleur monde\n"}
{"id": "1100698887285821440", "text": "La vente d'#Alstom \u00e0 #GeneralElectric, c'est le ministre #Macron. La vente de l'a\u00e9roport de #Toulouse aux #Chinois, c'est le ministre #Macron. Les d\u00e9gats lui sont imputables."}
{"id": "1100698869493653504", "text": "#GiletsJaunes apr\u00e8s Macron, c'est Belloubet qui juge une majorit\u00e9 de fran\u00e7ais. Selon Belloubet, nous sommes toutes et tous des hyst\u00e9riques lorsqu'on s'indigne de v\u00eatements qui sont plus proches de dicktats religieux que de valeurs r\u00e9publicaines https://t.co/2jfWFjJrTf"}
{"id": "1100698860236742656", "text": "@lemondefr Macron est en tourn\u00e9e \u00e9lectorale au Vietnam ou il fera un discours de 20H  sans pose?"}
{"id": "1100698854045888512", "text": "#SIA2019 @Fabien_Rssl #taxecarbone : \"Emmanuel Macron participe \u00e0 faire en sorte \u00e0 ce que la France bouillonne.\" https://t.co/RJjQtg1kb2"}
{"id": "1100698839915343873", "text": "@MLP_officiel @J_Bardella Cela tend \u00e0 prouver que #Macron redoute un \u00e9chec de la liste #LREM aux #Europ\u00e9ennes2019... https://t.co/FUvvrahs4V"}
{"id": "1100698783921258496", "text": "@AnneFarmer65 Ce k'il faut (peut-\u00eatre) comprendre C k'il est mission command\u00e9e. N'oubliez pas ke C le poto \u00e0 #MacronDestitution. Ce m\u00eame #Macron ki a \u00e9t\u00e9 vilipend\u00e9 comme un troph\u00e9e par le pr\u00e9sident du #Crif. Qu'est-ce ki leur ferait le plus grand plaisir? Nous monter les uns contre les autres!"}
{"id": "1100698763126075393", "text": "@philippeherlin @didier04280 @EmmanuelMacron se fout de tout et il a bien raison car ceux qui gueulent aujourd'hui contre lui REVOTERONS demain #MACRON Alors (....) les successions assurances vie patrimoine immobilier c'est L'URSS elle est pas belle la vie !!!!"}
{"id": "1100698755937038336", "text": "VIDEO. Europ\u00e9ennes :  Macron \"fait campagne en dehors de toute r\u00e8gle du CSA\", tonne Dupont-Aignan via @jbwlodarczyk https://t.co/2lDBdY6Y4f"}
{"id": "1100698740153827328", "text": "Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy se dit plus proche de Macron que de Marine Le Pen pour les europ\u00e9ennes [Add.] https://t.co/7EAzdyk0hs"}
{"id": "1100698739298177024", "text": "Macron a r\u00e9duit de 57 millions d\u2019\u20ac le budget relatif aux SDF Fran\u00e7ais ! https://t.co/lGu96X4pTH"}
{"id": "1100698738593595392", "text": "Avenir de madame Macron https://t.co/EBqMCc1PKX https://t.co/jhpq0OV33X"}
{"id": "1100698704238047232", "text": "@Marieboureee @LopesIdriss @jaunefragile La la\u00efcit\u00e9 garantit au citoyen fran\u00e7ais la libert\u00e9 de culte et de sa pratique , la\u00efcit\u00e9 et libert\u00e9 sont entrem\u00eal\u00e9s \nJ\u2019ai entendu personne faire scandale quand macron y\u2019a une semaine portait une kippa devant la TV\n"}
{"id": "1100698688169697281", "text": "\ud83d\udcfaEn direct sur @BFMTV : les revendications qu'on entend aujourd'hui dans les manifestations c'est de la politique politicienne c'est \"Macron d\u00e9mission\". Ce n'est pas les revendications sociales que j'entends dans les r\u00e9unions du #GrandDebatNational. https://t.co/Kt02yx9Hkn"}
{"id": "1100698646968975360", "text": "Fran\u00e7ois Ruffin sort un livre contre Emmanuel Macron https://t.co/EIWu75tAIz via @"}
{"id": "1100698596633206786", "text": "Macron guillotin\u00e9 des Gilets Jaunes, quand l\u2019Allemagne se moque de Macron (LCI,26/02/19,23h48) https://t.co/0DP8mvswUu"}
{"id": "1100698592438820865", "text": "@Sabrina_SHalal Par d\u00e9magogie, la gauche et #macron n'ont jamais voulu toucher \u00e0 l'age de d\u00e9part \u00e0 la retraite qui repr\u00e9sente plus du quart de la d\u00e9pense publique et ne cesse d'augmenter...! Le client\u00e9lisme et la gabegie font le reste."}
{"id": "1100698562067873795", "text": "Et #Macron qui met une kippa devant des cam\u00e9ras de t\u00e9l\u00e9vision  vous trouvez cela normal ... la #R\u00e9publique est une &amp; indivisible https://t.co/paM3ljLuLs"}
{"id": "1100698484020314112", "text": "Merci \u00e0 Monsieur Morandini de r\u00e9agir de cette fa\u00e7on. Marre de ce grand d\u00e9bat ou plut\u00f4t un monologue de la part de M.Macron.\nSi il y a rien pour les Fran\u00e7ais fin mars \u00e7a va partir en cacahu\u00e8tes.  #MorandiniLive\n"}
{"id": "1100698393150668800", "text": "@EnModeMacaron Bah c est juste une erreure de frappe il ne manquait qu' un 0 dans la premi\u00e8re annonce. Lol. #Macron prend nous pour des cons."}
{"id": "1100698384527171585", "text": "En avril, j'esp\u00e8re que les Fran\u00e7ais vont se remobiliser en masse, car les r\u00e9ponses de Macron on les sait d\u00e9j\u00e0 \"   je ne changerai jamais de cap.\"  Les m\u00e9dias sont responsables du d\u00e9nigrement des g jaunes. Ils va falloir leur montrer notre force.et rien aux europ\u00e9ennes pour LERM\n"}
{"id": "1100698337387442176", "text": "@anticor_org On dit quoi? Merci macron."}
{"id": "1100698326213767168", "text": "@ThierryMARIANI Donc le type il ferait du macron??? Sans int\u00e9r\u00eat \ud83d\ude21\ud83d\ude21"}
{"id": "1100698302444638208", "text": "Les entreprises ont jusqu'au 31 mars pour verser, si elles le souhaitent, la prime #Macron d\u00e9fiscalis\u00e9e. Sur la centaine des plus grands groupes fran\u00e7ais, 74 ont adopt\u00e9 le dispositif avec une prime de 630 euros en moyenne."}
{"id": "1100698281758392321", "text": "Les autres pays d\u00e9fendent leurs entreprises et leurs emplois.Macron &amp; Co baissent les bras et les/nous abandonnent https://t.co/LH8VC62gfk\n"}
{"id": "1100698253320994816", "text": "@p2pGameAcct @FrenchReagan2 @Polony_tv @laurentjalexis \u00c7a vous perturbe les t\u00e9l\u00e9 grand \u00e9cran allez \u00e0 Conforama avec un cr\u00e9dit cetelem \u00e0 19% vous en avez une !!! Bande de cons pas \u00e9tonnant que l'on ai macron ou lepen au 2ieme tour des \u00e9lections quand on voit le QI de bulot de certains"}
{"id": "1100698249302806528", "text": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : le nombre de morts sur les routes en hausse en janvier : https://t.co/tIS6973wwo quoique l'on fasse il y aura toujours des cons sur la route et tous les gouvernements qui se sont succ\u00e9d\u00e9s le savent tr\u00e8s bien c'est pas Macron qui va changer quelque chose"}
{"id": "1100698185637523457", "text": "@franceinter Pour une une meilleures hygi\u00e8ne mentale, arr\u00eater d'\u00e9couter radio Paris est Macron."}
{"id": "1100698150384357377", "text": "@Francois_Ruffin Faute ! c'est pas le h\u00e9raut, c'est le z\u00e9ro ;) #macron #assassinpardestination"}
{"id": "1100698092993691649", "text": "@DamienRieu @AzoulayPas @F_Desouche Pourquoi ne suis-je pas \u00e9tonn\u00e9e pour 2 sous ? Ce type est un clone de Macron \ud83d\ude44"}
{"id": "1100698091672473601", "text": "@RTenfrancais @TBonnet_RT @Macron tjrs=\u00e0 lui-m\u00eameDepuis \"l'appel\" de Hollande\ncomme conseiller\nMacron fut ministre de l'\u00e9conomie\nchange pas d'1iota\nTjrs la m\u00eame\"m\u00e9thode\"ambitieuse\ndans le d\u00e9roulement de \"sa carri\u00e8re\"\n1 voix &amp; 1 fa\u00e7ade\"sympa\", \"symagr\u00e9es\"\n1 objectif que seul Jupiter connait #LettreMacron\n"}
{"id": "1100698047204466688", "text": "oui mais ils vont encore revoter macron  c'est \u00e0 ne rien comprendre ! https://t.co/sjBStubkGN"}
{"id": "1100697982054395905", "text": "\u00abLorsqu'on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\u00bb: la d\u00e9claration de Macron qui a enfl\u00e9 la pol\u00e9mique https://t.co/fZckX3Nzcp https://t.co/lI9LJUtbpg\n"}
{"id": "1100697970184515585", "text": "lr lrem m\u00eame combat wauqiez le valet utile de Macron comme Philippe Darmanin... https://t.co/QGvR8ymNbF"}
{"id": "1100697969073053696", "text": "On y est arriv\u00e9 : les gardes chiourmes de Macron exigent l'enfermement des opposants en asile ! Se disant lib\u00e9raux, mais reprenant les m\u00e9thodes staliniennes #Ruffin\nhttps://t.co/fEPTJt5exx\n"}
{"id": "1100697968859062272", "text": "La r\u00e9forme Macron de l\u2019universit\u00e9 - La Vie des id\u00e9es https://t.co/XXwh9dC4LL"}
{"id": "1100697956318089216", "text": "@PLudosky @EmmanuelMacron Macron et son gouvernement  sont complices de ces violences en laissant d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment des casseurs et des groupuscules d'extr\u00eame gauche et droite infiltrer les corteges de manifestants pour discrediter le mouvement. Il est coupable de violences volontaires contre les manifestants."}
{"id": "1100697952547491840", "text": "@MarieNoBertrand @cerfvolant1138 Sachant que cette jeune fille est manipul\u00e9 \u00e0 donf par les copains de Macron (des financiers) ...Comme dab en faisant croire que le capitalisme \"vert\" changera qq chose au climat. Tous les matins des pigeons naissent."}
{"id": "1100697915281018880", "text": "Apr\u00e8s cela plus personne n'aura de doute quant \u00e0 l'identit\u00e9 de ceux qui tiennent le Pr\u00e9sident Macron dans le creux de leur main...Esp\u00e9rons-le...\n https://t.co/VSJaD6phgY\n"}
{"id": "1100697914572267520", "text": "Les b\u00e9n\u00e9ficiaires de la gabegie du #CICE, les actionnaires qui ont empoch\u00e9 les hausses de dividendes sont les m\u00eames qui ont financ\u00e9 la campagne de #FH avant celle de #Macron En accordant le #CICE sans mettre en place de contr\u00f4le, le gvt a fait la politique de son \u00e9lectorat. https://t.co/qonq9mT9qb"}
{"id": "1100697831596281856", "text": "@WeillClaude @franceinter C est le sport national  @franceinter Tous les jours cette haine anti Macron sous couvert d humour.\n"}
{"id": "1100697791855296513", "text": "@fxbellamy @lecio13002 @EmmanuelMacron bonjour \u00e0 tous , ce monsieur parle bien , je comprends ce qu'il dit , il vient apr\u00e8s Macron autre bon parleur pendant sa campagne , dommage , j'ai l'impression qu'ona cherch\u00e9 \u00e0 droite 1autre \"Macron\" de droite , persuadez-moi que non!!!!!!\n"}
{"id": "1100697768807546880", "text": "Toujours des petites phrases toujours des petites phrases de 1ere classe. des petites https://t.co/wigHrAwCjR seconde classe\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nhttps://t.co/RA7llETBo5 via @UnionArdennais\n"}
{"id": "1100697730278674432", "text": "#GiletsJaunes revoila la taxe carbone le tresor public a besoin de fonds, il a besoin d'argent https://t.co/rFNhRAF26h: Les actualit\u00e9s de 7h30 - Macron \u00e9voque un retour sous conditions de la taxe carbone.https://t.co/uIDkTBRwrY\n\nvia @GoogleNews\n"}
{"id": "1100697677287907328", "text": "Le service d'ordre de Macron impliqu\u00e9 dans un accident   de forts soup\u00e7o... https://t.co/SyuFx0p09O via @YouTube."}
{"id": "1100697670631473152", "text": "Pour #Macron, quand on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire. Quelqu'un a la liste des pays o\u00f9 Macron va faire des bises ?"}
{"id": "1100697669683609600", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/JlSo4gVLPz"}
{"id": "1100697648561090560", "text": "@RwandaDemocrati @EmmanuelMacron @HogardJacques @ROBARDEY @CheuzevilleH @duboiris @JudiRever Bien des africains se demandent pourquoi ils continuent \u00e0 recevoir des le\u00e7ons de morale de la part des occidentaux. Macron, Sarko, Bush, Trump, Kouchner, Tony Blair, etc ont particip\u00e9, ordonn\u00e9 ou laiss\u00e9 faire pleins de crimes, des guerres, et autres abus. Quelle confiance ? #RwOT"}
{"id": "1100697647302746112", "text": "Le cort\u00e8ge de Macron s'enfuit sous les insultes https://t.co/ImGVRPA64p via @YouTube"}
{"id": "1100697631960059904", "text": "Le service d'ordre de Macron impliqu\u00e9 dans un accident   de forts soup\u00e7o... https://t.co/SyuFx0p09O via @YouTube"}
{"id": "1100697572010790913", "text": "@fabiencarles \u00e9videmment que cette \u00e9lection pr\u00e9sidentielle a \u00e9t\u00e9 trich\u00e9e par le fric exactement comme dans une R\u00e9publique dite \"banani\u00e8re\". Et il y a eu 58% d'abstentions en juin aux l\u00e9gislatives. Comme l'a reconnu Macron \"Je suis l\u00e0 par effraction\" par \"une forme de violence dans l'histoire\""}
{"id": "1100697553660710912", "text": "@demontvalon1 Macron est en train de donner des petits coup de barre \u00e0 droite Fillon a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 politiquement par les m\u00e9dias mais ses id\u00e9es sont bien pr\u00e9sentes et majoritaires dans la soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise Bellamy  incarne parfaitement ces id\u00e9es c\u2019est pour \u00e7a qu\u2019il d\u00e9range et qu\u2019il agace"}
{"id": "1100697549705564160", "text": "Bien sup\u00e9rieure \u00e0 la prime Macron de fin d'ann\u00e9e https://t.co/2TyOFvuKE6"}
{"id": "1100697509633183745", "text": "@morandini_live @LiogerRichard MACRON sera un bon pr\u00e9sident quand il foutera le camp..j ai aucun respect pour ce mec et pour les moutons sui dont derri\u00e8re lui.."}
{"id": "1100697493334052864", "text": "Le probl\u00e8me d\u2019avoir un pr\u00e9sident de gauche qui est incapable de baisser la d\u00e9pense publique et qui au contraire l\u2019augmente, c\u2019est qu\u2019il a toujours besoin de plus d\u2019argent pour boucler son budget. Macron est un vrai panier perc\u00e9 \ud83d\ude24#taxecarbone #Budget2019 https://t.co/xFXibblNvP\n"}
{"id": "1100697486560296960", "text": "macron \u00e0 st naz mdr il a rien d'autre \u00e0 faire ce petit con"}
{"id": "1100697455245619200", "text": "103 parlementaires LR demandent \u00e0 Macron de \u201crenoncer \u00e0 privatiser A\u00e9roports de\u00a0Paris\u201d https://t.co/fmKULWMEkj https://t.co/Fg7V9EuSha"}
{"id": "1100697452833898496", "text": "@touslibre @AzoulayPas @1968cookie @lesRepublicains Le nouvel ordre mondial EST  chez tous les autres partis ! Ils sont vraiment cons les gens de penser qu\u2019il se r\u00e9sume juste \u00e0 Macron vous ne trouvez pas ?"}
{"id": "1100697400493162496", "text": "#morandinilive Monsieur Lioger est m\u00e9prisant comme Macron. C'est lamentable de dire que les gens qui manifestent ne savent pas ce qu'ils veulent. Encore un d\u00e9put\u00e9 godillot qui parle pour ne rien dire et donner des le\u00e7ons..."}
{"id": "1100697354334810112", "text": "Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/d876NIeTOd via @f_desouche"}
{"id": "1100697342519529473", "text": "@28minutes @ARTEfr @RenaudDely @CamilleDiao Renaud D\u00e9lictuel c'est le clone de Macron?"}
{"id": "1100697317311737856", "text": "\u00ab Plut\u00f4t Macron que Le Pen \u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o)https://t.co/4h8JwmSY7h\n"}
{"id": "1100697292670230528", "text": "@GenParis16BB @benoithamon @GenerationsMvt @Generations_PE @GenerationsBXL @GenerationsEsp @Generation_sAll @Mvt1717_31 @GnrationsBreta1 @ValVyvs Excellent @benoithamon dont je ne cesse d'admirer l'incroyable z\u00e9nitude face \u00e0 l'odieuse Ruth Elkrief qui cache de moins en moins (voire pas du tout) son idol\u00e2trie pour Macron."}
{"id": "1100697275582611457", "text": "@nadiamtp @annek993 Ces derniers jours mon opinion de M. Macron a \u00e9volu\u00e9. Il ressemble de plus en plus \u00e0 une marionnette dont je me demande qui tire les ficelles."}
{"id": "1100697248432832512", "text": "La communaute internationale."}
{"id": "1100697233371074560", "text": "@nausicalibre @Patrice_0311 Les LR c'est comme les cam\u00e9l\u00e9ons ils prennent l'aspect et la couleur de la dominante.Ils ont fait \u00e9lire Macron qui leur a confisque le Pouvoir, les pauvres gens.\nOn ne r\u00e9pond pas \u00e0 ce genre de personne, ma petite  Marie,  sans prendre le risque de se salir les mains.\n"}
{"id": "1100697207886544896", "text": "#Macron \u00e0 la t\u00eate et leader d\u2019une #autocratie ...\nMerci #mediapart de d\u00e9fendre la libert\u00e9 d\u2019information, de d\u00e9fendre la #verite ! https://t.co/tppQQPLTI3\n"}
{"id": "1100697148210012160", "text": "@Europe1 @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100697125900505090", "text": "@LouisleDernier Pas moi, j'ai blackout tout ce qu'il s'est pass\u00e9 avant l'av\u00e8nement d'Emmanuel Macron \u00e0 la t\u00eate de la France. C'est trop douloureux."}
{"id": "1100697094694801408", "text": "Les promesses de Macron ont mis dans l'embarras les \u00e9diteurs de logiciels de paie https://t.co/EXWeYw5MB4"}
{"id": "1100697088785113088", "text": "@vusurtweete @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron 1/j'ai vot\u00e9 Macron mais je ne suis pas adh\u00e9rent #LREM, je n'ai pas particip\u00e9 \u00e0 sa campagne2/ vous participez aux \u00e9meutes des #khmersjaunes\nj'esp\u00e8re que vous saisissez la diff\u00e9rence entre vous et moi...\n"}
{"id": "1100697058439237632", "text": "@AvecNDA2022 @dupontaignan @BriceHortefeux @ArnaudDanjean \u00e7a va finir par etre facile car la majorit\u00e9 LR est en train de rejoindre MACRON meme leurs \u00e9lecteurs qui avaient vot\u00e9 pour FILLON"}
{"id": "1100697039615213568", "text": "@danielo5675 @charme55 @CreditMutuel BLANCHE NEIGE et ses 7 saints!2005, Francois HOLLANDE est inform\u00e9 de la d\u00e9rive du Cr\u00e9dit Mutuel avec le gouvernement et l'Elys\u00e9e.\nEmmanuel MACRON le 20/10/2014 prend connaissance qu'une organisation criminelle est  h\u00e9berg\u00e9e au minist\u00e8re de la justice, cr\u00e9\u00e9 au CAMEROUN: l'AIPPF. https://t.co/vBNi7fxGm3\n"}
{"id": "1100696970434433025", "text": "@Wiliercvc @GG_RMC R\u00e9sultat de l'ultra-lib\u00e9ralisme pr\u00f4n\u00e9 par Macron et ses semblables \u00e0 travers le monde, et de la d\u00e9mographie galopante sujet tabou qui va nous emmener droit dans le mur les yeux ferm\u00e9s \ud83d\ude48 https://t.co/580j09FqNi"}
{"id": "1100696907700027393", "text": "En mai votons !Et cramons #Macron ! https://t.co/xB94YBFuHU\n"}
{"id": "1100696889077522432", "text": "Macron est assis sur son \u00e9lection,rien ni personne ne le d\u00e9logera de son statue pr\u00e9sidentiel. Il sait que les fran\u00e7ais aiment \u00e0 construire des barrages quand un candidat du m\u00eame parti que sa corruption gauche ou droite. Ne votera pas pour Marine Le Pen.\nLa l\u00e2chet\u00e9 a du m\u00e9rite...\n"}
{"id": "1100696888620302337", "text": "Les sujets d'int\u00e9r\u00eat des tweets (non scientifique juste une observation):Hijab\nMaraude Macron\nBenalla\nGilets jaunes\nLa parka de L. Wauquier.\nLes berges/Seine\nAnti vaccins\nIVG\nLGBT\n\u2026\u2026\u2026.\n"}
{"id": "1100696845041451008", "text": "@Edubois56Dubois @evidemment_ N'a rien \u00e0 voir avec Macron\nCe st les gr\u00e8ves \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition bien avant Macron et le service \u00e0 bord r\u00e9put\u00e9 ds le monde sp\u00e9cialis\u00e9 comme hautain et m\u00e9prisant qui depuis ltmps font regretter aux NL cette alliance avec #AirFrance \n\nFaudrait vs informer hors de l'hexagone!\n"}
{"id": "1100696820043390978", "text": "La preuve par 9 , qu'il n'y a pas 3 pouvoirs en France, mais 4,, et que le pouvoir de l'information\" est plac\u00e9 sous Macron en 2 \u00e8me position.. et surtout la preuve flagrante que .France tv,,, RMC..BFM..LCI....C... https://t.co/B8zpzAYPDx"}
{"id": "1100696814322368512", "text": "Antis\u00e9mitisme/Antisionisme - Nouvelle lettre ouverte de Me Buttin \u00e0 Emmanuel Macron, pr\u00e9sident de la R\u00e9publique - France-Irak Actualit\u00e9 : actualit\u00e9s sur l\u2019Irak, le Proche-Orient, du Golfe \u00e0 l'Atlantique https://t.co/FqY3GuX5Sh"}
{"id": "1100696787961163776", "text": "Une nouvelle preuve de  l'in\u00e9galit\u00e9 de la justice Fran\u00e7aise pourquoi le boxeur n'a pas la chance d'\u00eatre le prot\u00e8ge de Macron de plus tabasser de simple citoyens est moins grave que de tabasser un policier libert\u00e9 \u00e9galit\u00e9  fraternit\u00e9 \u00eates vous d'accord avec ce slogan ??? https://t.co/upn2Jip5Yc"}
{"id": "1100696762073968640", "text": "#GiletsJaunes avec Macron, la France n'est plus cr\u00e9dible. Macron est attaqu\u00e9 de toute part : par l'Italie, par le V\u00e9n\u00e9zuela, par l'Alg\u00e9rie et maintenant par les Pays Bas. Son incomp\u00e9tence devient internationale https://t.co/Y8sKhF8FOt"}
{"id": "1100696754276786177", "text": "https://t.co/EsWwNYkTAM via @franceinfo YouTube - 8 sept. 2014 N'y disait-elle pas que la gauche sombrait dans le totalitarisme?\nComme c'est entrain de se v\u00e9rifier+++ elle devient cible des 50 ans d'occupations FINANCIERES ETRANGERES via Macron?\nCelle qui fait rel\u00e2cher BENALLA\n"}
{"id": "1100696737621123072", "text": "mdr j\u2019ai eu 50\u20ac de prime macron"}
{"id": "1100696729874247680", "text": "@scimecaghislai1 @ledauphine @L214 Macron n'aime que lui-m\u00eame, des autres il s'en fou totalement"}
{"id": "1100696702938431488", "text": "#Macron NON \u00c0 LA #PRIVATISATION DES A\u00c9ROPORTS DE PARIS #ADPhttps://t.co/vq3vg4lUWN\n"}
{"id": "1100696671162433536", "text": "Mais du coup c'est vrai que Macron il veut mettre des drapeaux dans toutes les salles de classe ? Pcq faire \u00e7a pour qu'au final les principes de la R\u00e9publique soient respect\u00e9s une fois sur 10 \u00e7a sert \u00e0 rien"}
{"id": "1100696647498190848", "text": "Voil\u00e0 ce dont on ne vous parle pas. \nLes #GiletsJaunes ceci... Les #GiletsJaunes cela... \u00c7a les fait chier que l'on ne croit plus en la politique et qu'on les critique parce qu'ils ont tous tellement \u00e0 se reprocher. \n\n#ActeXV #Acte15 #Acte16 #ActeXVI #Macron #France #Politique https://t.co/c3EsSoDkOL\n"}
{"id": "1100696619664793600", "text": "mdr !  \"Ils sont marabout\u00e9s \" #Macron https://t.co/kdhOarjREW"}
{"id": "1100696606461083648", "text": "@Intradaybourse @Polony_tv @pittbull_grrr ALors toi tu as rien compris ce qu' il touchent \u00e7a englobe tout aides sociales comprises vous croyez quoi qu' avec les aides sociales \u00e7 est champagne caviar st barth et appart haussmannien vous pensez r\u00e9ellement que l'\u00e9tat finance \u00e7a tu m'\u00e9tonnes que Macron nous prend pour des \u00c7."}
{"id": "1100696603093069825", "text": "@SaekMai @EderyPatrick @jmaphatie Il donne son cul \u00e0 Macron\ud83d\ude12D\u00e9cevant comme tous les autres @jmaphatie"}
{"id": "1100696566619348992", "text": "@morandini_live @LiogerRichard Et le guignol LREM..MACRON est un leurre pour les riches...Et c'est pas ses phrases \u00e0 la fin qui vont me faire changer d avis..Et MACRON couvre BENALLA je voudrais bien savoir pourquoi Par amour ou par peur??????\n"}
{"id": "1100696561414107136", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb https://t.co/QeQKcMxxYc https://t.co/NqBg9xhU2y"}
{"id": "1100696561020006400", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb https://t.co/DWVcItiKSb https://t.co/rttt43FUop"}
{"id": "1100696558125965313", "text": "LA FERME L'IMMONDE! JOURNAL DE GAUCHE,VOUS FEREZ BIENT\u00d4T UN ARTICLE QUI DIRA QUE LES RETRAIT\u00c9S SONT RICHES GR\u00c2CE \u00c0 MACRON!\ud83d\ude21CE QUI EST S\u00dbR C QUE LES\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 EN ONT MARRE D'\u00caTRE RESTREINTS AU PROFIT D MIGRANTS,QUE LEURS M\u00c9FAITS SOIENT CACH\u00c9S PAR VOS MERDIAS\ud83d\ude21\ud83d\udca9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7https://t.co/GlNbB0MdDw\n"}
{"id": "1100696556817342466", "text": "@savanabay Quelle arrogance ce merdeux ! On dit Mr le pr\u00e9sident ! Ou Mr Macron ! Comment voulez vous que les gens se respectent en \u00e9coutant ce merdeux!"}
{"id": "1100696545622671360", "text": "@ManseEverard @PatriotesJuif @kamallik Mes \u00e9lites c Alain minc macron attali est oui jconfirme ton constat il fon tous \u00e7a a grand renfort de BFM par contre ils font croire que c la faute du puissant lobby du couscous tu devr\u00e9 rejoindre notre groupe les amis de soral et faurisson on a besoin d'esprit libre kom toi \ud83d\ude01\n"}
{"id": "1100696478530617344", "text": "Macron volerait l'argent des fran\u00e7ais? https://t.co/Xvf8UEgIIE"}
{"id": "1100696471454826496", "text": "@EurIdentitaires \"criminel Macron\"... \u00e7a va un peu loin l\u00e0, non?"}
{"id": "1100696462114123777", "text": "@pabl0mira \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\" dixit macron. Alors aller \u00e0 la messe rend il complice de p\u00e9dophilie?"}
{"id": "1100696460272848896", "text": "https://t.co/Wm23dFEtgb Les gilets, Jaunes organisent des piques, Nique \u00e0 Chambord quand. Lisa fait bronzette au ch\u00e2teau dans l\u00e0 verte, Prairie. Malins en Non, Marre d'\u00eatre \"inconsciemment\" dirig\u00e9s par 1 Guenon extra-terrestre qui \u00e9crits avec Le, Seigneur des esprits qui Juge."}
{"id": "1100696449703133186", "text": "@jeannettebougra N'est ce pas Decathlon \u00e0 r\u00e9ussi, avec la complicit\u00e9 des m\u00e9dias, \u00e0 d\u00e9tourner notre attention avec cette histoire de hijab? Pendant ce temps Macron, son gouvernement et bien-s\u00fbr Benalla s'en donnent \u00e0 c\u0153ur joie.\ud83e\udd14\ud83d\ude21 il suffit de ne pas l'acheter ce hijab.!"}
{"id": "1100696437908824069", "text": "@Brevesdepresse @alancelin @macron Heureusement \"ils sont l\u00e0!\"\"Trop intelligents, trop subtils\"!(Ma\u00eetre corbeau sur 1)\nReflet exact de l'arrogance d'1mouvement #LaREM \nVisage parfait avec l'\u00e9clat d'1 \u00e9lite arrogante\nElle doit encore monter..monter..\nTelle 1 baudruche au firmament\nTel Icare vers Jupiter!! #Macron\n"}
{"id": "1100696431592128513", "text": "@GeorgesPetrovic Je trouve simplement navrant de choisir cette posture d'\u00e9vitement du d\u00e9bat d'id\u00e9es au profit d'une dialectique du plus petit d\u00e9nominateur commun... Macron a autrement plus de courage en proposant une coh\u00e9rence intellectuelle clairement exprim\u00e9e pour exposer son projet politique."}
{"id": "1100696413414014976", "text": "@JeanHugon3 Pendant ce temps, le grand gagnant c'est #Macron.  #Benalla libre. Il utilise les #GiletsJaunes et le #GrandDebatNational pour passer en toute d\u00e9licatesse, ses propres revendications. \u00c0 croire que #LREM utilise des robots sur https://t.co/AyyDjAHmTt pour demander + d'imp\u00f4ts..."}
{"id": "1100696396414492672", "text": "houla la ! pas beau macron castagnette ! https://t.co/zAYj8liirf"}
{"id": "1100696382799785984", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/YvIByqTNFw via @bvoltaire"}
{"id": "1100696368753061888", "text": "@SoullessOni Ah.Bah ouais en m\u00eame temps la meuf pense que Macron est socialiste\n"}
{"id": "1100696346774945792", "text": "\u00ab Comme dop\u00e9 par son propre mouvement, Emmanuel Macron n\u2019arr\u00eate plus de courir, ni de parler \u00bb \u2014 via @LaMatinale_M https://t.co/aBvyIBVH0Q"}
{"id": "1100696334330408961", "text": "Il s'agit bien du fichage des opposants politiques! #honte \u00e0 #Macron #Castaner #Belloubet #LREM #LaREM! Vous devrez bient\u00f4t rendre des comptes! https://t.co/KcsjiDglfw\n"}
{"id": "1100696292039233536", "text": "@Brevesdepresse @alancelin @Macron tjrs=\u00e0 lui-m\u00eameDepuis \"l'appel\" de Hollande\ncomme conseiller\nMacron fut notre ministre de l'\u00e9conomie\nIl ne change pas d'1iota\nTjrs la m\u00eame\"m\u00e9thode\"ambitieuse\ndans le d\u00e9roulement de \"sa carri\u00e8re\"\n1 voix &amp; 1 fa\u00e7ade\"sympa\"\n1 objectif que seul Jupiter connait #LettreMacron\n"}
{"id": "1100696278495825920", "text": "@fdubois81 Pour un scrutin \u00e0 un tour, ils  emploient les m\u00eames rh\u00e9toriques, \u00ab\u00a0nous LaREM ou le cahot avec RN\u00a0\u00bb mais pas du tout ! Nous avons un choix \u00e0 la gauche \u00e9cologique, etc. Macron/LaREM : C\u2019EST NON !"}
{"id": "1100696258837184513", "text": "Etes-vous choqu\u00e9 par la baisse de la prime d\u2019activit\u00e9 par Macron pour les travailleurs handicap\u00e9s ? https://t.co/9lQyzzA7Rz"}
{"id": "1100696188930744321", "text": "D\u00e9mocratie de l'\u00e9meute ? Oui Monsieur Macron, le PEUPLE a faim, veut vivre de son travail. On va pas rester chez soi \u00e0 la fermer ! Vous pr\u00e9tendez \u00eatre le \" serviteur \" du peuple, mais vous n'\u00eates que le valet d'une classe hautement richissime! #GiletJaune #UE2019 #Macron #France"}
{"id": "1100696172358975488", "text": "@GG_RMC @AlainMarschall va revenir tout bronz\u00e9 de Nice comme il fait beau aussi l\u00e0 bas il aura fait des barbecues, il a peut \u00eatre \u00e9t\u00e9 au Carnaval en \u00e9tant d\u00e9guis\u00e9 en Macron ou Brigitte lol\ud83d\ude0a#M\u00e9t\u00e9o"}
{"id": "1100696170043789312", "text": "Prenez Emmanuel Macron enfilant blouson de cuir et jean pour aller se faire photographier en maraude aupr\u00e8s des SDF de la capitale, accroupi devant ceux \u00ab qui ne sont rien \u00bb, genre \u00ab je ne suis pas le pr\u00e9sident des riches \u00bb. https://t.co/Ly7c2H6SKH"}
{"id": "1100696160631689216", "text": "@JeromeGelin @CNEWS @EPhilippePM @SecRoutiere Rien a voir avec les 80km/h mais bien des radars en moins.mais bon..\u00e7a sera dla faute de macron comme d'hab koi!\ud83d\ude44"}
{"id": "1100696143879725061", "text": "@dupontaignan @publicsenat Vous avez raison Mr Dupont-Aignan , Stop au lavage de cerveau, Voter contre Mr Macron , ne jamais oublier \u00e7a !"}
{"id": "1100696141254066177", "text": "@Francois_Ruffin J'imagine que #macron r\u00e9pondrait : \"si ce n'est pas nous qui vendrions les armes \u00e7a serait d'autres de toute fa\u00e7on. Donc la morale on s'en torche\". Comme tout bon gestionnaire banquier. Fran\u00e7ais vous avez \u00e9lu un #banquier faut pas l'oublier"}
{"id": "1100696100883845120", "text": "Gilets jaunes, Macron, racisme et antis\u00e9mitisme : le bal des hypocrites https://t.co/c4otaL4RL8"}
{"id": "1100696076389150721", "text": "En + #Macron ne stigmatise pas tous les #GiletsJaunes mais \"ceux qui vont aux Manifs VIOLENTES \"...Et oui il faut tout \u00e9couter et pas tronquer les paroles \ud83d\ude0f @jfkbismuth"}
{"id": "1100696068591886336", "text": "Retour des djihadistes : \u00abMacron se lave les mains de ce\u00a0dossier\u00bb https://t.co/bXTYhbq6E0 https://t.co/I5XLKHwrJD"}
{"id": "1100696058483625984", "text": "Timing de #macron qui stigmatise les #GiletsJaunes en surfant sur la pseudo baisse de soutien des Fran\u00e7ais.#Macron remet une pi\u00e8ce dans la machine  pour relancer les manifestations! #morandinilive\n"}
{"id": "1100696044722184192", "text": "@ConseillerG @AliciaCandice77 @ThierryMARIANI @lesRepublicains @fxbellamy @cestrosi Je souhaite une #UnionDesDroites car sans cela, #Macron, va h\u00e9las rester encore longtemps au pouvoir..."}
{"id": "1100696023352131584", "text": "#honte \u00e0 #Macron #Castaner #Belloubet #LREM #LaREM vous ordres d\u00e9montrent votre farouche volont\u00e9 d'\u00e9radiquer vos opposants politiques visibles par tous les moyens! m\u00eames ill\u00e9gaux! L'ind\u00e9pendance de la Justice est une pure fiction! https://t.co/tAFmDZqicd\n"}
{"id": "1100696017543012352", "text": "@gregoryroose Il imagine un duel Macron-Dupont , en plein d\u00e9lire parano\u00efaque"}
{"id": "1100696013222772737", "text": "Nous avons une ligne claire sur l\u2019Europe, nous ne voulons pas nous contenter de r\u00e9partir les migrants, nous voulons limiter les flux migratoires. Emmanuel Macron incarne l\u2019impuissance de l\u2019Europe et non une Europe qui gagne #LCI"}
{"id": "1100695993123774464", "text": "@katell8 C\u2019est la m\u00e9thode Macron. Extremiser celles z\u00e9 ceux qui ne pensent pas comme lui quitte a se faire aider par des ultras."}
{"id": "1100695989869006848", "text": "Comme quoi, on peut se dire philosophe et essayiste et ne rien connaitre au lib\u00e9ralisme... \nMacron lib\u00e9ral.... faut \u00eatre tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s con pour sortir une pareil b\u00eatise. https://t.co/QUzFuYqZV4\n"}
{"id": "1100695967026896897", "text": "On doit s emenciper!! Macron veux nous matter! Si les pauvres d erangent les autres classe, qu il se rassurent ils serons bientot a notre place.tous devons mettrent fin a cette republique.Y a que les con qui changent pas de gouvernance! https://t.co/lJW0RQmtEq"}
{"id": "1100695934583881728", "text": "@Krypton22 @A_Bx33 @RTLFrance @nanotousch Macron est un type non seulement brutal avec son peuple, mais en plus inapte \u00e0 l'exercice de toute autorit\u00e9 - Il finira au TPI comme un vulgaire criminel de guerre.On va vers l'interdiction des critiques de Macron sur le web. Ce r\u00e9gime est fou.\n"}
{"id": "1100695932415459328", "text": "@Rafael5e @AgatheLambret @BFMTV et macron le r\u00e9compense lol comme Ferrand, Kolher sans parler de Benalla Il est beau ce nouveau monde !"}
{"id": "1100695916711985152", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux | Planet https://t.co/hDLQ7rYd8g via @Planet_fr"}
{"id": "1100695888333279232", "text": "L'#info hebdo du 27 F\u00e9vrier 2019 : Journ\u00e9e de l'#ours polaire, #Pollution de l'air, Emmanuel #Macron et les gilets jaunes, #GiletsJaunes , #Casseurs, #GrandDebatNational , #Alg\u00e9rie, #Inde - #Pakistan, #D\u00e9cathlon, #Climat/Biodiversit\u00e9 - Ecocide... - https://t.co/5FJ8u9YH3a https://t.co/b8GVMV9hOJ\n"}
{"id": "1100695883845455873", "text": "@florencedu31 @WeberSwann @franceinfo @BFMTV Qu'en savez-vous ?Encore une fois, ne voyez pas \u00e7a comme une manif banale.\nC'est du jamais vu, in\u00e9dit, peut-\u00eatre incontr\u00f4lable \u00e0 certains endroits...\nJe pense, en toute objectivit\u00e9, que la r\u00e9volution de #Macron est une belle arnaque et que les gens gal\u00e8rent vraiment..\n"}
{"id": "1100695804547923969", "text": "@Emmanuel_2_R @jylgallou @BarbaraMazieres @fxbellamy Manipulation grossi\u00e8re, tout en assurant qu'on est pour l'union des droites....Affligeant, d\u00e9sesp\u00e9rant. Comme si le RN seul \u00e9tait capable de gagner une \u00e9lection nationale ! Ce genre de propos n'aura qu'un r\u00e9sultat, rendre impossible toute porosit\u00e9 \u00e9lectorale : Macron a gagn\u00e9 !!\n"}
{"id": "1100695799942574080", "text": "@DD75007 @Mounette449 La preuve qu\u2019ils n\u2019ont rien compris et ne sont pas pr\u00eats \u00e0 gouverner...Exasp\u00e9rant ! \ud83e\udd28\n\n#Macron #TaxeCarbone #FiscaliteAbusive\n"}
{"id": "1100695775158435840", "text": "Que fait l'\u00e9tat ???? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31#macron #GiletJaunes #tf1 #BFMTV #CritAir #Decathlon #tpmp https://t.co/VUuIw0boXk"}
{"id": "1100695772763435008", "text": "@dupontaignan @lesRepublicains @fxbellamy \u00e0 non vous allez pas encore voter pour macron sa suffit les conneries"}
{"id": "1100695724814143490", "text": "Merci au banquier-criminel de guerre de participer \u00e0 la radicalisation du mouvement... #Macron #Macronformisme #HeilMacron #MacronDemission #MacronDestitution #GiletsJaunes #ActeXVI #Acte16 #Macronie #CastanerDemission #BelloubetDemission #CompliceDuPire https://t.co/TDiyzJbNG5"}
{"id": "1100695713598656512", "text": "La tr\u00e8s r\u00e9ac #HDPros commence par les #GiletsJaunes. Tous d'accord avec Macron sur les violences sauf un. Casseurs, antis\u00e9mites, etc, tout y passe. Allusion aux violences polici\u00e8res au bout de 23 mn. \u00c7a passe au #Hijabdecathlon, je fuis et lis plut\u00f4t \u00e7a : https://t.co/OzwZh5ujUU"}
{"id": "1100695712604528640", "text": "@P_Vardon @fxbellamy nous prouve qu'il n'est pas de #droite, qu'il aille chez #Macron ! Qui a donn\u00e9 la souverainet\u00e9 de la #France \u00e0 #Bruxelles via le trait\u00e9 de Lisbonne en 2008 (copie du TCE de 2005) c'est l'#UMPS ! Les promesses de #LR plus personne n'y croit ! https://t.co/qoykRCcdqq"}
{"id": "1100695692777934848", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux https://t.co/OnaanPFYkt \u2026"}
{"id": "1100695665485717505", "text": "Baisser la #TVA, cr\u00e9er des \"ch\u00e8ques fruits et l\u00e9gumes frais\"... Les propositions d'@Interfel \u00e0 @EmmanuelMacron pour faciliter la consommation des... https://t.co/f7E7GygOP0"}
{"id": "1100695654542860288", "text": "Macron a raison,vous opposants,m\u00e9dias et sympathisants de totos jaunes \u00eates complice du pire...vous \u00eates des violeurs de la d\u00e9mocratie #CompliceDuPire"}
{"id": "1100695654089850881", "text": ".@soazigdlm compar\u00e9 \u00e0 Riefenstahl, la une du magazine du Monde mettant en sc\u00e8ne Macron avec les codes de l\u2019iconographie nazi, des citoyens allant librement dire dans des m\u00e9dias que nous serions en dictature (ce qu\u2019ils ne pourraient pas faire en dictature)... Un peu de mesure svp. https://t.co/eK5e5ii854"}
{"id": "1100695604873887749", "text": "@MarianneleMag Les Suzerains de Macron ne sont pas d'accord. D\u00e9j\u00e0, payer pour prendre le contr\u00f4le d'ADP \u00e7a les froisse. Ou alors, selon les m\u00eames termes que la braderie des autoroutes !"}
{"id": "1100695563975254016", "text": "Une modification de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re s'impose de fa\u00e7on urgente ainsi que la restauration des panneaux et radars : les statistiques du nombre de morts en janvier serait en hausse ( \"la faute \u00e0 Macron\" sans doute ! )"}
{"id": "1100695554697428993", "text": "Le complice du pire c est Macron et ses copain"}
{"id": "1100695550012215297", "text": "Loup : @EmmanuelMacron enfonce des portes ouvertes et les cocus applaudissent ! https://t.co/YwJk1ziYcV #client\u00e9lisme #IndustrieAnimale #biocide @AllanBARTE"}
{"id": "1100695507993804801", "text": "@ManseEverard @PatriotesJuif @kamallik Mes \u00e9lites c Alain minc macron et attali est oui je confirme ton constat il font tous \u00e7a a grand renfort de BFM tu devrais rejoindre notre groupe les amis de soral et de faurisson on a besoin d'esprit libre kom toi \ud83d\ude01\n"}
{"id": "1100695505586343936", "text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Macron veut l'arr\u00eat des manifestations https://t.co/bCEuM8RXmb via @Le_Scan"}
{"id": "1100695479191511041", "text": "\u00ab\u00a0plut\u00f4t Macron que LePen \u00a0\u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o) https://t.co/DUN9Hmo62a"}
{"id": "1100695443812552704", "text": "MACRON CONTRE L'INFORMATION - VRAIMENT POLITIQUE https://t.co/i1niVc1toz"}
{"id": "1100695443137269760", "text": "En Fait la #maraude \u00e0 Macron c'est pour leur expliquer pourquoi les SDF vont rester \u00e0 la rue\u202f! Je n'avais pas compris\u202f! C'est bien il est proche du peuple pour leur dire en face qu'il ne fera rien pour eux. https://t.co/etLCoMCzcb"}
{"id": "1100695418143416320", "text": "@Newbieur @gabriel4347 Si ont vire Mr macron Mr BENALLA sera vir\u00e9 aussi OUF"}
{"id": "1100695415165456384", "text": "Grand D\u00e9bat : Emmanuel Macron \u00e0 l'\u00e9coute des \u00e9lus vosgiens.Plusieurs messages semblent avoir \u00e9t\u00e9 entendus https://t.co/b5ytDgDIx1"}
{"id": "1100695301231394816", "text": "@antoinellorca Selon QUE VS SEREZ PUISSANT OU MISERABLE....  8 jours  pour le pote \u00e0 Macron...!!  T'es le plus fort ..lui avait-il dit  !! On savait qu'il le ressortirait tr\u00e9s rapidement ....Brave Justice !\n"}
{"id": "1100695296269520897", "text": "@Nantes_Revoltee @davduf La honte ! Macron-la-bassesse ! - je pense de plus en plus \u00e0 fiche le camp de france car ce n\u2019est plus mon pays c\u2019est\u00e0 vomir, trop de fran\u00e7ais avec qui on partage son quotidien sont des pourris de la tete, cotoyer ces personnes qui trouvent bien la politique de macron me rend fou"}
{"id": "1100695274463334400", "text": "\"R\u00e9guler\" le loup? Pourquoi Macron se trompe https://t.co/RCp46NcnuO"}
{"id": "1100695249901502465", "text": "@Melguen @Simonnet2 Macron n'est pas jaloux de Ruffin..."}
{"id": "1100695245120069632", "text": "@NicolasFramont @deslnformateur Perso \u00e7a me fait penser \u00e0 Vincent Macario qui se film \u00e0 donner de l'argent \u00e0 des SDF juste pour le buzz...La Macron se fait photographier en parlant \u00e0 des SDF parceque c'est beau \u00e7a claire, c'est vendeur...\n\u00c7a reste un coup de com, la seule chose qu'il sache faire.\n"}
{"id": "1100695223661928448", "text": "@nausicalibre @Patrice_0311 @BetraMaurice @F_Desouche Il sera n\u00e9cessaire de voter #RN Tout le reste, c'est comme si vous voteriez EM donc le pouvoir supr\u00eame de Macron."}
{"id": "1100695204061941760", "text": "@valerieboyer13 entre le desordre de macron et ses insultes, les fran\u00e7ais optent pour le chaos du parlement europ\u00e9en afin que les nations puissent vivre en paix et par elles-m\u00eames, pas besoin de la corruption dont macron est l'ic\u00f4ne pour retrouver l' union paisible qui faisait la france avant EM"}
{"id": "1100695175179919360", "text": "\u00ab\u00a0Plut\u00f4t Macron que Le Pen\u00a0\u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o) https://t.co/9d9hvg5G7C https://t.co/suWW1DbSyt"}
{"id": "1100695149414416385", "text": "@LCI 4 \u00e0 5 points de plus tous les deux jours, le 15 mars macron et philippe d\u00e9passent les 100%.Continuez \u00e0 vendre vos salades, personne n'est oblig\u00e9 de les acheter.\n"}
{"id": "1100695142799937536", "text": "@LaMulatresse_ Je ne comrpends tjrs pas ce qui \u00e9tait cens\u00e9 m'emp\u00eacher de chercher \u00e0 \u00e9liminer Sarko, ni en quoi cela emp\u00eache de comprendre que Macron est de droite et, pr ce qui me concerne \u00e0 l'analyse fine du fonctionnement de son parti EM, tout sauf un d\u00e9mocrate dans l'\u00e2me."}
{"id": "1100695127239131136", "text": "Une #GJ qui avoue chez #Morandini \"Au d\u00e9but les #Casseurs ont servi \u00e0 la m\u00e9diatisation du mouvement et \u00e0 faire c\u00e9der #Macron mais maintenant non \" ... \ud83d\ude0f @jfkbismuth"}
{"id": "1100695123170639872", "text": "@LibeTerre @libe Au pays de Macron c'est normal."}
{"id": "1100695098692718593", "text": "@LCI \ud83c\udfa4 Macron le Taxeur, c'est sa vie      Taxer par l\u00e0, taxer par ici.. \ud83c\udfa4\n"}
{"id": "1100695075632353280", "text": "@fxbellamy Vous devez aussi parler aux lib\u00e9raux ! Ne laissez pas les m\u00e9dias LREM dire que \u00ables lib\u00e9raux, la droite orl\u00e9aniste votent Macron\u00bb ! Car c\u2019est FAUX ! La politique de Macron est soc-dem et jacobine. @lesRepublicains doivent d\u00e9fendre une vision de libert\u00e9 enracin\u00e9e. @EliMartichoux"}
{"id": "1100695040270233601", "text": "@alainhoupert C'est pour cela que le candidat #LR #Bellamy appelle d\u00e9j\u00e0 \u00e0 voter #MACRON?"}
{"id": "1100695018824699904", "text": "Pourquoi Mme .@NBelloubet la #France doit elle s'ing\u00e9rer dans la decision de justice d'un autre pays ? \ud83e\udd14\ud83e\udd28\n#politique #Macron #djihadistes \n\nhttps://t.co/B2qf5ETZAz\n"}
{"id": "1100695017289592832", "text": "@MahaSlaoui @Animal1Personne @franceinfo sachant que la nature c'est tr\u00e9s bien r\u00e9guler toute seule avant l'hommes.. c'est les parent de macron qu'on aurait du r\u00e9guler"}
{"id": "1100695009509236737", "text": "Du coup, on oublie les violences conjugales, les Gilets Jaunes, les revendications sociales et le r\u00e9chauffement climatique et la politique m\u00e9prisante de Macron? \u00c7a faisait longtemps qu\u2019on avait pas parl\u00e9 des musulmans #Decathlon"}
{"id": "1100694954077245440", "text": "Pour Macron, les \u00abgilets jaunes\u00bb sont \u00abcomplices\u00bb des manifs qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8rent https://t.co/nZGzjj7pN1 via @20minutesQUAND A LUI IL EST COMPLICE DE LA MONTE DE L'ISLAMISTE  ET DU MONDIALISME QUI D\u00c9TRUISENT LA FRANCE ET L'EUROPE - MACRON DEMISSION !\n"}
{"id": "1100694921432969216", "text": "@Seh_B @LCI Macron est lui responsable de se qui se passe les samedis et dimanches, Alors faut pas dire que se son les gilets  JAUNES\n"}
{"id": "1100694901841371136", "text": "Que disent les grandes figures de l'opposition ?Qui contr\u00f4le #Macron ?\nSommes nous toujours en d\u00e9mocratie ??? https://t.co/FEJm2fCOwj\n"}
{"id": "1100694896934117377", "text": "Gilets jaunes\u00a0: \u00ab\u00a0complice du pire\u00a0\u00bb, Macron d\u00e9nonce les violences https://t.co/o78aIAmv12 #Politique via @LePoint"}
{"id": "1100694863807418368", "text": "@BFMTV Le complice du pire c'est vous Mr Macron en donnant l'ordre de laisser faire les casseurs et de laisser mutiler gravement les GJ"}
{"id": "1100694831859412992", "text": "@pjp_52 @valerieboyer13 Fillon incarne la droite que je soutiens. Il a \u00e9t\u00e9 descendu. J'ai vot\u00e9 blanc. Surement pas Macron. Reprenez-vous ."}
{"id": "1100694806370631681", "text": "Que voulez vous ! #Macron aime les racailles. https://t.co/WX4mtSGaXH"}
{"id": "1100694806098046977", "text": "@Gavroch2017 @kissifrotssipik La cote de #macron est en hausse.\nLes intentions de vote aux europ\u00e9ennes :\n\n\u00c7a c'est du concret.\nLe reste c'est de la diarrh\u00e9e verbale. https://t.co/ynfBxfJU4R\n"}
{"id": "1100694799806595073", "text": "N'IMPORTE QUEL CITOYENS LAMBDA AURAIT TRICH\u00c9, MENTI, BAFOU\u00c9 LES LOIS DE LA R\u00c9PUBLIQUE ET AUTRES IL AURAIT PRIS PLUSIEURS ANN\u00c9ES DE PRISONS, MAIS SURTOUT PAS BENALLA PROT\u00c9G\u00c9 ET AMANT DE MACRON."}
{"id": "1100694774112284672", "text": "Le divorce est consomm\u00e9. Macron d\u00e9gage ! https://t.co/ZqBrrfVJFY"}
{"id": "1100694771276890112", "text": "@LDarelaune @__Dandyof13___ @fabricearfi Macron doit aimer le parcours de Benalla et l\u2019appr\u00e9cier grandement pour le service rendu , son savoir-faire pendant la campagne , \u00e7a compte chez lui la reconnaissance je pense , apr\u00e8s \u00e7a d\u00e9rape du fait de l\u2019hubris de Benalla qui a d\u00fb d\u00e9plaire \u00e0 l\u2019administration en place"}
{"id": "1100694769905422336", "text": "LE PRESIDENT DE LA REPUBLIQUE FRANCAISE MR MACRON  MET EN GARDE ET MENACE TOUS LES G J ..QUILS SEONT TOUS COMPLICES DE TOUTES LES DEGATS DE TOUTES LES MANIFESTATIONS .VOUS ETES TOUS COMPLICES DIT PRESIDENT MACRON....MACRON REPETTE LES MEMES MENACES DE CACTANER ..VOUS COMPLICES.."}
{"id": "1100694736900362241", "text": "Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l'h\u00e9bergement d'urgence?https://t.co/ChTCyBLsNT\n"}
{"id": "1100694735889432581", "text": "\"La #France a le devoir de les rapatrier\" : le SOS d'une grand-m\u00e8re \u00e0 Emmanuel Macron pour ses petits-#enfants en S... https://t.co/1rCYsKrXVj"}
{"id": "1100694690251358209", "text": "GILETS JAUNES, MACRON, RACISME ET ANTIS\u00c9MITISME : LE BAL DES HYPOCRITESYazid Arifi, membre du collectif Citoyens souverains et Gilets jaunes, revient sur les accusations d\u2019antis\u00e9mitisme que doit essuyer le mouvement social\nhttps://t.co/7zOompXWr2\n"}
{"id": "1100694643300274176", "text": "https://t.co/MLJuFzuGKZ via @franceinfo des HOLLANDE+MACRON placent des espions \u00e0 l'ELYSEE... (Belkacem+Benalla+etc.)et la JUSTICE valide tout?...\n\nQUI PAYE LA JUSTICE?..\n"}
{"id": "1100694614099529729", "text": "@WolinskiM @LaMatinaleLCI Comment \u00e7a personne, moi je l'aime bien Macron.Si je suis personne toi qui es tu ?\n"}
{"id": "1100694602229710848", "text": "@lemondefr Oui Macron va donner de l argent au cac40"}
{"id": "1100694589814513666", "text": "finalement BFM est bien plus libre que #RTL @CNEWS #hdpros .   @PascalPraud lui milite Macron, donc pas de reproche c'est affich\u00e9 - jamais ils ne parleront de \u00e7a - pas le droit - la soupe est trop bonne pour avoir une conscience professionnelle    https://t.co/GlpKP7VxBZ\n"}
{"id": "1100694580989751296", "text": "@MLP_officiel MAFIA POLITIQUE !!!! DICTATURE MACRONISTE !!!ENFUMAGE DU PEUPLE !!!\nMACRON=\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\n"}
{"id": "1100694564745211905", "text": "\u2b50 \u00ab La France contre l'Europe \u00bb pointe l'ambigu\u00eft\u00e9 de Macron vis-\u00e0-vis de l'UE - Le Monde \u2b50 https://t.co/Jeb7p7zcGe\n"}
{"id": "1100694555744235520", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/oG0CaxJDMQ"}
{"id": "1100694493467152390", "text": "L'unique objectif du pr\u00e9sident : que le mouvement des #GiletsJaunes cesse afin de garder le cap.La question est : comment il va arr\u00eater le mouvement ?\nApr\u00e8s l'arrogance, le silence, les mesurettes, la r\u00e9pression, que reste-t-il ?\n https://t.co/LuAQvPLu9A\n"}
{"id": "1100694473980497920", "text": "Edwy Plenel essaie d'enrayer l'incendie d\u00e9clench\u00e9 par Dupont-Moretti, en soufflant dans la baudruche \"affaire d'\u00e9tat\" il tente de faire passer l'affaire Benalla pour une affaire \"Macron-Benalla\" \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\nAffaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/1UMqh3rgvR\n"}
{"id": "1100694425381101569", "text": "N'oubliez pas : voter #LR c'est voter #macron. La vraie opposition \u00e0 Macron, c'est le @RNational_off https://t.co/WXWuelzMo1"}
{"id": "1100694385681940481", "text": "Macron sur les gilets jaunes :\u00ab Lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est\u2026 https://t.co/sAe9V86mQ5"}
{"id": "1100694373258407936", "text": "#Hijabdecathlon toujours en TT, #Macron &amp; #LePen se frotte les mains ..."}
{"id": "1100694359568273408", "text": "@scornet5 @demontvalon1 @EmmanuelMacron Non pas \u00e0 minima! Hollande 18M au second tour, Sarkozy 20M, Chirac 25M mais JMLP au second tour. Macron 20M."}
{"id": "1100694342925254656", "text": "\u00ab\u00a0plut\u00f4t Macron que LePen \u00a0\u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o). via f_desouche https://t.co/JdZkphD3fa"}
{"id": "1100694330229080065", "text": "@SJallamion Vouloir rallier l'aile droite et les centristes n'est plus possible en l'\u00e9tat actuel. Bellamy \u00e0 choisi ces derniers en se rapprochant de Macron. Je demande ce qu'en pense Laurent Wauquiez ? \ud83d\ude0e"}
{"id": "1100694313523183618", "text": "\"plut\u00f4t #Macron que #LePen \" : Fran\u00e7ois-Xavier #Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o) https://t.co/BZGmc4z1ks https://t.co/DX0rJWDHrH"}
{"id": "1100694306283798529", "text": "Monsieur Macron, vous dites que participer \u00e0 des manifestations des Gilets jaunes, c\u2019est se rendre complice du pire.\nMais du coup, partir en Syrie faire le djih\u00e2d, diriez vous que c\u2019est se rendre complice du pire aussi ?\n\nOn les fait revenir ? https://t.co/bIUmUqnO6E\n"}
{"id": "1100694300747280384", "text": "Bravo. 130 assassins en puissance. Honte a Macron et sa politique du pire. https://t.co/w9PwMcTuR2"}
{"id": "1100694297379262464", "text": "@pontoif Donc r\u00e9fl\u00e9chissons un peu. Quelle est la cause premi\u00e8re de ces violences de part et d'autre : les manifs, sans elles plus de violences. Donc ceux qui manifestent aujourd'hui en jaune, bien avertis des cons\u00e9quences, sont complices.#GiletJaune\n#Macron\n"}
{"id": "1100694285492592645", "text": "@F_Desouche la taxe des cabanes, vous ne savez m\u00eame pas qui a sorti cette taxe...mais vous d\u00e9foncez tous #macron mdrrr\n"}
{"id": "1100694252554731520", "text": "@JesseyRiley @jezt007 mais n'oubliez pas LREM/MODEM/LR CONSTRUCTIFS/LR sont les leches bottes de la corruption europ\u00e9enne de macron qui assomme la population pour des interets banquaires autres que fran\u00e7ais et encore moins humains, d\u00e9nu\u00e9s d' empathie pour les peuples ! donc..pour M.U.R cela sera R.N"}
{"id": "1100694249727803392", "text": "Macron \u00e0 Bordeaux vendredi, Gilets Jaunes et syndicats appellent \u00e0 se mobiliser   https://t.co/R5XdiWblZF via @RevPermanente"}
{"id": "1100694221286268928", "text": "#MacronCompliceDuPire Macron et son n\u00e9olib\u00e9ralisme conduisent \u00e0 la destruction des forces et du tissus industriel du pays. https://t.co/nsNvQ1eCG8"}
{"id": "1100694196032364544", "text": "@nrenard75 #CompliceDuPire Affaire Macron Benalla \nhttps://t.co/GTs4TlP6xf\n"}
{"id": "1100694176633708544", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/H51kmBzhTO"}
{"id": "1100694163299930112", "text": "POUR LES EUROP\u00c9ENNES VOUS POUVEZ SORTIR MACRON ET SES COMPLICES LREM + LR DU JEU POLITIQUE EN VOTANT SP\u00c9CIFIQUEMENT POUR LES PARTIS DES DROITES SOUVERAINISTES ET NATIONALES ANTI-MONDIALISTES SINON VOUS ALLEZ GARDEZ MACRON POUR DE TR\u00c8S NOMBREUSES ANN\u00c9ES AVEC SES COPAINS LREM-LR ! https://t.co/Em4wVhPVOL"}
{"id": "1100694162976968705", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/46x3auANRf via @mesopinions_com"}
{"id": "1100694146178789376", "text": "@gblardone Vous vous souvenez, il y a quelques ann\u00e9es il n\u2019y avait plus de #pauvres en France, tout au plus quelques #marginaux qui choisissaient leur mis\u00e8re. Je me demande si Macron fait le m\u00eame constat que #Balkany https://t.co/U8qUDWhUtR"}
{"id": "1100694104558706693", "text": "@YvesCambus @EmmanuelMacron Le \"pire\" c'est eux !Macron et ses sbires .\n"}
{"id": "1100694048854163456", "text": "Pour Macron, les \u00abgilets jaunes\u00bb sont \u00abcomplices\u00bb des manifs qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8rent https://t.co/Sfjcq0h9Qn"}
{"id": "1100693993988472832", "text": "Le frexit ne r\u00e9soudra pas tous les probl\u00e8mes. 70% des fran\u00e7ais veulent conserver l'euro d'o\u00f9 l'alignement du RN. L'UPR et Asselineau ne font que 1%. Et par dessus tout, comme vous dites, il va y avoir plus 50% d'abstention et Macron peut dormir\u2026 https://t.co/fUpcPm8xtQ"}
{"id": "1100693991341912064", "text": "ET VOIL\u00c0 CELA \u00c9TAIT ANNONC\u00c9,    BENALLA L'AMANT ET LE PROT\u00c9G\u00c9 DE LA SALOPE MACRON \u00c0 SERVI DE FUSIBLE AVEC LA PROMESSE DE QUELQUES JOURS DE PRISON  ET ENSUITE LIB\u00c9R\u00c9, C'EST UNE HONTE."}
{"id": "1100693987927752706", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/lmQ0sWHeDb"}
{"id": "1100693956625661954", "text": "A macron quand le CRIF te commandeSouris t'es film\u00e9. donne la papatte, l\u00e8ve la papatte  quand vas-tu ouvrir les yeux sur ces quelques personnes qui s\u00e8ment la haine dans notre Pays.\n"}
{"id": "1100693949717663744", "text": "@valerieboyer13 Piti\u00e9 arr\u00eatez d'\u00eatre comme des roquets aux chausses de Macron parce qu a d\u00e9faut de propositions de LR, vous aboyer et bizarrement la caravane passe et c'est un vieux gaulliste qui vous le dit. L'attitude de LR ma tellement \u00e9coeur\u00e9 que j'ai  vot\u00e9 Macron San \u00e9tat d'\u00e2me. Reprenez vs"}
{"id": "1100693899398574080", "text": "@AvecNDA2022 @dupontaignan MACRON cr\u00e9e le desordre. NDA mettra de l'ordre."}
{"id": "1100693893899866112", "text": "#Macron perd son sang froid. Il esp\u00e9rait mettre un terme \u00e0 la mobilisation et il se rend compte que ce n'est pas le cas. Lui n'est pas #coupable du #pire, il en est directement responsable ! #giletsjaunes #franceinsoumise #bfm https://t.co/6tguAKQjyk"}
{"id": "1100693822328188928", "text": "@Thinker_View @ODelamarche Chez Macron tout est bon pour faire de la com et \u00e7a ce voit mais d\u00e8s qu\u2019il parle c\u2019est plus fort que lui il rabaisse, m\u00e9prise et souvent insulte. j\u2019aurais bien aim\u00e9 \u00eatre en maraude avec ce guignol"}
{"id": "1100693756775464962", "text": "Europ\u00e9ennes. Comment Macron veut r\u00e9it\u00e9rer l\u2019\u00ab\u2009effraction\u2009\u00bb de la pr\u00e9sidentielle https://t.co/pKJYuycxqr via @humanite_fr"}
{"id": "1100693749120720896", "text": "@emmanuelmacron fait une grave erreur : Quand on manifeste on n\u2019est pas complice des casseurs. Vous \u00eates complice des casseurs quand vous \u00eates incapable de maintenir l'ordre en les arr\u00eatant ! https://t.co/bIupzteHbl\n"}
{"id": "1100693739306213377", "text": "@Helianthe43 moi non plus je ne les comprends pas. Ca me met en col\u00e8re car l'instant est grave.M\u00eame si ils arrivent \u00e0 destituer Macron il faudra un jour ou l'autre retourner aux urnes et c'est l\u00e0 que \u00e7a me fait peur...\n"}
{"id": "1100693702048137216", "text": "@NicolasLecaille @LydiaGuirous @MarleneSchiappa @LaMatinaleLCI @LCI Faut bien qu'ils se trouvent une cible. Sous hollande, c'\u00e9tait Taubira. Sous Macron, c'est schiappa. M\u00eame si les deux ne sont pas au m\u00eame niveau intellectuellement parlant."}
{"id": "1100693679960920065", "text": "macron est #Responsabledupire ! Les complices ce sont tous ses disciples qui suivent le tyran de la r\u00e9publique sans aucun discernement, meme si il semble se dessiner enfin une forme de prise de conscience au sein de la secte !\n#MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100693669907230721", "text": "AMIS PATRIOTES N'OUBLIEZ PAS DE REMERCIER CE FAUX CUL AUX URNES,LR/LREM ASSASSINENT NOTRE NATION!\ud83d\ude21 EUROP\u00c9ENNES 2019 SOYONS RN !\ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83d\ude18\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Bellamy \"plut\u00f4t Macron que Le Pen\", ou le casse-t\u00eate des R\u00e9publicains - Boursorama https://t.co/x4tdwdkkcR\n"}
{"id": "1100693663087316992", "text": "@hdebonnevolonte le probl\u00e8me c\u2019est que lors des d\u00e9cisions de l\u2019UE, les fran\u00e7ais n\u2019ont rien \u00e0 dire ni faire contre tt cela. La France doit suivre, alors que les fran\u00e7ais avaient dit non \u00e0 cette Europe l\u00e0. (r\u00e9f\u00e9rendum). Par contre Macron continue \u00e0 faire blesser les vrais fran\u00e7ais &amp; l\u00e0 pas de faute"}
{"id": "1100693656372170753", "text": "@KumaMout @reglyys Je vous ai mis les gope d'o\u00f9 viennent le programme de Macron..... ce sont 2 articles et non des vid\u00e9os. Il ne faut pas avoir peur de s'informer...."}
{"id": "1100693645186031617", "text": "\"Les complices du pire\" selon MACRON c'est l'antichambre avt le coup de balai final hier il a pr\u00e9sent\u00e9 l'histoire&amp;demain il passera \u00e0 la r\u00e9alisation&amp;je prends ls paris que le mouvement ds GJ s'arr\u00eatera juste avt 26 mai avc la VOLONT\u00c9 de l\u2019ex\u00e9cutif"}
{"id": "1100693537916678144", "text": "\u00ab\u00a0Gilets jaunes\u00a0\u00bb\u00a0: les rendez-vous manqu\u00e9s d\u2019Emmanuel Macron https://t.co/cUHJbGoNL4 via @lemondefr"}
{"id": "1100693526231289857", "text": "@RenckErnest C'est bien ce qui se profile... Et ce serait la guerre civile car la France est encore bien vivante (comme l'a prouv\u00e9 hier encore le recul de D\u00e9cathlon et celui de Macron)"}
{"id": "1100693501921107970", "text": "@Valeurs Mais cher hollande, Macron est ta cr\u00e9ature https://t.co/TefJ70bNng"}
{"id": "1100693483734659072", "text": "@dupontaignan @Ninasev2160 @lesRepublicains @fxbellamy @publicsenat voter LR c'est voter Macronvoter PS c'est voter Macron\nvoter LFI c'est voter Macron\nvoter UDI c'est voter Macron\nvoter PCF c'est voter Macron\n"}
{"id": "1100693479590715393", "text": "@DFasquelle @Republicains_An Je ne peux pas dire Monsieur en parlant de Macron, ce n'est pas \u00eatre irrespectueux, c'est seulement le d\u00e9go\u00fbt que j'ai pour lui dans ses propos, refusant d'\u00eatre l'auteur de tous ces d\u00e9sordres, responsable des conditions afflig\u00e9es \u00e0 une partie de la population au profit des riches"}
{"id": "1100693458136809472", "text": "@BaryInsoumis @AliasLautre Ouais et les salopes qui mettent des mini-jupes sont complices de leur viol !! #Macron ??"}
{"id": "1100693449244848128", "text": "@bfm_eco Honte \u00e0 macron Philippe d avoir menti une fois de plus"}
{"id": "1100693447713980416", "text": "@RH_FI_OM @VITOT27 Ca fait d\u00e9j\u00e0 15 semaines que les #giletsjaunes le lui expliquent en long, en large et en travers... Mr Macron doit aussi composer avec ses actionnaires internationaux ..."}
{"id": "1100693420337754113", "text": "@cosette007 @MounMir Alors tweeter accepte la photo d'un musulman avec un kalash. Mais de l'ironie sur macron is forbidden https://t.co/ghLsZRRsdW"}
{"id": "1100693406148427776", "text": "@GG_RMC @mounir @RMCinfo @RMCStorytv Allez encore un clown de Macron"}
{"id": "1100693401148755968", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/hfZwFuNCh3"}
{"id": "1100693303010516993", "text": "@Mateusz @alexvizorek pas s\u00fbre que comparer la photographe de l\u2019Elys\u00e9e \u00e0 la propagandiste attitr\u00e9e du 3e  Reich ne soit pas une ind\u00e9cence bien plus grande que celle qu'il reproche \u00e0 Macron ...\u00e0 gerber..."}
{"id": "1100693287244042240", "text": "@valerieboyer13 Chere Mme. je regarde actuellement LCI ou vous pr\u00e9sentez a nouveau votre mauvaise foi . Vous avez le droit de ne pas aimer le Pr\u00e9sident Macron,cependant lorsqu'il va pleuvoir ce sera bient\u00f4t sa faute !\nJe vous demande Mme. juste un peu de mesure et de serieux .\n"}
{"id": "1100693270726885377", "text": "Gilets jaunes : Macron appelle \u00e0 d\u00e9noncer la violence https://t.co/FlYbB2ssyu"}
{"id": "1100693266213847047", "text": "@Aurelientache a du culot, Macron depuis ses jours en tant qu'\u00e9minence grise d'Hollande a TOUT fait pour affaiblir les syndicats (Loi Travail 1+2, refus de discuter avec eux, la r\u00e9forme de l'assurance chomage) et maintenant \u00e7a les regrette ... https://t.co/QrTU9J96ZU via @slatefr"}
{"id": "1100693250103537664", "text": "Fanny, militante du climat, a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e apr\u00e8s 9 h de garde \u00e0 vue. Son crime : avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de Macron https://t.co/z1tJphEIIG"}
{"id": "1100693235196932097", "text": "@demontvalon1 @EmmanuelMacron Non, c'est l'exasp\u00e9ration contre Macron et les journalistes qui est croissante."}
{"id": "1100693212535099392", "text": "Mais Macron a fait une photo avec un SDF donc tout va bien https://t.co/KkAjjonKE7"}
{"id": "1100693211440386049", "text": "Une esp\u00e8ce d\u2019escroquerie sign\u00e9e LR mais c\u2019est rat\u00e9, il est investi par LR mais il d\u00e9montre qu\u2019il n\u2019est gu\u00e8re diff\u00e9rent des autres LR, Macron compatible avec sa majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle LREM. https://t.co/yTmgGLxAVt"}
{"id": "1100693196693274624", "text": "Voter #LR c'est voter #macron. R\u00e9fl\u00e9chissez y. La vraie opposition \u00e0 Macron, c'est le @RNational_off https://t.co/46Fy1QwEol"}
{"id": "1100693121082494976", "text": "@valerieboyer13 @laurentwauquiez retablir l'ordre que macron a fait exploser en assommant toute une partie de la population fran\u00e7aise pour financer une europe dont le sens social n'\u00e9xiste pas; \u00e0 lui de respecter population et soigner le mal qu'il fait ! penser au peuple avant d'autres interets, n'est pas un tort"}
{"id": "1100693043521511424", "text": "@Inafr_officiel @Chani_Bayle un peu comme Macron qui accuse les gilets jaunes de tout pour pouvoir les foutre en prison..."}
{"id": "1100693032649834496", "text": "Comme vous dites en D\u00e9mocratie...  Oui! mais vous avez loup\u00e9 quelques \u00e9pisodes dans les nouvelles lois de #Walls- #Hollande  et #Macron.  Maintenant on peut \u00e9couter et enregistrer tout le monde partout, n'importe quand, et c'est l\u00e9gal https://t.co/D3yfZbINvG"}
{"id": "1100693019798446081", "text": "Yvelines : \u00e0 deux reprises, il se fait conduire, arm\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e pour \u00ab rencontrer Macron \u00bb https://t.co/CULU15rKba"}
{"id": "1100693008155070464", "text": "@RocknNoir Depuis que macron commente la politique du venezuela."}
{"id": "1100692982330732545", "text": "@helenef24 Ils faut lutter jour et nuit contre l'antis\u00e9mitisme et macron doit arr\u00eater d'\u00eatre pr\u00e9sident des riche!!! Ils doit devenir pr\u00e9sident des gens moyens!!! Des gens qui lutte pour rester moyen et pour \u00e9viter de devenir sous moyen!!! E n dessous de moyen!"}
{"id": "1100692937883684865", "text": "@PRANEDOLLY Mitterrand, c'\u00e9tait quand m\u00eame le meilleur. Il se fait \u00e9lire gr\u00e2ce aux fausses factures d'Urba et fait voter une Loi d'amnistie pour emp\u00eacher toute poursuite sur le financement ill\u00e9gal de sa campagne. Enfin, ne d\u00e9sesp\u00e9rons pas, le mandat de Macron n'est pas termin\u00e9!"}
{"id": "1100692937531379712", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/t4lU7TrBw6"}
{"id": "1100692920238252032", "text": "Emmanuel #Macron met en garde certains manifestants, \"complices du pire\"..-.\nQui le gouvernement sa police, sa gendarmerie ?????????????????.\n.-. https://t.co/DYvVw9eMgI\n"}
{"id": "1100692914252984320", "text": "#Macron \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 en maraude, promesses de campagne oubli\u00e9es\n#SamuSocial #SDF #Emmaus #CroixRouge #SecoursCatholique @TBonnet_RT\n\nLire aussi :\n\ud83d\udcf0 https://t.co/MlTdtd0Nva https://t.co/r1zSt9KAvt\n"}
{"id": "1100692901347110912", "text": "Elle a tout compris Jany  !Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/lRyLwNYLXG via @bvoltaire\n"}
{"id": "1100692865708113921", "text": "@rch_023 @carole69100 \"je ne soutien pas les violences, mais\"..... exactement le m\u00eame discours que \"je ne suis pas raciste, mais\"... quant \u00e0 la politique de macron, elle m'a augment\u00e9e mon aah, entre autre! seulement je ne pense pas qu'\u00e0 ma pomme mais au bien de tous les fran\u00e7ais! contrairement aux gj."}
{"id": "1100692861065052165", "text": "@MooeRaad ...qui sont m\u00eame re\u00e7us par Macron, qui ont droits a des am\u00e9nagement avec le droit (faire passer un lieux cultuel en un lieux culturel), ne pas d\u00e9noncer la centaine d'imam radicaux.La promulgation du voile islamique est, en FR, uniquement politique.\n"}
{"id": "1100692826013270017", "text": "#SCOOP ?Macron \u00e9voque un \"retour sous conditions de la taxe carbone\"\net envisage la mise en place d'une TAXE URANIUM...\n1/https://t.co/qQdRIte5ip\n2/https://t.co/rFl2cEXzUa\n#nucleaire #journalistes #EmmanuelMacron @TF1LeJT @20hFrance2 @France3tv @franceinter @franceinfo https://t.co/Er6KJENDSq\n"}
{"id": "1100692787278856192", "text": "@CNEWS Vive les 80 km/h !!!!  Maintenant il faut m\u00e8tre la vitesse \u00e0 70km/h et on aura un pourcentage encore plus haut Merci MACRON"}
{"id": "1100692750201171974", "text": "@GLarrive @lesRepublicains @maximetandonnet @MarionMourgue @Le_Figaro Il \u00e9tait temps et il y a du boulot. Comme dirait Luc Ferry : il faut prendre conscience de la d\u00e9rive abyssale (LF aime bien ce terme) dans laquelle le triste Wauquiez \u00e0 emmen\u00e9 LR. \u00c9vitez de penser contre Macron et essayez de rassembler, \u00e7a changerait agr\u00e9ablement.Bon courage."}
{"id": "1100692742743773185", "text": "Inde : la phrase cinglante d'Emmanuel Macron"}
{"id": "1100692729187782656", "text": "risque d'explosion imminente dans les banlieux! comment va faire Macron?les SS? banlieux ou gilets jaunes?"}
{"id": "1100692695037739009", "text": "https://t.co/MLJuFzuGKZ via @franceinfo Ils rel\u00e2chent des Benalla... comme ils imposent des Belkacem \u00e0 2 nationalit\u00e9s pay\u00e9s par le Maroc aux pouvoirs de la France.CES COMMANDEURS RECOIVENT DES ORDRES (y compris hors de France) ET ON LES LAISSE EN LIBERTE?...\n"}
{"id": "1100692679787196418", "text": "Emmanuel Macron peut-il encore gouverner? https://t.co/uWV7kkABPv via @Causeur"}
{"id": "1100692649969885185", "text": "A chaque fois, #Macron dit qu'il va arr\u00eater avec ses petites phrases de merde. Et \u00e0 chaque fois, il recommence. On voit bien qu'il ne peut s'en emp\u00eacher \u00e0 cause de sa puanteur et de son d\u00e9dain profond pour le peuple des petits gens. Ce pr\u00e9sident on va le d\u00e9gager...#CompliceDuPire"}
{"id": "1100692633536643072", "text": "@WeberSwann @franceinfo Avez-vous une source cr\u00e9dible dans vos chiffres ?Les #GiletsJaunes sont la cons\u00e9quence de la politique de #Macron , il faut s'attaquer \u00e0 la cause pour que cela cesse.\n"}
{"id": "1100692601945042945", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux https://t.co/LssFf3xbTJ"}
{"id": "1100692599910879234", "text": "@Alepafe @WeillClaude Vous avez s\u00fbrement eu acc\u00e8s au mail puis quand on soutient Macron comme vous on ne peut dire le contraire \ud83d\ude09\ud83d\ude09"}
{"id": "1100692598359027712", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux | Planet https://t.co/LssFf3ONij via @Planet_fr"}
{"id": "1100692584786219008", "text": "#Macron perd son sang froid. Il esp\u00e9rait mettre un terme \u00e0 la mobilisation et il se rend compte que ce n'est pas le cas. Lui n'est pas #coupable du #pire, il en est directement responsable ! #giletsjaunes #franceinsoumise #bfm https://t.co/eKPmTNjDjl"}
{"id": "1100692577265901569", "text": "@yarvic @CgtTuifrance @EmmanuelMacron Lorsque l'on vend des armes \u00e0 l'Arabie Saoudite Macron est complice du pire, de la mort de milliers de y\u00e9m\u00e9nites femmes et enfants."}
{"id": "1100692423074820096", "text": "@BBR4369 L'humoriste Communautariste ? Il faudrait d\u00e9j\u00e0 qu'il soit dr\u00f4le !\n\n Plut\u00f4t militant politique islamiste, oui !\n Et ami de Macron, qui adore s'entourer de racailles\n\nQui se ressemble,  ....\n"}
{"id": "1100692419513860096", "text": "@WeillClaude @franceinter ce n'est plus de l'humour c de la lourde propagande anti-Macron, de la part de l'\u00e9quipe belge qui s\u00e9vit sur FInter ... dans ce cas il s'agit d'une d\u00e9rive de plus...#pasavecmesimpots"}
{"id": "1100692357018775552", "text": "#gILETSjAUNES Mes chers Gilets jaunes et le peuple qui nous soutient, le combat continue !! Car ce macron arrogant continue de nous m\u00e9priser en traitant les personnes qui nous rejoignent d'\u00eatre complice du pire !! Cet ordure DOIT ETRE DESTITUER A TOUT PRIX !! FINI SA DICTATURE !! https://t.co/w715QH5D19"}
{"id": "1100692346830757893", "text": "Le sc\u00e9nario est \u00e9crit d'avance : on laisse pourrir ls manifs ds GJ jusqu'\u00e0 3 semaines 15 jours ds Europ\u00e9ennes l\u00e0 on reprend en main fermement on interpelle \u00e0 tt va,on casse ds groupuscules extr\u00e9mistes&amp;on vient se pr\u00e9senter en h\u00e9ros aux fran\u00e7ais au 20h,voil\u00e0 comment MACRON va agir"}
{"id": "1100692310612942849", "text": "on a compris que #Bellamy fait du Macron comme le bourgeois gentilhomme faisait de la prose sans le savoir (Bellamy lui par contre est parfaitement conscient de sa duplicit\u00e9) https://t.co/dzRBpGuod7"}
{"id": "1100692281538023424", "text": "Macron se couche devant les soci\u00e9t\u00e9s d'autoroute https://t.co/tt7BI0RJDa"}
{"id": "1100692242950438912", "text": "#Bellamy ment.C\u2019est la Commission europ\u00e9enne dirig\u00e9e par le #PPE, dont fait partie #LR qui a propos\u00e9 la r\u00e9partition des migrants, qui a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par le Conseil des ministres de l\u2019UE, majoritairement PPE \u00e9galement.\nEt cela, en 2015, bien avant que Macron ne soit pr\u00e9sident. https://t.co/JC5orht1Y2\n"}
{"id": "1100692222977167360", "text": "@valerieboyer13 le gouvernement laisse les casseurs tranquilles pour, au final, interdire les manifs des #giletsjaunes car il n'a aucune intention de r\u00e9pondre aux revendications, ni maintenant, ni apr\u00e8s le grand d\u00e9bat bidon qui doit co\u00fbter une petite fortune \u00e0 chaque d\u00e9placement de #Macron"}
{"id": "1100692195433201664", "text": "@Nantes_Revoltee Allez voter aux \u20acurop\u00e9ennes pour Fran\u00e7ois Asselineau.Le seul homme qui depuis plus de 12 ans lutte sur le net pour informer les fran\u00e7ais du r\u00e9el .. Fillez une bonne d\u00e9culott\u00e9 \u00e0 M.Macron dans la l\u00e9galit\u00e9 et pacifiquement .. Courage fran\u00e7ais ,c'est votre survie que vous d\u00e9fendez."}
{"id": "1100692189607280640", "text": "@LCIMacron, non non non nous arr\u00eaterons pas les manifs et nous t attendons apr\u00e8s le grand bidouiller pour prouver nos id\u00e9es et faire tomb\u00e9 t'as c\u00f4t\u00e9 de popularit\u00e9 au plus bas\n"}
{"id": "1100692172498718720", "text": "@CRE_SciencesPo @blabalade Macron a bien compris la m\u00e9thode Sarkozy pour \u00eatre acclam\u00e9. https://t.co/0rSTEZhDRK"}
{"id": "1100692171810840577", "text": "@lesinrocks Macron est intervenu pour faire lib\u00e9rer son ami Benalla. La justice s'est aussit\u00f4t ex\u00e9cut\u00e9e."}
{"id": "1100692148196986880", "text": "Macron tu es un soumis Honte \u00e0 toi!!!!!! le CRIF te commande comme un petit toutou Donne ta papatte, l\u00e8ve la papatte et souris t'es film\u00e9 Tu oublies peut-\u00eatre que manifester dans les rues est un droit Fran\u00e7ais. et un libre choix.\n"}
{"id": "1100692146640904192", "text": "@bertrand_langel @VirginieMartin_ @SudRadio Pourquoi d\u00e9cevant? Je trouve pour ma part que ses propos restent encore bienveillants \u00e0 l\u2019\u00e9gard de Macron!Ce mec est une pipe ! On l\u2019a encore pour 3 ans , il brasse du vent, de la comm....\n"}
{"id": "1100692078537961472", "text": "Les cha\u00eenes Fran\u00e7aises d'info en continue complices de #Macron #Castaner #Belloubet #LREM #LaREM  manipulent les #Fran\u00e7ais! #Boycott de ces cha\u00eenes, elles polluent le journalisme, une baisse d'audimat significative les touchera directement au portefeuille! https://t.co/zlb6IdhLmy\n"}
{"id": "1100692052319313920", "text": "\u00ab Emmanuel Macron est le Pr\u00e9sident du d\u00e9sordre et de l\u2019injustice \u00bb d\u00e9nonce Nicolas @DupontAignanhttps://t.co/bib0IiNLFg\n"}
{"id": "1100692026381733888", "text": "#morandinilive #macron sort du bois et surfe sur la suppos\u00e9e baisse de soutien des Fran\u00e7ais aupr\u00e8s des #GiletsJaunes #arriviste\n"}
{"id": "1100692025576472576", "text": "D'apr\u00e8s votre tweet, je suppose que vs vs r\u00e9jouissez du rebond de #Macron et de la chute des #GiletsJaunes.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f belle solidarit\u00e9 avec ceux qui bossent pr des salaires de mis\u00e8re.\nMais les commer\u00e7ants vont s'en mordre les doigts :\npas d'argent, pas d'achats\u2755 https://t.co/nhi7X68Gty\n"}
{"id": "1100692014096662528", "text": "@JUSTICEJPF1 Mais d'o\u00f9 vient le pire ? De castaner ? Macron? De tout le gouvernement? De tout les partisans et \u00e9lus LREM?"}
{"id": "1100692009927495680", "text": "via @LCI  La violence est le fait des barbouzes de Macron qui sont de v\u00e9ritables criminels aux ordres du chef ; on se croirait en Allemagne en 1933-1934 il a bien retenu les le\u00e7ons"}
{"id": "1100691999257231363", "text": "@No1oZme @AnaisLeleux @Olibrius45 Non, c'est l'assemblage des deux !cette injustice tellement flagrante qu'elle ressemblait \u00e0 un crachat m\u00e9prisant du genre : \"vous \u00eates tellement cr\u00e9tins que vous ne le verrez m\u00eame pas\".\nmaintenant nous savons que Macron a ob\u00e9i aux ordres d'avanc\u00e9e l'arr\u00eat de l'ISF (merci l'Afep)\n"}
{"id": "1100691984161873920", "text": "@mayiia2B @BilgerPhilippe @Le_Figaro Quand on soutient Macron on ne peut que condamner Martine Aubry \ud83d\ude02\ud83d\ude09"}
{"id": "1100691978042466304", "text": "@Valeurs Les socialistes ont fait du client\u00e9lisme pendant des ann\u00e9es avec un pic avec Hollande et maintenant c'est Macron qui a pris le relais."}
{"id": "1100691949248495616", "text": "Le retrait\u00e9 tomb\u00e9 dans les bras de Macron au salon de l'Agriculture : \"Depuis, je ne trouve plus ma montre ni mon portefeuille\""}
{"id": "1100691929812094976", "text": "@DodosGilles @RetweetEtVote @LeFranc_Comtois @franceinfo @EmmanuelMacron @AgnesRunacher @Francois_Ruffin @RMCinfo @BFMTV @franceinter @JeunesMacron @BGriveaux je fais circuler, et si sur twetter mon nom est don quichotte, c'est en r\u00e9f\u00e9rence aux fran\u00e7ais qui ralent apres avoir choisi.macron son parcours , ses envies de classe \u00e9taient connues et une partie de ceux qui ont vote pour lui ralent comme 80% des bretons"}
{"id": "1100691903849353217", "text": "Haut les coeurs !Une recharge rapide,pour les batteries \u00e0 plat,\u00e9puis\u00e9es par les chiens de garde,pour rester group\u00e9s,pour se remonter le moral, ne pas baisser les bras. Ahouh Ahouh ! @alancelin @LeMediaTV @Francois_Ruffin #GiletsJaunes #ActeXVI #Macron https://t.co/4LkwU4pA6X\n"}
{"id": "1100691800057176064", "text": "@Vinc_Brousseau Je suis UPR mais je dois dire qu'il y a un truc que je ne comprends pas ! Pourquoi M Asselineau \u00e0 appel\u00e9 \u00e0 voter Macron au 2eme tour \ud83e\udd14 ? Car l'id\u00e9ologie qui se rapproche le plus de la notre c'est plus celle du RN."}
{"id": "1100691774220193792", "text": "Macron: \u00abQuand on va \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\u00bb https://t.co/d6lXdsmPLT"}
{"id": "1100691755052294144", "text": "Budget : la cagnotte cach\u00e9e d'Emmanuel Macron via @franceinter https://t.co/KW2GTE7AuY"}
{"id": "1100691748911759361", "text": "@MFerandou @thierry27200 @Europe1 @Thiib07 @nicolasbeytout @nikosaliagas Macron de gauche...Avec des affirmations de ce genre,on h\u00e9site entre connerie et inculture crasse."}
{"id": "1100691711590887424", "text": "@gwendoSta @Babou07516364 On peut \u00eatre les deux. Demandez \u00e0  Macron."}
{"id": "1100691708533198848", "text": "-Bonjour Emmanuel Macron, un mot sur les #GiletsJaunes ? La pol\u00e9mique du #Hijabdecathlon ?-... https://t.co/wZUkERtCBR\n"}
{"id": "1100691574047035392", "text": "Macron un l\u00e2che et un pleutre, oui, il s'\u00e9chappe les samedis de peur que les GJ ne le retrouvent ! https://t.co/RhDqNRrRyh"}
{"id": "1100691536738766850", "text": "Le portrait du pr\u00e9sident Emmanuel Macron d\u00e9croch\u00e9 dans une commune des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales https://t.co/hqtIorVo0k via @lindependant"}
{"id": "1100691513099603968", "text": "@leJDD Les riches des pays Bas Invit\u00e9s par macron pour d\u00e9trousser le patrimoine des fran\u00e7ais."}
{"id": "1100691512319504384", "text": "[Zap Actu] Pol\u00e9mique sur le hijab de Decathlon, Macron et l'arr\u00eat des manifestations (27/02/19)\u23ef\ufe0fhttps://t.co/xzjISgt9Tj\u23ef\ufe0f\n\n#zapping #zap #actualite #actu #politique #Decathlon #EmmanuelMacron #manifestation https://t.co/G9W1Iy4VYF\n"}
{"id": "1100691509886767106", "text": "Parce que vous pensez sinc\u00e8rement que M #Benalla \u00e0 pu de lui m\u00eame faire tout ceci, sans avoir la b\u00e9n\u00e9diction de M #Macron Aller au #Tchad, rencontrer des autorit\u00e9s de l'Etat Tchadien sans que l'ambassade de France s'y int\u00e9resse et \u00e0 tout le moins ne rende compte \u00e0 M Le Driant https://t.co/xI5mjJU8qI"}
{"id": "1100691481617223680", "text": "Macron facture ses photos plus cher que les Kardashian ! https://t.co/topt7eYfPX"}
{"id": "1100691476705615873", "text": "Macron dit \"Ils me tueront peut \u00eatre d'une balle\" et sa visite chez les SDF: cons\u00e9quences https://t.co/eySn08L61x"}
{"id": "1100691460477861890", "text": "Baisse du ch\u00f4mage: est-ce gr\u00e2ce aux mesures du gouvernement? https://t.co/T7Lfl1an5N"}
{"id": "1100691336196427776", "text": "Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/s1vuQkWG20 via @f_desouche"}
{"id": "1100691329678524416", "text": "@gregory_raymond Hacking Team va donc collaborer avec le r\u00e9gime de Macron ?"}
{"id": "1100691311810789376", "text": "SONDAGE CLOSER. Carla Bruni, Julie Gayet, Brigitte Macron, ... : d\u00e9couvrez celle que les Fran\u00e7ais pr\u00e9f\u00e8rent https://t.co/jSewOOK9xd via @closerfr"}
{"id": "1100691283801268225", "text": "@0grenyx @Blanc_et_fier @Ellibec Que la Normandie e\u00fbt pu faire tout aussi bien partie du RU ou d'une Bretagne ind\u00e9pendante, c'est justement un argument en faveur de l'unit\u00e9 europ\u00e9enne, beaucoup plus profonde que les fronti\u00e8res nationales.\nAussi les europ\u00e9istes \u00e0 la Macron basent l'UE sur une d\u00e9cision politique.\n"}
{"id": "1100691279455895553", "text": "Merci @nextinpact d'attirer l'attention sur les abus du gouvernement #macron et son intrusion toujours de plus en plus marqu\u00e9e dans la vie des citoyens. Avec Manu et #lrem la dictature en marche ! (par contre pas pour  #benalla) https://t.co/IvRySxUmfT"}
{"id": "1100691251760910337", "text": "Emmanuel Macron : les inqui\u00e9tantes accusations concernant son service d'ordre | Planet https://t.co/3qd7aONqNd via @Planet_fr"}
{"id": "1100691240314646528", "text": "@moitessier19 @LaMatinaleLCI La construction de logements poursuit sa d\u00e9gringolade en France... #Macron #illusion https://t.co/WPoHZMNkOK"}
{"id": "1100691239098290177", "text": "@GDarmanin Le couple Macron doit faire des efforts Entre les embauches de la famille, le cabinet de Mme Macron qui ne sert \u00e0 rien ses caprices piscine vaisselle,d\u00e9co,f\u00eates Les ministres Mr E Philippe  pourquoi tant de personnel ?\nPuis les d\u00e9put\u00e9s\nLa renumeration des anciens pr\u00e9sidents https://t.co/vpFW7HvYLN\n"}
{"id": "1100691231041089536", "text": "@Bobig Voila des produits vendus par @Decathlon qui correspondent aux valeurs  d\u00e9fendues par le gouvernement Macron. Laisser dans le froid des familles  de migrants \u00e0 Paris, \u00e0 deux pas de milliers de logements vides, \u00e7a  c'est la FRANCE, sa la\u00efcit\u00e9 et sa culture universaliste ! https://t.co/qazwJamXSC"}
{"id": "1100691212577705984", "text": "\"Gilets jaunes\": Macron pratique \"une politique d'intimidation\", dit Coquerel https://t.co/M68h7DEMCU"}
{"id": "1100691141857591296", "text": "Macron hu\u00e9 au salon de l'agriculture!Sans qu'aucun m\u00e9dia en parle !\nsa c'est de l'infos bande de fumier \ud83d\udc4e\n"}
{"id": "1100691081769947137", "text": "@dupontaignan @publicsenat On pourrait r\u00e9ponde \u00e0 Mr #Macron que faire des selfies \u00e0 tire-larigot avec de jeunes \u00e9ph\u00e8bes africains demi-nus \u00e0 la Martinique ou avec des musiciens interlopes lors de la f\u00eate de la musique dans le palais de l'#Elysee, c'est aussi faire la politique du pire... de lui-m\u00eame !"}
{"id": "1100691053743620097", "text": "@E_Collardey @NassiraELM Voila des produits vendus par @Decathlon qui correspondent aux valeurs  d\u00e9fendues par le gouvernement Macron. Laisser dans le froid des familles  de migrants \u00e0 Paris, \u00e0 deux pas de milliers de logements vides, \u00e7a  c'est la FRANCE, sa la\u00efcit\u00e9 et sa culture universaliste ! https://t.co/lUBSJeb1on"}
{"id": "1100690997271556096", "text": "@RoyPatricia7 @LCI Jamais a ce point la, jamais nous n'avons connu des manifestations violentes comme \u00e7a depuis tr\u00e8s longtemps. Que leurs auteurs et ceux qui continuent d'y aller assument leurs actes et cessent de rejeter leurs responsabilit\u00e9s sur Macron ou d'autres."}
{"id": "1100690983900143616", "text": "Triste quiproquo, l\u2019article parlait en terme de proximit\u00e9 id\u00e9ologique, et il r\u00e9pond sur des \u00e9v\u00e9nements...\nJe ne suis absolument pas convaincu par cette tentative de rattrapage.\n\nPas d\u2019explication sur le Macron plut\u00f4t que MLP, et l\u2019attaque d\u00e9bile envers MLP et NDA est ridicule... https://t.co/eKteMVDUqg\n"}
{"id": "1100690968397926400", "text": "@Polony_tv Eh oui, on sent bien la volont\u00e9 de tout privatiser dans le clan LREM... A ce rythme, bient\u00f4t que de l'assurance priv\u00e9e dans tous les domaines. Retraites, ch\u00f4mage, sant\u00e9. Merci l'UE et Macron"}
{"id": "1100690932624695296", "text": "je viens de voir sur cnews, que a la fin du grand d\u00e9bat, c'est un ordinateur qui va prendre toutes les dol\u00e9ances, choisir, des mots qui reviennent le plus souvent, pour synth\u00e9tiser tout \u00e7a et donner le tout a Macron qui va d\u00e9cider si c'est bien ou pas."}
{"id": "1100690918221467648", "text": "https://t.co/AXam2IQfiM Je vais mettre la vid\u00e9o du duel o\u00f9 @VirginieMartin_ a flingu\u00e9 \u00e0 juste titre \"la non politique de #Macron qui ne fait que de la com en permanence \u00e0 coup de saillies assassines pour se faire mousser\" #MacronCompliceDuPire #SudRadioMatin #LeDuel"}
{"id": "1100690914295599109", "text": "\"Gilets jaunes\": Macron rejette \"la d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\" https://t.co/7qS73kyqQo | Etude @YouGovFrance via @lobs #Omnibus #GiletsJaunes #GrandD\u00e9bat"}
{"id": "1100690903897919488", "text": "@Callystor @Francois_Ruffin Heureusement \"ils sont l\u00e0!\"\"Trop intelligents, trop subtils\"!(Ma\u00eetre corbeau sur 1)\nReflet exact de l'arrogance d'1mouvement #LaREM \nVisage parfait avec l'\u00e9clat d'1 \u00e9lite arrogante\nElle doit encore monter..monter..\nTelle 1 baudruche au firmament\nTel Icare vers Jupiter!! #Macron\n"}
{"id": "1100690859002130433", "text": "@pieraneta @Carolinebharati @andrebercoff @fxbellamy Partenaire Macron/FN : VKontakte ou VK, site Web de r\u00e9seautage social russe  similaire \u00e0 Facebook. R\u00e9seau social le plus utilis\u00e9 en Russie et qui pr\u00eache la \"bonne\" parole pour que ns revivions les pr\u00e9sidentielles en d\u00e9nigrant Bellamy et les LR. \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}
{"id": "1100690846763180032", "text": "@nrchateauroux Pour votre infos Macron envisage de reporter les municipales en 2021 en groupement avec les r\u00e9gionales et d\u00e9partementales"}
{"id": "1100690841050464258", "text": "@AmelleZidane @JeanMessiha Pourquoi je ne suis pas \u00e9tonn\u00e9e que vous souteniez Macron !... Les \"pauvres musulmans de France\" martyris\u00e9s par les \"m\u00e9chants Fran\u00e7ais\" forc\u00e9ment \"islamophobes\"... #victimisaton \ud83d\ude01\ud83d\ude02 https://t.co/FW7X9ow7qu"}
{"id": "1100690832343121920", "text": "En France avec Macron la d\u00e9mocratie est en danger peuple de France peuple du monde restons vigilant d\u00e9fendons la R\u00e9publique https://t.co/vWuF33UY4J"}
{"id": "1100690830187212800", "text": "Ruffin-Macron\u00a0: chronique d\u2019une haine politique. \u00ab\u00a0C\u2019est physique, c\u2019est visc\u00e9ral\u00a0\u00bb, explique l\u2019insoumis \u2014 via @LaMatinale_M \u2066@AbelMestre\u2069  https://t.co/ZrKsyKRUtQ"}
{"id": "1100690784909705216", "text": "#Macron revient sur notre devise r\u00e9publicaine. Libert\u00e9 \u00e9galit\u00e9 fraternit\u00e9. Le citoyen fran\u00e7ais ne serait plus libre de manifester. Mais qui est cens\u00e9 prot\u00e9ger le manifestant ? Qui est cens\u00e9 faire respecter l\u2019ordre pour \u00e9viter le d\u00e9sordre ?\n\n https://t.co/X6P2KqOGqY via @LCI\n"}
{"id": "1100690775376056320", "text": "@Sylvain_Lp @DiscordDebout La posture n'est pas le physique mais la fa\u00e7on dont ont utilise son physique pour se pr\u00e9senter aux autres... d\u00e9sol\u00e9 pour cette Dame que son Macron soit aussi path\u00e9tique... En fait, m\u00eame pas d\u00e9sol\u00e9 \ud83d\ude0f"}
{"id": "1100690768166035457", "text": "@Biloba64 @MariePrs3 Nom d'un chien! Ces photos et vid\u00e9os du couple Macron/Benalla. Ind\u00e9cent. Je sature. Elles nous provoquent et nous insultent!\ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83d\ude24"}
{"id": "1100690741007970306", "text": "Heureusement qu\u2019il n\u2019y a pas eut de morts parmi les forces de l\u2019ordre pas vu que les #GJ \u00e9taient arm\u00e9s jusqu\u2019aux dents par contre les mains les yeux de #GJ combien #Macron  #complicedupire"}
{"id": "1100690738097074176", "text": "Pourquoi avoir vot\u00e9 Macron ?Masochiste peut-\u00eatre  ? https://t.co/sExjN2KDK4\n"}
{"id": "1100690725778399233", "text": "Macron veut placer l\u2019information sous contr\u00f4le https://t.co/9ZdNrD7xte"}
{"id": "1100690724205535233", "text": "Accord de 2013 men\u00e9 par #Macron et @pierremoscovici Ce sont ces deux l\u00e0 qui devraient rembourser sur leurs deniers les aides publiques indues.\n@BGriveaux @PhilippePoutou https://t.co/iYdShRAQdQ\n"}
{"id": "1100690708216852480", "text": "@EstherBenbassa @EmmanuelMacron Il faudrait lui rappeler qu'en droit fran\u00e7ais on est responsable ou complice uniquement des actes que l'on commet et non de ceux d'autrui Une fois de plus Macron parle pour ne rien dire\n"}
{"id": "1100690654106140672", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux https://t.co/gLQ0W4Nvpg"}
{"id": "1100690629095493632", "text": "@MALMARTEL1 @patoche599 @Resistance_R C'est \u00e9vident pourtant: Macron tremble de la menace \u00e9lectorale que repr\u00e9sente Couch\u00e9 La France"}
{"id": "1100690613299744769", "text": "@magazineunity @CIRE1418 @BGriveaux @gouvernementFR @EmmanuelMacron Donc Macron ne cr\u00e9e pas de travail. Arr\u00eatez de raconter n'importe quoi !"}
{"id": "1100690595297800199", "text": "@gerbay2 @LCI Ceux qui continuent d'aller a ces manifestations sont enti\u00e8rement responsables de leurs actes. Facile de toujours dire \"c'est la faute a Macron\" non, c'est votre choix. Assumez."}
{"id": "1100690577509761025", "text": "1 attaqu\u00e9 l \u00e9tat c est win sauf juge corrompu +2017 clairement abus\u00e9 novlang\n+benalla clairement Macron en incapacit\u00e9 d exercer sa fonction honorablement\n\"Sans \u00e9tat de droit toute condamnation est ill\u00e9gale de fait car excerc\u00e9 par des guignols sous pression d 1 pouvoir \"\u00e9trang\u00e9\" https://t.co/qmhasPowKy\n"}
{"id": "1100690523294257152", "text": "C'est du \"maintien de l'ordre r\u00e9publicain\" ou de la \"violence polici\u00e8re digne d'un r\u00e9gime totalitaire\" ? MACRON doit d\u00e9missionner de gr\u00e9 ou de force et son CASTAGNEUR d\u00e9guerpir du MI.  Un jour, ces Rambos devront rendre des comptes !! https://t.co/BCsyZA46Hb"}
{"id": "1100690520672792576", "text": "L'inqui\u00e9tante d\u00e9rive autoritaire du pouvoir #Macron : la \"normalit\u00e9 serait que la r\u00e9pression polici\u00e8re contre les #GiletsJaunes tue ? \u00ab C'est un miracle qu'apr\u00e8s autant de samedis avec cette violence, il n'y ait eu aucun mort \u00e0 d\u00e9plorer de la part des forces de l'ordre \u00bb"}
{"id": "1100690504117833728", "text": "@Europe1 D'abord tuer les services publics, les retrait\u00e9s et les salari\u00e9s et ensuite donner ce fric aux ultra riches. Merci macron."}
{"id": "1100690501081198593", "text": "L\u2019\u00e9lection d\u2019Emmanuel Macron \u00e0 la pr\u00e9sidence de 2017\u2009? Un \u00ab\u2009tsunami politique\u2009\u00bb qui a mis cul par-dessus t\u00eate les deux grands partis de gouvernement, habitu\u00e9s \u00e0 se partager le pouvoir. \u00a0Un article de notre partenaire, Ouest-France. https://t.co/qrtFs7nKo6 #EU #EUpol https://t.co/cV4XXvuINu"}
{"id": "1100690478696157185", "text": "@Sylvain_Lp @DiscordDebout En plus, dans le bouquin, Ruffin dit que la belle gueule de Macron ne lui revient pas. Y a pire comme d\u00e9lit de faci\u00e8s, y en a qu'on appelle Banania..."}
{"id": "1100690447700242435", "text": "#Macron #Castaner #Belloubet #LREM #LaREM sont responsables et complices des violences pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9es,  organis\u00e9es pour mieux m\u00e9priser et discr\u00e9diter les opposants politique dont la face \u00e9merg\u00e9e visible, les #GiletsJaunes, lanceurs d'alertes, est \u00e0 prot\u00e9ger! https://t.co/d7vvLPOtxK"}
{"id": "1100690394717802496", "text": "pour macron, la libert\u00e9 de manifester, c'est surfaitet puis pourquoi ils manifestent d'ailleurs ? https://t.co/gkpeCXXvSA\n"}
{"id": "1100690366473342976", "text": "FAIT CHIER ! Chaque fois que j'ai une id\u00e9e de blague dr\u00f4le, Macron la sort avant moi.\n"}
{"id": "1100690347682906112", "text": "@tresor4alfred @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 C est certain je pense que vous \u00eates une personne fragile et \u00e9motive attention \u00e0 vous c est vraiment amical"}
{"id": "1100690302975787009", "text": "@Nova153 @Barberis888 Macron commence \u00e0 nous faire chier ++++++. Il faut le faire partir"}
{"id": "1100690267429093376", "text": "Merci Rothschild, Merc\u00e9 Macron https://t.co/1GUaZCqhWi"}
{"id": "1100690241978073089", "text": "Bernard Henry-Levy insulte \u00e0 nouveau les gilets jaunes. Mais que ce pro-Macron se taise https://t.co/0rX9YTWEM4"}
{"id": "1100690215482597376", "text": "@LaMatinaleLCI @j_gourault @Min_Territoires @Francois_Ruffin @chrisjaku La posture n'est pas le physique mais la fa\u00e7on dont ont utilise son physique pour se pr\u00e9senter aux autres... d\u00e9sol\u00e9 que Macron soit aussi path\u00e9tique sur ce point Madame"}
{"id": "1100690187951194112", "text": "@LCI brigitte macron est Donc Renti\u00e8re et  Complice de la \"politique\" d\u00e9sastreuse de son mari ;  \"pr\u00e9sident des riches qui appauvrit certain Francais  ?"}
{"id": "1100690187707912193", "text": "52% des Fran\u00e7ais souhaitent poursuivre le mouvement des gilets jaunes contre 70% en Novembre 2018 https://t.co/8orOtXl2jw | Etude @YouGovFrance via @Challenges #Omnibus #GiletsJaunes #GrandD\u00e9bat"}
{"id": "1100690170259668992", "text": "Macron.   Qui a cr\u00e9\u00e9 les gilets jaunes et ce ne sont pas ceux qui \u00e9mettent  Gaston la gaffe n\u2019en rate pas une"}
{"id": "1100690170075115520", "text": "@CNEWS Bonjour et macron quand il ce d\u00e9place avec 15 voitures y pas de pollution et c'est vrai quand payant (toujours et encore )une vignette la pollution va diminu\u00e9e"}
{"id": "1100690149854330880", "text": "Nemo le labrador d'Emmanuel Macron au plus mal https://t.co/aqA6ZQSPh7"}
{"id": "1100690125112201216", "text": "#Macron n'a pas impos\u00e9 ce #procureur  pour rien ...Ce gouvernement #LREM refuse que le peuple fran\u00e7ais lui dise non,donc tous les moyens sont bons ,fa\u00e7on dictature ,pour les brider.\nhttps://t.co/WUosn6AFBt\n"}
{"id": "1100690125024096256", "text": "PHOTO. Val\u00e9rie Trierweiler partage une photo de son d\u00e9jeuner avec Brigitte Macron et Carla Bruni \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e https://t.co/FwwYaTdJo1 via @closerfr"}
{"id": "1100690119680348161", "text": "@le_Parisien Faut bien payer les taxe macron et c est pas avec ce que touche les \u00e9tudiant qui paye leur frais pire la opetit taxe de 5\u20ac de plus dehors la macronie honte"}
{"id": "1100690108787896320", "text": "Fanny, militante du climat, a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e apr\u00e8s 9 h de garde \u00e0 vue. Son crime\u00a0: avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de Macron https://t.co/Vqxq4tyAZJ via @Reporterre"}
{"id": "1100690071521513472", "text": "r\u00e9ponse \u00e0 Macron: Lorsqu\u2019on va \u00e0 l\u2019encontre des revendications des gilets jaunes, on se rend complice des manifestations!"}
{"id": "1100690070208724992", "text": "@bleuloireocean Il me semble qu'il y a des gilets rouges., n'est-ce pas la radio locale \u00e0 Macron."}
{"id": "1100690066161184768", "text": "\"Juste avant son \u00e9lection, Macron est venu dans le centre d'h\u00e9bergement dans lequel je travaille en tant qu'\u00e9ducatrice. Il a promis du soutien juridique et des solutions rapides d'h\u00e9bergement, \u00e0 celles et ceux... https://t.co/HrWu829ob7"}
{"id": "1100690012096655361", "text": "Sourds au #mouvement_social cr\u00e9\u00e9 par la  #surfiscalisation de certains #automobilistes, #Macron laisse grimper les #prix des #carburants confirmant ainsi qu'il \u00e9coute et comprend bien la #col\u00e8re_sociale... https://t.co/H2WA0btoxp https://t.co/UjipiZmIwD"}
{"id": "1100689997957660672", "text": "@gouvernementFR @ServiceCivique @MarleneSchiappa @GabrielAttal MACRON DOIT ETRE DISTITUER ARTICLE 68 DE LA CONSTITUTION FRAN\u00c7AISE. IL A VIOL\u00c9 A PLUSIEURS REPRISE LA CONSTITUTION"}
{"id": "1100689942798311424", "text": "Au terme du #GrandDebatNational, je prendrai mes responsabilit\u00e9s politiques pour \u00eatre aux c\u00f4t\u00e9s des 17 millions de retrait\u00e9s vol\u00e9s par #Macron. #GiletsJaunes #Europeennes2019 #AFP"}
{"id": "1100689935080873985", "text": "@tresor4alfred @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 C est votre raisonnement je n ai rien \u00e0 dire"}
{"id": "1100689922288177153", "text": "Toi qui ne voudrais pas \u00eatre #CompliceDuPire, ne vote JAMAIS ou JAMAIS PLUS pour Macron (c'est simple!)\n"}
{"id": "1100689875358138368", "text": "@TPMP Raymond critique Macron? mais il'se deplace pour les SDF  mais Raymond defend les SDF! mais quand on lui \u00e9crit en priv\u00e9 demandant de joindre BABA, lui expliquant ma situation il m'a bloqu\u00e9  messieurs dames, oui bloqu\u00e9  alors Raymond l'ypocrisie vs sied \u00e0 ravir"}
{"id": "1100689869511241728", "text": "@Decathlon @BenelliEric L'ignorance, c'est la surdit\u00e9 de l'intelligence !Feindre de ne pas \u00e9couter ceux qui d\u00e9noncent l'#islamisme, et colporter des contre-v\u00e9rit\u00e9s th\u00e9ologiques vous rend complice de ceux qui veulent faire croire que le #hijab c'est l'islam !\n#Decathlon #GiletsJaunes #Macron\n"}
{"id": "1100689798895931392", "text": "@gerardfiloche Voil\u00e0 la seule chose qui motive Macron ! un retour sur investissement de ses donateurs ! et le pays et les citoyens ? Pas son probl\u00e8me !"}
{"id": "1100689779413446656", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @j_gourault @Min_Territoires @chrisjaku @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100689760719433728", "text": "@tresor4alfred @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 Tant mieux c est tr\u00e8s bien d apprendre"}
{"id": "1100689750317559813", "text": "Je viens de lire \u00e0 l'instant que #Macron veut remettre la taxe carboneMettez-vous d'accord !\n\u00c7a devient p\u00e9nible ! https://t.co/AKCJaaqE95\n"}
{"id": "1100689732319752194", "text": "Sacr\u00e9 Macron toujours \u00e0 la recherche d\u2019un mauvais tour \u00e0 jouer aux Fran\u00e7ais lol https://t.co/DVNrYP1XXH"}
{"id": "1100689729463508992", "text": "# Dictature CIA et15 pays et macron ont autoproclam\u00e9s1pr\u00e9sident sans \u00e9lection Acte18 Devons faire1dictature d\u00e9mocratique citoyennes France, avec les G J 1 nouvelle constitution, nomm\u00e9s notre pr\u00e9sidence 1 groupe de 9 personnes et 2 pr\u00e9sidents d'honneur https://t.co/3Ymiq22R4b https://t.co/6MseLNlFrJ"}
{"id": "1100689717253885962", "text": "Je crois que Monsieur Macron pourrait fort bien combattre vos id\u00e9es simplettes mais je vois que vous n'\u00eates pas du tout \u00e0 la hauteur ! https://t.co/yvwgkfONLy"}
{"id": "1100689639743111169", "text": "M\u00e9morandum du \u2066Conseil de l\u2019#Europe exigeant de #Macron et #Castaner l\u2019abandon des #Flashballs sanglants dits #LBD  https://t.co/qmDxZU4Vca"}
{"id": "1100689598672527360", "text": "MERCI MACRON j\u2019ai re\u00e7u ma paye avec la prime\ud83d\ude2d"}
{"id": "1100689598307553281", "text": "@tresor4alfred @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 Oui c est certain c est une \u00e9vidence"}
{"id": "1100689575008223232", "text": "Bellamy plut\u00f4t Macron que Le Pen, ou le casse-t\u00eate des R\u00e9publicains https://t.co/GVTAEEltea"}
{"id": "1100689555966095360", "text": "@Nicksilien De quelle gauche serait il question ? En pleine remise en cause du droit de contester la politique d'Emmanuel Macron, de manifester et de revendiquer, voir simplement de s'opposer, instrumentaliser le d\u00e9bat sur la la\u00efcit\u00e9 me para\u00eet \u00eatre un moyen de diversion. Retenue bienvenue \ud83d\ude09"}
{"id": "1100689550744215552", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/SUDYb6PWRW"}
{"id": "1100689550362533889", "text": "# Dictature CIA et15 pays et macron ont autoproclam\u00e9s1pr\u00e9sident sans \u00e9lection Acte18 Devons faire1dictature d\u00e9mocratique citoyennes France, avec les G J 1 nouvelle constitution, nomm\u00e9s notre pr\u00e9sidence 1 groupe de 9 personnes et 2 pr\u00e9sidents d'honneur https://t.co/3Ymiq22R4b https://t.co/fpzBCtvDwR"}
{"id": "1100689530368282624", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/dQX3hsOWMg avoir du mal avec le journalisme, Une simple relecture \u00e9viterait de bloquer sur une ligne et les \"difficult\u00e9s fionanci\u00e9ers\" seraient moindre."}
{"id": "1100689494330757120", "text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Non macron ment on regarde plus les gg y son hors sol total"}
{"id": "1100689488437805056", "text": "@maclosange @GuillaumeDaret @dupontaignan @EmmanuelMacron @DLF_Officiel C'est un mot d'ordre! Nous sommes en dictature ! MACRON dehors"}
{"id": "1100689485082361856", "text": "Je pense que l'id\u00e9al pour macron serait qu'il y ait un mort parmi les forces de l'ordre, mort qu'il puisse \u00eatre attribu\u00e9 aux gilets jaunes !\u00c7a peux se mettre en sc\u00e8ne \u00e7a ?\n"}
{"id": "1100689473422217216", "text": "Partenaire Macron/FN : VKontakte ou VK, site Web de r\u00e9seautage social russe  similaire \u00e0 Facebook. Il est le r\u00e9seau social le plus utilis\u00e9 en Russie afin de ns faire revivre les pr\u00e9sidentielles usurp\u00e9es pour mettre le Poudr\u00e9 au pouvoir. https://t.co/OGvl00PEKR"}
{"id": "1100689472046411776", "text": "on ne sait plus o\u00f9 va s'arr\u00eater @radiofrance. Ils sont dans un militantisme anti #macron total, il n'est que d'\u00e9couter la matinale avec les \u00e9ditos toujours anti gouvernement de @lofejoma ou les itw orient\u00e9es de @leaasalame. La @mediatriceRF alert\u00e9e n'y voit rien de choquant https://t.co/kYeWYXChpb"}
{"id": "1100689452974989312", "text": "@tresor4alfred @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 L\u00e0 vous exag\u00e9rez je n ai jamais \u00e9crit que c \u00e9tait tous des gens de Macron pour faire des barrages j ai \u00e9crit que parmi les GJ il y avait des personnes qui \u00e9taient pour Macron vous allez vite dans votre raisonnement ainsi pour le reste il faut \u00eatre mod\u00e9r\u00e9 dans votre lecture"}
{"id": "1100689439460913153", "text": "Une militante du climat convoqu\u00e9e au commissariat de Lyon pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de Macron https://t.co/GoUP1XYx7w"}
{"id": "1100689414920069121", "text": "@Limportant_fr Bon, \u00e7a va, ouf ! Le manque de sommeil ne provoque pas de vote Macron chez les gens sains et normaux."}
{"id": "1100689392123985920", "text": "Sondage: Les cotes de confiance d'Emmanuel Macron et d'\u00c9douard Philippe poursuivent leurs hausses en f\u00e9vrier pour le deuxi\u00e8me mois cons\u00e9cutif https://t.co/pMKrujsvTu"}
{"id": "1100689384096059393", "text": "# Dictature CIA et15 pays et macron ont autoproclam\u00e9s1pr\u00e9sident sans \u00e9lection Acte18 Devons faire1dictature d\u00e9mocratique citoyennes France, avec les G J 1 nouvelle constitution, nomm\u00e9s notre pr\u00e9sidence 1 groupe de 9 personnes et 2 pr\u00e9sidents d'honneur https://t.co/3Ymiq22R4b https://t.co/drNUCP5RsA"}
{"id": "1100689331415629824", "text": "Une statue de Macron d\u00e9boulonn\u00e9e par des \"gilets jaunes\" au carnaval de Cologne https://t.co/9nBbhmBQI5 \u2026"}
{"id": "1100689277170696193", "text": "Op\u00e9ration sauvez mon copain macron !! \ud83d\ude02 La seule vraie mobilisation et celle des #Gilletjaunes le reste en d\u00e9coule seulement !! https://t.co/ZSDsyCskFo\n"}
{"id": "1100689264902320128", "text": ".@fxbellamy : \u00abE.Macron propose de r\u00e9partir en #Europe toujours plus de migrants. Nous voulons au contraire reconduire syst\u00e9matiquement les bateaux de passeurs vers les c\u00f4tes africaines et ne plus subir ces flux migratoires qui entretiennent la traite d'\u00eatres humains.\u00bb #RTLMatin https://t.co/ODDuyp1MpK"}
{"id": "1100689238159511553", "text": "Emmanuel Macron \u00e9voque un retour de la taxe carbone sous conditions https://t.co/aOgeCC7RZK"}
{"id": "1100689230685188096", "text": "@DerozierYves @EmmanuelMacron Je ne comprends pas la complaisance de @JLMelenchon &amp; @FranceInsoumise a l'\u00e9gard de @MLP_officiel &amp; du @RNational_off.Se v\u00e9rifie 1 fois encore l'adage disant que les \"ennemis de mes ennemis sont mes amis\". #Macron est pire pour #Melenchon que #LePen. Ce n'est qu'1 confirmation.\n"}
{"id": "1100689217657753607", "text": "@PhilippePoutou @BGriveaux Macron aurait encore menti !"}
{"id": "1100689216630067201", "text": "#rsa sous conditions, pol\u00e9mique imb\u00e9cile autour du #Hijabdecathlon , quelqu'un a recompt\u00e9 les voix de Fran\u00e7ois Fillon en 2017? #Macron"}
{"id": "1100689213002051590", "text": "@Patrice_0311 Je condamne la politique abjecte de Macron mais ferais barrage aux obscurantistes de l'extr\u00eame droite, quelque soit le nom qu'elle se donne."}
{"id": "1100689144651673600", "text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Macron veut l'arr\u00eat des manifestations https://t.co/fH1Pdhg5VK"}
{"id": "1100689142139244544", "text": "@franceinfo @EmmanuelMacron @AgnesRunacher @Francois_Ruffin @RMCinfo @BFMTV @franceinter @JeunesMacron @BGriveaux @julesauvert @Leolester @bertin85 @RetweetEtVote @LeFranc_Comtois @chevalbis https://t.co/vGBHj9h2TE Merci Monsieur Filoche de rappeler la r\u00e9alit\u00e9! https://t.co/0dbfgXiLx7"}
{"id": "1100689073474363393", "text": "@d_schneidermann simplement parce qu avec une menace de boycott decathlon a pli\u00e9  alors qu avec 250 000 fran\u00e7ais dans la rue et  77 % des fran\u00e7ais qui les soutenaient macron n \u00e9coute rien ! une r\u00e9vision du cice fait partie des demandes des #GiletsJaunes"}
{"id": "1100689066302074880", "text": "Emmanuel Macron : Les djihadistes sont \u00ab en droit de demander la protection consulaire \u00bb de la France https://t.co/d7MHNc7FOU"}
{"id": "1100689052976799746", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc - Boulevard Voltaire https://t.co/TopgnAd4t2"}
{"id": "1100689047566123009", "text": "#MacronCompliceDuPire Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/nmfh9ZTlG1 via @f_desouche"}
{"id": "1100689041056559104", "text": "@maisonvaleria @BilgerPhilippe @morandiniblog Sans compter la #Promotion faite par les #MilitantsLaREM pour que tout le monde\" sache que Macron a fait sa #Maraude en blouson de cuir et jean clair bien moulant. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#D\u00e9placementOfficiel \u00e9crit sa photographe officielle, donc exit la #Discr\u00e9tion. https://t.co/Kg0sNHy9sy\n"}
{"id": "1100689011130228736", "text": "@Patrice_0311 Je m'exprime comme vous, c'est vous qui faites culpabiliser ceux qui d\u00e9fendent Marine contre le front ripoublicain de Macron - LR! Je parlais \u00e0 mes abonn\u00e9s, bonne journ\u00e9e a vous!"}
{"id": "1100689010542956544", "text": "Pour l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence, un budget en baisse de 57 millions d\u2019euros. Il y a d\u2019un c\u00f4t\u00e9 cette photographie d\u2019Emmanuel Macron pench\u00e9 devant la tente d\u2019un sans-abri et de l\u2019autre ce chiffre. A m\u00e9diter...\nhttps://t.co/CVWaZjUO1e via @lemondefr\n"}
{"id": "1100688994176774144", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/Kk6dxSu3c8"}
{"id": "1100688980805328896", "text": "Si on ne marche pas contre #Macron et son #gouvernement , alors oui on devient #CompliceDuPire : racket des retrait\u00e9s, m\u00e9pris de classes, insultes publiques pour le peuple et la France, massacre des manifestants, mensonges d'Etat, trahisons, l\u00e2chet\u00e9..."}
{"id": "1100688971812749312", "text": "@gerardfiloche bref, un \u00e9chec ! comme tout ce que fait Macron !"}
{"id": "1100688933116096512", "text": "@davidperrotin @Liserette @Decathlon @Charlineaparis @franceinter Que fait #Macron pour les sans-abri ?"}
{"id": "1100688923691495425", "text": "@valerieboyer13 Je me demande jusqu'o\u00f9 Mr Macron est capable pour sauver cette crapule"}
{"id": "1100688921506316289", "text": "Benalla avait les cl\u00e9s de la villa du Touquet de Brigitte et Emmanuel Macron https://t.co/KDIW9DZIT8 #Politique via @LePoint"}
{"id": "1100688921456005120", "text": "Pour Macron \"lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\" https://t.co/EVXEv2ytvx"}
{"id": "1100688907207884800", "text": "@labeldu64 @lucie_sousa @LaMatinaleLCI @LCI Du coup tous les exposants \u00e9taient pour Macron ? Mais c'est merveilleux \u00e7a !!!!\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}
{"id": "1100688872600686593", "text": "Pendant ce temps l\u00e0, la politique \u00e9conomique de Macron continue de porter ses fruits Oh, attention, des salauds de pauvres au RSAaaaaaaaaaaaa https://t.co/cBbAQOrF3V\n"}
{"id": "1100688821837017089", "text": "@tvlofficiel #macron va peut \u00eatre les loger \u00e0 l'Elys\u00e9e???C'est grand c'est habit\u00e9 par un couple sans enfant."}
{"id": "1100688791256383488", "text": "\u00ab Gilets jaunes \u00bb : ceux qui vont dans des manifestations violentes sont \u00ab complices du pire \u00bb, estime Macron https://t.co/6QtpVrgcNT"}
{"id": "1100688752509444096", "text": "@EstherBenbassa Et sinon, M. #Macron, quand :- \u00ab on \u00bb laisse des Fran\u00e7ais se faire \u00e9borgner depuis 15 semaines;\n- \u00ab on \u00bb embauche puis couvre #Benalla;\n- \u00ab on \u00bb vend des armes \u00e0 l\u2019Arabie Saoudite;\n- \u00ab on \u00bb recase \u00e0 tour de bras ses copains magouilleurs;\n- etc.\n\u00ab On \u00bb est complice de quoi ?\n"}
{"id": "1100688748029898757", "text": "Macron : La France fait \u201cle distinguo\u201d entre les branches politique et militaire du\u00a0Hezbollah https://t.co/CFXHM87Dii https://t.co/uQIkTwIrZS"}
{"id": "1100688713041002496", "text": "@GiletsJaunesFr VOIL\u00c0 COMME D' HABITUDE ILS ONT TOUT LES DROITS ACCORD\u00c9S PAR LES SALOPES DE CASTANER ET MACRON DONC EN TOUTE IMPUNIT\u00c9 ILS PEUVENT INSULTER ET MUTILER DES GENS DU PEUPLE, QUI POUR UNE GRANDE PARTIE ONT VOT\u00c9 POUR CES DEUX CONS."}
{"id": "1100688679650164736", "text": "@Tobetwitt @Francois_Ruffin Pas du tout exact ? On attend votre demo et vos sources. Quant \u00e0 flixecourt on se doute bien que ce n'est pas Macron lui m\u00eame qui les fabrique. faut bien exploiter un peuple pr les fabriquer faut bien bouffer aussi"}
{"id": "1100688655256076288", "text": "une seule liste : la plus anti-macron !\ud83d\ude0d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/lhfm389AP1"}
{"id": "1100688595432677377", "text": "Macron, lui, est RESPONSABLE DU PIRE ! https://t.co/YWcN9rwacM"}
{"id": "1100688595252379649", "text": "La popularit\u00e9 de Macron et Philippe remonte en f\u00e9vrier I #popularite #sondage @EmmanuelMacron @EPhilippePM #Politique @RepubliqueMarch @enmarchefr https://t.co/510DUhQu1n https://t.co/CYglJQg3cw"}
{"id": "1100688579532111872", "text": "Etes-vous choqu\u00e9 par la baisse de la prime d\u2019activit\u00e9 par Macron pour les travailleurs handicap\u00e9s ? https://t.co/ewenGaWZoD"}
{"id": "1100688573395857408", "text": "@j_gourault encore heureux car en droit fran\u00e7ais on est responsable ou complice uniquement des actes que l'on commet et non du fait de ceux d'autrui, comme le laisse \u00e0 penser volontairement Macron https://t.co/sDAeuHnLxs"}
{"id": "1100688530915889152", "text": "@BFMTV J'avais pr\u00e9dit que les sondages avant \u00e9lections seraient favorables \u00e0 Macron.Quand on a un beau fils qui est dans le coup c'\u00e9tait pr\u00e9visible. \nLes raiseaux VOYENT autre chose.\nOn v\u00e9ra qui va gagner!\nTous les medias d'etat il Va falloir faire fort .\n"}
{"id": "1100688497525096452", "text": "Voil\u00e0 1\u20e3 #Politologue qui envoie du tr\u00e8s lourd @VirginieMartin_  Elle a sorti le bazooka \ud83c\udd9a #Macron C'\u00e9tait du grand art #ArletteChabot en face \u00e9tait muette comme une carpe #CoupDeCoeur #SudRadioMatin Je conseille \u00e0 @ManonAubryFr de reecouter le replay qui risque d'\u00eatre censur\u00e9"}
{"id": "1100688480785575936", "text": "@mormach Le com\u00e9dien Macron"}
{"id": "1100688450141982726", "text": "@Avec_EM_Macron c'est tr\u00e8s bien de leur donner un conseil, mais je ne suis pas s\u00fbre qu'ils ont la capacit\u00e9 de comprendre . Ils sont tellement endoctrin\u00e9s (je le vois avec des membres de ma famille) que j'ai renonc\u00e9 depuis longtemps. Eux seuls ont raison,  et les restes ce sont des pro macron. \ud83d\ude04"}
{"id": "1100688440511868928", "text": "@Mediapart C'est justement ce qui g\u00eane Macron et le Gouvernement ! mais d'autres aussi !"}
{"id": "1100688440197369856", "text": "@Narquin_JY Neron sortait deguise le soir pr frequenter les bas fonds. !   mais pourquoi je dis ca?  Ah! Ces parisiens qui parlent de trop!  Moi aussi sans doute  mais mr Macron a vieillit d un seul coup a ce moment la!  Livide il etait.  Creusez creusez  ..\ud83d\ude11"}
{"id": "1100688439505272832", "text": "Emmanuel et Brigitte Macron : pourquoi des policiers sont particuli\u00e8rement en col\u00e8re | Planet https://t.co/yKP18NGnn1 via @Planet_fr"}
{"id": "1100688418286301186", "text": "@LEDOUAISIEN @BelattarYassine Un conseiller officiel de Macron qui lance un appel \u00e0 une manif clairement pro-islam. Nous savons bien qui va venir.Mais qui a int\u00e9r\u00eat \u00e0 provoquer un affrontement entre 2 Frances ?\n"}
{"id": "1100688377937043456", "text": "@tresor4alfred @Elisabeth6911 @Gaspard01 @Avec_EM_Macron @MARCLANDES40 Ok je suis d accord avec vous mais c est vous qui allez arr\u00eater le mouvement?"}
{"id": "1100688370890670081", "text": "Macron, le broyeur social - AgoraVox le m\u00e9dia citoyen https://t.co/E6DCyPGF0B"}
{"id": "1100688349977821189", "text": "@lesinrocks Rectification : apr\u00e8s l'appel de macron...."}
{"id": "1100688335167725569", "text": "Oups, est-ce le moment ?Emmanuel Macron \u00e9voque un retour de la taxe carbone sous conditions https://t.co/vyrnAosOGN\n"}
{"id": "1100688323394322432", "text": "@fxbellamy @nadine__morano @EmmanuelMacron alors pourquoi tomber dans le pi\u00e8ge m\u00e9diatique en affirmant que vous pr\u00e9f\u00e9rez Macron \u00e0 Le Pen ? les \u00e9lecteurs charm\u00e9s par un retour de droite se voient d\u00e9\u00e7us! il ne faut rien r\u00e9pondre!  certains disent \" rien de chang\u00e9! \" ne d\u00e9cevez pas les espoirs"}
{"id": "1100688281380012032", "text": "LREM repousse la r\u00e9forme assurance ch\u00f4mage apres les \u00e9lections...ils esp\u00e8rent des si\u00e8ges .....SURTOUT VOTEZ CONTRE #lrem et CONTRE #macron ...https://t.co/dqKwp1BEkA"}
{"id": "1100688219832758272", "text": "@Capricia2017 @pascal_aguirre @InfosMelenchon @JLMelenchon Et quand les sondages n\u2019\u00e9taient pas bons pour Macron vous avez publi\u00e9 le m\u00eame tweet ? \ud83e\udd25\ud83e\udd14\ud83e\udd21"}
{"id": "1100688200841003008", "text": "Macron chez les SDF, histoire de. https://t.co/gaYTs82hcm"}
{"id": "1100688170402963458", "text": "@Ambroise_Mejean @agnesbuzyn @ItierCh @VSpillebout @LilleC2 @ClementineDupuy @alfichot @JeunesMacron59 #MartineAubry ne manque pas d'air, pas comme sa ville sous un pic de pollution.Il y a 2 ans ne disait elle pas \"Macron raz le bol\".\nSa cr\u00e9dibilit\u00e9 est nulle \u00e0 l'inverse de son egot.\nLe repr\u00e9sentant de l'\u00e9tat l'avait inform\u00e9, l'\u00e9g\u00e9rie des 35h se prend pour une star sans talent.\n"}
{"id": "1100688168670646273", "text": "@KumaMout @reglyys Bein comme je vous l'ai dit ma m\u00e8re avait un cancer. Avec le temps : elle a \u00e9t\u00e9 oblig\u00e9e de perdre des heures d'aide m\u00e9nag\u00e8re car co\u00fbt \u2197\ufe0fRetraite \u2198\ufe0floyer gaz eau EDF \u2197\ufe0fRemboursement de m\u00e9dicaments \u2198\ufe0fJe suis gilet jaune et pas seulement UPR. Macron est le pire qu'on ait jamais eu."}
{"id": "1100688162597359616", "text": "Je doute grandement que Marine Le Pen, ou Emmanuel Macron arrivent en premiers, \u00e7a serait plus, \u00e0 mon sens, la ville de Paris, la mode, la bouffe ou autre."}
{"id": "1100688155110445057", "text": "\u00c9lecteurs amoureux de la France, ne tombez pas dans le panneau des @lesRepublicains aux #Europ\u00e9ennes2019. \nVoici ce que pense @fxbellamy : \n\"Je suis plut\u00f4t Juncker (le pr\u00e9sident PPE de la Commission europ\u00e9enne) qu'Orban\".\n\nLe 26 Mai votez @DLF_Officiel !\n\nhttps://t.co/9Axp8GzWYv\n"}
{"id": "1100688148881920000", "text": "Petite remont\u00e9e pour la popularit\u00e9 d'Emmanuel Macron, les Fran\u00e7ais reconnaissent-ils sa volont\u00e9 de dialogue ? Interview\ud83c\udf99\ufe0fFr\u00e9d\u00e9ric Dabi @IfopOpinion  \u25b6\ufe0f https://t.co/4SV1Yug7vY https://t.co/I8ZGbuxrxg"}
{"id": "1100688131458777088", "text": "Macron le pourri qui d\u00e9rembourse les traitements anti douleur des canc\u00e9reux !!!! #Maladie #Cancer #GiletsJaunes #MacronCompliceDuPire #Sante https://t.co/ozLSyqvZw1"}
{"id": "1100688124433190912", "text": "Carburants : Macron projette de moduler les taxes en fonction du cours du p\u00e9trole https://t.co/X0A4JD0gVS https://t.co/XbYzxZOu26"}
{"id": "1100688119593123840", "text": "Les fourberies de #Macron ou le scandale du #GrandDebatNationalhttps://t.co/qDZI2uaI4N via @SyndicatC\n"}
{"id": "1100688100064444417", "text": "@gazou06 @sandrafellous_ Sandra, bonjour, comme tu l'as certainement vu, il y un sondage qui est pass\u00e9 sur tweeter qui montrait qu'avec 43.000 sond\u00e9s la popularit\u00e9 de MACRON \u00e9tait \u00e0 23%, alors ne t'inqui\u00e8te pas les sondages ou il y a 500 voir mille personnes sond\u00e9es ne sont que propagande."}
{"id": "1100688093617762304", "text": "@PaulMoreiraPLTV Montrer ces images au public c'est de l'information mais les montrer au pr\u00e9sident en public c'est de la provocation. Cela serait int\u00e9ressant de montrer \u00e0 Macron des images de retrait\u00e9s fran\u00e7ais faisant les poubelles pour manger afin de voir sa r\u00e9action \u00e0 une provocation publique."}
{"id": "1100688068376518656", "text": "Macron voulait prouver que l'ancien monde \u00e9tait derri\u00e8re nous, il d\u00e9montre le contraire, affaires d'\u00e9tat Benallagates, d\u00e9put\u00e9s LREM reprise de justesse ou d\u00e9missionnaires, ministre repris de justesse et cherchant une porte de sortie, violence, r\u00e9pressions et atteinte aux libert\u00e9s https://t.co/lj4ZfOW3AX"}
{"id": "1100688064840691712", "text": "@LalobaRose donc la justice \"belloubet\" est bien politis\u00e9e par macron !la preuve chez bourdin !et pour benalla , idem ?"}
{"id": "1100688048071868416", "text": "Nous avions pr\u00e9dit :\u00ab Macron \u00e9lu, dans 6 mois la France dans la rue .... nous nous sommes tromp\u00e9s d\u2019un an ! \u00bb\n\u00e9coutez Fran\u00e7ois Boulo, avocat \u00e0 Rouen et porte parole des GJ de Rouen. https://t.co/HADhQvA3dn\n"}
{"id": "1100688042891845633", "text": "@BriceTeinturier dit encore dans @Le_Figaro que \u00abMacron est vu au centre-droit, \u00e0 6,5/10\u00bb. Ce soc-dem ne cesse pourtant d\u2019\u2197\ufe0f d\u00e9pense publique, imp\u00f4ts, immigration, violence, y compris celle du politiquement correct haineux. Macron est de gauche ! Arr\u00eatez votre#Propagande #Fakes\n"}
{"id": "1100688039825817602", "text": "A QUAND UNE ENQU\u00caTE SUR LES GABEGIES DU COUPLE MACRON , PAS MIEUX QUE LES CAEUSESCU ! https://t.co/4Z5JS2QTLv"}
{"id": "1100688019961466880", "text": "@MLP_officiel Les retrait\u00e9s  ex/cadres vont sanctionner  E .Macron."}
{"id": "1100688014509031425", "text": "@Gillyxiane @Carolinebharati @ClPeqt Les bonnes vieilles ficelles \u00e9cul\u00e9es de lapropagande du vieux monde qu'utilisent les m\u00e9dias et les supporters de macron,"}
{"id": "1100687949774184449", "text": "@DVenitien N'importe quoi ! Si je critique la politique de Macron je suis anti-fran\u00e7ais ? Non ! Alors pourquoi critiquer la politique de Nethanyaou ferait de moi un antis\u00e9mite ?"}
{"id": "1100687943474262016", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/dQX3hsOWMg Que le journalisme m'\u00e9nerve un peu. Je ne suis p"}
{"id": "1100687911673053189", "text": "@GG_RMC @vpecresse la paix sociale c'est le laxisme et macron ne fait pas mieux que les autres pire par ses d\u00e9clarations il va mettre le feu \u00e0 la banlieue et la les gilets jaunes ce sera du pipi de chat"}
{"id": "1100687900340047873", "text": "@Edubois56Dubois @evidemment_ Non, \u00e7a c'est l'h\u00e9ritage qu'il tra\u00eene comme un boulet, pas la politique de Macron"}
{"id": "1100687872179474434", "text": "#giletsjaunes vos droit #macron prend note #lrem #ActeXVI  https://t.co/FEF13IAg3s\n"}
{"id": "1100687847760293888", "text": "Macron a peur d'\u00eatre tu\u00e9 d'une balle dans la peau MDR il devrait se r\u00e9jouir un TROU DE BALLE DE PLUS .. \u00e0 sa place je me m\u00e9fierais du Grand Capital https://t.co/U78YcNhRau via @Resistance_R"}
{"id": "1100687723034230784", "text": "@Nantes_Revoltee @GiletsJaunes FAUCHES LE 15 DU MOISNS SOMMES EN SOUTIEN \nAVEC CES BRAVES HOMMES \nET SES FEMMES BLESSES\nMUTILES\n\"EN BASTILLES\"\nP/1 POUVOIR AVEUGLE @Macron @gouvernementFR\nREPRESSIF\nSANS DISTINGUO\nSANS NUANCES\nMEPRISANT\nSANS LIMITES\n\"SOURD\" M\u00caME DEVANT LE @ConseilEurope\n"}
{"id": "1100687700062097408", "text": "@BFMParis @BFMTV c'est la faute aux GJ et au Diesel, je vous le dis il faut acheter la voiture electrique\nd'apr\u00e8s Macron elle ne polluerait pas https://t.co/9HgVYhdSOb\n"}
{"id": "1100687693372104705", "text": "En m\u00eame temps vous vous attendiez \u00e0 quoi dans un pays qui a un pr\u00e9sident comme Macron, des Eric Zemmours et autres Finkielkraut qui donnent leurs avis de merde et des \u00e9missions comme TPMP qui font des cartons d'audience."}
{"id": "1100687692126408704", "text": "La strat\u00e9gie de criminalisation des #GiletsJaunes via l'instrumentalisation de l'#Antis\u00e9mitisme fonctionne! Ajoutons l'islam avec le #Hijab \u00e0 #Decathlon et le tour est jou\u00e9! Si certains se font berner, d'autres lisent entre les lignes Manu! https://t.co/2Wcvy9B8hb via @BFMTV"}
{"id": "1100687659729596416", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/gMbvMcJoPq"}
{"id": "1100687634366648320", "text": "@gregoryroose tous non pas Macron comme ami"}
{"id": "1100687591828045826", "text": "@fxbellamy C'est une \u00e9vidence, les m\u00e9dias comme Challenges cherchent \u00e0 torpiller \u00e0 tout prix la campagne \u00e9lectorale de FX Bellamy. Mais il faut \u00eatre clair : Moi, je suis clairement plus proche de Victor Orb\u00e1n que de Juncker, et je voterais plut\u00f4t Marine Le Pen que Macron !"}
{"id": "1100687573993865216", "text": "@LaureF24 Aux filles la revanche! Aux hommes l'aimabilit\u00e9 envers celle \u00e7i! D'ou porquoi ne pas si l'homme touche 3000 euros et la femme 2000 euros sur le m\u00eame poste ce qui est triste!! pourquoi ne pas donner homme et femmes 2500 euros!!! Alors macron ait un \u2665\ufe0f"}
{"id": "1100687570072150017", "text": "@RN29quimper @Dormez_Dormez @RN_Officiel_29 Les Gilets jaunes, pourquoi voulez-vous virer comme un sac Macron, alors que LREM et Modem, disent que vous allez vot\u00e9s pour eux. Et qu'aux europ\u00e9ennes, c'est LREM/MoDem qui passera? Id\u00e9es islamiques ?"}
{"id": "1100687538874929152", "text": "Il ne se trompe pas, sa logique est juste politique, et non biologique. C'est \u00e7a le probl\u00e8me ... https://t.co/onPtT0TMDq"}
{"id": "1100687523779674114", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ce tweet juste apr\u00e8s la mise en sc\u00e8ne tr\u00e8s comique de macron, \u00e7a te donnerait envie de rire si c'\u00e9tait pas aussi grave https://t.co/awKHP0vX0j"}
{"id": "1100687513046450176", "text": "\"M. Macron, est-ce que vous \u00eates toujours associ\u00e9 de la banque Rotschild?\". \"Etonnant\", c'est un euph\u00e9misme. https://t.co/uHGu4x5H1d"}
{"id": "1100687480301514752", "text": "Carburants : Macron projette de moduler les taxes en fonction du cours du p\u00e9trole https://t.co/rgZNqXunHg"}
{"id": "1100687468897230853", "text": "Quand on sait de quoi on parle pas besoin de t\u00e9l\u00e9prompteur...\n\nce qui se con\u00e7oit bien s\u2019\u00e9nonce clairement !\n\u00e7a change des langues de bois\net des discours emberlificot\u00e9s de macron qui se croit intelligent quand on ne comprend rien \u00e0 ses d\u00e9lires https://t.co/zqgYWeNKmE\n"}
{"id": "1100687460412112897", "text": "@Brumedemer @TweetFanny1 Et en s\u2019abstenant on fera r\u00e9\u00e9lire Macron!!"}
{"id": "1100687405613502465", "text": "@GG_RMC @GWGoldnadel non le complice c'est macron"}
{"id": "1100687388131672066", "text": "@AgatheLambret @BFMTV la campagne \u00e9lectorale continue....Macron n'aura fait que cela durant tout son mandat, quand il aura fallu gouverner, il a mis la France sans dessus dessous en toute incomp\u00e9tence....il y a un monde entre la th\u00e9orie et la pratique"}
{"id": "1100687384801353728", "text": "@fandetv @BenjaminCauchy @EmmanuelMacron Mr Macron remonte soit disant dans les sondages,donc il recommence \u00e0 insulter le peuple. Cache le naturel il revient au galop\n"}
{"id": "1100687374886096898", "text": "Il aime et prot\u00e8ge plus les djidaistes que son peuplehttps://t.co/lqKaGQwoLm\n"}
{"id": "1100687368112271362", "text": "@olivierSekai Je n'oublie pas les fakenews et les attaques inf\u00e2mes de Mediapart contre M\u00e9lenchon dans les 6 mois pr\u00e9c\u00e9dent la Pr\u00e9sidentielle (Alep, Poutine, Al-assad, bombes, civils, ALBA, V\u00e9n\u00e9zuela, ... etc ...)  \nJE BOYCOTTE mediapart sans qui Macron n'aurait pas \u00e9t\u00e9 \u00e9lu \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n"}
{"id": "1100687343433011200", "text": "@gaftarnik Mais bon avant d'\u00eatre raciste, il ne faut surtout pas oubli\u00e9 que je d\u00e9teste Macron."}
{"id": "1100687270091411456", "text": "@lelectricien @pieraneta LW a laiss\u00e9 libre choix et depuis son \u00e9lection il a les m\u00eames convictions et ne change pas, un des seul homme politique qui a une v\u00e9ritable colonne vert\u00e9brale et ne change pas au gr\u00e9 du vent comme MLP, NDA, Macron et tant d'autres"}
{"id": "1100687252705984512", "text": "Les nouvelles valeurs en #macronie: tuer, \u00e9gorger, violer, vendre des chr\u00e9tiens comme esclaves, les br\u00fbler vifs, torturer des prisonniers puis les ex\u00e9cuter, etc. \n= \"foutre le bordel \u00e0 un anniversaire\" \n#YassineBellatar ami du poudr\u00e9 #Macron\n"}
{"id": "1100687248914350080", "text": "Quand les scientifiques alertent tant et  plus dur le r\u00e9chauffement climatique, #Macron d\u00e9cide de ne plus suivre les engagements de r\u00e9duction des gaz a effet de serre. #MacronCompliceDuPire"}
{"id": "1100687217461260289", "text": "Un homme tient la main \u00e0 Macron https://t.co/AGMrbLTyN5"}
{"id": "1100687203989114881", "text": "@Tancrede_Crptrs Je pense qu'ils ont du avoir un coup de fil de soutien d'un membre influent de l'entourage de Macron, \u00e0 mon avis (vu ce qu'il vient de d\u00e9clarer) c'est YB mais je ne peux pas vous l'assurer, c'est une hypoth\u00e8se..."}
{"id": "1100687183743209472", "text": "@NavySeals93 @sandrafellous_ c pas #Macron ni m\u00eame un ministre qui rend un jugement de tribunal https://t.co/gDn98RfmpO"}
{"id": "1100687137605931008", "text": "@GuigoDalphinus @Trouveur @AlexTaylorNews Techniquement, Macron fait ce qu'il a dit : de l'ultralib\u00e9ralisme"}
{"id": "1100687119838670848", "text": "@moreaujb23 @enmarchefr @Interbev_fr @b_abba @auroreberge @MESNIERThomas @NicoleLePeih @Pierr_Person @StanGuerini @Min_Agriculture @dguillaume26 @inaporc @StTRAVERT C est bien on a prevenu le boss #macron que nous etions a l\u2019heure a l\u2019ecole ce matin!Mascarade...\n"}
{"id": "1100687101258014720", "text": "@OorlynckP @GG_RMC @GWGoldnadel Une femme naturelle c est tres joli,je parle pas de Brigitte Macron bien sur!!!\ud83e\udd23\ud83d\ude04\ud83d\ude00\ud83e\udd11"}
{"id": "1100687090797416448", "text": "Le divorce est consomm\u00e9. Macron d\u00e9gage !, par @fino184 via @MediapartBlogs https://t.co/avNR8fRjd2"}
{"id": "1100687054130810881", "text": "@mc_karsi Je crois que c'est rapport \u00e0 l'afflux de demande de prime d'activit\u00e9 de janvier (bah oue macron a fait en sorte qu'il y est plus d'allocataire donc la caf est encore plus d\u00e9bord\u00e9e)"}
{"id": "1100687052394430465", "text": "@GG_RMC @GWGoldnadel Macron n\u2019est rien on a un pr\u00e9sident de merde qui fait le malin \u00e0 longueur de journ\u00e9e avec la momie qui lui sert de femme, ces franc-ma\u00e7ons commencent \u00e0 me taper sur le syst\u00e8me"}
{"id": "1100687049856860160", "text": "Sondage: ces \u00e9lecteurs de Macron qui regardent \u00e0 gauche pour les europ\u00e9ennes https://t.co/nN4WqF4x9O"}
{"id": "1100687041510195200", "text": "Voil\u00e0 un engagement qui a nettement plus d'allure que la mauvaise op\u00e9ration de com faite par Macron sur le dos des SDF et travailleurs sociaux. Bienvenue @EricPliez !https://t.co/q0OUQjtxcZ\n"}
{"id": "1100687027832582144", "text": "l\u2019\u00e9mission 24 h pujadas pro macron ne va certainement pas donner raison a marine lepen avec CETTE IDIOTE JENIFER KNOCK sur l'immigration tous le monde sait depuis longtemps que la France attire surtout les Maghr\u00e9bins pour des prestations sociales de tout ordres. SAUF JENIFER ?"}
{"id": "1100686995117035520", "text": "\"Les b\u00e9n\u00e9ficiaires de la gabegie du #CICE, les actionnaires qui ont empoch\u00e9 les hausses de dividendes, ce sont les m\u00eames qui ont financ\u00e9 la campagne de #Hollande, avant celle de #Macron\"\nhttps://t.co/hq7l69rJDf\n"}
{"id": "1100686991463776256", "text": "@jylgallou @fxbellamy #LR feraient mieux de partir chez #Macron, \u00e7a serait plus honn\u00eate ! #Wauquiez avait essay\u00e9 de faire du #RN, \u00e7a n'a pas fonctionn\u00e9, car \"chassez le naturel, il revient au galop\" ! #Macron a achev\u00e9 le #PS, il fait pareil avec #LR donc les carri\u00e9ristes s'accrochent !"}
{"id": "1100686985096769536", "text": "https://t.co/CRWVSHpBEs Les actualit\u00e9s de 7h30 - Macron \u00e9voque un retour sous conditions de la taxe carbone - https://t.co/84L9dgPuEQ"}
{"id": "1100686960664985601", "text": "@auroreberge Bien contente d'entendre \u00e7a de la part de d'une d\u00e9put\u00e9 LREM, je voyais bien Macron comme un lib\u00e9ral \u00e0 la Candi\u00e9nne, ne voulant pas bouder un \u00e9lectorat immigr\u00e9 \u00e0 voler au PS lors de sa campagne."}
{"id": "1100686947213819904", "text": "@BFMTV Le Code p\u00e9nal vu par #Macron. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"id": "1100686946605633536", "text": "mais bien sur....faites les pantins au \"grand d\u00e9bat\" \u00e9crivez de belles pages, croyez y !le cynique pr\u00e9sident fera ce qu'il voudra apr\u00e8s les \u00e9lections et fort du score de sa liste, tout reviendra comme avant les GJmais  puissance 10. c'est le pi\u00e8ge \u00e0 Macron, pi\u00e8ge \u00e0 ....... https://t.co/Ks4KGKv4Sz\n"}
{"id": "1100686944047112192", "text": "@BelliniOdette @auroreberge @EnMarcheRivesal Sauf que les manifestations ne se d\u00e9clarent pas violentes. On ne dit pas \"tiens, je vais aller dans une manifestation violente\", non. On va manifester, simplement. Ce que dit l\u00e0 Macron est irr\u00e9ponsable."}
{"id": "1100686881589743617", "text": "@MonsterFrance facile  / VOUS DEMANDEZ AU CORROMPU FOSSOYEUR  DELEVOYE  : IL A RECRUTE TOUS LES DEPUTES  DE MACRON SUR INTERNET AVEC 2 CONDITIONS / SANS DIPLOME  ET PRETS A TOUT _   TRES REUSSI"}
{"id": "1100686851030040576", "text": "@JulienOdoul Cet homme est un ventilateur ! En se rapprochant de Macron ce con se rapproche de l'islam. \nUne fois de plus les LR ont tout compris.\n"}
{"id": "1100686845804007425", "text": "@iPNLLM @JLMelenchon Attention \u00e0 ce que tu dis petite cervelle... Les amis de Macron ne pactisent pas avec l'extr\u00eame gauche, jamais! \ud83e\udd23 https://t.co/0mjBREsecx"}
{"id": "1100686820772331520", "text": "@ConseillerG @Pierre_St_Roch @ThierryMARIANI @lesRepublicains @fxbellamy Le paragraphe entier : \"Je ne crois pas \u00e0 la vision propos\u00e9e par Emmanuel Macron.../... Mais si demain on a r\u00e9ussi \u00e0 faire progresser la conscience europ\u00e9enne, la conscience d'une communaut\u00e9 culturelle europ\u00e9enne, eh bien \u00e7a pourrait devenir souhaitable.\" https://t.co/V6Fu7LQSNj https://t.co/Furf3q0REp"}
{"id": "1100686818570366976", "text": "#Macron #Castaner #Belloubet #LREM #LaREM vous \u00eates coupables et complices de privation de libert\u00e9 sans motif pour les opposants politiques visibles! #GiletsJaunes!Vous \u00eates coupables et complices de laxisme pour #Benalla! https://t.co/azLnCbXwPl\n"}
{"id": "1100686779340988416", "text": "#AudreyAndCo Arr\u00eater comme vous faite Mr Le Pr\u00e9sentateur a pol\u00e9miquer constamment, cet trop visible que vous les autres sur cette chaine vous \u00eates anti Macron"}
{"id": "1100686747468472320", "text": "@sandrafellous_ et alors ? vous parlez du jugement dans votre tweet pr\u00e9c\u00e9dent, et maintenant vous parlez de l'arrestation ? vous vous emm\u00ealez les pinceaux, non ? c pas #Macron ni m\u00eame un ministre qui rend un jugement de tribunal lol vous \u00eates s\u00e9rieuse ? allez cadeau https://t.co/Mb8Bxmg8Ns"}
{"id": "1100686735934218245", "text": "Macron n'est pas un artiste \u00e7a au moins c'est clair, il n'aime que les monuments aux morts et les comm\u00e9morations .... ses nuances \u00e0 propos de P\u00e9tain en attestent ... Macron \u00e9tant lui m\u00eame un \u00eatre dissoci\u00e9... aux personnalit\u00e9s multiples  #ggrmc https://t.co/X86kl6Oxjb"}
{"id": "1100686712165056512", "text": "Pendant que Macron \u00e9tait dans la rue pour r\u00e9clamer les imp\u00f4ts aux sdf Brigitte elle \u00e9tait en vacances https://t.co/6LVLcgusT3\n"}
{"id": "1100686664995880960", "text": "La d\u00e9sinformation dans toute sa splendeur ! \ud83e\udd2eSeuls ceux ki ont + de 80%d'invalidit\u00e9 ont eu 1 \u2196\ufe0fde 40e !pour ceux \u00e0 la caf, pour ceux \u00e0 la CPAM, \u00e0 79%rien du tout, la loi pour les AVS les enfants!!! handicap\u00e9s rejet\u00e9s, les logements access r\u00e9duits !super #Macron ! #handicap \ud83d\ude2d https://t.co/XicG1g8UvX"}
{"id": "1100686646528430080", "text": "@KumaMout @reglyys Ne sommes nous pas dans la mouise depuis 40 ans et cela ne va t il pas de pire en pire ? Voil\u00e0 d'o\u00f9 vient le programme de Macron : https://t.co/7VHylHrMgc\nD'o\u00f9 viennent les r\u00e9formes de Macron https://t.co/tPlxh0jebp \n\nd'o\u00f9 que Asselineau avait pr\u00e9venu https://t.co/UJxd2KMIv6\n"}
{"id": "1100686633668673536", "text": "Cauchy (GJ) accuse Macron d'\u00eatre \u201ccomplice du pire\u201den rapatriant des Jihadistes (BFMTV,26/02/19) https://t.co/D0QUof4LUI"}
{"id": "1100686625254895616", "text": "@alexisdpmartin @marie_coulon Moi aussi je pr\u00e9f\u00e9rerais avoir le pape comme pr\u00e9sident mais entre Fillon et Macron il fallait voter utile.\nenfin aux pr\u00e9sidentielles. \npour les assembl\u00e9es,  c'est justifi\u00e9 de voter Poisson.\n"}
{"id": "1100686618522996737", "text": "Antis\u00e9mitisme/ Antisionisme - Nouvelle lettre ouverte de Me Buttin \u00e0 Emmanuel Macron, pr\u00e9sident de la R\u00e9publique  https://t.co/qw3AtoHa77\n#Antisionisme #Antis\u00e9mitisme #Macron #Palestine #Isra\u00ebl https://t.co/VvdcUy7Flr\n"}
{"id": "1100686616677498880", "text": "@Ch_Dul @chaussat_helene @andrebercoff @andors75 @JCharpent @EmmanuelMacron @fxbellamy Je viens de lire l'\u00e9ditorial de Ouest-France de ce jour. C'est m\u00e9prisant au possible pour #Wauquiez et \u00e9videmment, il n'y a point de salut europ\u00e9en hors #Macron. Je vais le publier. Le combat est puissant."}
{"id": "1100686611841466369", "text": "Un pi\u00e9ride, papillon de plein \u00e9t\u00e9 ! De la neige en Gr\u00eace ! Macron toujours \u00e0 l'\u00e9lys\u00e9e. Benalla le tient par les couilles."}
{"id": "1100686609509437443", "text": "@LCI et vous Messieurs \u00e7a na vous inqui\u00e8te pas plus que \u00e7a que M.Macron soit dans cette logique et qu'on garde \u00e0 vue des centaines de personnes sans motifs. C'est \u00e7a que vous appellez d\u00e9mocratie ou vous avez peur de perdre votre place. Honte"}
{"id": "1100686609127755777", "text": "@AlexDevecchio Bourdin n\u2019aime pas que l\u2019on attaque Macron vous avez remarqu\u00e9 cher Alexandre ! \u00c9tonnant non ?"}
{"id": "1100686599044677634", "text": "@Patrice_0311 @BetraMaurice @F_Desouche Le Statu quo, jusqu'aux Europ\u00e9ennes, Macron est fourbe et tr\u00e8s malin. Il est surement la ris\u00e9e du monde, mais il ruse les fran\u00e7ais. Parce qu'il a derri\u00e8re lui des Sarkozy, des Attali BHL et bien d'autres qui le conseillent !!!"}
{"id": "1100686557323935745", "text": "MLP_officiel : La r\u00e9forme du ch\u00f4mage est repouss\u00e9e apr\u00e8s les europ\u00e9ennes. Il ne faudrait pas que les cadres qui vont \u00eatre durement touch\u00e9s soient tent\u00e9s de sanctionner \u00e9lectoralement le pr\u00e9sident Macron. Quel cynisme ! MLP"}
{"id": "1100686552286613504", "text": "Je regardais une vid\u00e9o sur les gilets jaunes et Macron.Il a fais tout pour que les gilets jaunes se r\u00e9volte, que \u00e7a soit dans un premier temps national et apr\u00e8s mondiale.\n"}
{"id": "1100686522486013952", "text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Macron ne veut plus d'augmentation automatique de la taxe carbone https://t.co/O2KT1oYLBD"}
{"id": "1100686519201861632", "text": "@valerieboyer13 @LEGUIDE28 ET C'EST  DES FRANCAIS ET DES FRANCAISES QUE SE MOQUE CETTE CLIQUE PUANTE MACRON  -BELLOULET !!  RACAILLES"}
{"id": "1100686499127926784", "text": "Laurence Ferrari (pas vraiment anti Macron) a os\u00e9 donner son avis sur le #Hijabdecathlon. R\u00e9sultat, elle est victime d'insultes, d harc\u00e8lement et de menaces.\nBizarrement aucun membre de la Macronie ne prend sa d\u00e9fense, aucun ne d\u00e9nonce actes. \n\nPourquoi ? La trouille ?\n"}
{"id": "1100686467473526784", "text": "@ConseillerG @ThierryMARIANI @lesRepublicains @fxbellamy Regardez les votes des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens LR. Sur la plupart des sujets, ils sont clairement tr\u00e8s proches des id\u00e9es du pr\u00e9sident Macron..."}
{"id": "1100686463769997312", "text": "@Gillyxiane @Carolinebharati @ClPeqt Ils aiment le neo-socialisme de Macron"}
{"id": "1100686453670137856", "text": "@Fredernardlordi Parce que \u00e7a se bouscule dans la file d'attente pour marcher sur mini macron !"}
{"id": "1100686442227994626", "text": "Au cas o\u00f9 on n\u2019aurait pas remarqu\u00e9 que #casseurs et #antifas b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019impunit\u00e9. #politique #Macron #Castaner #repression (\u00e7a d\u00e9pend pour qui) #GiletsJaunes #police https://t.co/U5dYu8iomI"}
{"id": "1100686430572081152", "text": "@FemmesLaRemLyon @Egal_FH @MarleneSchiappa Grand enfumage Macron !"}
{"id": "1100686402453413888", "text": "@sylvievaulet2 @francoisedegois les choix conseill\u00e9s  par Macron \ud83d\ude02"}
{"id": "1100686397508329472", "text": "@ampelos11 @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale Comme c'est curieux...se sont des opposants \u00e0 macron c'est logique non"}
{"id": "1100686338691600386", "text": "@DidierMaisto Je crois que je sais pourquoi le CSA n\u2019a plus le temps de s\u2019occuper de l\u2019omnipr\u00e9sence de macron ou des repr\u00e9sentants de LaREM dans les m\u00e9dias, ses membres doivent \u00eatre 24/24 \u00e0 \u00e9couter SudRadio pour essayer de trouver une faille \ud83d\ude0f"}
{"id": "1100686314112987136", "text": "En r\u00e9sum\u00e9 celui qui n\u2019applique pas la constitution doit \u00eatre destitu\u00e9  ...\ud83d\udc47\u270a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Alors Macron cette phrase te parle ??!\ud83e\udd14\nEt oui ! C\u2019est pour le PEUPLE ! Pas pour les RICHES ! https://t.co/L29yKC0AVL\n"}
{"id": "1100686309922955265", "text": "La rudesse des propos \u00e0 #MacronLes interpellations viriles de #Benalla - qui ne sont pas coups -\nComment employer des mots \u00e0 connotations positives pour nommer les saloperies en vers les #manifestations #GiletsJaunes ou autres qui ne peuvent pas s'exprimer par la #fraudefiscale https://t.co/aTEIcrKWdd\n"}
{"id": "1100686285709209600", "text": "\u00c9voquant ses difficult\u00e9s, un retrait\u00e9 fond en larmes dans les bras d\u2019Emmanuel Macron. https://t.co/takyq2cIcO via @seniorenforme"}
{"id": "1100686284044013570", "text": "@alexisdpmartin @marie_coulon oui, mais il aurait fait mieux que Macron.le messie est pas encore arriv\u00e9.  enfin, pas de cette fa\u00e7on l\u00e0...\n"}
{"id": "1100686261080256512", "text": "@MarcEdgar75 @Patrice_0311 @BetraMaurice @F_Desouche L'abstention joue pour \u00e9lire Macron, les abstentionnistes bossent pour le \"front ripoublicain\" de Macron! https://t.co/CgcexeQYVu"}
{"id": "1100686232600883200", "text": "POUAH   MACRON  !! TOUTES LES PREUVES ACCABLANT LES MEDIAS-POUBELLE AU SALON DE L'AGRICULTURE , CE MATIN BFM-MERDIA  VIENT DE RECONNAITRE QUE DES MILITANTS LREM ONT ETE POSITIONNES  POUR FAIRE UNE OVATION TRUQUEE A MACRON : PAUVRE MACRON  DE PIRE EN PIREEN ARRIVER LA !\nRETWITTER\n"}
{"id": "1100686214334681088", "text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Il y'a un moment que macron peux dire ce qu'il veux mais je m en fous d une force ce petit \u00e0 un gros probl\u00e8me d affection des que on se courbe pas devant sa majest\u00e9 il en deviens col\u00e9rique est m\u00e9prisant  il devrais en parler est m\u00eame consulter."}
{"id": "1100686208714375169", "text": "@KaplanBen_Fr Macron n\u2019est pas progressiste : il appartient au bloc bourgeois, qui est Le camps de la R\u00e9action, et du conservatisme (maintient des int\u00e9r\u00eats constitu\u00e9s)."}
{"id": "1100686110336925696", "text": "Imaginez les JO2024 \u00e0 Paris, quand toute la r\u00e9acosph\u00e8re (i.e. le Peuple Fran\u00e7ais, la grande Nation \u00a9Macron) va exiger qu'on assigne \u00e0 r\u00e9sidence puis expulse les athl\u00e8tes am\u00e9ricaines, \u00e9gyptiennes, \u00e9miraties... #PasVoirLAirCon https://t.co/YL2or4nYEk"}
{"id": "1100686095786954752", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/hEI3BCyeMz"}
{"id": "1100686078758006784", "text": "@bfm_eco Encore une rigolade de Le Maire France Macron bafou\u00e9s ..."}
{"id": "1100686059434852352", "text": "Quand Macron tente de faire passer la pilule en faisant sa B.A... \ud83d\ude44 https://t.co/L0UadOmkcO"}
{"id": "1100686042582171648", "text": "@LePoint @erayeye Avant de d\u00e9noncer si Macron faisait arr\u00eater les vrais casseurs ?"}
{"id": "1100686025955917825", "text": "Oui on n\u2019en doute pas une seule seconde mais la v\u00e9rit\u00e9 est une chose qui f\u00e2che surtout dans cette cat\u00e9gorie de gens fraudeurs, menteurs, malhonn\u00eates, tricheurs, manipulateurs ( liste non exhaustive) que sont nos dirigeants et leurs petits copains. https://t.co/oy8m4fDN0e"}
{"id": "1100685987255074816", "text": "@pieraneta @nicoleameri1 M\u00eame si vous avez raison moi je ne pardonne pas aux #LR d'avoir appel\u00e9 \u00e0 voter #Macron Ils devaient laisser libre choix\n"}
{"id": "1100685985824804866", "text": "Une bonne partie des compagnies d'assurance dont AXA et son PDG sont des amis proches de Macron, vous croyez qu'il va d\u00e9penser un centime pour gu\u00e9rir des gens qu'ils veulent d\u00e9truire co\u00fbte que co\u00fbte ? https://t.co/v9j0ZvCym6"}
{"id": "1100685982343593985", "text": "@SudRadio @Leclerc_MEL @moreaujb23 Le seul pouvoir d'achat que l'impopulaire Macron d\u00e9fend, c'est le sien. Pour les fran\u00e7ais, c'est la baisse historique des retraites depuis janvier 2018, l'explosion des taxes gouvernementales sur les carburants, etc.#CompliceDuPire #MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100685930346827776", "text": "@cajounice Vous n'\u00eates que les suppl\u00e9tifs de Macron."}
{"id": "1100685875409764352", "text": "@PeterFlik Oui aucune consid\u00e9ration pour les maires que Mr Macron a spoli\u00e9 en supprimant la taxe d'habitation pour mieux les contr\u00f4ler depuis sa tour d'ivoire... \u00eatre maire aujourd'hui est un acte de courage"}
{"id": "1100685867721515008", "text": "La popularit\u00e9 de Macron et Philippe remonte en f\u00e9vrier\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude0a"}
{"id": "1100685838344732672", "text": "Le choix des petites phrases des journalistes malintentionn\u00e9s. (M\u00eame proc\u00e9d\u00e9 utilis\u00e9 par les MLP\ud83d\ude02)Non non @fxbellamy n'a rien \u00e0 voir avec votre poulain Macron. https://t.co/PSp3HcPNHF\n"}
{"id": "1100685837652635648", "text": "@GG_RMC @GWGoldnadel \"Emmanuel Macron devrait dire que ceux qui vont \u00e0 des manifestations interdites qu'ils feraient mieux de  tr\u00e9mousser leur popotin pris en filet de gigot s'ils veulent \u00eatre aim\u00e9 par sa saintet\u00e9"}
{"id": "1100685800415604736", "text": "@patrick_edery je crois qu'en fait Macron est tr\u00e8s vex\u00e9 et en col\u00e8re de la sortie du livre de @Francois_Ruffin  et qu'il vise plut\u00f4t  la FI qui participe aux manifs"}
{"id": "1100685797827719168", "text": "La start-up nation de #Macron a du plomb dans l'aile !Le territoire se couvre de plans de licenciement, et autres mises au ch\u00f4mdu rebaptis\u00e9es \"plans sociaux\" dans ce syst\u00e8me \u00e0 la Orwell. \n\n#chomage #Ford #Nexans #GeneralElectric https://t.co/5p17UGxzL2\n"}
{"id": "1100685768878624769", "text": "BLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/Q47Bvq4P4w"}
{"id": "1100685754639024130", "text": "@GG_RMC @vpecresse Hollande-Sarkozy les responsables et m\u00eame monsieur Mitterrand Macron n'en parlez pas"}
{"id": "1100685749035417600", "text": "Lydie Maninchedda demande \u00e0 l'\u00c9tat de tout mettre en oeuvre pour faire revenir ses trois petits-enfants de #Syrie, dont la m\u00e8re est morte en janvier.#R\u00e9fugi\u00e9 #UE @EmmanuelMacron https://t.co/brOHXDyl51\n"}
{"id": "1100685729657704448", "text": "Quand Macron t\u2019exasp\u00e8re pense que \u00e7a aurait d\u00fb \u00eatre Fillon."}
{"id": "1100685722036719616", "text": "Les masques tombent ! F.X. Bellamy reconna\u00eet \u00eatre plus proche de Macron que Le Pen. J'en appelle \u00e0 tous les \u00e9lecteurs, sympathisants et cadres sinc\u00e8res de LR : faites l'Union des Droites !! Il vaut mieux qu'elle se fasse avec vous que contre vous ..."}
{"id": "1100685720497340417", "text": "@LCI @Macron tjrs=\u00e0 lui-m\u00eameDepuis \"l'appel\" de Hollande\ncomme conseiller\nMacron fut notre ministre de l'\u00e9conomie\nIl ne change pas d'1iota\nTjrs la m\u00eame\"m\u00e9thode\"ambitieuse\ndans le d\u00e9roulement de \"sa carri\u00e8re\"\n1 voix &amp; 1 fa\u00e7ade\"sympa\"\n1 objectif que seul Jupiter connait #LettreMacron\n"}
{"id": "1100685700775796736", "text": "Donc non seulement @fxbellamy joue l'ambigu\u00eft\u00e9 mais il a bien dit dans l'interview que la vision de la souverainet\u00e9 europ\u00e9enne de Macron serait pour lui \"envisageable demain\". \nIl joue l'ambigu\u00eft\u00e9, ce qui le rend pour moi INDIGNE DE CONFIANCE\n"}
{"id": "1100685695914594304", "text": "Il fait cependant un \"d\u00e9menti\". O\u00f9 il dit ne pas \u00eatre d'accord avec la vision de Macron sur la souverainet\u00e9 europ\u00e9enne. Sauf que l\u00e0, il n'a pas dit comme dans l'interview que cela \u00e9tait envisageable pour lui \"demain\"omission volontaire ou oubli ? Peu importe, la pirouette est l\u00e0 https://t.co/ZRBfiUY37t\n"}
{"id": "1100685692236152832", "text": "Thread #Belllamy dans l'interview, il a bien dit que la vision de Macron de l'Europe \"grand ensemble\" (europe f\u00e9d\u00e9rale ?) n'\u00e9tait pas envisageable AUJOURD'HUI mais il ne l'exclut pas pour \"demain\". \n\"aujourd'hui je ne suis pas d'accord avec macron mais je le serais demain\". https://t.co/ao2lw7MHmc\n"}
{"id": "1100685691372138496", "text": "Fanny, militante du climat, a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9e apr\u00e8s 9 h de garde \u00e0 vue. Son crime\u00a0: avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de Macron https://t.co/sj8NgwhhH9 via @Reporterre"}
{"id": "1100685666780921856", "text": "A propos du #HijabDecathlon, il est amusant de constater que ce pseudo d\u00e9bat tombe \u00e0 point nomm\u00e9 avec la lib\u00e9ration de #Benalla et #crase, non ? #Macron"}
{"id": "1100685642261037056", "text": "Comme le CICE n' a eu aucun effet ni sur la croissance, ni sur  les  investissements , ni sur les exportations, #Macron  a d\u00e9cid\u00e9 de.... doubler la mise en 2019 o\u00f9 on passera \u00e0 40 milliards !#scandaledusiecle https://t.co/JlupUGN928\n"}
{"id": "1100685600959672321", "text": "@julesauvert @Leolester @Francois_Ruffin @Fakir_ @lecafedesimages @HSC_14200 @FiAssemblee @Caenlamer @franceinfo @EmmanuelMacron @AgnesRunacher @RMCinfo @BFMTV @franceinter @JeunesMacron @BGriveaux Cabu a soutenu l'extr\u00eame gauche jusqu'\u00e0 ce qu'il soit assassin\u00e9. TOUS ses dessins le prouvent, jusqu'au dernier. Quant \u00e0 \"l'\u00e9garement\" c'est votre interpr\u00e9tation pour essayer de justifier votre condamnation. https://t.co/vGBHj9h2TE"}
{"id": "1100685580013371393", "text": "@F_Desouche Macron n'aime pas les pauvres et les l\u00e9preux.Castaner fracass\u00e9e les pauvres et les l\u00e9preux.\nLes pauvres et les l\u00e9preux ont la solution pour les niquer ne plus voter pour ces cons\nSinon qu'ils qrretent de manifester.\n"}
{"id": "1100685563152293889", "text": "@Elysee quand tu \u00e9cris au pr\u00e9sident Macron et que c'est Hollande qui te r\u00e9pond \ud83d\ude02 https://t.co/RDj68rzwu4"}
{"id": "1100685541270532096", "text": "Votre r\u00eave?demanda Macron :Faire payer imp\u00f4t aux sans revenus (Gourault) Dresser liste d\u00b4licenciers(BonusP\u00e9nicaud)\u00catre Agent immobilier(Ferrand) Mi-nistreJustice ou sonbodygarde(Benalla)Ecrire un Tartarin(Casta)\u00b0\u00catre la M.Die-trich du Christique(Marl\u00e8ne S.)Etre cu-culte(Cohn-B.)"}
{"id": "1100685532781314048", "text": "La r\u00e9forme du ch\u00f4mage est repouss\u00e9e apr\u00e8s les europ\u00e9ennes. Il ne faudrait pas que les cadres qui vont \u00eatre durement touch\u00e9s soient tent\u00e9s de sanctionner \u00e9lectoralement le pr\u00e9sident Macron. Quel cynisme ! MLP"}
{"id": "1100685514972250112", "text": "@A_Bx33 @Lagrogne @RTLFrance @nanotousch Bin oui c'est facile de se d\u00e9douaner sur l'\u00e9tat! Macron d\u00e9mission  gna gna Castaner m\u00e9chant gna gna pauvres petits."}
{"id": "1100685468272869376", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire"}
{"id": "1100685447758598145", "text": "@LCI Pas les GJ mais violence des casseurs... Que Macron vienne les chercher."}
{"id": "1100685405324824576", "text": "Air France-klm elle est belle l Europe de Macron o\u00f9 la guerre \u00e9conomique se fait entre \u00e9tats et en sous marin ... \ud83d\udc4d"}
{"id": "1100685350207401984", "text": "\u00c7a s'est d\u00e9cid\u00e9 avant ou apr\u00e8s l'op\u00e9 de communication de Macron avec un SDF ? https://t.co/PsPL0RhqAK"}
{"id": "1100685281039183872", "text": "@nausicalibre @Patrice_0311 @BetraMaurice @F_Desouche Evidemment ! Elire Wauquiez mais on retombe dans les m\u00eames travers de la gauche de Hollande ou la corruption de Macron. Le mensonge est le m\u00eame\u2026."}
{"id": "1100685278753312768", "text": "Ou on apprend qu'un diplomate fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9 par Macron du suivi du processus Cedre https://t.co/ACTrRBVVOG"}
{"id": "1100685237263179776", "text": "@Abbe_Rezina Ceux qui on confiance \u00e0 Emmanuel  Macron c'est son gouvernement les fans de pinochet et les r\u00eaveur de 39/45 quainsi que ceux qui travaille dans les a\u00e9roports car il va privatiser  les a\u00e9roports  ."}
{"id": "1100685193449521152", "text": "https://t.co/kdJc1n05iWmacron, c'est pour toi\n"}
{"id": "1100685193181126656", "text": "@mrz_oce Macron d\u00e9mission"}
{"id": "1100685183370563585", "text": "Barom\u00e8tre Harris interactive : la confiance en Emmanuel Macron au plus haut depuis juillet 2018 - LCI https://t.co/xr8GQgYuvD"}
{"id": "1100685182020009988", "text": "Dites @GillesLeGendre et @LaREM_AN, c'est pour quand l'exclusion de Mme Thill !? Ces propos sont insupportables, indignes de votre groupe parlementaire et accessoirement a l'encontre de la promesse de la PMA pour toutes du candidat Macron... https://t.co/Yn4RA1WFgV"}
{"id": "1100685181004984321", "text": "@arretsurimages @LarrereMathilde @Decathlon @d_schneidermann Pas s\u00fbr que \u00e7a ait \u00e9clips\u00e9 quoi que ce soit... l'incomp\u00e9tence de macron a deja \u00e9clat\u00e9 au grand jour !"}
{"id": "1100685177309855744", "text": "@GG_RMC @GWGoldnadel L'impopulaire Macron pr\u00e9sident de riches est une brute. Lors des \u00e9meutes de 2005, aucun \u0153il crev\u00e9, aucune main arrach\u00e9e. Avec Macron, des mutil\u00e9s \u00e0 vie.#MacronCompliceDuPire #GGRMC\n"}
{"id": "1100685142270586880", "text": "@WeillClaude @briceculturier @franceinter Rien puisque l' on participe depuis le d\u00e9but au macronbashing : https://t.co/Cp5efOWtkC https://t.co/MUGeSIBvgC"}
{"id": "1100685140731277315", "text": "@LCI certains maires pro macron ne ce sont pas g\u00e9n\u00e9, macron les ach\u00e8te en autorisant une taxation plus forte pour compenser les pertes de dotation qu'il fait effectuer depuis 2012..les effets  de macron pour acheter les maires coutent cher aux fran\u00e7ais https://t.co/Z49Sdp8Z8w"}
{"id": "1100685131881291776", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/g47rlyxcjN"}
{"id": "1100685114500096000", "text": "@SJallamion On a la droite la plus b\u00eate du monde ? Ou Bellamy est un soumarin de macron !!!  (Machiav\u00e9l ) !!"}
{"id": "1100685078504574977", "text": "@SniperDeDroite Le Pire C lui #Macron"}
{"id": "1100685072494223360", "text": "L\u2019antisionisme, la gauche radicale et les nouveaux droits d\u2019Isra\u00ebl (MEE) https://t.co/DLVEzYPLFY #Antisionisme #Macron #Antis\u00e9mitisme #Isra\u00ebl #France #Crif"}
{"id": "1100685056430039040", "text": "@alexisdpmartin @marie_coulon et c'est pas Fillon qui est en train de vendre ce pays aux monarchies islamiques.  c'est Macron.Fillon parlait de souverainet\u00e9. les voix de NDA, Asselineau et du FN lui ont manqu\u00e9. QUI \u00e9tait derri\u00e8re Asselineau et tout l'argent de sa campagne ?? QUI \u00e9tait derri\u00e8re Philippot ??\n"}
{"id": "1100685036225843200", "text": "Merci \u00e0 Rebecca Manzoni qui, pour ne pas se mettre en avant a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 twitter une photo de Guillaume Meurice plut\u00f4t que la sienne...               Mr Macron, on appelle \u00e7a de l'\u00e9l\u00e9gance\u2026 https://t.co/ReHaRKZxeV"}
{"id": "1100684977191174144", "text": "Macron au secours des SDF : le dernier coup de com\u2019 de l\u2019Elys\u00e9e  https://t.co/CvqcZO6A2I via @RevPermanente"}
{"id": "1100684973957435392", "text": "Menteur, vous n'\u00eates pas des opposants puisque vous refusez de demander la destitution de Macron. En douce, vous le soutenez. Alors taisez-vous ! https://t.co/XaeQOikbAS"}
{"id": "1100684963937218560", "text": "\u00abTout savoir sur le Grand D\u00e9bat Nacional\u00bb\n @Elysee @ElyseeInfos \n\nhttps://t.co/kOZFWpaExm\n"}
{"id": "1100684940658782208", "text": "Pour l'impopulaire Macron pr\u00e9sident des riches, les sans-abri ne servent qu'\u00e0 faire des photos. Ensuite, ils peuvent crever.#MacronCompliceDuPire https://t.co/ris4qXm1rI\n"}
{"id": "1100684877798739969", "text": "@Pierre_St_Roch @ThierryMARIANI @lesRepublicains @fxbellamy \u00ab\u00a0Je ne suis pas pour l\u2019Europe d\u2019Emmanuel Macron\u00a0\u00bb vient de d\u00e9clarer @fxbellamy . C\u2019est EXACTEMENT L\u2019INVERSE de ce que vous affirmez. \nRentrez chez vous. Une bise \u00e0 Marine.\n"}
{"id": "1100684866419593216", "text": "@claudeelkhal C'est \u00e7a le but de Macron avec la loi anti-casseurs ! Interdire les manifestations !"}
{"id": "1100684854793064448", "text": "@goulven100 @libertaire10 @mbompard Mais oui tout le monde le sait qu'en fait c'est l'hologramme de macron qui m\u00e8ne ce faux d\u00e9bat avec des robots"}
{"id": "1100684844911263744", "text": "@davduf @Place_Beauvau @GiletsJaunes FAUCHES LE 15 DU MOISNS SOMMES EN SOUTIEN \nAVEC CES BRAVES HOMMES \nET SES FEMMES BLESSES\nMUTILES\n\"EN BASTILLES\"\nP/1 POUVOIR AVEUGLE @Macron @gouvernementFR\nREPRESSIF\nSANS DISTINGUO\nSANS NUANCES\nMEPRISANT\nSANS LIMITES\n\"SOURD\" M\u00caME DEVANT LE @ConseilEurope\n"}
{"id": "1100684824564641793", "text": "Impossible je le crains .@CageJulia sans que le d\u00e9ni de #D\u00e9mocratie du #R\u00e9f\u00e9rendum2005, du #Trait\u00e9Lisbonne2007 et ce qui a suivi n'est pas sold\u00e9. Construire une vision de l'#Europe de gauche alternative \u00e0 la mortif\u00e8re #UE #Lib\u00e9rale \u00e0 l'os dont #Macron est l'avatar. .@Climat2020 ? https://t.co/WLWRdnGern"}
{"id": "1100684732130566144", "text": "@Phinsoumis @EPhilippePM @FdeRugy @CCastaner @EmmanuelMacron Macron est complice du pire  au Y\u00e9men  il vend des armes \u00e0 l\u2019Arabie Saoudite qui lui sert \u00e0 tuer des femmes et des enfants..."}
{"id": "1100684723620331520", "text": "VERBATIM Sur le passage du pr\u00e9sident des riches (Nicolas Sarkozy) au pr\u00e9sident des ultra-riches (Emmanuel Macron) \n\u00ab Avec Macron, les cadeaux fiscaux se chiffrent en dizaines de milliards d\u2019euros... https://t.co/aK4gx5U63y\n"}
{"id": "1100684679152324608", "text": "@GG_RMC @RMCStorytv C Macron la violence"}
{"id": "1100684676505747457", "text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Je n'ai encore jamais connu des grandes gueules aussi l\u00e8che-bottes !!! J'ose esp\u00e9rer que vous n'avez pas la pr\u00e9tention d'\u00eatre dans la lign\u00e9e de Michel Pollack ... ?!!! Et Macron m'a bien plus marqu\u00e9 par ses truismes et sa politique fausse que par sa pertinence."}
{"id": "1100684610764263425", "text": "@SergioCoronado VIVE MACRON et au chiotte coronado m\u00e9lenchon LFI LEPEN FRONT NATIONAL https://t.co/bEWypGQWJL"}
{"id": "1100684602866323456", "text": "Emmanuel Macron en maraude avec le @SamusocialParis... L'occasion de revenir sur un moment fort de la geste monarchique : le mand\u00e9, quand le roi de France lave les pieds des pauvres ! \ud83e\uddf4\ud83e\uddfc\ud83e\uddfd\ud83d\udebf @28minutes @RenaudDely @ARosencher @CamilleDiao #arte https://t.co/4uP60TSKJR"}
{"id": "1100684529126305793", "text": "@Patrice_0311 @BetraMaurice @F_Desouche S\u00e9rieux, tu vois bien que les samedis ne servent \u00e0 rien. Crois-tu sinc\u00e8rement \u00e0 la d\u00e9mission de Macron ou \u00e0 un d\u00e9ploiement des forces de l'ordre ?"}
{"id": "1100684474831065088", "text": "@carole69100 Je ne soutiens ni les violences, ni les casses mais les FDO et le gouv attisent les violences. En ce qui concerne l\u2019\u00e9conomie, je pense que la politique de Macron fait bcp plus de mal que les GJ.."}
{"id": "1100684459228180480", "text": "@GeWoessner @auroreberge Heureusement \"ils sont l\u00e0!\"\"Trop intelligents, trop subtils\"!(Ma\u00eetre corbeau sur 1)\nReflet exact de l'arrogance d'1mouvement #LaREM \nVisage parfait avec l'\u00e9clat d'1 \u00e9lite arrogante\nElle doit encore monter..monter..\nTelle 1 baudruche au firmament\nTel Icare vers Jupiter!! #Macron\n"}
{"id": "1100684405276884993", "text": "@sandrafellous_ @Sergio7712 Confondre \"arr\u00eater\" et \"juger\", \u00e7a rel\u00e8ve d'une m\u00e9connaissance du syst\u00e8me assez affligeante. Le violeur a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9, la justice en a (malheureusement) d\u00e9cid\u00e9 ainsi et Macron n'a rien a voir l\u00e0 dedans.Si les GJ sont arr\u00eat\u00e9s pour des fautes, ils seront jug\u00e9s \u00e9galement\n"}
{"id": "1100684402114342912", "text": "Un homme soup\u00e7onn\u00e9 de vouloir assassiner Emmanuel Macron arr\u00eat\u00e9 https://t.co/JCKsl0N3JD via @Valeurs"}
{"id": "1100684389414027264", "text": "@nivuniconumais @zazlazinz Macron \u00e9coute d'une oreille tandis que Castaner mange ta main de l'autre.\nGouvernement Picasso, l'oreille avec des dents.\n"}
{"id": "1100684377997094912", "text": "La t\u00eate de liste des europ\u00e9ennes pour Les R\u00e9publicains, @fxbellamy se d\u00e9marque du premier ministre hongrois. \"Je suis plut\u00f4t Juncker (le pr\u00e9sident PPE de la Commission europ\u00e9enne) qu'Orban.\"https://t.co/jJGnrEGfh8\n"}
{"id": "1100684352684470278", "text": "@Andrgilles1 @andrebercoff @fxbellamy Ensuite, nous sommes en accord sur les valeurs soci\u00e9tales, mais le droite #Bellamy refuse de le reconna\u00eetre et elle pr\u00e9f\u00e8re tabler sur nos d\u00e9saccords \u00e9conomiques et garantir l'\u00e9lection future de #Macron !"}
{"id": "1100684322418376704", "text": "@SergioCoronado ALLEZ CHEZ POUTINE au goulag  LFI LEPEN GILETS JAUNES ! ici c'est la D\u00e9mocratie de Macron  on veut pas de vous ici ,vous \u00eates minoritaires https://t.co/SBfQlAhEAz"}
{"id": "1100684268412563457", "text": "il faut entendre dans les discours de Macron une pr\u00e9paration de l'opinion \u00e0 une r\u00e9pression sans cesse plus brutale, la criminalisation des opposants est une strat\u00e9gie classique on proc\u00e8de par amalgame, les manifestants sont des criminels ils vont dans des manifs de casseur #GGRMC"}
{"id": "1100684264146944000", "text": "@MGhinsberg @ThierryMARIANI Certainement pas, MLP est de gauche, De Gaulle \u00e9tait de droite.Mais si il devait choisir entre Macron et Le Pen, il choisirait Le Pen.\n"}
{"id": "1100684257746477056", "text": "@DFasquelle Bjr Mr,Pdn de me m\u00ealer du v\u00f4tre.\n\nEt si lesdits \" casseurs \" sont filtr\u00e9s, justement, par les sbires de mr Macron @Castaner par exemple, afin de nuir et d\u00e9cr\u00e9dibiliser le Mouvement #GiletsJaunes ???\n"}
{"id": "1100684251853475841", "text": "Les villes de l'Ouest et du Sud continuent de grossir ....L'accouchement est pr\u00e9vu au mois de juin ! Sign\u00e9 : Emmanuel Macron le gyn\u00e9cologue de la France ! https://t.co/2SPQrvdZbe via @Lexpress"}
{"id": "1100684241137033222", "text": "Ouais d'accord, mais est-ce que au moins cette ingrate r\u00e9fractaire qui fait que se plaindre \u00e0 au moins appr\u00e9ci\u00e9e que Macron passe 14h30 au salon de l'agriculture ?? https://t.co/Z6K5v9so9m"}
{"id": "1100684215476281345", "text": "Macron \u00e9voque un retour sous conditions de la taxe carbone...https://t.co/s9HkO25IDv\n\nvia @GoogleNews\n"}
{"id": "1100684184379506689", "text": "@WeillClaude @EnsembleEMacron @franceinter Vizorek un pseudo humoriste belge vient comparer un photo de Macron \u00e0 la propagande du 3\u00e8me reich. Ce petit salopard n'a rien \u00e0 faire sur le service public.On attend la r\u00e9action de France inter\n"}
{"id": "1100684181472980993", "text": "@BelattarYassine Et sinon, t'es vrai un vendu. Toi et ta Team Macron pour diviser un peu plus le pays et le conduire au brasier, vous \u00eates des champions, changez rien !"}
{"id": "1100684167170400259", "text": "@Carolinebharati @andrebercoff @fxbellamy Derri\u00e8re les \"soutiens \" de MLP,surtout ceux qui appartiennent \u00e0 au milieu journalistique , en g\u00e9n\u00e9ral c'est pour sauver Macron.... Nous connaissons maintenant la strat\u00e9gie des M\u00e9dias.\ud83e\udd14"}
{"id": "1100684146618322944", "text": "#Giletsjaunes - \"Emmanuel Macron devrait dire que ceux qui vont \u00e0 des manifestations interdites, s'exposent \u00e0 des violences y compris polici\u00e8res et sont complices de violences !\" @GWGoldnadel  #GGRMC https://t.co/q5IwjECQ85"}
{"id": "1100684129698500608", "text": "Mais dites moi, si on est complice parce qu\u2019on est dans une manif ou y\u2019a des casseurs. \u00c7a fait quoi de Macron qui a prot\u00e9g\u00e9 et d\u00e9fendu Benalla ? Faut \u00eatre con ou stupide pour sortir des \u00e2neries pareilles ?"}
{"id": "1100684111587483653", "text": "@JournalElysee @murielpenicaud Le Pire De Tout C #Macron"}
{"id": "1100684083439591424", "text": "Aucune com' n'arrivera \u00e0 cacher la m\u00e9diocrit\u00e9, l'ind\u00e9cence et l'hypocrisie de #Macron https://t.co/80JBhkrcho"}
{"id": "1100684075159961600", "text": "@Brevesdepresse Quand on fait preuve de laxisme , de l\u00e2chet\u00e9  dans le r\u00e9tablissement de l'ordre dans les banlieues  et cites , on se fait \u00e9galement le complice du pire , on collabore \u00e0  un soul\u00e8vement communautariste envisageable et manipul\u00e9  par les islamistes Mr Macron!  IRRESPONSABLE C\u00c9CIT\u00c9!"}
{"id": "1100684073708806144", "text": "Pendant que Macron se fait photographier en maraude aupr\u00e8s des SDF, genre je ne suis pas le President des riches, 1 800 personnes sont \u00e0 la rue et sans solution \u00e0 Lyon. Pour rappel, le budget des CHRS : baisse de 57 millions en 4 ans dont 20 millions... https://t.co/3s7gMjuJo9"}
{"id": "1100684072647569408", "text": "Invit\u00e9 #RTLMatin , \u2066@fxbellamy\u2069 s\u2019exprime sur sa vision de l\u2019Europe qui n\u2019est ni celle de Macron ni celle des extr\u00eames #Europeennes2019  https://t.co/D3s26JG8yT"}
{"id": "1100684051474714625", "text": "Emmanuel #Macron sature l\u2019espace m\u00e9diatique pendant des heures et des heures. Nous avons un pr\u00e9sident en campagne \u00e9lectorale. Je ne sais pas si les Fran\u00e7ais sont demandeurs de le voir intervenir constamment sur les chaines d\u2019information. #LCI https://t.co/sOPgOiP3yr"}
{"id": "1100684048995885056", "text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Mr Macron n'a pas l'art et la mani\u00e8re de dire les choses Pauvre France https://t.co/IUwyhrc6Kt\n"}
{"id": "1100684014996897792", "text": "Les fr\u00e8re M\u00e9tayer et l'Ofii (Office Fran\u00e7ais de l'immigration et de l'int\u00e9gration) marchands d'esclaves dans l' @humanite_fr... Ou pourquoi il est urgent de revoir ce statut de travailleur-euses d\u00e9tach\u00e9-es ! #Macron #GiletsJaunes https://t.co/b2Gv0EKGqX"}
{"id": "1100684002019762176", "text": "@KhiraSahraoui @Brevesdepresse @fabricearfi Il y a bien quelques fois o\u00f9 il tente son petit coup de buzz mais elles sont rares. La plupart du temps, il pr\u00eate all\u00e9geance \u00e0 Macron. Le pire, c'est qu'il se fait passer pour un journaliste alors qu\"il n'a pas la moindre objectivit\u00e9"}
{"id": "1100683983489302528", "text": "Alors qu'une photo d'E.#Macron en maraude avec le #SamuSocial inonde les r\u00e9seaux sociaux, le gouvernement baisse de 57 millions d\u2019euros \ud83d\udcb6 le budget pour les h\u00e9bergements d'urgence.https://t.co/4YmzcJ6IcX\n"}
{"id": "1100683965491564544", "text": "Macron en maraude, la posture et l'imposture - Par Daniel\u00a0Schneidermann |\u00a0Arr\u00eat sur images https://t.co/Bvh7j2akI4 https://t.co/C2OcmgcL7Q"}
{"id": "1100683961506955264", "text": "Emmanuel Macron \u00e9voque un retour de la taxe carbone sous conditions https://t.co/71sSwwpeI1"}
{"id": "1100683895513714690", "text": "@LPLdirect Macron est pour moi complice du pire concernant la justice."}
{"id": "1100683862387101696", "text": "@moitessier19 @LaMatinaleLCI Hollande ou Macron m\u00eame illusion rendez-vous aux urnes... #GiletsJaunes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude09\ud83d\udc4d"}
{"id": "1100683854199836673", "text": "@franceinter ne fera rien, comme d'hab car le volant n'est pas reli\u00e9 aux roues. Comme dans le reste du service publique d'ailleurs, qui n'est qu'un flot anti-Macron. Il faut vivre avec. Ecoutez la BBC ou NPR, \u00e7a c'est de l'audiovisuel public top  (moins on\u00e9reux, en plus). https://t.co/4LJq9Z60kc"}
{"id": "1100683833983361025", "text": "\"Allo Houston, ici Apollo 13. On vient de perdre la lune...\" \ud83d\ude0b\nBellamy \"plut\u00f4t Macron que Le Pen\", ou le casse-t\u00eate des R\u00e9publicains https://t.co/WmNgvtyIdI via @yahooactufr\n"}
{"id": "1100683823451463680", "text": "Mr Macron sachez que votre #gouvernement pue la merde pour les #jeunes issues de l'immigration. Arriv\u00e9e en 1999 tjr pas de Nationalit\u00e9... si jtr une #terroriste ou une menace je cmprndrais.. Mais la TROP C TROP ! Fuck off and thank you next SUCKERS.. https://t.co/t8blI3CZum\n"}
{"id": "1100683819135520768", "text": "Macron ne represente que sa secte https://t.co/TY1yBZNrh6"}
{"id": "1100683793852235776", "text": "@laurentwauquiez les LR ont l'art du suicide ! Bellamy en affirmant pr\u00e9f\u00e9rer Macron \u00e0 Le Pen a tu\u00e9 les espoirs de ceux qui voulaient revenir dans le giron ! encore un pi\u00e8ge dans lequel LR tombe ! j'entends beaucoup renoncer au retour ! trop de na\u00efvet\u00e9 face aux m\u00e9dias ! d\u00e9primant"}
{"id": "1100683788298915840", "text": "Retrouvez ce matin @LiogerRichard en direct sur @CNEWS \u00e0 10h30. Le d\u00e9put\u00e9 de la Moselle sera l\u2019invit\u00e9 de Jean-Marc #Morandini sur le plateau #morandinilive \ud83d\udcfa #GiletsJaunes #Macron https://t.co/cJSjojPvEP https://t.co/6o1YtJobJk\n"}
{"id": "1100683740110643200", "text": "LA PREUVE QUE MACRON NOUS ARNAQUE https://t.co/wPfUA86hw5"}
{"id": "1100683707600519168", "text": "@LaurenceFerrari  a pas vot\u00e9 Macron au second tour hein"}
{"id": "1100683707441139712", "text": "@Bb_Candide @EnModeMacaron @Nath92798323 Le pr\u00e9sident du CSA est Roch-Olivier Maistre, \u00e9galement pr\u00e9sident de chambre \u00e0 la Cour des comptes. Il a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 par Macron et a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 par d\u00e9cret le 4 f\u00e9vrier 2019.Ceci explique cela.... La grande famille Macron s'agrandit.\n"}
{"id": "1100683690798170112", "text": "C\u2019est m\u00e9chant. C\u2019est pas faux. Mais il ne faut pas se la raconter: Macron a merd\u00e9 en faisant beaucoup et vite des cadeaux \u00e0 des gens qui n\u2019en avaient pas besoin. Et \u00e7a s\u2019est vu. https://t.co/W4D3VAhcki"}
{"id": "1100683674784280577", "text": "Pour ceux qui restent, je trouve que ce ne sont pas des calomnies.\nBLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/pH6Pxyt0lb\n"}
{"id": "1100683646778904577", "text": "en 2018 : Plus de places cr\u00e9es, plus de maraudes, plus de gens contact\u00e9s et guid\u00e9s ... malgr\u00e9 une baisse des budgets allous\u00e9s ... on peut alors se demander dans quelles poches passaient auparavant l'argent d\u00e9volu aux SDF !!! https://t.co/FFLU3WoWaf via @libe"}
{"id": "1100683637564080128", "text": "@Sergio7712 Sa ministre se d\u00e9place pour demander \u00e0 la justice de coffrer tous les #giletsjaunes, mais sa ministre ne se d\u00e9place pas pour demander d\u2019enfermer les violeurs de fillettes. Ce #Macron est un minable petit arriviste. #MacronCompliceDuPire"}
{"id": "1100683632769986561", "text": "Des manifestants qui r\u00e9clament le d\u00e9part du pr\u00e9sident, des garde \u00e0 vue et des condamnations : la France serait devenue le cauchemar de l'Alg\u00e9riehttps://t.co/97Va8QPrFm\n"}
{"id": "1100683621101375488", "text": "@SergioCoronado coronado VOMIS  LFI m\u00e9lenchon lepen VOMIS A VOMIR gilets jaunes MINORITAIRES VOMIS, A VOMIR  nous sommes le peuple d\u00e9mocratique MACRON ,les gilets jaunes fachos drouet nicolle et les autres  font chier le peuple ,enmmerde le peuple , https://t.co/um4goqpfVG"}
{"id": "1100683619390160896", "text": "@KumaMout @reglyys J'oubliais de vous pr\u00e9ciser : D'o\u00f9 vient le programme d'Emmanuel Macron?"}
{"id": "1100683606895280130", "text": "Parfait, d\u00e9marquez-vous ! @fxbellamy  les \u00e9lections europ\u00e9ennes sont immens\u00e9ment importantes pour l'impact qu'elles auront pour la France, les rivaux des LR ont un point commun ; descendre la liste LR mais un succ\u00e8s des LREM donnera quitus \u00e0 Macron.. https://t.co/iMNr8LzYLg"}
{"id": "1100683589375705088", "text": "@JakoPasto1 @aue84fr @ASMescalito22 @Informons_nous @upr_djisse @realdesfewicus contrat jour / semaine... \u00e7a veut aussi dire : pas de cong\u00e9s pay\u00e9s, pas de mutuelle sant\u00e9 compl\u00e9mentaire, pas de 13e mois, pas de s\u00e9curit\u00e9 de l'emploi, pas de primes Macron, pas de RTT... rien."}
{"id": "1100683587463000064", "text": "@MavilleLaval Entreprise USA.......Demandez de l' aide \u00e0  Macron..nul  !!!!"}
{"id": "1100683578818658304", "text": "D\u00e9sol\u00e9 de devoir insister, @laurencebloch et @SibyleVeil, mais le parall\u00e8le entre la com de Macron et la propagande hitl\u00e9rienne ne vous g\u00eane pas un petit peu ? https://t.co/qsEJf3Cf1M"}
{"id": "1100683556689453057", "text": "@CecileDenis2 Le procureur de Paris choisi par Macron contre l\u2019avis des magistrats, du 1er ministre et du ministre de la justice !!!"}
{"id": "1100683544576299008", "text": "La r\u00e9forme Macron de l\u2019universit\u00e9 - La Vie des id\u00e9es https://t.co/OMcPBEg4Xw"}
{"id": "1100683483930939394", "text": "@BarroySylvie @LPLdirect Bonjour, d\u00e9sol\u00e9 j\u2019ai mal interpr\u00e9t\u00e9 vos dire, ou j\u2019ai crue comprendre que vous applaudissiez les agressions commendit\u00e9 par l\u2019\u00e9quipe Macron qui agit par personne interpos\u00e9e, ils agissent avec les m\u00eames m\u00e9thodes que les mafieux"}
{"id": "1100683472635613186", "text": "@NBelloubet nous allons etre la RISEE du Monde car une Vieille Conne comme vous et l Escroc de Macron vous allez demander pour les Bougnoules Islamistes condamner a la PEINE de MORT , une PEINE de PRISON a VIE !! LA HONTE TOTALE  ils tuent des FRANCAIS ET ON FERME LES YEUX"}
{"id": "1100683459629076480", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/luIZymIWA1 : (...) \"Pas de quoi s\u2019en glorifier, tant il faudrait plut\u00f4t s\u2019alarmer de la faiblesse des autres contre-pouvoirs face au pouvoir pr\u00e9sidentiel.\""}
{"id": "1100683415064625152", "text": "@LREM_Ivry Tous contre le roi Macron et tout les riches qui s'en mettent plein les poches."}
{"id": "1100683386153304064", "text": "@fabricearfi Pourquoi bcp de personnes tournent autour du pot..si BENALLA et CRASE sont en libert\u00e9s c est tout simplement que BELLOUBET..MACRON..CASTANER   l ont exig\u00e9..cette justice l\u00e0 est aux ordres de la MACRONITE c est tout"}
{"id": "1100683374891581441", "text": "@ImmoBon Parfait, d\u00e9marquez-vous ! @fxbellamy  les \u00e9lections europ\u00e9ennes sont immens\u00e9ment importantes pour l'impact qu'elles auront pour la France, les rivaux des LR ont un point commun ; descendre la liste LR mais un succ\u00e8s des LREM donnera quitus \u00e0 Macron"}
{"id": "1100683373440307200", "text": "Pour Macron, les \u00abgilets jaunes\u00bb sont \u00abcomplices\u00bb des manifs qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8rent https://t.co/0IlljmlMjY"}
{"id": "1100683367161491456", "text": "Macron \"plut\u00f4t favorable\" \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la baisse de la fiscalit\u00e9 #giletsjaunes #GrandDebat https://t.co/J2rQus2kmO https://t.co/MIRVPj8gr7"}
{"id": "1100683359574024192", "text": "\u00ab\u00a0Je ne me suis jamais reconnu dans la vision europ\u00e9enne d'Emmanuel Macron. L'Europe que je veux incarner croit que le plus important n'est pas de transformer, mais de transmettre.\u00a0\u00bb @fxbellamy https://t.co/Wc7HpHQZgj"}
{"id": "1100683348522008576", "text": "@franceinter @LeaSalame @AliBaddou gauche caviar qui\" vote \"macron , pour garder ses privil\u00e8ges donc ; du tout cuit ?"}
{"id": "1100683322039111680", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/c1YKw13090"}
{"id": "1100683309795995649", "text": "@Louis_Neau @Clem_Autain LE POINT (famille PINAULT), comme l'EXPRESS, le NOUVEL OBS et d'autres, ont l'art de l'amalgame, des raccourcis et du mensonge. Au service de MACRON durant tte sa campagne pr\u00e9sidentielle et LERM durant les l\u00e9gislatives, et le sont encore aujourd'hui. R\u00e9f\u00e9rences non cr\u00e9dibles."}
{"id": "1100683292356030465", "text": "MACRON A  l'INDEX  : APRES  LES NATIONS UNIES , AMNESTY INTERNATIONAL MAINTENANT LE CoNSEIL DE l'EUROPE LUI DEMANDE DE SUSPENDRE  L'USAGE DE LBD-40 - CASTANER EST IVRE MORT OU DROGUE ET CONFOND 44 000 GILETS JAUNES AVEC 1MILLION !MACRON EST SOURD! LA PETAUDIERE LREM !!\nRETWITTER\n"}
{"id": "1100683284374269952", "text": "Putain, est-ce qu'avant chaque \u00e9ch\u00e9ance \u00e9lectorale on va d\u00e9sormais avoir droit aux discussions stupides et st\u00e9riles sur le #HijabDecathlon, le #Burkini ou autres merdes?\nPour info, pendant ce temps, #Macron est en train de d\u00e9truire ce qui reste de protection sociale en France... https://t.co/uOJ8wWQCuh\n"}
{"id": "1100683271455821825", "text": "@RaphaelC59 Parfait, d\u00e9marquez-vous ! @fxbellamy  les \u00e9lections europ\u00e9ennes sont immens\u00e9ment importantes pour l'impact qu'elles auront pour la France, les rivaux des LR ont un point commun ; descendre la liste LR mais un succ\u00e8s des LREM donnera quitus \u00e0 Macron"}
{"id": "1100683261829922817", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/pVAwrX8c3B#AffaireMacronBenalla\n"}
{"id": "1100683257170051074", "text": "Le discours contradictoire LREM pr\u00f4ne une souverainet\u00e9 Europ\u00e9enne   \"la vraie souverainet\u00e9 passe par une action europ\u00e9enne\" alors qu'en 2017 E. Macron jugeait l\u2019Union europ\u00e9enne\u00a0\"\u2009trop faible, trop lente, trop inefficace\". Dr\u00f4le de plaidoyer pour une France efficace et audacieuse https://t.co/gJ4y3TWIzC"}
{"id": "1100683237423235073", "text": "Message a cette ordure de Macron !!! https://t.co/E10jFr5ALw via @YouTube"}
{"id": "1100683188266041344", "text": "@RMCinfo @NBelloubet Mais si il y a du marchandage bien sur que le pr\u00e9sident Irakien a marchand\u00e9 avec Macron pour garder des djih\u00e2distes chez lui quand est ce que ces ministres technocrates vont arr\u00eater de nous prendre pour des cons ?"}
{"id": "1100683112420462593", "text": "Et quand on vote Macron on devient complice du pire du pire? https://t.co/SVhqCimJ7J"}
{"id": "1100683111946428417", "text": "@sandrafellous_ Le rapport avec #Macron m'\u00e9chappe ? Qu'a t-il \u00e0 voir avec cette histoire ? C'est minable de votre part de le mettre \u00e0 toutes les sauces ; enfin bref, continuez, vous contribuez \u00e0 lui faire gagner des points, c'est parfait"}
{"id": "1100683063544238081", "text": "@Olivier_Monteil @ivanrioufol @CNEWS @SoMabrouk \u00ab\u00a0de la complaisance\u00a0\u00bb dites-vous ?non l\u2019Islam est la r\u00e9colte \u00e9lectorale pour se maintenir au pouvoir.\nsans foi ni loi, ni morale ni valeurs, juste le pouvoir pour le pouvoir, la notori\u00e9t\u00e9 et les honneurs!\n#LREM #macron ... voyage au bout de l\u2019ignominie! aller simple!\n"}
{"id": "1100683010029117440", "text": "@JaquieJob @thierry27200 @jfpoisson78 @fxbellamy Vous ne me r\u00e9pondez pas dans le fond\ud83d\ude09 2017 f\u00fbt juste un choix de second tour apr\u00e8s n\u00e9gociations pas comme les dirigeants LR qui ont quasi tous appel\u00e9 \u00e0 voter Macron \u00e0 20:02.Sauf que DLF/PCD ne pr\u00f4nent absolument pas le Frexit. Lisez le manifeste des @AM_delaFrance\n"}
{"id": "1100682982518607872", "text": "Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence? https://t.co/5TbMQq7CwX"}
{"id": "1100682981868519425", "text": "vous savez maintenant qui est macron ,comment il se joue de la s\u00e9paration de la justice et de l'ex\u00e9cutif ! Qui de MLP et de macron est le plus \u00e0 craindre ??? https://t.co/PEBKFTph2G"}
{"id": "1100682971093368833", "text": "Une chose est s\u00fbre avec la pol\u00e9mique #hijabdecathlonMacron doit envier @Decathlon et son CM yann \nlui qui fait erreur de communication sur erreur de communication il doit regarder @auroreberge  de la team riposte et ses jeunes loups de la communication avec un autre \u0153il \ud83d\ude02 https://t.co/oNRx1kafIc\n"}
{"id": "1100682931180367872", "text": "@TweetFanny1 @fxbellamy Mais il pr\u00e9f\u00e9rera voter Macron si duel avec Le Pen.......l\u2019alliance LR et LREM continue comme au bon vieux temps !! C\u2019est s\u00fbr que \u00e7a donne envie d\u2019aller voter !!"}
{"id": "1100682921399201792", "text": "Selon le @Minist_Travail, tr\u00e8s peu de #CSE ont \u00e9t\u00e9 sign\u00e9s \u00e0 la suite d\u2019un accord collectif... \ud83d\ude20 https://t.co/U1UhFIjUCZ #droit #droitdutravail #droitsocial #IRP #Codedutravail #Macron https://t.co/FAxOa5xpZi"}
{"id": "1100682879024185344", "text": "@SJallamion @LCI et tous les beaux fils et belles filles de macron sont d\u00e9put\u00e9s ou directeur d'instituts de sondages..etc..alors qu'il n'\u00e9tait rien avant ! les amis ambig\u00fcs de macron nomm\u00e9s \u00e0 des postes qualifiants et lucratifs et majoritairement par complaisance..on se trompe aussi l\u00e0 ?"}
{"id": "1100682871671533568", "text": "Il faut le dire et le r\u00e9p\u00e9ter ..car leur pression insupportable est surtout dangereuse car on a atteint un nivaux que les moindres belliqueux ne peuvent supporter !Un \u00e9v\u00e9nement va se produire qui mettra le feux aux poudres !\nAvec d'abord #Macron qui attise et chauffe les esprits https://t.co/SlWJyAW3o6\n"}
{"id": "1100682802817892352", "text": "cette petite fiotte pourrie LR soutiendra Macron, LR devient bien un genre de fosse septique........!!!!! https://t.co/kbLA5tlgOm"}
{"id": "1100682793489715200", "text": "BFMTV \"RT AgatheLambret: Rencontre Macron/Juppe \u00e0 Bordeaux vendredi : petit-dejeuner \u00e0 8h30 puis Jupp\u00e9 assistera au Grand d\u00e9bat \u00e0 10h. Il dira un mot d\u2019introduction en tant que maire de la ville : Son \u00ab\u00a0clin d\u2019\u0153il\u00a0\u00bb, car il attendra le d\u00e9part du PR pour envoyer sa lettre de \u2026"}
{"id": "1100682772186828800", "text": "J\u2019ai un peu de mal avec le lib\u00e9ralisme sauce #LREM. D\u00e9sol\u00e9, je dois \u00eatre un faux lib\u00e9ral. Les vrais lib\u00e9raux d\u00e9fendent #Macron! ;) https://t.co/kkVZQUvrsh"}
{"id": "1100682768156106752", "text": "@ParisMatch La faute \u00e0 qui?Macron aura au moins r\u00e9ussi une chose:permettre aux fran\u00e7ais de lib\u00e9rer leurs pulsions priimitives"}
{"id": "1100682757322227712", "text": "La MARIONNETTE MACRON au CRIF : Une image vaut mille mots #MalaiseTV #Pr... https://t.co/K0ENmYtjSX via @YouTube"}
{"id": "1100682738829529088", "text": "@mirachat @LeMediaTV Le m\u00e9chant gouvernement manipule le peuple contre les gentils jaunes. Vous pouvez faire semblant de ne pas voir la r\u00e9alit\u00e9, moi non. Drouet a dit clairement je veux rentrer \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e. Les journalistes lui ont demand\u00e9 pourquoi il a dit pour rencontrer Macron.\n"}
{"id": "1100682737315393536", "text": "@DamienRieu @fr4pper @F_Desouche \u00c7a veut dire qu\u2019il pr\u00e9f\u00e8re vivre dans la peur  acte terroristes ( macron)que vivre dans la paix et la s\u00e9curit\u00e9 (le Pen)Alors ou il est fou o\u00f9 il est dans la caste \u00e0 macron et surprot\u00e9ger et le peuple il s en fou ,\n"}
{"id": "1100682729346207744", "text": "@SergeDoucet3 @franceinfo Si Macron \u00e9tait en baisse \u00e7a tournerait en boucle"}
{"id": "1100682722090123264", "text": "@valerieboyer13 Pour Moi Le Pire C Macron Et Je Ne Le tol\u00e8re Pas \u274c"}
{"id": "1100682721557430272", "text": "@leaks_r L'existence de l'UMPS ne date pas d'hier cela fait longtemps que le clivage politique fran\u00e7ais se pr\u00e9sente sous la forme nationaux contre mondialistes. Mondialistes dont #Macron est la synth\u00e8se avec en plus une perte totale de scrupule et de sinc\u00e9rit\u00e9."}
{"id": "1100682720307564544", "text": "@smj1er @Songsa93 De toutes fa\u00e7ons faut y passer. \u00c7a fait des d\u00e9cennies qu'on tergiverse, au moins avec Macron je sais qu'enfin ils vont OSER s'attaquer au probl\u00e8me."}
{"id": "1100682704482390017", "text": "C'est vrai qu'avec la failure sur les foulards finalement non vendus par #Decathlon et la r\u00e9put de daube que la cha\u00eene s'est chop\u00e9e du coup, on verra pas trop la diff\u00e9rence avec ceux qui veulent vendre Macron d'habitude...\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 https://t.co/QMglLZ7zhs\n"}
{"id": "1100682665215361026", "text": "@SergioCoronado voil\u00e0 les fachos de merde gilets jaunes LFI LEPEN qui veulent le chaos en France ,la r\u00e9volution d'une minorit\u00e9 de trous du cul jaunes face \u00e0 67millions le peuple c'est nous c'est pas vous trous du cul ,le peuple c'est MACRON d\u00e9mocratique pouvoir https://t.co/RlswP9qVUf"}
{"id": "1100682632973684736", "text": "Parfait, d\u00e9marquez-vous ! @fxbellamy  les \u00e9lections europ\u00e9ennes sont immens\u00e9ment importantes pour l'impact qu'elles auront pour la France, les rivaux des LR ont un point commun ; descendre la liste LR mais un succ\u00e8s des LREM donnera quitus \u00e0 Macron"}
{"id": "1100682629991546881", "text": "Cela malgr\u00e9 le #CICE , la loi travail #Macron ... Bref du coup comment \u00e7a se passe? @EmmanuelMacron va r\u00e9cup\u00e9rer le #pognondedingue qu'ils ont eu?#GiletsJaunes\nhttps://t.co/KhG5ekGkbK: EXCLUSIF - Lourde restructuration en vue chez Conforama.\nhttps://t.co/JhRyUTFqLV\n"}
{"id": "1100682593308151808", "text": "Le carnaval de Cologne se moque de Macron (Vid\u00e9o) - https://t.co/ROks0RVL4J https://t.co/hBWliU72mL"}
{"id": "1100682588295974912", "text": "Il n'aura pas fallu longtemps pr que la t\u00eate de liste des LR tombe le masque!LR et LREM travailleront ensemble pr tjrs plus de f\u00e9d\u00e9ralisme, d'immigration et de mondialisation.\nLe #RN est la seule opposition \u00e0 Macron et \u00e0 tous les candidats du syst\u00e8me.\n#OnArrive \n#Europeennes2019 https://t.co/mQEfiWxK1D\n"}
{"id": "1100682587582930944", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb https://t.co/VI55oeo7o7 via @libe"}
{"id": "1100682570893803520", "text": "ce qui est le plus \u00e9tonnant c'est de ne pas avoir des dizaines de millions de fran\u00e7ais dans la rue pour protester contre la destruction de leur pays par les forces de l'argent roi dont Macron est le sujet d\u00e9vou\u00e9  #ggrmc"}
{"id": "1100682565332160513", "text": "@YvesBesan @clemovitch Depuis le d\u00e9part cette mandature se fourvoie dans le racolage religieux... \u00e7a a commenc\u00e9 avec Macron intronis\u00e9 Chanoine de Latran,  et  ca \u00e0 continu\u00e9 la semaine pass\u00e9e au d\u00eener du Crif...C\u2019est juste honteux...\n"}
{"id": "1100682535632281600", "text": "@Lilly_Crem @fxbellamy On a eu 2017... on a 2019... et Macron qui instaure une loi contre les FakeNews... celles qui le d\u00e9rangent si j\u2019ai bien compris ?"}
{"id": "1100682533203861504", "text": "@davduf @Place_Beauvau @GiletsJaunes FAUCHES LE 15 DU MOISNS SOMMES EN SOUTIEN \nAVEC CES BRAVES HOMMES \nET SES FEMMES BLESSES\nMUTILES\n\"EN BASTILLES\"\nP/1 POUVOIR AVEUGLE @Macron @gouvernementFR\nREPRESSIF\nSANS DISTINGUO\nSANS NUANCES\nMEPRISANT\nSANS LIMITES\n\"SOURD\" M\u00caME DEVANT LE @ConseilEurope\n"}
{"id": "1100682526966845442", "text": "Sur l'Europe et l'immigration, Bellamy, t\u00eate de liste LR aux europ\u00e9ennes est un Macron bis https://t.co/gE6A04RE2f via @Resistance_R"}
{"id": "1100682526144806913", "text": "VID\u00c9O \u201cLe service d\u2019ordre de Macron impliqu\u00e9 dans un accident : de forts soup\u00e7ons\u201d\u2026 https://t.co/5PnmilGUQ6 https://t.co/BUsKYeGoVy"}
{"id": "1100682514098802688", "text": "Tes petites phrases assassines pour m\u00e9priser les gens macron \u00e0 \u00e9couter ici : https://t.co/IfKFWEKdVA\nJe traverse la rue, ils foutent le bordel, les feignants, les illettr\u00e9s\n"}
{"id": "1100682505445928961", "text": "Nah it's \"Macron d\u00e9mission\" https://t.co/jRo29hSq5F"}
{"id": "1100682505194274816", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux https://t.co/4vADFyOQL7 https://t.co/ukNpnV5PnO"}
{"id": "1100682504938360833", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux https://t.co/iUplBdHBUT https://t.co/KhGHyvYMC4"}
{"id": "1100682375263064064", "text": "Le cort\u00e8ge de Macron s'enfuit sous les insultes https://t.co/lBmsbv9qGd via @YouTube"}
{"id": "1100682338764288000", "text": "Macron a dit -qui participe aux manifs est complice des violences. -Il parle des flics aussi ?"}
{"id": "1100682323287293952", "text": "Parfait, d\u00e9marquez-vous ! (je n'ai pas de conseil \u00e0 vous donner mais) les \u00e9lections europ\u00e9ennes sont immens\u00e9ment importantes pour l'impact qu'elles auront pour la France, les rivaux des LR ont un point commun ; descendre la liste LR mais un succ\u00e8s des LREM donnera quitus \u00e0 Macron https://t.co/uTqPeQ0mVm"}
{"id": "1100682310519791616", "text": "Gilets jaunes : \u00ab Macron a les pieds et les poings li\u00e9s par l'Union europ\u00e9enne \u00bb https://t.co/BmiViUD0wT"}
{"id": "1100682308460392448", "text": "Macron, la strat\u00e9gie du coup d\u2019\u00e9clat permanent via @Lopinion_fr https://t.co/Fs0qGrkzXn"}
{"id": "1100682268086095872", "text": "Quand t'as aucune connaissance en politique mais t'essaies de dire des trucs.\nMacron.\nSocialiste. https://t.co/IvU6gmxp0c\n"}
{"id": "1100682235643084800", "text": "Un question lancinante pour un tr\u00e8s vieux lecteur du @canardenchaine :Pourquoi cet acharnement sur #Fillon et cette absence de curiosit\u00e9 sur #Macron pendant les #pr\u00e9sidentielles2017 ?\nQui le #Macronien de service #Emptaz, #Juillard ou les deux ? https://t.co/hvxkWg0Bpe\n"}
{"id": "1100682214457651200", "text": "@FBB_PORTEPAROLE Mettre 1 fusil entre les mains d un QI d huitre, imbib\u00e9 du matin au soir et qui decide que raser la faune sur terre est normal. Mais que ferait pas macron pour avoir des voix en + avec son permis de massacrer \u00e0 moiti\u00e9 prix ???"}
{"id": "1100682205465141248", "text": "Quel pays de merde, peupl\u00e9 de petits nazillons l\u00e2ches et d\u00e9c\u00e9r\u00e9br\u00e9s, vous m\u00e9ritez Macron et soyez patients : juste derri\u00e8re lui, c'est Le Pen qui arrive. Mangez vos morts. https://t.co/IV933G4Rbe"}
{"id": "1100682204949213184", "text": "Face \u00e0 la francophonie est\u2026."}
{"id": "1100682202822705158", "text": "Macron c'est la violence! en laissant pourrir les manifestations! les retraites? les salaires bas? blablabla!"}
{"id": "1100682185315622912", "text": "@LydiaGuirous @MarleneSchiappa @LaMatinaleLCI @LCI Allons ! Allons !Ne soyez pas dure !\nLa pauvre fille n'a rien dit certes, son directeur de cabinet est au ski, et elle n'a rien l\u00e0-dessus dans ses fiches.\nElle est l\u00e0 pour la vitrine ; l'intellectuel, c'est le directeur de cabinet choisi par Macron.\nFaut-il tout vous dire ?\n"}
{"id": "1100682180848746496", "text": "Le 24 janvier, M. Macron exigeait \u00abla restauration de la d\u00e9mocratie au Venezuela\u00bb. 4 jours plus tard, il arrivait l\u2019\u00e2me l\u00e9g\u00e8re au Caire, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 vendre quelques armes suppl\u00e9mentaires au pr\u00e9sident \u00e9gyptien Abdel Fattah Al-Sissi https://t.co/Qnk54Or0Y6"}
{"id": "1100682173806452737", "text": "52% des Fran\u00e7ais souhaitent la poursuite du mouvement des gilets jaunes https://t.co/pEp73IToA3 | Etude @YouGovFrance via @afpfr #Omnibus #GiletsJaunes #GrandD\u00e9bat"}
{"id": "1100682170857897984", "text": "\ud83d\udcfaNicolas @DupontAignan : \"Macron accuse les #GiletsJaunes d'\u00eatre \"complices du pire\". C\u2019est un Macron qu\u2019on conna\u00eet bien. Il s\u2019\u00e9tait calm\u00e9 mais sa nature revient : il est m\u00e9prisant. Le pr\u00e9sident ne s\u2019interroge pas sur les causes de la crise et sur sa politique !\" https://t.co/77D4ekQ4Jf"}
{"id": "1100682150570065920", "text": "@DamienRieu @F_Desouche Il a deja le regard vide des suceurs de roue de macron..."}
{"id": "1100682091220660226", "text": "Sur l\u2019Europe et l\u2019immigration, Bellamy, t\u00eate de liste LR aux europ\u00e9ennes est un Macron bis https://t.co/2njlLF944X"}
{"id": "1100682087907164161", "text": "@liloublack @alexvizorek Ces chroniqueurs m\u00e9dias ont tellement honte de gagner cent fois plus qu\u2019un gilet jaune qu\u2019ils sont pr\u00eats \u00e0 vomir de l\u2019anti Macron pour faire \u00ab\u00a0peuple\u00a0\u00bb. .#stopmilicejaune"}
{"id": "1100682085025673216", "text": "lorsqu'on se d\u00e9place \u00e0 l\u2019\u00e9tranger tout le monde parle du pr\u00e8sident de la r\u00e9publique en mal tous les \u00e9trangers disent qu\u2019Emmanuel Macron est un mauvais pr\u00e8sident"}
{"id": "1100682074741239808", "text": "@Caus_de_Rerg Les m\u00e9dias et l'opposition vont avoir une diarrh\u00e9e verbale acerbe pour continuer \u00e0 d\u00e9molir le PR, et rester muer car il est plus ais\u00e9 pour les m\u00e9dias de rab\u00e2cher  Macron est au plus bas que de dire le contraire !"}
{"id": "1100682059788546048", "text": "@valeries594 des menaces de mort de la part des gilets jaunes. du n'importe koi o\u00f9 tu as eu ses informations ?? \u00e7a vient du r\u00e9gime Macron o\u00f9 par les journaleux v\u00e9reux gauchiste il faut pas \u00e9cout\u00e9 b\u00eatement les m\u00e9dia \u00e0 la kon"}
{"id": "1100682048216489984", "text": "Alexandre Benalla\u00a0: libre, mais toujours suspect\u00e9 de \"violences en r\u00e9union\",Il rigole en se moquant de la justice de ce pays! Macron est pass\u00e9 par l\u00e0!"}
{"id": "1100682010727772160", "text": "@arthurberdah Ce n'est s\u00fbrement pas \u00e0 #Macron de d\u00e9cider quand commence et s'arr\u00eate une manifestation. Ce type de prend vraiment pour le petit p\u00e8re des peuples !"}
{"id": "1100682001617768448", "text": "D\u00e9mobiliser ceux qui tirent l'\u00e9conomie en les spoliant, pousser les futurs cadres sup\u00e9rieurs \u00e0 aller exercer leurs talents ailleurs.#Macron veut faire de la France un pays o\u00f9 il y aura quelques tr\u00e8s riches et une masse de tr\u00e8s pauvres: le profil typique d'un pays sous-d\u00e9velopp\u00e9. https://t.co/hOIz0snsxr\n"}
{"id": "1100681992931291136", "text": "#GiletsJaunes ne lachons rien! nous n'avons rien obtenu sur la justice sociale et fiscale!macron,philippe,castaner vous n'est pas seulement complices,mais les responsables des violences!"}
{"id": "1100681972916080641", "text": "Avec le #GrandDebat,Macron tente de faire taire la col\u00e8re sociale sans r\u00e9soudre les probl\u00e8mes. Nicolas Dupont-Aignan propose 32 Mds\u20ac d'\u00e9conomie pour :\u2705 D\u00e9sindexer les pensions de retraite\n\u2705 Augmenter les bas salaires\n\u2705 D\u00e9velopper les services... https://t.co/y4fFr0mspT\n"}
{"id": "1100681971297075201", "text": "@ericbrunet @tropical_boy https://t.co/O10TpNt8Cw\nAllo Papa Tango #Brunet !!! Disparu des \u00e9crans !  Termin\u00e9 ! rattrap\u00e9 par la patrouille #Macron Path\u00e9tique !\n"}
{"id": "1100681965701877760", "text": "@legraiso #Macron Mac ronde de nuit\ntraverser la rue\npour finir \nsur le trottoir\nd'en farce\n"}
{"id": "1100681955987935232", "text": "Allez #Macron tout \u00e0  une   F I  N    petit ... arr\u00eate ton th\u00e9\u00e2tre  ! https://t.co/TTKmfguRjd"}
{"id": "1100681948555468800", "text": "Les petites phrases de M. #Macron ne masquent pas la r\u00e9alit\u00e9: 1 mouvement social #GiletsJaunes auquel l\u2019ex\u00e9cutif r\u00e9pond par la r\u00e9pression polici\u00e8re &amp; judiciaire. Surtout le jour o\u00f9 le Conseil de l\u2019Europe condamne la France pr l\u2019usage des #LBD &amp; la restriction des libert\u00e9s. #BFMTV https://t.co/Ncd8xBdd1Z"}
{"id": "1100681928687132673", "text": "@tkrebs75 @EnsembleEMacron Toujours pas compris que Macron n\u2019a jamais parl\u00e9 de ruissellement ? Trouvez moi un texte o\u00f9 il l\u2019a dit ! La politique de ses opposants : r\u00e9p\u00e9ter en boucle des rengaines sans fondement"}
{"id": "1100681893941571584", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/LB0AcquKAm"}
{"id": "1100681824236380160", "text": "Me r\u00e9veiller et voir que les d\u00e9bats se concentrent sur 1phrase de #Macron aux \u00c9lus du grand est ,le fameux  \"Complices du pire\"\u00c7a d\u00e9range la v\u00e9rit\u00e9?\ud83d\ude0fEt dire \"Oui mais l\u00e0 il interdit les Manifs \" ..euhhhh vous n'en avez pas marre de lui faire dire des trucs faux ?\ud83d\ude0f @jfkbismuth\n"}
{"id": "1100681792728768512", "text": "@d5343313 Moi j'aimerai \u00eatre re\u00e7u par M. Macron, pour lui exposer certaines situations et savoir si c'est normal que des gens soient l\u00e9s\u00e9s, du fait de l'abus de pouvoir dont nous pouvons \u00eatre victimes, surtout dans l'administration.Parce que le harc\u00e8lement existe dans les services ADM\n"}
{"id": "1100681761271529472", "text": "H\u00e9l\u00e8ne \u2763\ufe0fsi:MACRON/RN aux \u00e9lections,que va faire LR L\u2019ordre sera Vote blanc ou MACRON\nMorano,ciotti,estrosi,Pecresse ont dit,jamais pour le RN\nDonc \u00e0 quoi \u00e7a sert avec 10% d\u2019intention + le centre,le modem plut\u00f4t Macroniste et les tra\u00eetres anti Wauquier, MACRON a de beaux jours\ud83d\udc4d https://t.co/ZDpNnVeJWK\n"}
{"id": "1100681761011453953", "text": "#GGRMC @GG_RMC Et quand l'intermittent du spectacle Macron envisage de rapatrier en France des milliers de djihadistes qui ont tu\u00e9 en Syrie, apr\u00e8s avoir br\u00fbl\u00e9 leur passeport fran\u00e7ais, il est donc complice du pire \u00e0 savoir des morts du terrorisme pass\u00e9s et \u00e0 venir ?\ud83e\udd14 https://t.co/fCn0rROttn"}
{"id": "1100681754321526784", "text": "@fxbellamy n\u2019a rien \u00e0 voir avec le vision utopiste qu\u2019Emmanuel Macron a de l\u2019Europe. Il s\u2019agirait de ne pas sortir les propos de leurs contextes comme le fait si bien le @RNational_off. #bellamy2019"}
{"id": "1100681754074103808", "text": "@slimrami @GaelJouneau Tout est bon pour criminaliser l'opposition sous le r\u00e9gime Macron, m\u00eame les sophismes les plus grossiers."}
{"id": "1100681745513484289", "text": "@SylvieGaillard \"Les sanglots longs\" macron au micro !\"des violons de l'automne\" les gardes \u00e0 vues !\n \"blessent mon c\u0153ur\" les grenades arrivent ! \n\"d'une langueur monotone.\" Le ric sinon rien !\n"}
{"id": "1100681708955930625", "text": "@collCartonJaune Le pire est \u00e0 venir connard de Macron c'est ta faute si les gens sont dans la rue c'est de ta faute si on a pas \u00e0 bouffer c'est de ta faute avec ta politique de merde et les bouffons qui sont avec toi"}
{"id": "1100681691646050306", "text": "ENCORE UNE SAINE REFLEXION DE NOTRE NARCISSE 1EREmmanuel Macron : Les djihadistes sont \u00ab\u2009en droit de demander la protection consulaire\u2009\u00bb de la France https://t.co/vsFwW3ULP2\n"}
{"id": "1100681638806278144", "text": "@Songsa93 Je suis sid\u00e9r\u00e9e par le manque d'intelligence en particulier de FN et FI \n\"Battre Macron\" c'est pas un programme politique, et encore moins un programme politique pour des \u00e9lections europ\u00e9ennes !\n"}
{"id": "1100681638760116224", "text": "@SergioCoronado GILETS JAUNES CORONADO VOMIS LFI  GILETS JAUNES VOMIS  MINORITAIRES DANS LA RUE  le peuple en a marre des gilets jaunes, exasp\u00e9ration du peuple ! le chef c'est Macron ,c'est pas les gilets jaunes de merde fachos qui agresses,attaques  nos policiers https://t.co/phSxeiA1zS"}
{"id": "1100681612696711169", "text": "@hassanine31 @EliMartichoux @fxbellamy Ce tweet est une fausse info il faut \u00e9couter toute la phrase de @fxbellamy qui dit le contraire et non ce fier \u00e0 ce tweet malhonn\u00eate de @EliMartichoux qui a volontairement tronqu\u00e9 le raisonnement afin de lui donner le sens pro #macron d\u00e9sir\u00e9 par cette \"journaliste\""}
{"id": "1100681592593440768", "text": "@collCartonJaune Ceux qui participent aux manifestations vont te saluer un de ces jours mais on sera encore plus nombreux \u00e0 participer bien que je te le dise Macron"}
{"id": "1100681570908803072", "text": "Mince alors, Paris ignorait tout du raid des Pays-Bas sur #AirFranceKLM M\u00eame le Dieu #Macron jupit\u00e9rien et omniscient??? Alors l\u00e0 je suis d\u00e9\u00e7u...Il est pourtant partout tout le temps! M\u00eame dans la rue aupr\u00e8s de #SDF quand l'hiver est fini pour sa com! https://t.co/TjmJamae3f\n"}
{"id": "1100681531335553025", "text": "Asselineau \u00e0 Macron : \u00ab\u00a0ne faites plus rien ou partez !\u00a0\u00bb https://t.co/grIKTfhrrW #UPR #ASSELINEAU #FREXIT #replay"}
{"id": "1100681497005223941", "text": "@Jfh82 On va encore dire que c'est une consigne d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e du gouvernement pour que les manifestations se terminent dans la violence afin de susciter un ras le bol des Fran\u00e7ais vis \u00e0 vis des gilets jaunes.Et le vrai pire, m'sieur Macron, c'est qu'on n'aura pas forc\u00e9ment tort de le dire.\n"}
{"id": "1100681469679276032", "text": "@chaussat_helene @ljacobelli @Le__8__ @MLP_officiel @LCI LCI c'est quoi,??? Macron propagandastaffel...."}
{"id": "1100681459478790144", "text": "@chaussat_helene @andrebercoff @andors75 @JCharpent @EmmanuelMacron @fxbellamy Oui c\u2019est tout \u00e0 fait cela , je viens d\u2019entendre BARNIER du parlement sur France Info: l\u2019Europe, la ligne MACRON est la bonne alors qu\u2019il est LR Ce mec est \u00c9lu de Savoie par des \u00e9lecteurs LR , c\u2019est dingue tous ces tra\u00eetres \ud83d\ude21  @laurentwauquiez  c\u2019est quoi ce Bazar\n"}
{"id": "1100681439681658882", "text": "Si par malheur le seul choix propos\u00e9 \u00e9tait entre Emmanuel Macron et Marine Le Pen, il faudrait choisir Marine Le Pen. Je sais, c\u2019est absolument effroyable, mais la discipline r\u00e9publicaine l\u2019exige. (Sans parler de l\u2019instinct de survie).\n"}
{"id": "1100681347989786624", "text": "Clemobitch est d\u2019une malhonn\u00eatet\u00e9 absolu ce n\u2019est pas un signe d\u2019intelligence.Mais le QI de toute mani\u00e8re ne veut rien dire.\nRegardez votre ma\u00eetre macron. https://t.co/MvFewXjvfW\n"}
{"id": "1100681306004996096", "text": "@franceinfo Griveaux, ex lobbyiste revenu \u00e0 la soupe chez Macron, vise la mairie de Paris, n'a aucune convictions, aucune conscience, son c\u0153ur et son trou de balle sont interchangeables."}
{"id": "1100681269220962304", "text": "@franceinter @FdeRugy En 2019, sous Macron, chez @franceinter Florence Paracuellos consacre 12 secondes \u00e0 la remise en libert\u00e9 de Benalla (c'est pas bien important hein), par contre \"faut-il arr\u00eater de changer d'heure\", l\u00e0 oui on y est ! Voil\u00e0 un traitement 1m45s, affaire d'\u00e9tat et de m\u00e9dias ..."}
{"id": "1100681265131458560", "text": "Asselineau \u00e0 Macron : \u00ab\u00a0ne faites plus rien ou partez !\u00a0\u00bb https://t.co/XwowlJ92Gt #UPR #ASSELINEAU #FREXIT #replay"}
{"id": "1100681260576456704", "text": "@MaryCherby Il y a des politiciens(nnes) qui me lisent qu'ils sachent que le monde polit qu'ils ont connu, les F\u00e7ais n'en veulent + pce qu'ils ont atteint les limites de l'inacceptable.Soit ils ont l'intelligence de se remettre en question et l\u00e2chent du lest soit ils sombreront avec Macron.\n"}
{"id": "1100681260534505472", "text": "@MMakseu @20HPolitique @BFMTV @CamilleLanglade Tout les instituts de sondages sont tenus par des milliardaires des ex pr\u00e9sident du medef et soutien de Macron pendant la campagne. Oui ces sondages sont dirig\u00e9s. Juste une chose arr\u00eatez de me prendre pour un demeur\u00e9 je connais les sondages. On leur fait fire ce qu'on veut"}
{"id": "1100681246743646208", "text": "Entre eurob\u00e9at #Macron, europhobe #MLP je choisis le camp des europhiles avec @fxbellamy cc @LReurope2019 @lesRepublicains @lesRep92 #Levallois"}
{"id": "1100681181065039878", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/9QWqt2KvXE"}
{"id": "1100681155207139328", "text": "Il y a la photo de  #Macron agenouill\u00e9 devant une tente,soi disant en #maraude, avec sa conseill\u00e8re en com...\nPuis il y a la r\u00e9alit\u00e9 de son action en faveur des plus faibles \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n#MacronDemission https://t.co/6y53jZuXZI\n"}
{"id": "1100681148089466881", "text": "Vu la f\u00e9rocit\u00e9 des propos de @VirginieMartin_ \ud83c\udd9a #Macron o\u00f9 j'ai trouv\u00e9 son analyse pertinente de \"sa politique se r\u00e9sumant \u00e0 faire de la com en permanence mais pas de politique\" Y a des chances que le replay de son duel avec #ArletteChabot soit censur\u00e9 #SudRadioMatin #LeDuel"}
{"id": "1100681141525405696", "text": "@trublion92600 C'est parce que l'europe est le continent o\u00f9 le salariat se d\u00e9fend le mieux que les Etats se coalisent et mettent en place ces r\u00e8gles. La France est le maillon faible de ce syst\u00e8me, car l'Etat est vu comme le d\u00e9fenseur en dernier ressort des salari\u00e9s. D'o\u00f9 la violence de Macron."}
{"id": "1100681133333737472", "text": "Vid\u00e9o..Macron confirme que les djihadistes incarc\u00e9r\u00e9s en Irak b\u00e9n\u00e9ficieront de la protection Fran\u00e7aise\u00a0! https://t.co/9w4lLYZ62i https://t.co/aoOJsuixG5"}
{"id": "1100681119102652421", "text": "L'escroquerie politique qui dure depuis 45 ans dont le but est la spoliation totale des Fran\u00e7ais n'a jamais cess\u00e9... La rel\u00e8ve en cas de d\u00e9faite de #Macron se pr\u00e9pare... Et cette rel\u00e8ve s'appelle #Bellamy de #LR entre #LR et #LREM il n'y a aucune diff\u00e9rence id\u00e9ologique ... https://t.co/yqGsfl4und"}
{"id": "1100681114233069568", "text": "@EmmanuelleGave Un complice de plus \"\u00e0 la cause\" #Macron !"}
{"id": "1100681103441121280", "text": "@Mr_Frexit @sputnik_fr et pourtant la richesse nationale \u00e0 considerablement augment\u00e9..Les impots aussi, ainsi que les dettes..\nLa mauvaise gestion n'enrichit pas les gens, mais les demagogues..\nIl est conclu que le moyen de s'en sortir est de contibuer les reformes de Macron.:)\n"}
{"id": "1100681098462461952", "text": "@BleuAlsace @j_gourault Un d\u00e9partement #Alsace sans comp\u00e9tences r\u00e9elles et on impose \u00e0 83% des Alsaciens la prison du #GrandEst . O\u00f9 est pass\u00e9 le Pacte girondin de #Macron ? Il n'y a que m\u00e9pris pour les Alsaciens."}
{"id": "1100681075506978816", "text": "@GG_RMC oui Gilles williams macron a chercher la violence"}
{"id": "1100681047107354624", "text": "si \u00eatre intelligent c'est avoir la capacit\u00e9 de s'adapter au r\u00e9el, il n'est donc pas si s\u00fbr que Macron soit intelligent #ggrmc"}
{"id": "1100681045010190338", "text": "Cool ! L'essence augmente encore... les apl diminent ! \nTrop fort le macron ! \nEt on le paye pour ca et on se fait latter !\n"}
{"id": "1100681016530866177", "text": "et le produit m\u00e9diatique Macron1. fait vendre \n2. est partie prenante \u00e0 l'op\u00e9ration de com/aveuglement concert\u00e9e au sein de l'oligopole politico-m\u00e9diatique.\nle processus de r\u00e9\u00e9ducation citoyenne et politique va demander du temps et le syst\u00e8me en place compte bien l'entraver !\n"}
{"id": "1100681013599109120", "text": "@jylgallou @fxbellamy voil\u00e0 pourquoi il ne faut surtout pas voter pour ce parti d'opportunistes qui sera comme toujours au service de l'UE  si vous voulez que rien ne change gardez Macron sinon secouez vous et voter @UPR_Asselineau"}
{"id": "1100680984482271233", "text": "@Vogelsong Le barrage au FN : All\u00e9gorie(avec Macron dans le r\u00f4le du vieux \u00e0 barbe blanche qui m\u00e8ne tout le monde en bateau)\nhttps://t.co/XusJ12mu5W\n"}
{"id": "1100680973023395840", "text": "La bonne bourgeoisie catholique est d\u00e9finitivement plus bourgeoise que tradi#Bellamy \n#Europeennes2019 \n https://t.co/GTjiThGrBl\n"}
{"id": "1100680964924157953", "text": "@Europe1 Eh oui!Ca alors!Serait ce parceque #Macron n'a toujours pas fait son grand discours sur le sujet,n'a pas envoy\u00e9 les \u00e9l\u00e9ments de langage ? Personne ne sait son opinion,et chacun dit la sienne,pour une fois!"}
{"id": "1100680916073148417", "text": "Comme une impression que les pol\u00e9miques finissent par construire politiquement Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy. La question de l'IVG a fait de lui un candidat de la libert\u00e9 d'expression. Celle sur Emmanuel Macron et le progressisme lui permet de verbaliser sa propre ligne (de cr\u00eate)."}
{"id": "1100680899547619330", "text": "Macron : \u00abQuand vous n\u2019\u00eates pas d\u2019accord avec une \u00e9lection, vous manifestez toutes les semaines ?\u00bb https://t.co/Fix4Cdiruc"}
{"id": "1100680872397803520", "text": "\u2753#LeSaviezVous\nGr\u00e2ce \u00e0 la d\u00e9sindexation sur l\u2019inflation, #Macron vous vide vos poches !\n\nDepuis le 1er janvier 2019 :\n\n\ud83d\udcb6 5 milliards sur le #LivretA\n\ud83d\udcb6 2,8 milliards sur les #retraites\n\ud83d\udcb6 1,2 milliard sur les #APL\n\n#NDA #DLF https://t.co/po6sLf7Lk1\n"}
{"id": "1100680864030248960", "text": "Grandserre a raison de dire que Macron dit des v\u00e9rit\u00e9s mais que \u00e7a en d\u00e9range parce que c\u2019est le pr\u00e9sident qui le dit #GGRMC"}
{"id": "1100680859714244608", "text": "A tout ceux qui croyait que Macron LAUTRE,se sentait humble. Et bien non toujours m\u00e9prisant,arrogant,p\u00e9dant,si les manifestant sont complices du pire,le pire est devant nous avec un imposteur qui veut surtout monter les Fran\u00e7ais les uns contre les autres;INDIGNE DE ME REPRESENTER"}
{"id": "1100680849878630401", "text": "@tcabarrus @CamilleLanglade est dans le macron bashing presque syst\u00e9matique.. Donc ce qu'elle peut dire \u00e0 partir de l\u00e0 est totalement non cr\u00e9dible."}
{"id": "1100680848871952384", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @Julie_Hammett @GiletsJaunes mouvement spontan\u00e9citoyens&amp;citoyennes\np/1 objectif commun\nds le sillon de la p\u00e9tition\ncontre la surtax.transit.\u00e9colo carbur\n&amp;nosfin de mois p\u00e9nible au 15\nnotre diversit\u00e9 C notre force\n@Macron fait tout p/ ns divise\nNs sommes contre tte violence physique.\nContinuons\n"}
{"id": "1100680821864833025", "text": "Macron est il incomp\u00e9tent ? OUI https://t.co/skdFfVgImV"}
{"id": "1100680803896434689", "text": "Emmanuel Macron c'est l'homme qui regarde les gilets jaunes ( le peuple) du haut de sa balustrade"}
{"id": "1100680800742322176", "text": "Parfait, d\u00e9marquez-vous ! (je n'ai pas de conseil \u00e0 vous donner mais) les \u00e9lections europ\u00e9ennes sont immens\u00e9ment importantes pour l'impact qu'elles auront pour la France, les rivaux des LR ont un point commun ; descendre la liste LR mais un succ\u00e8s des LREM donnera quitus \u00e0 Macron https://t.co/lIoT6VUzNq"}
{"id": "1100680770623033345", "text": "La statue de Macron mise \u00e0 terre par des Gilets Jaunes, Macron guillotin\u00e9, quand l\u2019Allemagne se moque du pr\u00e9sident fran\u00e7ais https://t.co/lluL7LYc1s via @f_desouche"}
{"id": "1100680718609465344", "text": "Tous: Soutien au president Macron. - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/GNJxzeDPi3 via @ChangeFrance"}
{"id": "1100680714075422721", "text": "@Dalmas75849559 @adia66 \u00c0 faire votre messe \u00e0 #Macron . Et ouais j'aime pas les Macronistes .Vous les soits disants humanistes ou depuis le d\u00e9but de son mandat la tafiolle poudr\u00e9e n'a cess\u00e9 de distiller ses petites phrases m\u00e9prisantes, et qui fracasse ses concitoyens tout les WE avec ses CRS !"}
{"id": "1100680692579606529", "text": "@SergioCoronado Le peuple c'est pas les gilets jaunes  minoritaires qui osent parler au nom du peuple 67millions vilain grossier insolent personnage coronado LFI  qui coupe la parole aux dames ,le peuple c'est nous la majorit\u00e9 pour Macron,!!!           LEPEN  LFI VOMIS https://t.co/rD25yDrVu7"}
{"id": "1100680673554321408", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/TQyYjqcm7U"}
{"id": "1100680651190226944", "text": "Un lecteur non-inform\u00e9 ressort de ce livre avec l'envie de crier \"Macron d\u00e9mition\" (sic) et de tout casser pour faire fl\u00e9chir ce gouvernement d\u00e9connect\u00e9. J'esp\u00e8re que certains \u00e9conomiseront 16\u20ac gr\u00e2ce \u00e0 moi. Moi aussi je participe \u00e0 l'am\u00e9lioration de votre pouvoir d'achat. FIN."}
{"id": "1100680634681491456", "text": "Bellamy qui pense bien est t\u00eate de liste aux europ\u00e9ennes.  Mais aux pr\u00e9sidentielles, il a appel\u00e9 \u00e0 voter Macron face \u00e0 MLP c'est \u00e0 dire \u00e0 opter pour le choix du \"progr\u00e8s\" (PMA,etc). Un paradoxe ! Oui et un faible de caract\u00e8re, certainement !"}
{"id": "1100680625495789568", "text": "@fxbellamy @EmmanuelMacron Assez simple cher ami, #Macron n'a aucune vision \ud83d\ude09"}
{"id": "1100680624350863360", "text": "La question des imp\u00f4ts ou comment faire croire qu'une proposition de justice fiscale est absurde. Mais M. Bourdin, l'absurdit\u00e9, c'est d'avoir des Macron et son monde \u00e0 lui, qui au del\u00e0 d'un plafond paie z\u00e9ro imp\u00f4t !#justicesociale #justicefiscale... https://t.co/TXxlLzsAj2\n"}
{"id": "1100680606961356801", "text": "je trouve scandaleux LCI BFMTV que vous placier Macron dans les sondages \u00e0 39 % ces sondages sont faits sur 800 personnes ces sondages sont command\u00e9es par qui vous essayez d'influencer les Fran\u00e7ais il faut qu'ils en aient conscience et cela nous portera pas chance c'est scandale"}
{"id": "1100680595468963840", "text": "@BFMTV Macron et ses complices font le pire contre le droit de manifester : mutiler, \u00e9borgner, amputer, frapper, passer a tabac, insulter, d\u00e9grader la dignit\u00e9 r\u00e9publicaine , https://t.co/njkxZ7gCR1"}
{"id": "1100680592201564160", "text": "@jokeorserious Nous sommes plus nombreux \u00e0 soutenir E. #Macron que cette p\u00e9tition pourrait le laisser croire. Vous le verrez aux \u00e9lection europ\u00e9ennes !"}
{"id": "1100680585033498625", "text": "@andrebercoff @fxbellamy Tout simplement parce que Bellamy se sent plus proche de Macron que Le Pen ... #reuters"}
{"id": "1100680545313456128", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/uLArcVLgtR"}
{"id": "1100680535041556480", "text": "@Lepsyfouuu @ArnaudViel Connais pas Macron ici!!"}
{"id": "1100680504125341696", "text": "\ud83d\udcfa Nicolas Dupont-Aignan : \"Macron accuse les #GiletsJaunes d'\u00eatre \"complices du pire\". C\u2019est un Macron qu\u2019on conna\u00eet bien. Il s\u2019\u00e9tait calm\u00e9 mais sa nature revient : il est m\u00e9prisant et insulte des Fran\u00e7ais. Le pr\u00e9sident... https://t.co/HMOrgzxxm9"}
{"id": "1100680472202567680", "text": "Regardez \ud83d\udc47 &amp; la photo &amp; vous verrez qu'il y a quelque chose de bien POURRIE dans la #Macron-ie!Propri\u00e9taire des sondages:\nCSA= Groupe Bollor\u00e9\nBVA= Bollor\u00e9 + Rothschild\nIFOP= Laurence Parisot, actionnaire majoritaire\nIPSOS= Pinault, Fidelity\nSOFRES= Fidelity (fond d'invest. US) https://t.co/FQtPUa9KUU\n"}
{"id": "1100680444570415104", "text": "@Regards_fr @CgtTuifrance Une attaque d'une rare violence contre Jean Luc M\u00e9lenchon  que ne renierait ni Aphatie ni Brunet ni Macron et ni Le Pen en reprenant tous les poncifs les plus abjectes. A atteint son seuil d'incompetence."}
{"id": "1100680442095824897", "text": "@demontvalon1 @EmmanuelMacron Les paroles de Macron sont guett\u00e9es sans cesse , quelquefois supput\u00e9es, toujours interpr\u00e9t\u00e9es avec bon ou mauvais esprit on le constate h\u00e9las de fa\u00e7on permanente"}
{"id": "1100680440170582016", "text": "Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/drNw6CzNIq via @f_desouche"}
{"id": "1100680435644940288", "text": "@BFMTV Vraiment une fois de plus CONSACRER UN GRAND ANGLE a un pinkfloyd pareil qui decouvre qu'il y a des pauvres et des riches.. Qui traite CASTANER et MACRON d'assasins.....ses videos sont d'un comique... La gloire sur le NET"}
{"id": "1100680434718072832", "text": "que certains journalistes \u00e0 la sauce Macron disent des mensonges sur le bilan du pr\u00e8sident  TRUMP \u00e0 savoir 85% des am\u00e9ricains toutes classes sociales confondues sont satisfaits du pr\u00e8sident TRUMP oui le pr\u00e9sident Donald TRUMP est une chance pour l\u2019Am\u00e9rique c'est un bon pr\u00e8sident"}
{"id": "1100680433086402561", "text": "Emmanuel Macron est un pr\u00e8sident qui gouverne avec 15\u00e0 30% d'avis favorables soit 70\u00e0 85% d'avis d\u00e9favorables c'est un pr\u00e8sident affaiblit m\u00eame sur la sc\u00e8ne internationnale Donald TRUMP\u00e0 85% d'avis favorables le gouvernement fran\u00e7ais est tellement jaloux de la r\u00e9ussite de TRUMP\n"}
{"id": "1100680426786619393", "text": "Macron veut que soient laiss\u00e9s en garde \u00e0 vue les GJ m\u00eame s'il n'y a pas de raison de les poursuivre https://t.co/2eEzRUXy02 via @Resistance_R"}
{"id": "1100680412928659456", "text": "@Miss_STRAL Bellamy c'est macron encore, c'est macron d\u00e9j\u00e0 !"}
{"id": "1100680400060510208", "text": "Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l'h\u00e9bergement d'urgence?https://t.co/oyqPiMegcx\n"}
{"id": "1100680394192703489", "text": "@AQuatennens On nous beurre la raie avec les contre-parties aux aides sociales et apr\u00e8s, Macron, pour \"augmenter\" le SMIC donne une aide sociale plut\u00f4t qu'augmenter r\u00e9ellement le smic..."}
{"id": "1100680385636286464", "text": "Et les po\u00e8mes virent trop souvent \u00e0 la trag\u00e9die, sous macron !!! https://t.co/y9wY1QEpKk"}
{"id": "1100680373476958210", "text": "@thomas_guenole @LeHuffPost Apparemment les Fran\u00e7ais n'ont pas besoin de Macron pour s'apercevoir de la nocivit\u00e9 de ces fous furieux de #GiletsJaunes  ! \ud83e\udd16"}
{"id": "1100680367957311488", "text": "@fxbellamy @EmmanuelMacron Stoppez votre #Bullshit ! Vous pr\u00e9f\u00e9rez Macron \u00e0 Le Pen et Juncker \u00e0 Orban. Il faut assumer ses propos ! https://t.co/CzvkGyTJRG"}
{"id": "1100680293843959808", "text": "@laurentwauquiez Et maintenant c'est Barnier qui trouve la ligne Macron fabuleuse. Comme les pr\u00e9sidentielles Macron va gagner gr\u00e2ce \u00e0 LR .\n"}
{"id": "1100680283291074560", "text": "@ClaudineMarcha3 @AymericDurox @J_Bardella @MLP_officiel A quoi cela servira de voter un double de Macron dans le corps d'un LR. Wauquiez est semblable \u00e0 Macron aussi immigrationniste et promoteur en mosqu\u00e9e sur toute la France !!!"}
{"id": "1100680278324989952", "text": "@fxbellamy @MLP_officiel @dupontaignan @laurentwauquiezLes fran\u00e7ais attendent que les \"vraies\" droites allient leurs forces pour redresser la France, arr\u00eatent de se tirer dans les pattes &amp; mettent de c\u00f4t\u00e9 leurs d\u00e9saccords! La situation de la France avec #Macron est trop grave!\n"}
{"id": "1100680271530262528", "text": "@BilgerPhilippe @morandiniblog \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Macron ne fait jamais rien discernement ! Convaincu de sa grande puissance il se permet des libert\u00e9s d'interpr\u00e9tation pour accrocher les na\u00effs ."}
{"id": "1100680270120960000", "text": "\u00abLorsqu'on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\u00bb: la d\u00e9claration de Macron qui a enfl\u00e9 la pol\u00e9mique  https://t.co/fZckX3Nzcp https://t.co/FGqeBg7jMU\n"}
{"id": "1100680188323598337", "text": "Macron devrait surtout interdire aux casseurs et aux flics infiltr\u00e9s de rejoindre les manifsMais \u00e7a c'est la job de castagnette qui est incomp\u00e9tent (ou \u00e0 qui on a ordonn\u00e9 de laisser faire ...)\n#ggrmc\n"}
{"id": "1100680180312522752", "text": "Ce qui me choque,c'est que le monde polit qui ne s'attendait pas \u00e0 ce que EMacron d\u00e9raille \u00e0 ce point soit aussi vite rejet\u00e9. Le monde polit, pas pr\u00eat \u00e0 reprendre les rennes maintient Macron artificiellement et fait durer tant qu'il peut. C'est tt le syst\u00e8me polit qui est pourri https://t.co/ceJd4qr6u7\n"}
{"id": "1100680158263033856", "text": "Merci les ordonnances Macron https://t.co/TVfCYDl4Go"}
{"id": "1100680156497223681", "text": "@JimHemaer @ThierryMARIANI Voici l'\u00e9lectorat de Macron, LR islamistes et communistes unis pour \u00e9lire Macron, et leurs fans qui leur trouvent des excuses! La France est foutue, aucun espoir pour ce peuple! https://t.co/XJmA8s6Mqb"}
{"id": "1100680149970964481", "text": "Bonjour, nous sommes le #27f\u00e9vrier 2019.  \nIl y a 106 ans naissait Paul #Ricoeur. A relire : https://t.co/qINrWjBzBH\n"}
{"id": "1100680131029405697", "text": "Comment peut on soutenir macron apr\u00e8s l'Affaire b\u00e9nala qui est un concentr\u00e9 d'exactions dignes d'un chef Mafieux !\ud83e\uddd0 https://t.co/ChbhoviawM"}
{"id": "1100680011558854657", "text": "Macron quel homme quand m\u00eame"}
{"id": "1100680003480707072", "text": "#Bellamy de #LR est l'alli\u00e9 politique de #Macron #LREM la fusion de ces deux partis finalisera l\u2019escroquerie qui a min\u00e9 la vie politique fran\u00e7aise depuis 45 ans avec la proximit\u00e9 id\u00e9ologique entre le #PS et l'#UMP au service d'une caste dominante... https://t.co/Xp4MpPiMX7"}
{"id": "1100679974686732288", "text": "@LCI le pire ce sont Macron et ses complices"}
{"id": "1100679937860796416", "text": "Les Belges viennent de faire un choix strat\u00e9gique en mati\u00e8re de d\u00e9fense pour les 40 prochaines ann\u00e9es : ils ont choisi le F35 am\u00e9ricain plut\u00f4t qu\u2019un des mod\u00e8les europ\u00e9ens \u00e0 sa disposition. L\u2019id\u00e9e de d\u00e9fense europ\u00e9enne de Macron se heurte au r\u00e9el. https://t.co/Q4mvX5iibd\n"}
{"id": "1100679936694730752", "text": "@GLookathat @Avec_EM_Macron @JLMelenchon Dommage qu'encore une fois vous ne soyez pas honn\u00eate et que vous ne disiez pas la v\u00e9rit\u00e9 d\u00e8s que vous parlez de Macron. J'ai eu plaisir \u00e0 vous lire, mais comme \u00e0 chaque fois, certaines phrases me font bouillir, car fausses..."}
{"id": "1100679909024952320", "text": "@Skandal_NOII Donc on est aussi f\u00e2ch\u00e9 avec la Hollande !#Macron se rapproche du grand chelem\n"}
{"id": "1100679880096784385", "text": "@modigliani690 #macron c'est La R\u00e9pression En Marche #LREM\ud83d\udca9"}
{"id": "1100679806759378944", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc Avec Macron  c'est cinoche permanent\n  ://www.bvoltaire.fr/emmanuel-macron-roi-de-la-com-cousue-de-fil-blanc/ via @bvoltaire\n"}
{"id": "1100679801680080896", "text": "Que va-t-il faire Macron? Il va faire comme De Gaulle en 68 qui \u00e9tait parti demander les chars de Massu \u00e0 Baden-Baden ,? https://t.co/FhhtoTMja3"}
{"id": "1100679750274744320", "text": "BLOG - Calomnier les #GiletsJaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/2ZJ8pJBUXc"}
{"id": "1100679747032494081", "text": "@ccastanette @EmmanuelMacron @BGriveaux @franceinfo Que r\u00e9pondre \u00e0 cela ???   Pure folie , exc\u00e8s de pouvoir ? Impression de toute puissance ? vous allez dans le mur avec cette politique r\u00e9pressive   #Macron #MacronCompliceDuPire"}
{"id": "1100679708822384640", "text": "@Podgorny3 #Macron complice des casseurs venus de l\u2019Europe enti\u00e8re. jamais arr\u00e9t\u00e9s.  #MacronCompliceDuPire #blackblocs"}
{"id": "1100679704053514245", "text": "@fandetv @BenjaminCauchy @EmmanuelMacron S'il n'y pas Macron il n'y a pas des gilets jaunes, \" le bon roi \u00e9coute son peuple\" ce n'est pas le cas de notre pr\u00e9sident, encore une fois de plus il s\u00e8me la violence."}
{"id": "1100679651373002752", "text": "T'en a marre de toutes ces d\u00e9gradations contre les catholiques. Oh h\u00e9 Macron, rien dans les m\u00e9dias, pas de fleurs ni de bougies. Normal ? https://t.co/KWXmP36AUN"}
{"id": "1100679627826257920", "text": "@ivanrioufol @CNEWS @SoMabrouk La faute de Macron est lourde de sens, de choisir des d\u00e9put\u00e9s  comme cette femme ou Benattar comme conseiller. Ouvrir la porte de ce pays aux extremes est contraire a ses valeurs et traditions. Nous allons remplacer les Droits de l'Homme par une vision salafiste ?"}
{"id": "1100679619873853447", "text": "@WeillClaude @franceinter Comment dire ?\nCe pourrait \u00eatre p\u00e2le copie de Dieudonn\u00e9, assassinat politique qui se veut \u00eatre humour - surfer sur vague #GiletsJaunes et \u00abpendre\u00bb Macron, quel courage - en oublient t ils que fran\u00e7ais n'aiment que \u00abperdants\u00bb - plus vous \u00abtaper\u00bb et plus sera d\u00e9fendu\n\nQuand on est\n"}
{"id": "1100679601263702016", "text": "@GregoireLenotre @DamienRieu @F_Desouche @EmmanuelleGave Le frexit ne r\u00e9soudra pas tous les probl\u00e8mes. 70% des fran\u00e7ais veulent conserver l'euro d'o\u00f9 l'alignement du RN. L'UPR et Asselineau ne font que 1%. Et par dessus tout, comme vous dites, il va y avoir plus 50% d'abstention et Macron peut dormir tranquille."}
{"id": "1100679570762711040", "text": "Avec une andouille pareille, c'est 3% que nous allons faire aux europ\u00e9ennes. La droite la plus b\u00eate du monde en somme !!!! https://t.co/jvbUMmGUMT via @yahooactufr"}
{"id": "1100679502512967682", "text": "\"Assurance-ch\u00f4mage : le vaste chantier de Macron\" https://t.co/i7ITCgyfz1"}
{"id": "1100679471823245312", "text": "Oui, il y an a beaucoup plus que d'antis\u00e9mites.....( \u00e0 ne toujours pas confondre avec antisionistes, Macron s'est plant\u00e9, une fois de plus, sous la pression du Crif et de Bibi...) https://t.co/8NGn8xizDT"}
{"id": "1100679444883259392", "text": "@Simonnet2 #Macron ..\u00e7a se voit un \"gosse pas fini \", perturb\u00e9 qui passe sa vie avec des \"vieux\" qui lui dictent ce qui il doit dire faire  car quand il r\u00e9fl\u00e9chit par lui mm...il est au fond hautain et Facho \ud83d\ude09"}
{"id": "1100679440839950337", "text": "Gilets jaunes : \"lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\", d\u00e9nonce Macron.\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9macron remet de l'eau sur le feu..\n"}
{"id": "1100679438008832001", "text": ",#Macron ce n'est pas la droite c'est la #Macromania ou autres d\u00e9rives nominatifs La droite et la gauche sont explos\u00e9s ils surnagent en eaux troubles https://t.co/zFYHH1ul7O\n"}
{"id": "1100679415086882816", "text": "Du grand n\u2019importe quoi. Justice \u00e0 deux vitesses. Un citoyen lambda serait ce jour encore en prison. Benalla a le pouvoir ex\u00e9cutif derri\u00e8re lui notamment le Pr\u00e9sident Macron https://t.co/szogqHHwes"}
{"id": "1100679399949643776", "text": "@corte_marie @VraiGaulliste Nixon avait de la grandeur malgr\u00e9 le scandale.Macron est fourbe et n'a que de la bassesse !\n"}
{"id": "1100679388385996800", "text": "@AymericDurox @MarcEdgar75 @J_Bardella @MLP_officiel Votons en masse pour les r\u00e9publicains LR  comme \u00e7a on aura pas \u00e0 choisir entre Macron et Mlp !Il faut \u00e9liminer Macron et ses acolytes, votez ce que voulez mais il faut \u00e9liminer ces ripoux LREM\n"}
{"id": "1100679352021381129", "text": "Alors que la sant\u00e9 ne figurait pas dans les th\u00e8mes choisis par E Macron  . l acc\u00e8s au soin s\u2019est impos\u00e9 dans le Grand D\u00e9bat ."}
{"id": "1100679322191437825", "text": "#HDpros l'arrestation de #Benalla et #Crase, une belle fumisterie ! Histoire de calmer l'opinion publique, pour prot\u00e9ger #Macron qui a couvert les agissements de #Benalla en ne d\u00e9clanchant pas l'article 40 au d\u00e9part des faits ! Sauf que cela ne marche pas !"}
{"id": "1100679320333402112", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/BkCdxBFPBU"}
{"id": "1100679319268020224", "text": "@Sophia73629125 @EmmanuelMacron \"Quand on a pas d'argument\"... Ce # vise justement \u00e0 citer des choses d\u00e9gueulasses que Macron a faites, d\u00e9sol\u00e9.La mauvaise foi des macronistes est assez incroyable je trouve. Surtout quand il y a quelque jours ils faisaient un # pour soutenir inconditionnellement leur gourou !\n"}
{"id": "1100679317938425856", "text": "@gbbx3356 @DanielPilotte @IKEA Quand il n\u2019y aura plus Macron et sa clique"}
{"id": "1100679298548142080", "text": "@AdelineNoirmain hormis les macronistes, vivier de 6 million d'\u00e9lecteurs pour les europ\u00e9ennes c'est pas rien et cette communaut\u00e9 macron est sur qu'ils voterons pas RN."}
{"id": "1100679295431856128", "text": "@EmmanuelMacron selon un sondage truqu\u00e9 La popularit\u00e9 de macron remonte en f\u00e9vrier !"}
{"id": "1100679288024637440", "text": "@graindesable20 Du nieau de Macron impossible a trouver..."}
{"id": "1100679271436177408", "text": "@hugoengel4 @ThierryMARIANI @maximegeordan @GroupeENL #ENL concerne les #europ\u00e9ennes2019 et j'esp\u00e8re tjrs que les #Fran\u00e7ais auront un sursaut de lucidit\u00e9 pour virer les \"mondialistes\", m\u00eame si les sondages veulent nous faire croire que #Macron remonte dans les sondages !"}
{"id": "1100679254658953216", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron selon un sondage truqu\u00e9 La popularit\u00e9 de macron remonte en f\u00e9vrier !"}
{"id": "1100679217942069248", "text": "@reglyys @Informons_nous Beeeeeeeeeeeeee oui ! Je vais encore voter Macron aux Europ\u00e9ennes, comme de nombreux autres..."}
{"id": "1100679213340864512", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron selon un sondage truqu\u00e9 La popularit\u00e9 de macron remonte en f\u00e9vrier !"}
{"id": "1100679209519906817", "text": "\u00ab Pas de r\u00e9duction budg\u00e9taire de la PAC \u00bb : Larcher veut \u00ab prendre Macron au mot \u00bb https://t.co/o6cbbEgvPP"}
{"id": "1100679197868072960", "text": "@BFMTV @EmmanuelMacron pour votre info : prix ailleurs !!!! P ex en #Allemagne . #taxes #taxecarbone @BenjaminCauchy #gouvernement #Macron https://t.co/yDFnRiBElQ"}
{"id": "1100679180788948993", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron selon un sondage truqu\u00e9 La popularit\u00e9 de macron remonte en f\u00e9vrier !"}
{"id": "1100679162854076416", "text": "@franceinter @FdeRugy \ud83d\udd34 FAUX la l\u00e9gitimit\u00e9 est dans des \u00e9lections NON FAUSS\u00c9ES \u23e9 travaux de @CageJulia d\u00e9montrant comment celle de MACRON a \u00e9t\u00e9 tronqu\u00e9e et comment il recommence en op\u00e9rant sa campagne pour les europ\u00e9ennes gratuitement sur"}
{"id": "1100679160970862592", "text": "J'ai rarement vu un membre de #ThinkTank comme @VirginieMartin_ ne pas avoir la #LangueDeBois pour jouer franc jeu en faisant un strike pour d\u00e9gommer #Macron comme vous l'avez fait en mettant KO #ArletteChabot #Laquais de la #Macronie bonne pour la retraite #LeDuel #SudRadioMatin"}
{"id": "1100679148333342720", "text": "@EmmanuelMacron @BarhamSalih selon un sondage truqu\u00e9 La popularit\u00e9 de macron remonte en f\u00e9vrier !"}
{"id": "1100679115986952194", "text": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse: \u00abLa situation des banlieues est explosive!\u00bbA Emmanuel Macron, j'ai dit qu'il existait une crise des banlieues masqu\u00e9e par celle des \u00abgilets jaunes\u00bb. La situation est... https://t.co/MVy0QKivd3\n"}
{"id": "1100679104658063361", "text": "Macron, l'arnaque du si\u00e8cle !!\u26a0\ufe0f\ud83d\udc46\ud83d\udca9 https://t.co/Kz2vgUR2hB"}
{"id": "1100679037171707904", "text": "Tr\u00e8s bon @MxSba! Certes #Macron n\u2019est s\u00fbrement pas un dictateur en puissance mais il est en train de mettre en place tous l\u2019infrastructure juridique qui permettra l\u2019Etat autoritaire de demain. Effrayant. https://t.co/DsVcEvU3DZ\n"}
{"id": "1100679006695968768", "text": "Macron fait en secret la tourn\u00e9e des SDF... accompagn\u00e9 du photographe de l'Elys\u00e9e qui poste sur Instagram https://t.co/ZRMOBCnqcl via @Resistance_R"}
{"id": "1100678998055636992", "text": "\u00ab La France contre l\u2019Europe \u00bb pointe l\u2019ambigu\u00eft\u00e9 de Macron vis-\u00e0-vis de l\u2019UE https://t.co/t2AxMQw8EK"}
{"id": "1100678972071968768", "text": "@Thinker_View Je suis partag\u00e9e, d'une certaine mani\u00e8re on reproche \u00e0 Macron de ne pas faire assez, mais des qu'il tente une approche on lui reproche dans faire trop. Quel est donc le combo gagnant ?"}
{"id": "1100678969354043392", "text": "complice du pire est-ce que c'est pas monsieur Macron qui fait partie de ceux qui soutiennent un syst\u00e8me qui laisse mourir des \u00eatres humains de faim et permet \u00e0 quelques personnes d'\u00eatre plus riche que riche en pourrissant la plan\u00e8te qui est complice du pire"}
{"id": "1100678965247774721", "text": "#giletsjaunes #foulardsrouges #Macron #stopgiletjaune \u00c7a c'\u00e9tait avant... Quand les GJ n'avaient pas encore \u00e9t\u00e9 invent\u00e9s pour d\u00e9truire le patrimoine fran\u00e7ais \ud83d\ude2d https://t.co/Hg8JYRDlMC\n"}
{"id": "1100678946440523777", "text": "@BenjaminCauchy @DLF_Officiel @dupontaignan Et dans le pire c'est bien macron le meilleur \ud83d\udc4e\ud83c\udffb"}
{"id": "1100678944922263552", "text": "CASTANER TABASSE\u2757\ufe0f\nLa commissaire europ\u00e9enne aux Droits de l\u2019Homme remet son m\u00e9mo contre la r\u00e9pression polici\u00e8re en France des Gilets Jaunes\u2757\ufe0f\n\nElle souhaite \u00ab suspendre l\u2019usage du LBD\u00a0\u00bb\u2757\ufe0f\n\nLe gouvernement Macron refuse\u2757\ufe0f\n\nCastaner dit que le LBD sera encore utilis\u00e9\u2757\ufe0f\n\n@VIGI_MI https://t.co/n96CCF3db4\n"}
{"id": "1100678898164162560", "text": "@HeureDeBachelot sondage de merde! Macron en dessous de tout m\u00eame les europ\u00e9ennes, propagande manipulation!"}
{"id": "1100678880820637696", "text": "@RTenfrancais C'est du cin\u00e9ma \ud83c\udfac !Tout est orchestr\u00e9 par #Macron et la franc ma\u00e7onnerie qui tire les ficelles !\n"}
{"id": "1100678879998545920", "text": "\u00c0 chaque affaire d\u2019ampleur nationale d\u00e9voil\u00e9e par @Mediapart, nos d\u00e9tracteurs s\u2019ent\u00eatent \u00e0 illustrer ce proverbe chinois : \u00abQuand le sage montre la lune, l\u2019imb\u00e9cile regarde le doigt.\u00bb Ils regardent ailleurs quand nous leur montrons des informations. https://t.co/No62IH9QV9"}
{"id": "1100678868174811136", "text": "Au vu des commentaires post\u00e9s...Macron a du soucis..Une grande majorit\u00e9   soutient les #GiletsJaunes https://t.co/eXnYjwCPwt"}
{"id": "1100678864844587008", "text": "@HeureDeBachelot @LCI Macron a gerber fou la France en l air"}
{"id": "1100678832825225217", "text": "selon un sondage truqu\u00e9 La popularit\u00e9 de macron remonte en f\u00e9vrier !"}
{"id": "1100678816064782336", "text": "Faire du pognon sur la mis\u00e8re humaine, c\u2019est malheureusement courant pour certaines associations ... il est normal ,je cite , \u00ab\u00a0d'harmoniser les \u00e9carts de tarification r\u00e9clam\u00e9es \u00e0 l'Etat par les gestionnaires de ces structures\u00a0\u00bbhttps://t.co/dLbAzGBweV\n"}
{"id": "1100678809391644672", "text": "@JulienBertrand C'est du cin\u00e9ma \ud83c\udfac !Tout est orchestr\u00e9 par #Macron et la franc ma\u00e7onnerie qui tire les ficelles !\n"}
{"id": "1100678797525958656", "text": "Emmanuel Macron \u00ab Je ne partage pas les id\u00e9es de Cthulhu mais je pense qu\u2019il est n\u00e9cessaire de parler avec lui \u00bb https://t.co/c5W2olhkDF"}
{"id": "1100678787216351232", "text": "d\u00e9j\u00e0 \u00e7a se rappelle QUAND CA LES ARRANGE que c'est un syst\u00e8me d'assuranceensuite \u00e7a oublie QUAND CA LES ARRANGE que macron les a dispens\u00e9s de cotisations\ntotal jsuis pli\u00e9e de rire ha les sales cons qui chiaent sur la gueule des AUTRES ch\u00f4meurs les vl\u00e0 qui font sous eux huhuhu\n"}
{"id": "1100678786679533568", "text": "@BelattarYassine Quel cretin! Et Macron l\u2019appr\u00e9cie !"}
{"id": "1100678750881173504", "text": "@GuillaumeTC Des conditions qui vont tr\u00e8s nettement s'am\u00e9liorer gr\u00e2ce \u00e0 notre bienfaiteur Macron."}
{"id": "1100678720828915713", "text": "@LCI C'est du cin\u00e9ma \ud83c\udfac !Tout est orchestr\u00e9 par #Macron et la franc ma\u00e7onnerie qui tire les ficelles !\n"}
{"id": "1100678706077540352", "text": "@JulienKemper Macron avait tjs un sourire quand il faisait  des morts, des bless\u00e9s et des mutil\u00e9s parmi le peuple, MAIS ici il est perdu, son regard est effray\u00e9 !! Putain c est grave, c est qui ces gens qui le contr\u00f4le ???? Le vrai probl\u00e8me n'est pas Macron, c est EUX !!!"}
{"id": "1100678704718585856", "text": "@Sophia73629125 @_stan76_ @EmmanuelMacron Il f\u00e9d\u00e8re un vivier d'\u00e9lecteurs nantis pour la plupart et fid\u00e8les \u00e0 Macron depuis ses d\u00e9buts, il n'y a pas d'inversion r\u00e9elle de la tendance pro Macron, seulement un exile disparate de supporters. Arr\u00eatez de penser qu'il y a regain \u00e0 chaque intervention alors qu'il n'en est rien"}
{"id": "1100678704613785600", "text": "@eniotna77 Non on appelle \u00e7a la France d\u2019Emmanuel Macron."}
{"id": "1100678670648332292", "text": "Pendant que ca parle du Hijab de Decathlon, on parle plus des Gilets Jaunes, ni de Benalla.Macron est qjand m\u00eame un sacr\u00e9 chatteux, la derni\u00e8re fois que ca sentait le roussi avec Benalla, la France a gagn\u00e9 la coupe du Monde ahhaa\n"}
{"id": "1100678655104163840", "text": "@ShannaNatom_ Tu te fait baiser partout les mec . Mignonne mdrr tu ressemble au cul de Macron"}
{"id": "1100678639119667200", "text": "@SondageCompare 5 euros pour faire remonter macron et son clan dans les sondages ?"}
{"id": "1100678629686693888", "text": "Le r\u00f4le de @GraldineMaillet dans #tpmp ? D\u00e9fendre Macron !"}
{"id": "1100678628231270401", "text": "Macron fait en secret la tourn\u00e9e des SDF... accompagn\u00e9 du photographe de l'Elys\u00e9e qui poste sur Instagram https://t.co/PXaTEoTZjA via @Resistance_R"}
{"id": "1100678614394302464", "text": "Donc un militant LREM affirme que Macron avait organis\u00e9 sa venue au #salonDeLagriculture avec 200 militants pour l applaudir et pire il affirme que Macron n a rien fait pour nos #agriculteurs depuis 2 ans !!! Encore de l enfumage !!! #GiletsJaunes #bordeaux #Gironde #frexit"}
{"id": "1100678602872573958", "text": "@DFasquelle Sont pratiques ces casseurs en plus... #Macron #GiletsJaunes"}
{"id": "1100678576842657792", "text": "@lucie_sousa @LaMatinaleLCI @LCI C'est bizarre, partout o\u00f9 il va, il n'y a que des pro macron.... Peut \u00eatre que les sondages ne mettent pas tout compte fait ? Reflechi ! https://t.co/2PvRzZxfde"}
{"id": "1100678575886401536", "text": "@mbompard @CitoyenAtterre Qui sont les 1000 gros donateurs de Macron sondeurs et m\u00e9dias d'o\u00f9 propagande, sondages, bourrage et lavage de cerveau\ud83d\ude02une overdoses de matraque m\u00e9diatique\ud83d\ude0ehashtag montage des pol\u00e9miques sur des sujets sensibles et la mayonnaise est mont\u00e9 dans l'opinion savamment orchestr\u00e9\ud83d\ude46\ud83c\udffb\ud83d\ude46\ud83c\udffb"}
{"id": "1100678568433074177", "text": "La pol\u00e9mique D\u00e9cathlon d\u00e9montre une nouvelle fois que #LREM et #RN c'est l'amour fou. Macron Le Pen, m\u00eames id\u00e9es m\u00eame combat."}
{"id": "1100678539261685761", "text": "Pour finir @FdeRugy affirme que du point de vue du climat, le probl\u00e8me vient de #Trump et #Bolsonaro\nPourquoi alors accepter de n\u00e9gocier des accords commerciaux (#Mercosur &amp; #TAFTA bis) avec ces pays, contrairement \u00e0 l'engagement de #Macron ? @JBLemoyne @franceDiplo\n\n#le79inter\n"}
{"id": "1100678528952082433", "text": "Comment les Gilets jaunes ont fait grimp\u00e9 Macron dans les sondages https://t.co/r1LSiGmw7N"}
{"id": "1100678526771044352", "text": "@JeanMessiha C'est du cin\u00e9ma \ud83c\udfac !Tout est orchestr\u00e9 par #Macron et la franc ma\u00e7onnerie qui tire les ficelles !\n"}
{"id": "1100678522056650753", "text": "@ThierryMARIANI si #Bellamy avait \u00e9t\u00e9 sinc\u00e8re dans ses convictions, il aurait quitt\u00e9 #LR et aurait rejoint le #RN qui est quand m\u00eame la seule opposition \u00e0 #Macron ! https://t.co/fcRrUXzSK0"}
{"id": "1100678515157073921", "text": "Rencontre Macron/Juppe \u00e0 Bordeaux vendredi : petit-dejeuner \u00e0 8h30 puis Jupp\u00e9 assistera au Grand d\u00e9bat \u00e0 10h. Il dira un mot d\u2019introduction en tant que maire de la ville : Son \u00ab\u00a0clin d\u2019\u0153il\u00a0\u00bb, car il attendra le d\u00e9part du PR pour envoyer sa lettre de d\u00e9mission au Pr\u00e9fet @BFMTV"}
{"id": "1100678506348990464", "text": "#RT @anticor_org: RT @RMCinfo: #CAFAITDEBAT \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\"Avoir un casier vierge pour \u00eatre \u00e9lu \u00e9tait une promesse de campagne de Macron (...) Dans plusieurs m\u00e9tiers, il faut un casier vierge pour \u00eatre embauch\u00e9 pourquoi pas pour les \u00e9lus\" \n\u27a1\ufe0f Me @soufron avoca\u2026 https://t.co/vzYKZudPCP\n"}
{"id": "1100678504356691968", "text": "#RT @anticor_org: RT @Mediapart: Mediapart n\u2019est pas une officine de renseignement mais un journal d\u2019information. Nous n\u2019espionnons personne ni ne posons de micros clandestins. Nous nous contentons de r\u00e9v\u00e9ler des informations d\u2019int\u00e9r\u00eat public dans le res\u2026 https://t.co/kd35Xlf8pR"}
{"id": "1100678493480910848", "text": "La mise en garde de Macron aux gilets jaunes: \u00ab Lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire \u00bb https://t.co/wDWJXaiEjX"}
{"id": "1100678483859116033", "text": "A tout ceux qui me tombe dessus,B\u00e9llamy a int\u00e9r\u00eat \u00e0 dire clairement qu'ils ne feront jamais alliance avec macron. C'est vraiment confus comme discours.Une clarification net et claire s'impose sur les positions. oui ou non; il passe souvent sur les chaines TV donc il peut le dire."}
{"id": "1100678453035180033", "text": "@escada33100 C'est du cin\u00e9ma \ud83c\udfac !Tout est orchestr\u00e9 par #Macron et la franc ma\u00e7onnerie qui tire les ficelles !\n"}
{"id": "1100678421120802816", "text": "@HeureDeBachelot les sondages sont une partie de la propagande de #Macron , la v\u00e9rit\u00e9 est autre et sortira bient\u00f4t."}
{"id": "1100678414409875458", "text": "Benalla et Crase, huit jours de prison, pour le boxeur un an, efficace le piston de Macron \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20#lheuredespros"}
{"id": "1100678399398420480", "text": "l'Allemagne avec l'Europe nous a tous piquer et nous lui refais ils ont encore un si\u00e8ge \u00e0 l'ONU merci Macron merci les \u00e2nes mondialiste https://t.co/QtdaSb3U9f"}
{"id": "1100678382260498432", "text": "@Hrm_m1 On vous entendait moins quand les journalistes d\u00e9fendait Emmanuel macron lors de la pr\u00e9sidentielle !"}
{"id": "1100678368108908544", "text": "benalla l'homme intelligent de tout l'elys\u00e9e! Macron lui \u00e0 donner l'arme secr\u00e9te si on te pousse \u00e0 bout sort ta main de ta poche! et ils regretteront de t'avoir connue!\ud83e\udd23\ud83d\ude07\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/9DJsiN6whN"}
{"id": "1100678367815307265", "text": "@VraiGaulliste La justice n'est pas \u00e9quitable. Ces ordures n'auront jamais rien. Alors qu'une personne n'appartenant pas au club libertin de Macron,\ud83d\ude02 \u00e0 la moindre petite infraction et boum nous passons par la case PRISON."}
{"id": "1100678327759765504", "text": "Ce pr\u00e9sident oublie les violences, la gravit\u00e9 des blessures faites aux GJ !Les tirs tendus visant uniquement le visage des LBD40 !\nMacron n'est qu'un insolent personnage qui d\u00e9nigre les fran\u00e7ais \u2757\ufe0f https://t.co/8oLjOYgynB\n"}
{"id": "1100678302468059136", "text": "Rien a chang\u00e9 avec Macron j\u2019me r\u00e9veille toujours pour le charbon"}
{"id": "1100678282645782530", "text": "@HeureDeBachelot J'ai capt\u00e9 une phrase dans votre \u00e9mission et qu'entends-je : un chroniqueur citant la phrase de MONSIEUR (svp) Macron en omettant la fin de phrase  et qui crache ses mensonges sans que vous le corrigiez !Une honte ! https://t.co/dUYfcVvvbe"}
{"id": "1100678278782877696", "text": "L'Alg\u00e9rie, le cauchemar de Macron https://t.co/QjDw6HXtyG"}
{"id": "1100678270431965184", "text": "Une militante du climat plac\u00e9e en garde \u00e0 vue pour avoir d\u00e9croch\u00e9 un portrait de Macron, \u00e0 Lyon https://t.co/T3HAK0197u"}
{"id": "1100678248613244928", "text": "@le_Parisien Tiens la banque rostchild dans les magouille tiens Macron qui a bosser pas un mot macronie voyou"}
{"id": "1100678236487516163", "text": "parce qu'on refuse d'\u00eatre complice de Macron et de sa politique #MacronCompliceDuPire   ?   Je soutiens toujours les #Giletsjaunes dans leurs revendications et je erais pr\u00e9sent #acte16 pour maintenir la pression sur ce pouvoir qui nous enfume avec le #GrandDebatNational"}
{"id": "1100678203704786949", "text": "@GaetanEscorbiac @RevPermanente C'est du cin\u00e9ma \ud83c\udfac !Tout est orchestr\u00e9 par #Macron et la franc ma\u00e7onnerie qui tire les ficelles !\n"}
{"id": "1100678147115286528", "text": "Macron fait en secret la tourn\u00e9e des SDF... accompagn\u00e9 du photographe de l'Elys\u00e9e qui poste sur Instagram https://t.co/4fMXaZqh4a via @Resistance_R"}
{"id": "1100678138957307904", "text": "@MauriceMartin01 Bonjour MauriceCela para\u00eet de plus en plus \u00eatre une manipulation Macron....\nLes sondages lui sont favorables...\u00c9tonnant ?\n"}
{"id": "1100678121618059264", "text": "...Et Macron va faire les K'Dor en faisant des Selfies avec des malheureux \u00e0 la rue....\ud83e\udd2e https://t.co/Tzr8wS5UeP"}
{"id": "1100678114802364416", "text": "@fxbellamy Partageant les valeurs naturelles  de la vie et de conviction catholique je ne voterai pas votre liste pro macroniste. J'ai aussi le souvenir que vous avez pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 Macron \u00e0 MLP c'est \u00e0 dire l'inverse de mes valeurs mariage Homo, PMA , GPA.. Rattrapage de patrouille\n"}
{"id": "1100678087539417089", "text": "#LHDB Mais les sondages sont truqu\u00e9s, c'est prouv\u00e9 et notre cher Macron n'y est pas pour rien!"}
{"id": "1100678064013524992", "text": "@adrien_perier @botliberalisme @MLP_officiel @dupontaignan Cf l'article ci-dessous \"Je suis plut\u00f4t Juncker (le pr\u00e9sident PPE de la Commission europ\u00e9enne) qu'Orban\".\n@Challenges n'appartient ni \u00e0 DLF ni au FN. Que LR assume son positionnement au lieu de toujours veuill\u00e9 \u00e0 \u00eatre flou pour tenter de ratisser large. https://t.co/JUDs2xrblX\n"}
{"id": "1100678054924431360", "text": "Mais les contestations du pouvoir d'achat des gilets jaunes, c'est MACRON\ud83d\ude08 le complice malfesant responsable des manifestations des d\u00e9sordres violences, c'est lui qui allume le feu pour le profil des escrocs, il a attise encore le feu pour couvrir les conneries le \"diable\"\ud83d\ude08 https://t.co/gtktQ2tNOW"}
{"id": "1100677997567397890", "text": "Le portrait du pr\u00e9sident Emmanuel Macron d\u00e9croch\u00e9 dans une commune des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales https://t.co/npPPfCgruL"}
{"id": "1100677991594639360", "text": "@EnModeMacaron L\u00e0 c'est enfoncer des portes ouvertes. Tout le monde s'en doute. Apr\u00e8s comment le prouver ? Analyser les propos, \u00e7a para\u00eet difficile quand l'objet des r\u00e9unions \u00e9tait de d\u00e9battre sur les \"soi-disant\" besoins des Fran\u00e7ais. Macron et sa com ont bien verrouill\u00e9 le truc."}
{"id": "1100677941942513665", "text": "Macron vie"}
{"id": "1100677934304710656", "text": "@annek993 @bdemontis \u26ab\ufe0f\ud83c\udf10 Pensez vous !! Ce #Macron est #CompliceDuPire toute cette r\u00e9volte chez nous et de certains accords sulfureux avec certains pays (Maghreb Arabie saoudite etc...) \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"}
{"id": "1100677929519013888", "text": "@BFMTV Pr\u00e9parez vous a vous le reprendre dans le cul ! #Macron a chang\u00e9, il fournit la vaseline !"}
{"id": "1100677909218500608", "text": "Macron veut que soient laiss\u00e9s en garde \u00e0 vue les GJ m\u00eame s'il n'y a pas de raison de les poursuivre https://t.co/imy0PiaWeT via @Resistance_R"}
{"id": "1100677866625400834", "text": "La v\u00e9rit\u00e9 c'est que Macron a d\u00e9cid\u00e9 de faire pendre  ces combattants fran\u00e7ais et ce en contradiction totale avec les principes et les valeurs de la R\u00e9publique...Par procuration la peine de mort est r\u00e9tablie en France ...HYPOCRISIE TOTALE.... #hdpros"}
{"id": "1100677865169924096", "text": "#GiletsJaune c'est quoi le pire selon macron?les mutil\u00e9(es) suite aux violences polici\u00e9res,les travailleurs exploit\u00e9s pour gaver les plus riches,les retrait\u00e9s qui tentent de survivres avec moins de 1000\u20ac!la fraude fiscale!une politique qui privil\u00e9gie toujours les memes!ben non!"}
{"id": "1100677858916225024", "text": "@VraiGaulliste Et quand on a dit cela, Macron se d\u00e9cor par sa prestance et sa corruption.Les fr\u00e8res musuls se frottent les mains, la France est bient\u00f4t \u00e0 eux\u2026.\n"}
{"id": "1100677843808387072", "text": "@enmarchefr @J_Denormandie @gouvernementFR Est ce que pr\u00e9sident Macron a touch\u00e9 les \u00e9crouelles ?"}
{"id": "1100677809041747969", "text": "@JeanMessiha Pour pi\u00e9ger les petites gens et voir les sondages augmenter en faveur de Macron le manipulateur"}
{"id": "1100677776091291649", "text": "\ud83d\udde3@j_gourault de @Min_Territoires sur @Francois_Ruffin qui cible le physique de #Macron : \n\"C'est inadmissible, c'est du d\u00e9lit de faci\u00e8s, et c'est d'une violence absolument inou\u00efe\"\n\n\ud83d\udcfa#La26 @chrisjaku https://t.co/CjfG5PvgCk\n"}
{"id": "1100677752469012480", "text": "Tous les #journalistes experts #politiciens qui parlent du #GrandDebatNational - m\u00eame pour le critiquer - sans commencer par cit\u00e9e l'article de @Mediapart sur @Chantal_Jouanno et son bras de fer avec #Macron sont des #salopes#GiletsJaunes https://t.co/252828z8SO\n"}
{"id": "1100677740200632320", "text": "La m\u00eame racaille qui salit le mouvement des #GiletsJaunes Bien \u00e9videmment #Macron et son gouvernement profitent de faire l\u2019amalgame ! https://t.co/ZRGBLXHKA8"}
{"id": "1100677720202190850", "text": "@ThanarithMey @LaMatinaleLCI Marcher sur l'eau pas sur. Mais gu\u00e9rir les l\u00e9preux oui avec le plan h\u00f4pital. https://t.co/3ImVz5ryqC"}
{"id": "1100677707761897472", "text": "#Macron @EmmanuelMacron #GiletsJaunes #ActeXVI si on y va pas on est complice du PITRE"}
{"id": "1100677691894890497", "text": "@taintain44 @JLMelenchon C'est d\u00e9j\u00e0 le cas avec Macron"}
{"id": "1100677673947447296", "text": "@sandrafellous_ Mondialiste mais en pensant comme lui uniquement, car ceux qui ont l'outrecuidance de le contredire..... y compris ceux qui ont les plus hautes fonctions comme lui...... C'est l\u00e0, tout le probl de Macron \u00e0 l'international."}
{"id": "1100677593156718592", "text": "Le cort\u00e8ge de Macron s'enfuit sous les insultes https://t.co/39YZsNuosj via @YouTube"}
{"id": "1100677578380197888", "text": "#complicedupire c'est clair que lorsqu'on vote E #Macron ou ses #LREM on est complice du pire #Europeennes2019  #Municipales2020 https://t.co/BrxrjAleOi \u2026 https://t.co/JRkSNo0yax"}
{"id": "1100677573649072128", "text": "@savanabay FI, LR et RN ont comme base de projet europ\u00e9en de \"virer\" Macron. C'est inqui\u00e9tant de tenir ce genre de propos \u00e9tant donn\u00e9 que les \u00e9lections europ\u00e9ennes ne destituent pas le PR et qu'il n'y a effectivement pas de projet avanc\u00e9."}
{"id": "1100677554808213504", "text": "Pour l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence, un budget en baisse de 57 millions d\u2019euros \nPendant ce temps l\u00e0 Macron en #Maraude prend la pause avec des #SDF \ud83d\ude21\nhttps://t.co/nUBIfbSa1a via @lemondefr\n"}
{"id": "1100677547459821568", "text": "@CONSTANTJcc @dupontaignan @JunckerEU @fxbellamy @publicsenat Vous nous rappelez quel est le % d'opinion favorable de votre gourou macron ??? Fausses hausses comprises ? Apr\u00e8s 1 an et demi pas de quoi pavoiser et la jouer insultes de bas \u00e9tagesLa m\u00e9diocrit\u00e9 en marche\n"}
{"id": "1100677488521416704", "text": "@lelley3013 @JeanNmar1 @galaazur @MARCLANDES40 t as qu' \u00e0 appuyer sur \"masquer la conversation\" machine... tu es LREM donc vachement intelligente para\u00eet il tu devrais pouvoir \u00eatre capable de le faire sans l aide de Macron.."}
{"id": "1100677483161038849", "text": "@escada33100 Tout cela est mont\u00e9 de toute piece par la bande \u00e0 macron"}
{"id": "1100677433144066048", "text": "Le progressisme toussa Et donc c'est \u00e7a que promettent Wauquiez et Macron aux salauds de pauvres RSAistes ? https://t.co/qjnRBgEhS1\n"}
{"id": "1100677398012616709", "text": "@HMaler @EnDebout Non cela est pour pr\u00e9venir que la police d\u00e9clinera toute responsabilit\u00e9 dans le cas ou malheureusement il y aurait un mort ! Ce qui entre guillemets arrangerait Macron pour faire  cesser le mouvement des gilets jaunes....\n"}
{"id": "1100677392346030082", "text": "Pour moi Macron est concern\u00e9 par l\u2019affaire Benalla et de tr\u00e8s pr\u00e8s. Mais nous n\u2019en sauront jamais rien ....#HDPros"}
{"id": "1100677381663145984", "text": "\u00ab\u00a0Gilets jaunes\u00a0\u00bb\u00a0: les rendez-vous manqu\u00e9s d\u2019Emmanuel Macron https://t.co/YObMhsy69u via @lemondefr"}
{"id": "1100677373270335490", "text": "#Macron dit que les manifestants sont complices des violence. Il continue ses tentatives d'intimidations pour emp\u00eacher les gens de manifester. Cela lui donne t-il le droit de martyriser son PEUPLE avec m\u00e9pris et violences? @LDH_Fr @amnestyfrance #GiletsJaunes #ViolencesPolicieres https://t.co/2pj8brFt0O"}
{"id": "1100677320631832576", "text": "@langlois_manu @Zam_Zonite EXACTEMENT / R\u00d4LE PRINCIPAL, CONTRE CETTE UE DE TECHNOCRATES ET CONTRE MACRON CETTE BILLE POUR LES MONDIALISTES"}
{"id": "1100677319029608448", "text": "@ericbrunet @LPatriotes2022 Ted vraiment devenu un suceur \u00e0 #Macron toi! Un tra\u00eetre de plus. On se souviendra...."}
{"id": "1100677308497707008", "text": "Macron n\u00e9gocie avec  l\u2019Irak pour qu\u2019on n\u2019applique pas la peine capitale aux djihadistes Fran\u00e7ais ; franchement, je ne vois pas pourquoi il faudrait \u00eatre cl\u00e9ment avec ces gens"}
{"id": "1100677288549588992", "text": "S'il y a des complices du pire c'est qu'il y a avant tout des auteurs du pire, qui :-d\u00e9grade notre \u00e9conomie\u2753\n-couvre les Ripoux\u2753\n-divise la France, l'Europe en jetant de l'huile sur le feux \u00e0 tout instant\u2753\n-invente des imp\u00f4ts &amp; des lois liberticides tous les jours\u2753\n#Macron https://t.co/289aiobVTF\n"}
{"id": "1100677263954268161", "text": "@EstherBenbassa @EmmanuelMacron Macron a un don exceptionnel pour souffler sur les braises.Chaque fois qu'il prend la parole il donne du grain \u00e0 moudre aux extr\u00e9mistes.Ce monsieur est un danger pour la d\u00e9mocratie dans notre pays."}
{"id": "1100677252356952069", "text": "Affaire Benalla : Castaner accuse les s\u00e9nateurs d\u2019\u00eatre \u00abdes menaces pour la R\u00e9publique\u00bb s\u2019ils cherchent \u00e0 \u00abdestituer\u00bb\u00a0Macron https://t.co/LBC3OuNQwa https://t.co/E5AGmfCzgA"}
{"id": "1100677249966268417", "text": "J\u2019imagine que c\u2019est cela que Emmanuel Macron \u00e9tait all\u00e9 annoncer aux SDF, loin des cam\u00e9ras. https://t.co/d5KwI2hvih"}
{"id": "1100677241607016448", "text": "Psst, M.#Macron...\n- @EPhilippePM , ex-lobbyiste d'Areva : nomm\u00e9 Premier Ministre ?! \ud83e\udd14\n- @FdeRugy , opportuniste parjure : propuls\u00e9 ministre de l'\u00c9cologie ?! \ud83d\ude31\n- @CCastaner , incomp\u00e9tent notoire : maintenu ministre de l'Int\u00e9rieur ?! \ud83d\ude20\n\n\u00c7a, c'est \u00eatre \"complice du pire\" ! \ud83d\udc4c https://t.co/Et3yloDPq5\n"}
{"id": "1100677241061691392", "text": "Bient\u00f4t je prendrais la place de Macron \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc4a\ud83c\udffe https://t.co/LiCbxIW7GS"}
{"id": "1100677238264131587", "text": "c'est clair que lorsqu'on vote E #Macron ou ses #LREM on est complice du pire #Europeennes2019  #Municipales2020 https://t.co/BrxrjAleOi"}
{"id": "1100677235231600641", "text": "1 semaine de d\u00e9tention pour #Benalla soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir menti aux s\u00e9nateurs, de n'avoir pas respect\u00e9 les instructions judiciaires, d'avoir abus\u00e9 des biens de l'\u00e9tat IL Y A VRAIMENT QUELQUE CHOSE DE BIEN POURRIE DANS LA #Macron-ie\n@EmmanuelMacron https://t.co/zITI3E5ydb\n"}
{"id": "1100677234757636101", "text": "Et le Pr\u00e9sident Macron, tr\u00e8s prompt \u00e0 r\u00e9agir en ce moment, oublie d'entendre !!!Nous ne sommes plus en R\u00e9publique, mais en Dictature, !!! https://t.co/qgAunYGJ3R\n"}
{"id": "1100677226805235712", "text": "De nombreux bless\u00e9s civils, des violences polici\u00e8res, des casseurs qu'on laisse agir #giletsjaunes   une affaire #benalla ............... Macron complice et responsable #MacronCompliceDuPire  #MacronComplice"}
{"id": "1100677201777827840", "text": "Prix des carburants\u00a0: Macron ne veut plus d'augmentation automatique de la taxe carbone https://t.co/Ph6EUzc33G"}
{"id": "1100677198510469120", "text": "La statue de Macron mise \u00e0 terre par des Gilets Jaunes, Macron guillotin\u00e9, quand l\u2019Allemagne se moque du pr\u00e9sident fran\u00e7ais https://t.co/8JPw0cpfWr via @f_desouche"}
{"id": "1100677196551675904", "text": "Je viens de d\u00e9couvrir sur la seule radio qui ne me para\u00eet pas contr\u00f4l\u00e9e par la #Macronie @SudRadio @VirginieMartin_ qui a d\u00e9coupe en rondelles de saucisson aveyronnais #Macron \"il ne fait pas de politique Sa politique se r\u00e9sume \u00e0 faire de la com en permanence\" @andrebercoff"}
{"id": "1100677177761251328", "text": "Tr\u00e8s bonne nouvelle !!! Une vision claire du cap \u00e0 tenir et l'organisation d'un grand d\u00e9bat national y contribuent, sans oublier l'implication personnelle du PR\nLa popularit\u00e9 d'Emmanuel Macron et \u00c9douard Philippe en hausse au mois de f\u00e9vrier\u00a0 | via BFMTV https://t.co/qnumTYldFf\n"}
{"id": "1100677177320898561", "text": "@Citoyen211 @JLMelenchon Compromissions \u00e0 tous les \u00e9tages, mensonges, parjures, d\u00e9voiement de nos valeurs r\u00e9publicaines, compol, haute trahison par la vente des fleurons fran\u00e7ais \u00e0 des puissances \u00e9trang\u00e8res, barbouzeries... #LREM #Macron #MAFIA"}
{"id": "1100677153094541312", "text": "C\u2019est fou qu\u2019on puisse \u00eatre triste quand un personnage de fiction dispara\u00eet, tout en sachant pertinemment que c\u2019est une fiction. L\u2019homme n\u2019aurait il pas besoin de s\u2019inventer des souffrances pour se sentir exister ? C\u2019est peut-\u00eatre pour \u00e7a qu\u2019on a Macron comme pr\u00e9sident."}
{"id": "1100677071255289857", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/gixkZLHcVk"}
{"id": "1100677058173100032", "text": "Macron, le broyeur social https://t.co/IadWd3n6Sq https://t.co/RjUh57KTFS"}
{"id": "1100677027655503877", "text": "Que du cin\u00e9ma, les m\u00e9dias et macron vous prenez vraiment les Fran\u00e7ais pour des c..s! https://t.co/pyavVVED9s"}
{"id": "1100677020906856448", "text": "@EmmanuelMacron veut ressusciter la TIPP flottante ?!? https://t.co/h8XcqQKm5L Cela ne permet pas de faire \u00e9merger les solutions n\u00e9cessaires https://t.co/aaWhKaO8EO"}
{"id": "1100677019979972610", "text": "\u00ab\u00a0Macron avait promis de ringardiser la droite et de moderniser la gauche, il a ringardis\u00e9 la gauche et modernis\u00e9 la droite\u00a0\u00bb (un d\u00e9put\u00e9 LRM au JDD).  Une fois de plus, un pr\u00e9sident ne respecte pas ses promesses...\n"}
{"id": "1100677018008596481", "text": "@RMCinfo Les ministres de Macron sont dans toutes les \u00e9missions phares depuis 6 mois ...\nImpossible de trouver un avis libre ... ind\u00e9pendant.\n\nDepuis 8 mois tous les m\u00e9dias h24 sont pris d\u2019assault par lus les ministres du Gouv.\n"}
{"id": "1100676975495122945", "text": "Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence? https://t.co/N7RQ1vP04E"}
{"id": "1100676972848533504", "text": "@Deputee_Obono Du coup vous avez bien fait en 2017 d'appeler \u00e0 voter Macron, qui maintient la France dans l'UE et la soumet ainsi \u00e0 cette impuissance dans l'affaire Ford Ascoval. Vous avez appel\u00e9 \u00e0 voter Macron, vous \u00eates complice."}
{"id": "1100676941856886784", "text": "@leJDD Mr Macron vos mots sont choquants....allez dire \u00e0 des petits retrait\u00e9s ainsi qu\u2019\u00e0 d\u2019autres qu\u2019ils sont complices des casseurs....quelle honte et attention au retour de b\u00e2ton ."}
{"id": "1100676939092774912", "text": "@LCI Que du cin\u00e9ma, les m\u00e9dias et macron vous prenez vraiment les Fran\u00e7ais pour des c..s!"}
{"id": "1100676925318709248", "text": "La derni\u00e8re phrase de cet article est la plus importante : \"L'@unedic a \u00e9t\u00e9 bien en peine de trouver la moindre donn\u00e9e qui confirme cette \u00e9tonnante statistique.\"\n#Ch\u00f4mage \ud83d\udcca\n#Penicaud \ud83e\udd21\n#Macron \ud83d\ude08\n\nJe ne veux pas abuser du terme #FakeNews, mais l\u00e0...\n\nhttps://t.co/zBXCDKiLAp\n"}
{"id": "1100676863331061760", "text": "@passionsdelisah #Macron ne reculera devant pas grand chose pour se maintenir au pouvoir. Le \"pire\", celui qu'il d\u00e9nonce, c'est pourtant lui. #Macronie #cauchemar"}
{"id": "1100676855517114369", "text": "Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/swBT2BgxCd via @f_desouche"}
{"id": "1100676845824028672", "text": "@Blouchtika @MaineGallec @kinkybambou @Eris_Lepoil convexe dans la loi actuelle. Si on laisse Macron faire, c'est pas dit que \u00e7a reste comme \u00e7a.\nl'impot c'est l'int\u00e9grale de y =taux(x) entre 0 et ton revenu, ce qu'il te reste, c'est l'int\u00e9grale de y = 1 - taux(x) entre 0 et ton revenu.\nles 2 fonctions sont croissantes.\n"}
{"id": "1100676803914616832", "text": "#HDPROS \u00ab\u00a0#Complicesdupire\u00a0\u00bb... #Macron repr\u00e9sente le parti de l\u2019ordre...Malinou le #Macron remonte dans les sondages...la b\u00eatise des t\u00eates de liste des #giletsjaunes joue contre le mouvement..."}
{"id": "1100676787753967616", "text": "@Pierre_St_Roch @ThierryMARIANI @lesRepublicains @fxbellamy JE PREFERERAIS QU'ILS RESTENT CHEZ LR mais l'essentiel c'est de voter contre Macron"}
{"id": "1100676785245732864", "text": "#GrandDebat a la mesure du enMeme temps  macron va craquer\nL allumette \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/HS4tAFwYYg\n"}
{"id": "1100676777070993408", "text": "@PolitiqueNo @mathaym25 @decodeurs Peut-\u00eatre y a t-il moins de mensonges, parce que Macron passerait par des communicants qui v\u00e9rifieraient les dires ? les politiques savent bien qu'aujourd'hui, toute d\u00e9claration publique est pass\u00e9e \u00e0 la loupe par les m\u00e9dias autant que par les internautes."}
{"id": "1100676767034101761", "text": "\u00ab\u00a0Gilets jaunes\u00a0\u00bb\u00a0: les rendez-vous manqu\u00e9s d\u2019Emmanuel Macron https://t.co/PUFlsCBLrs via @lemondefr"}
{"id": "1100676756871237633", "text": "qui peut croire \u00e0 ce sondage en dehors des adeptes de #LREM au regard du contexte ? https://t.co/VHqqmBCRus"}
{"id": "1100676740391804928", "text": "@humanite_fr La com' vs les actes = La politique du \"Et en m\u00eame temps\" de #Macron.#maraude #SDF #CHRS\n"}
{"id": "1100676638965153792", "text": "A ces foules aveugles, ou \u00e0 ces politiques qui leurs cr\u00e8vent les yeux....?, au propre comme au figur\u00e9, on a les politiques qu'on m\u00e9rite, \u00e0 ce niveau \u00e7a devient de l'art  : \"Les photos de Macron avec des SDF \u00e9taient-elles une \"op\u00e9ration de com \"? https://t.co/UdAo73B6Mq https://t.co/VcBu24BQH2"}
{"id": "1100676606744580096", "text": "@COSTESLionelEr @EmmanuelMacron Beaucoup de commentateurs oublient qu'E.Macron est hors norme, son parcours le prouve assez ! Avec lui tout peut arriver....mais rien n'est jou\u00e9, prudence !"}
{"id": "1100676586993602561", "text": "Merci \u00e0 vous quatre gilets jaunes.  Je vous ai trouv\u00e9 tr\u00e8s tr\u00e8s bien.   Il faudrait que certaines personnes regardent  cette \u00e9mission plut\u00f4t que  de regarder BFM cnews et Lci aux ordres de Macron via le CSA. Bravo pour cette r\u00e9sistance face \u00e0 la r\u00e9pression initi\u00e9s par E.Macron"}
{"id": "1100676574054154240", "text": "Votre Macron la il est fey deh \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/YNKD1hu2ln"}
{"id": "1100676549940891648", "text": "\"Complices du pire\"... Le Pr\u00e9sident Macron ignore le droit #Macron #complices #pire #gilets jaunes https://t.co/jexyARxWLP https://t.co/DvZmFzMjpk"}
{"id": "1100676515749134337", "text": "@UC4000 @Rouqui2 @Avec_EM_Macron NON il ny en a aucune"}
{"id": "1100676482144321536", "text": "2017 : FILLON LUI AU MOINS IL EST VRAIMENT DE DROITE ! *Appelle \u00e0 voter Macron \u00e0 20h02*.2019 : Bon, Wauquiez lui au moins il est reglo, et Bellamy il a l\u2019air vraiment de droite! Enfin quelqu\u2019un de droite!\nBeau r\u00e9sum\u00e9 que j'ai trouv\u00e9 sur le net et que je me permet de reprendre \ud83d\udc4c\n"}
{"id": "1100676476809199617", "text": "@sandrafellous_ Arr\u00eatez de jouer aux ing\u00e9nues.Les sondages sont pip\u00e9s. Les pr\u00eats aux listes d'opposition sont bloqu\u00e9s. L'acc\u00e8s au salon est bloqu\u00e9. Macron dispose de la TV pour sont \" grand d\u00e9bat \".\nGoebbels est de retour.\n@Mandin1914 @__Verlaine__ @Le_Figaro @Valeurs @MarianneleMag @RTLFrance\n"}
{"id": "1100676469313990656", "text": "@MKlaxon @Hamon @benoithamon @GenerationsMvt Pour la derni\u00e8re fois, mon adversaire c'est la droite, donc la politique d'E Macron.Tout le reste est d\u00e9sormais derri\u00e8re moi.\n"}
{"id": "1100676402955857920", "text": "Tout le monde : MACRON D\u00c9MISSION\nLes instituts de sondage : https://t.co/9HHtptKqDt\n"}
{"id": "1100676338535616513", "text": "une honte ,ce  type est une bombe pour macron . https://t.co/ycaKLRrrGJ\n"}
{"id": "1100676330696462336", "text": "@Mediapart @karl_laske et on a \"jupp\u00e9\" au conseil des sages ? condamn\u00e9 et in\u00e9ligible !merci macron !"}
{"id": "1100676322693693440", "text": "@nadine__morano @NicolasSarkozy @EmmanuelMacron 2% de mieux dans les sondages car les petites gens se sont encore fait avoir par Macron le manipulateur"}
{"id": "1100676301151703041", "text": "@Foxalfa91 les picards sont surement bien plus fier de notre President  E.Macron"}
{"id": "1100676289453846528", "text": "#Macron a prot\u00e9g\u00e9 le barbouze #Benalla, il a bombard\u00e9 la #Syrie il aide l'#ArabieSaoudite \u00e0 massacrer le #Y\u00e9men... mais pour lui la #violence ce sont les #GiletsJaunes Le gouvernement Macron veut poursuivre ses r\u00e9formes n\u00e9olib\u00e9rales, tout en faisant diversion avc le #GrandDebat https://t.co/5l202sEggc"}
{"id": "1100676258722181120", "text": "@L214 Macron et ses \"ministres\" sont tous des nuls."}
{"id": "1100676245795336193", "text": "@DamienRieu @F_Desouche A non pas de Macron Le r\u00e9sultat n\u2019est pas brillant Vous me d\u00e9cevez"}
{"id": "1100676234520993792", "text": "@Pierre_St_Roch @ThierryMARIANI @lesRepublicains @fxbellamy \u00c9coutez plut\u00f4t ce que dit Bellamy sur l\u2019Europe moi je suis Filloniste et j\u2019aime son discours clair explicite intelligent qui ne tombe pas dans la caricature \u00e0 deux balles ou dans les Fake news avec Bellamy LR agace Macron mais aussi RN"}
{"id": "1100676222927994881", "text": "@franceinfo C'est la strat\u00e9gie de Mr Macron pour discr\u00e9diter les GJ!"}
{"id": "1100676202296197120", "text": "@thierry27200 @Girolata20 @ThierryMARIANI Il a jou\u00e9 sur l'ambigu\u00eft\u00e9. Il n'avait pas \u00e0 dire \"plut\u00f4t junker que\" ou \"macron que\" soit c'est une faute de comm soit c'est une ambigu\u00eft\u00e9 recherch\u00e9e..."}
{"id": "1100676197883752448", "text": "@sandrafellous_ Quand macron casta laisse les lyc\u00e9es de banlieues br\u00fbler et saccager comme le d\u00e9nonce pecresse (80 \u00e9tablissements ),Silence coupable\nDu pas de vague dangereux \nComplicedupire\n"}
{"id": "1100676180108345346", "text": "@YodaZeDagobah @Deputee_Obono Dont aucun n'est bless\u00e9 ! pas d'ITT, rien , nada, que pouic. En revanche, ceux ci peuvent matraquer \u00e0 la t\u00eate, mutiler, \u00e9borgner, attaquer de dos, matraquer \u00e0 terre \u00e7a passe cr\u00e8me. Le duo Macron Castaner est passible de la Cour P\u00e9nale Internationale, c'est autre chose."}
{"id": "1100676154619502592", "text": "#HDPROS djihadistes assassins..Macron annonce : la protection consulaire\u2009  ..cette protection offre ceci : l'assistance en cas de d\u00e9c\u00e8s . tr\u00e8s  simple, on les laisse \u00eatre fusill\u00e9s comme ils le m\u00e9ritent et on se  charge de leur cr\u00e9mation aussi simple voila.."}
{"id": "1100676137775181824", "text": "g tellement honte de mon papi au niveau poltique avec macron et le pen et tout mdr et mtn niveau population avec le coup de hijab le monde entier se moque on est des salopes"}
{"id": "1100676111678271488", "text": "@LaMatinaleLCI @Julie_Hammett Il y a bien longtemps qu'on a compris que M.Macron voulait discr\u00e9diter et pourrir ce mouvement. Aujourd'hui tous les moyens sont bon, violence extr\u00eame, gardes \u00e0 vue prolong\u00e9es injustifi\u00e9es, focalisation des m\u00e9dias et des politiques sur les casseurs...etc..."}
{"id": "1100676095802785792", "text": "@its_madly_girl @CNEWS Ont c tr\u00e8s bien le recul que provoque un tir de Flash-Ball !!Mais sur quoi tir le sniper??le sniper c le m\u00eame qui a tir\u00e9 accidentellement sur un serveur en d\u00e9but de mandat de Macron?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n"}
{"id": "1100676042069549056", "text": "@lemondefr Nouveau pillage par Macron et son clan du patrimoine des fran\u00e7ais."}
{"id": "1100676038982623232", "text": "@Biloba64 @Alain44Am Il y a quelque chose de bien POURRI chez la #Macron-ie!Le d\u00e9part de @EmmanuelMacron ferait beaucoup de bien \u00e0 la France\n"}
{"id": "1100676028052238341", "text": "@nounours13122 @demontvalon1 @EmmanuelMacron les fran\u00e7ais ainsi m\u00e9pris\u00e9s par Macron risquent et doivent aller encore plus nombreux manifester charge aux incapables du gouvernement de neutraliser les voyous ce qu'ils se gardent bien de faire pour discr\u00e9diter les Gilets Jaunes"}
{"id": "1100676026219331585", "text": "...par le truchement d'un membre du gouvernement ou de Macron lui-m\u00eame, que beaucoup de mesures de pouvoir d'achat ont \u00e9t\u00e9 prises et que la situation du pouvoir d'achat commen\u00e7ait \u00e0 se redresser un tout petit peu depuis 2017. On sort de ce livre avec l'impression que Macron..."}
{"id": "1100675984246878208", "text": "@PascalPraud djihadistes assassins..Macron annonce : la protection consulaire\u2009 ..cette protection offre ceci : l'assistance en cas de d\u00e9c\u00e8s . tr\u00e8s simple, on les laisse \u00eatre fusill\u00e9s comme ils le m\u00e9ritent et on se charge de leur cr\u00e9mation aussi simple voila.."}
{"id": "1100675968258265088", "text": "Tu m'\u00e9tonnes que les gosses comprennent rien quand ils voient une pancarte gilet jaune\"Macron va te faire fister, CRS pute \u00e0 Macron\" bon je parle de la r\u00e9alit\u00e9 l\u00e0,  \u00e7a sort pas de mon esprit malade."}
{"id": "1100675945546039296", "text": "@MaximCombes @franceinter @FdeRugy @Total De Rugy est un fake depuis tr\u00e8s longtemps. D\u2019ailleurs et pour preuve, qui d\u2019autre que ce gvt Macron/LaREM l\u2019aurait choisi 1/comme pr\u00e9sident \u00e0 l\u2019AN, 2/comme ministre ? Les comp\u00e9tences \u00e7a se refilent mais ils sont craints, les incomp\u00e9tents opportunistes maniables on les nomment."}
{"id": "1100675923333001217", "text": "Macron a-t-il  t\u00e9l\u00e9guid\u00e9 le lynchage de Charles et Emmanuelle Gave pour \u00e9liminer NDA  ? https://t.co/6D3X3qrSSC via @Resistance_R"}
{"id": "1100675914277572610", "text": "Barom\u00e8tre Harris interactive : la confiance en Emmanuel Macron au plus haut depuis juillet 2018 https://t.co/qNvQUExu9s #Politique https://t.co/sJzBimE57s"}
{"id": "1100675913501544448", "text": "@ELCHE_K Oui-oui. Macron n'est rien non plus, il est comme un bernard l'ermite il \u00e9pouse les id\u00e9es de qui le conseille (mon analyse)"}
{"id": "1100675880072949760", "text": "et #Macron dit vouloir \"s'en occuper\" pour plaire \u00e0 certains \u00e9leveurs https://t.co/m8QqHdK7Rm"}
{"id": "1100675853921472512", "text": "Le s\u00e9nat et les d\u00e9put\u00e9s devraient se r\u00e9unir pour mettre fin aux d\u00e9lires de Macron, lui rappeler qu'en temps que pr\u00e9sid., il est l\u00e0 logiquement pour assurer le bien de tous les Frs, pas l'inverse  en  injuriant, traitant de fain\u00e9ant, manipulant, en tra\u00eenant la France dans la boue"}
{"id": "1100675809231233030", "text": "#hdespros Tout faux au sujet des djihadistes !! Macron ne parle pas de ceux qui sont d\u00e9tenus par les Kurdes !!"}
{"id": "1100675804973944832", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/ntayFVsCKy"}
{"id": "1100675780525375488", "text": "@antoine_nantes @ThierryMARIANI @fxbellamy Et in fine il voterait plut\u00f4t Macron que Le Pen, et au parlement europ\u00e9en il sera dans le groupe qui soutient Junker. Pas la peine de tourner autour du pot."}
{"id": "1100675765186772992", "text": "@thierryrichard @fxbellamy Plut\u00f4t Macron que Le Pen ...On ne peut plus \u00e9quivoque, \u00e0 mon sens...Bien \u00e0 vous."}
{"id": "1100675749206544384", "text": "\u201c #GiletsJaunes \u201d: Macron sature avec les manifestations https://t.co/OnaX5jkaiv"}
{"id": "1100675747637792768", "text": "Insolite | Le Carnaval de Cologne raille Emmanuel Macron https://t.co/NnkQrWTGrG via @lejsl"}
{"id": "1100675728994127872", "text": "@boris_lay Idiot.L'Etat est justement l\u00e0 pour soutenir les secteurs en difficult\u00e9, et non pour financer les entreprises qui font des milliards de b\u00e9n\u00e9fices via des avantages fiscaux comme le fait Macron...\n"}
{"id": "1100675724850221056", "text": "@franceinfo Nous Macron brade toutes les entreprises fran\u00e7aises.Les etats etrangers s'empressent d'acheter...\n\nQue faut-il conclure?\n"}
{"id": "1100675697796882432", "text": "@pierrecharon Heureusement que vous \u00eates l\u00e0 pour remettre les pendules \u00e0 l'heure. CELLES DE MACRON D\u00c9CONNENT JOYEUSEMENT"}
{"id": "1100675678733848576", "text": "Affaire #Benalla #Macron. Un petit r\u00e9sum\u00e9 de @fabricearfi https://t.co/DpkHefFGcB"}
{"id": "1100675660354338816", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb https://t.co/rsWCHUotWV"}
{"id": "1100675641958117376", "text": "Point de vue. Orl\u00e9anisation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e d\u2019Emmanuel Macron https://t.co/BjlB2fLD93"}
{"id": "1100675629190709248", "text": "@michedici @bettyouf @gouvernementFR Hollande ou Macron m\u00eame illusion... #Impasse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd14\ud83d\ude09"}
{"id": "1100675602842087424", "text": "@BFMTV Rien n'est plus violent que la politique Macron"}
{"id": "1100675580171862016", "text": "@AELTERMANbecas1 @Verodelicourt @andrebercoff @fxbellamy @dupontaignan @amoureuxdelaFRA Faux. R\u00e9veillez vous !Vos cadres vous mentent et veulent d\u00e9molir la droite r\u00e9publicaine point.\nSinon... ils se seraient alli\u00e9s GnanGnan, les Patriotes et le RN, non ?\n3 personnes et aucune alliance... tout pour arranger #Macron\nResistez pour ne pas \u00eatre les Dindons de La Farce.\n"}
{"id": "1100675564791386112", "text": "@lioncea01955052 Merci de t\u00e9moigner ! C\u2019est courageux ! Il faudrait contacter un compte des GJ ou David Dufresne, un journaliste pour le dire et que \u00e7a se sache. Sinon, la com de Macron nous \u00e9crasera !"}
{"id": "1100675536442019841", "text": "@globhumanitaire @CgtTuifrance Generosite MACRON aux aides socialesCONTREPARTIES AUX AIDE SOCIALES ET \n40 MILLIARDS D\u2019EUROS DE CADEAU FISCAL AU PATRONAT QUELS SONT  LES  CONTREPARTIES\n                          Jusqu'\u00e0 quand on va  m\u00e9priser les Fran\u00e7ais https://t.co/LowLq0sWDE\n"}
{"id": "1100675528330264576", "text": "@nounours13122 @Rose18937173 @demontvalon1 @EmmanuelMacron le chaos c'est Macron l'usurpateur le menteur le m\u00e9prisant"}
{"id": "1100675494033440768", "text": "@Hrm_m1 Et encore, t'as pas \u00e9cout\u00e9 Ruth elkrief sur BFM quand on ose dire du mal de son Macron ch\u00e9ri. Niveau mauvaise foi, au dessus c'est le soleil (\ud83c\udf4d\ud83c\udf4d)"}
{"id": "1100675488400527360", "text": "@patpitie Ford a refuse un repreneur valid\u00e9 pourtant par l Etat...apres avoir re\u00e7u le CICE et les subventions sans contrepartie l entreprise s en va. Elle a raison.. . Merci Macron"}
{"id": "1100675473200300033", "text": "Macron: *tire sur les manifestants*Macron encore: *vous \u00eates responsables des violences car vous allez manifester dans des manifs o\u00f9 il y a des violences *\n\n#viol #jupe https://t.co/R6D661flJM\n"}
{"id": "1100675453352902656", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/k1F4jZwhNb via @bvoltaire"}
{"id": "1100675441155887104", "text": "Eux aussi, ils ont en marre, et Macron qui voulait intervenir en Alg\u00e9rie, comme au Venezuela, nous, on a marre de Macron !!! https://t.co/YxQKFFZEoL"}
{"id": "1100675429252415488", "text": "@lefarrr L\u00e0 franchement ya El far,yekhtiw rassna kamline,Macron est prudent et ne dira rien  sur ce qui se passent en Alg\u00e9rie en ce moment. Mais les am\u00e9ricains qui ont rendu visite \u00e0 ouyahia en jeans et stetsons , ceux-l\u00e0, je ne sais pas ce qu\u2019ils sont venus lui dire... dans ces tenues\ud83d\ude33"}
{"id": "1100675392128589824", "text": "Imm#Macron qui accuse les #GiletsJaunes de violence alors que les seuls violences comises l' ont \u00e9t\u00e9 par des malfrats dealers braqueurs qu' il a fait venir des pires rues de Paris et des banlieues comme la #gauche a toujours fait dans les manifs https://t.co/6OM1bi0d1h"}
{"id": "1100675377171705858", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb https://t.co/cXcGY1tpGf"}
{"id": "1100675366027513856", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/zbJfr9k6Nz"}
{"id": "1100675346633052160", "text": "Nous attendons le repas de Macron et du @Le_CRIF pour discuter et voter des lois sur cet abominable islamophobie d\u00e9guis\u00e9 en peur d'un bout de tissus ! #Hijabdecathlon"}
{"id": "1100675343151714304", "text": "@ArnauddeRigne @LPatriotes2022 @lesRepublicains Plut\u00f4t marine que Macron"}
{"id": "1100675341654413312", "text": "#GGRMC En France tu te fais trait\u00e9 de complotiste si tu penses que benalla est prot\u00e9g\u00e9e par Macron.\nPar contre, croire en dieu \u00e7a passe cr\u00e8me \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n"}
{"id": "1100675274927230976", "text": "#HDPROS parce que les fran\u00e7ais depuis 2 mois disent non \u00e0 ces retours de terroristes. Macron ne fait pas trop le malin avec \u00e7a."}
{"id": "1100675250335952896", "text": "@MathHansmet @EmmanuelMacron Le Monde - Pour l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence, un budget en baisse de 57 millions d\u2019euros\nIl y a d\u2019un c\u00f4t\u00e9 cette photographie d\u2019Emmanuel Macron pench\u00e9 devant la tente d\u2019un sans-abri et de l\u2019autre ce chiffre.\n https://t.co/uSZ49GUJex\n"}
{"id": "1100675195826827266", "text": "Pendant que Macron se fait photographier en maraude aupr\u00e8s des SDF, genre je ne suis pas le #PresidentDesRiches, 1 800 personnes sont \u00e0 la rue et sans solution \u00e0 Lyon. Pour rappel, le budget #CHRS : baisse de 57 millions en 4 ans dont 20 millions d\u00e8s 2018 https://t.co/tECDQEBW0T https://t.co/zw3UYRgbz3"}
{"id": "1100675183407435776", "text": "@Mike_Bresson Le Monde - Pour l\u2019h\u00e9bergement d\u2019urgence, un budget en baisse de 57 millions d\u2019euros\nIl y a d\u2019un c\u00f4t\u00e9 cette photographie d\u2019Emmanuel Macron pench\u00e9 devant la tente d\u2019un sans-abri et de l\u2019autre ce chiffre.\n https://t.co/uSZ49GUJex\n"}
{"id": "1100675176050683905", "text": "@LaMatinaleLCI @j_gourault @Min_Territoires @chrisjaku macron serait \u00e0 39 % d'opinions positives - faites gaffe !!"}
{"id": "1100675172523274240", "text": "[ #eco #Macron ]\n\u26a1\ufe0f\ud83d\udce3 #Ascoval #Alcatel #Alstom #Ford : Tous ces plans sociaux \nillustrent l\u2019incapacit\u00e9 de l\u2019Etat \u00e0 sauver les usines fran\u00e7aises\u2757\ufe0f\n\n#economie #usine #industrie #fermeture #chomage #Etat #EmmanuelMacron #Politique #GiletsJaunes #ActeXVI \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/R2SMNPrm0O https://t.co/7nU7D4aqKy\n"}
{"id": "1100675154483527680", "text": "Si j\u2019avais \u00e9t\u00e9 ce retrait\u00e9, je n\u2019aurais pas remerci\u00e9 notre monarque.Je l\u2019aurais gifl\u00e9 pour non-assistance.\nC\u2019est \u00e0 lui, \u00e9lu du peuple, de faire en sorte que les minima sociaux soient vers\u00e9s \u00e0 ceux qui en ont besoin.\nGifl\u00e9 symboliquement bien s\u00fbr.\nhttps://t.co/H2uiCPXYIk\n"}
{"id": "1100675146032001026", "text": "@claudarnaud On esp\u00e8re que les espoirs de Claude Arnaud seront combl\u00e9s...il n'en reste pas moins que, malgr\u00e9 les casseroles et l'absence de r\u00e9sultats Macron avec ses \u00e9quipes (pourtant de bras cass\u00e9s) ne cessent d'avoir des sondages \u00e9logieux.Y'en a marre, opposition r\u00e9agissez a bon escient !\n"}
{"id": "1100675142148128768", "text": "C'est simplement le corollaire de votre politique pro migeratoire mise en sc\u00e8ne 21 juin sur le perron de l'Elys\u00e9e avec le couple #Macron https://t.co/ifHpKaSXat"}
{"id": "1100675134208294912", "text": "@lemonde_pol @lemondefr Bah c'est pas nouveau qu'elle assume. La derni\u00e8re fois c'\u00e9tait pour affirmer que Macron avait vendu l'Alsace aux allemands."}
{"id": "1100675122296512513", "text": "Si les cadres deviennent les dindons du quinquennat Macron, ils se vengeront. https://t.co/FzjhFBRZDZ"}
{"id": "1100675112842465280", "text": "Et une perquisition st\u00e9rile de plus. Le portrait de Macron a-t-il disparu qu'ils le chercheraient chez Fanny ? L'aurait-elle conserv\u00e9 sous son lit comme cet ouvrier italien avait... https://t.co/BNB4Xk3XJy"}
{"id": "1100675093515116544", "text": "@aliciabssd Il est tr\u00e8s tactile Macron https://t.co/1SdNrYYpqX"}
{"id": "1100675083029352448", "text": "@Sophia73629125 @EmmanuelMacron Il faudrait se taire ? Accepter d'\u00eatre trait\u00e9 comme du poisson pourri ? Faire le dos rond ? Vous peut \u00eatre, si les autres ne sont pas d'accord avec vous, laissez les s'exprimer, vous \u00eates qui pour juger ? Vous avez le droit d'adorer Macron sans juger ceux qui ne l'adorent pas \ud83e\udd18"}
{"id": "1100675065673322496", "text": "@BFMTV POURQUOI BFNTV MACRON EST CON"}
{"id": "1100675056819163136", "text": "Si les cadres deviennent les dindons du quinquennat Macron, ils se vengeront. https://t.co/izkPsMXZyl"}
{"id": "1100675056429092864", "text": "...entre la description du quotidien terrible des GJ, des paroles de haine et de r\u00e9volution, qui sont justifi\u00e9es inconsciemment par ce v\u00e9cu, et un Macron en mode serpill\u00e8re qui s'excuse, tremble et reconnait ses torts, ce qui donne encore raison aux GJ. Il n'est dit nulle part..."}
{"id": "1100675040289476608", "text": "@JournalElysee @CgtTuifrance @murielpenicaud Generosite MACRON aux aides socialesCONTREPARTIES AUX AIDE SOCIALES ET \n40 MILLIARDS D\u2019EUROS DE CADEAU FISCAL AU PATRONAT QUELS SONT  LES  CONTREPARTIES\n                          Jusqu'\u00e0 quand on va  m\u00e9priser les Fran\u00e7ais https://t.co/hrykNyWK58\n"}
{"id": "1100674998430240774", "text": "@PLudosky @EmmanuelMacron Bien dit la belle macron d\u00e9mission"}
{"id": "1100674996635090944", "text": "@Tyruz4 @MFrippon L'islamisation de l'Europe et le changement climatique sont les 2 choses les plus s\u00e9rieuses qui soient car d'envergure internationale, le reste peut se r\u00e9gler tranquillement ( enfin , s'il n'y avait pas #Macron )"}
{"id": "1100674994198233089", "text": "@RevPermanente @CgtTuifrance Macron toujours \u00e0 tenter de faire le buzz. La caravane  passe."}
{"id": "1100674976909275141", "text": "Et quand on est Pr\u00e9s. de la R\u00e9publ. et qu\u2019on laisse les FDO mutiler son peuple, le d\u00e9figurer, tirer des flashs balls en visant la t\u00eate, proc\u00e9der \u00e0 des arrestations et des GAV sans aucune raison, on est complice aussi? La victoire en tyrannisant...#Macron #giletsjaunes https://t.co/oPvyGrxnbg"}
{"id": "1100674965593079808", "text": "@Fanni_Cotine @lucky59130 @beestoufly Ah la tactique classique d'utiliser la mis\u00e8re pour justifier ses opinions politiques. Typique...Surtout que Macron (et ses pr\u00e9decesseurs) sont aussi responsables du fait que ces sdf dorment dehors.\n"}
{"id": "1100674907296415744", "text": "@BFMTV Le pire c'est vous #Macron"}
{"id": "1100674900518416384", "text": "Que dire de la complicit\u00e9 revendiqu\u00e9e de Macron qui a embauch\u00e9 Alexandre Benalla et Vincent Crase, pr\u00e9sum\u00e9s coupables de violences inadmissibles ?\nBizarrement, les arrestations pr\u00e9ventives ne marchent que pour les pauvres. #GiletsJaunes #CompliceDuPire https://t.co/rb3ZnAdlm9\n"}
{"id": "1100674880985595905", "text": "@FabienDiFilippo @lesRepublicains @EmmanuelMacron Pas plus de cr\u00e9dibilit\u00e9 pour la droite fran\u00e7aise qui a \u00e9t\u00e9 au pouvoir de nombreuses ann\u00e9es qui est donc responsable de la chienlit que l'on conna\u00eet aujourd'hui. Niveau bilan, vous n'avez rien \u00e0 envier \u00e0 monsieur Macron."}
{"id": "1100674879786045440", "text": "@ramina63 @alainhoupert @depaz_elisabeth Ah bon, et qu'est ce qui emp\u00eache d'acheter son jogging chez Decathlon et d'acheter un voile dans la boutique d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9?Oui ce d\u00e9tail est insignifiant.\nEt si on est la ris\u00e9e du monde, c'est qu'on a \u00e9lu Macron, un type qui ne d\u00e9fend pas les int\u00e9r\u00eats des Fran\u00e7ais et qu'on le r\u00e9\u00e9lira\n"}
{"id": "1100674874639613952", "text": "Macron a raison\nCeux qui manifestent le samedi sont \"complices du pire\"\n\n\"Les cinq villes les plus endommag\u00e9es par les Gilets Jaunes \" https://t.co/UhwxT36lKC\n"}
{"id": "1100674873167368192", "text": "Il veut, peut-\u00eatre, mais il ne fait rien pour !!!Alors, pourquoi pas 1789 et 2019 !!! https://t.co/dC7h6blfL7\n"}
{"id": "1100674860727132160", "text": "@faureolivier Nous n'avons ni besoin de vous, ni de vos interventions calamiteuses.Se rappeler simplement, que vous avez \u00e9t\u00e9, avec Hollande, les fourriers d\u00e9vou\u00e9s de Macron, et des temps immondes que nous vivons actuellement.\n"}
{"id": "1100674859653304320", "text": "@Narquin_JY 3 juges ont pris la d\u00e9cision de la lib\u00e9ration d' A.B. contre l'avis du parquet g\u00e9n\u00e9ral que vous pr\u00e9sentiez aux ordres d' E. Macron !"}
{"id": "1100674822089175041", "text": "Oui c\u2019est tout \u00e0 fait cela , je viens d\u2019entendre BARNIER du parlement sur France Info: l\u2019Europe, la ligne MACRON est la bonne alors qu\u2019il est LR Ce mec est \u00c9lu de Savoie par des \u00e9lecteurs LR , c\u2019est dingue tous ces tra\u00eetres \ud83d\ude21  @laurentwauquiez  c\u2019est quoi ce Bazar https://t.co/wtqAsroZgK\n"}
{"id": "1100674781895188480", "text": "@andrebercoff C'est-\u00e0-dire Macron n'a rien \u00e0 voir avec ces personnes...il n'est qu'un psychopathe !"}
{"id": "1100674779143655424", "text": "@YvesPDB @WWIIrealtime_fr Et les fran\u00e7ais par le psychopathe Macron sont pas mieux....!!!!????"}
{"id": "1100674775226204160", "text": "La r\u00e9union de la dignit\u00e9,  dit l'homme qui supporte Macron , la dignit\u00e9 c'est bouffer tous les jours, la transition \u00e9cologique, l'\u00e9vasion fiscale, la justice sociale, l'\u00e9ducation scolaire, l'am\u00e9lioration des territoires, chacun son combat. https://t.co/jP9lj3esZY"}
{"id": "1100674689138073600", "text": "Levavasseur  trop polie  pour \u00eatre honn\u00eate  un satellite de Macron une prot\u00e9g\u00e9e de Tapis  que du beau monde  quoi  \ud83d\ude02  \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83e\udd25\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11 https://t.co/xCKM8yRDcn"}
{"id": "1100674647375388672", "text": "Macron \u00e9voque un retour sous conditions de la taxe carbone\nPour la 1ere fois depuis des semaines, Emmanuel Macron a \u00e9voqu\u00e9 mardi, un possible retour de la taxe carbone, sous certaines conditions.\n"}
{"id": "1100674621307793408", "text": "Affaire Benalla: \u00abQu\u2019ils viennent me chercher!\u00bb disait Macron. Sauf s\u2019ils sont s\u00e9nateurs... via @Mediapart https://t.co/NLqT42gE5I"}
{"id": "1100674601259069441", "text": "@ThierryMARIANI Ils veulent capter les \u00e9lecteurs personnellement d\u00e9\u00e7us de Macron. C'est \u00e7a leur cr\u00e9neau. LR est LREM dont on a enlev\u00e9 les lettres EM, une sorte de LREM bis, avec la m\u00eame client\u00e8le \u00e9lectorale."}
{"id": "1100674579054448642", "text": "@leJDD\u2069 compare \u2066@fxbellamy\u2069 \u00e0 \u2066\u2066@EmmanuelMacron\u2069.\n\u00c0 33 ans, \u2066@fxbellamy\u2069, prof de philo, a d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9 \u00abLes D\u00e9sh\u00e9rit\u00e9s\u00bb et \u00abDemeure\u00bb.\n\n\u00ab\u00a0R\u00e9volution\u00bb de \u2066@EmmanuelMacron\u2069 fait bien p\u00e2le figure :\n\nCelui-l\u00e0 FAIT, celui-ci DIT. https://t.co/TJIBQipj8p\n"}
{"id": "1100674564403724288", "text": "\u00catre complice du pire, c'est d\u00e9noncer la gouvernance d'E. Macron, les passes-droits, ses propos vexatoires aux Fran\u00e7ais, sa politique de taxation pour que le train de vie de l'Etat continue,  le manque de d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nat., sa politique fiscale pour les tr\u00e8s tr\u00e8s riches... https://t.co/QkLXUO61rC"}
{"id": "1100674538893918208", "text": "@ericbrunet Le chien chien de macron. Brave b\u00eate"}
{"id": "1100674506882985984", "text": "@delreso @BYC125 @elsyndicator @nicoleodera Tout est dit. Et apr\u00e8s les m\u00e9dias nous accusent de complotistes. Il est certain que Rothschild a soutenu l'\u00e9lection de Macron. Une fois le pantin en place il ne restait plus qu'\u00e0 tirer les ficelles."}
{"id": "1100674491896815617", "text": "@HeureDeBachelot @LCI L'impopulaire Macron pr\u00e9sident de riches est une brute. Lors des \u00e9meutes de 2005, aucun \u0153il crev\u00e9, aucune main arrach\u00e9e. Avec Macron, des mutil\u00e9s \u00e0 vie.#MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100674480186245123", "text": "VIDEO. \"On va continuer le travail\" : Emmanuel Macron r\u00e9pond \u00e0 un ancien combattant lui demandant d'expulser les sans-papiers https://t.co/N11PVwRDTb via @franceinfo"}
{"id": "1100674459508375552", "text": "@MauriceMartin01 Juste pour dire une manipulation pour les europeens et rien d autre une campagne a la macron !!!!"}
{"id": "1100674452600156161", "text": "#cnews #BFMTV  de m\u00eame que macron (je dirais m\u00eame d'une seule voix) vous faites peu de cas de cette dame tu\u00e9e par un jet de bombe lacrymo alors qu'elle fermait ses persiennes c'est s\u00fbr \"pas de morts\" ? quelle honte !!!!!!!!"}
{"id": "1100674407201206272", "text": "@BFMTV Macron est complice  du capitaliste et de la sp\u00e9culation et m\u00e8ne le pays au chao"}
{"id": "1100674403623464962", "text": "Des #complicesdupire, j'en connais d'autres: #Macron, #Castaner, #Nunez... Qui ordonnent de tirer au #LBD sur des #GiletsJaunes qui seront \u00e9borgn\u00e9s, de leur lancer des grenades qui les mutileront,  de maintenir des gens en #GAV pour les priver du droit fondamental de manifester."}
{"id": "1100674370945589249", "text": "BLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/WtSlZoMX33"}
{"id": "1100674360887652352", "text": "Bellamy ne se reconnait pas dans \"#progressisme\" d'Emmanuel Macron, mais en m\u00eame temps le \"#conservatisme n'est pas une option politique valable\"... \ud83e\udd2a #Tartuffe https://t.co/8C0F1Om46u"}
{"id": "1100674338418819072", "text": "...beaucoup de moments o\u00f9 il fait son mea-culpa, o\u00f9 il dit que les \u00e9lites doivent avoir honte, qu'il est maladroit avec ses petites phrases etc. Cela excuse encore plus les GJ et laisse penser qu'en effet, Macron a mal agi depuis le d\u00e9but. En fait, le livre ne cesse d'osciller..."}
{"id": "1100674323264749568", "text": "@LCI Macron et sa clique ont mis toutes leurs familles aux pouvoirs. Si vous voulez ont fait un petit r\u00e9capitulatif ???"}
{"id": "1100674311629737986", "text": "#macron ne cesse de dire il qu'il faut prendre de la hauteur mais c de plus en plus #razmoket. D\u00e9cid\u00e9ment on n'a pas de chance ..."}
{"id": "1100674310304382976", "text": "@GuillaumeChiche @BFMTV @LaREM_AN @MarleneSchiappa @RixainMP @NicoleLePeih @fionalazaar @BCouillard33 @G_GouffierCha @perrinegoulet @Romeiro1L @PaulaForteza Beau discours d un politicien qui dit une chose et son contraire #macron vous a donn\u00e9 des cours? La #burkha est un outils asservissement et doit \u00eatre interdit dans partout o\u00f9 on respecte les droits de l Homme"}
{"id": "1100674299977965568", "text": "#MacronDemission et #castanerdemission sont-ils complices du pire en frappant le peuple avec des #ViolencesPolicieres et la police politique en utilisant #LBD40 qd Le conseil de l'europe appelle la france \u00e0 en  suspendre l'usage! https://t.co/31C32G77os\n #giletsJaunes #ActeXVI\n"}
{"id": "1100674297633406976", "text": "@frgosselin @FrancisBack5 @lemondefr On le sait la chance de Macron c'est l'incomp\u00e9tence de Marine : https://t.co/bffcO5Oo9V https://t.co/5nhA6Rpw6Z"}
{"id": "1100674192754831360", "text": "@PaulMoreiraPLTV Parce qu'en France, il n'y a pas peut-\u00eatre, des gens qui mangent dans la poubelle ? Il y a m\u00eame des vid\u00e9os de vieux qui cherchent dans les poubelles, quelque chose \u00e0 manger. Est-ce que \u00e7a a choqu\u00e9 Macron ? Bien s\u00fbr que non. Tant que Brigitte mange dans des assiettes \u00e0 500.000 eur"}
{"id": "1100674183984529408", "text": "@LaMatinaleLCI @j_gourault @Min_Territoires @chrisjaku Donc @j_gourault est complice de #alexandrebenalla, comme le Pr\u00e9sident #Macron. Elle continue de faire partie de ce gouvernement mafieux et qui prot\u00e8ge #AlexandreBenalla. Donc #LREM c'est : \"faites ce que je dis mais ne faites pas ce que je fais\"."}
{"id": "1100674183464398849", "text": "@PureTele Macron faut de la politique politicienne devant les \u00e9lus du grand Est qui sont majoritairement \u00e0 droite un coup de barre \u00e0 droite en plus il a dans les pattes Bellamy avec deux autres t\u00eates de listes jupeistes et sarkoziste donc \u00e7a le gratte"}
{"id": "1100674175654600704", "text": "@jokoubbi C'est bien \u00e0 cause de cette ligne qu'il ne r\u00e9ussira pas car il croit que Macron est euro-f\u00e9d\u00e9raliste, ce qu'il n'est en r\u00e9alit\u00e9 en rien. Quant \u00e0 sa n\u00e9gation du peuple europ\u00e9en, c'est la mat\u00e9rialisation d'un logiciel obsol\u00e8te."}
{"id": "1100674168423702529", "text": "#DPROS Bonjour \u00e0 tous il y a un sondage qui donne 80% de soutien aux gilets jaunes et aux europ\u00e9ennes il se peut qu'il y ait au moins 60 % de participation au lieu de 45 %annonc\u00e9s et pour LREM et Mr Macron ce sera la d\u00e9route. Cordialement, Michel MARTIN https://t.co/DQVsbsZzwP"}
{"id": "1100674155538726912", "text": "voici les intentions de votes pour les europ\u00e9ennesRN 35% d'intentions de votes \nLR 17% ( vous avez vos chances ) \nLAREM 9%\nne vous  laissez pas aveugler par leurs faux sondages certains organismes de sondages roulent pour E, Macron  \nles socialistes ont disparus\n"}
{"id": "1100674146139287553", "text": "Les actualit\u00e9s de 22h - \"Gilets jaunes\": Macron pratique \"une politique d'intimidation\",dit Coquerel https://t.co/VhM4pDOvck"}
{"id": "1100674137247440896", "text": "@Mediapart Vous n'avez m\u00eame pas enqu\u00eater pour savoir s'il avait des relations sexuelles avec macron"}
{"id": "1100674134193983488", "text": "#hdpros Pendant que le pr\u00e9sident Macron fait de la com en accusant les manifestants d'\u00eatre \"responsable du pire\", Benalla et Crasse sortent tranquillement de prison au b\u00e9n\u00e9fice d'une \"erreur de proc\u00e9dure\" digne d'une s\u00e9rie B... l\u00e0 ou il y a de la g\u00eane il n y a pas de plaisir !"}
{"id": "1100674085070221317", "text": "@arthurberdah Une vie d\u00e9mocratique normale ? La verticalit\u00e9 #LREM ne permet pas le d\u00e9bat. #Macron veut d\u00e9cider seul, la d\u00e9mocratie est pi\u00e9tin\u00e9e.#MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100674074777436160", "text": "macron nous ruine pour ses putain de riche . et il ruine la France et les PME pour les multi national qui sont pour lui https://t.co/nA2FIwviAz"}
{"id": "1100674062643314688", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux | Planet https://t.co/AHi8M33eWP via @Planet_fr"}
{"id": "1100674046893703168", "text": "@nqtv @courbet_julien @EmmanuelMacron R\u00e9veill\u00e9e vous monsieur Macron allo"}
{"id": "1100674031026614272", "text": "@lemondefr C\u2019est bien \ud83d\ude42 de la laisser s\u2019exprimer. Elle dit tellement d\u2019erreurs que c\u2019est tr\u00e8s b\u00e9n\u00e9fique pour tous. Il faut dire que nous avions eu un bel exemple de ses incuries durant le d\u00e9bat de la derni\u00e8re \u00e9lection pr\u00e9sidentielle, entre elle et E. MACRON."}
{"id": "1100674023317479424", "text": "Cette bonne nouvelle qui va ravir Brigitte Macron - Gala https://t.co/KQr8dY5Gjp"}
{"id": "1100674016245923841", "text": "Le cadre, cible id\u00e9ale : ils ne doivent pas devenir les dindons de Macron. Sinon attention au retour de baton ! https://t.co/Wwpg4CDC7V via @LesEchos"}
{"id": "1100673971509477377", "text": "Nouvelle remont\u00e9e de Macron dans l'opinion, selon un sondage https://t.co/xGShtszYnA via @yahooactufr"}
{"id": "1100673948516270081", "text": "@franceinter @FdeRugy De Rugy est aga\u00e7ant ! La France est toute petite, il devrait aller faire ses proph\u00e9ties en Chine/ Br\u00e9sil/US/ Arabie ++.Les fran\u00e7ais n\u2019ont pas les moyens d\u2019encore payer.. que Macron diminue la CSG, les Imp\u00f4ts d\u2019abord, l\u2019Etat s\u2019en met plein les poches et les citoyens se paup\u00e9risent"}
{"id": "1100673940182179840", "text": "Comparer la photographe de l\u2019Elys\u00e9e \u00e0 la propagandiste attitr\u00e9e du 3e Reich. Et ce type ose accuser Macron d\u2019ind\u00e9cence... Que compte faire @franceinter ? https://t.co/qsEJf3Cf1M"}
{"id": "1100673913200226304", "text": "@MarcEdgar75 @BetraMaurice Et oui ! Comme tu dis Ils vont revoter Macron Et des deux mains en plus \ud83e\udd14"}
{"id": "1100673901464567809", "text": "#hdpros #cnewsCher @PascalPraud, Macron d\u00e9clare \"quand on va dans des manifestations violentes on est complice du pire\". \nQuand on ne compose pas un plateau \u00e9quilibr\u00e9 et repr\u00e9sentant toutes les sensibilit\u00e9s, on est complice du pire journalisme de propagande et de d\u00e9sinformation.\n"}
{"id": "1100673897177989120", "text": "@andrebercoff @fxbellamy Bien d'accord alors qu'il serait si facile de mettre fin \u00e0 l'arnaque Macron si tous ceux la acceptaient une alliance de la droite ! NDA avait propos\u00e9 ils ont malheureusement refus\u00e9"}
{"id": "1100673869558501377", "text": "La seule chose dont \"je suis complice\" c est d \u00eatre en d\u00e9saccord total avec ce gvt 2017 macron veux pas de maires..et leur \"crache \" dessus\n2019 Macron n y arrive pas  retourne les voir..\n help i need somebody help\ud83c\udfb6\ud83d\udc4e\nOn est pas des casseurs on veut juste vivre et non survivre\n"}
{"id": "1100673816051765249", "text": "#macronA l'attention de Monsieur le Pr\u00e9sident https://t.co/co6UKL1OgE\n"}
{"id": "1100673804676800514", "text": "#MacronCompliceDuPire \n#Macron n\u2019est pas pro #Europe, il est #mondialiste. C\u2019est antinomique.\n\nUne Europe doit prot\u00e9ger. #Macron est pour une Europe Open bar !\n"}
{"id": "1100673801447227392", "text": "#hdpros Macron avoue son impuissance face a la brutalit\u00e9 des manifestations , faiblesses de notre d\u00e9mocratie les mots aussi puissants soient ils ne r\u00e9solvent rien .gouverner c'est agir???"}
{"id": "1100673792609828864", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos\u00a0d\u00e9tracteurs https://t.co/Vl6N85Tqxk"}
{"id": "1100673779611693056", "text": "@MarianneleMag jacquemain vomis le frustr\u00e9 de la gauche mauvais perdant \ud83e\udd23\ud83d\ude02 qui vomis sur Macron notre cher pr\u00e9sident ! jacquemain n'arrive pas \u00e0 vendre son livre \u00e0 m\u00e9lenchon qui a mis une sacr\u00e9 racl\u00e9 2017 au PS de hollande le guignol  perdant https://t.co/BCHDCECKi4"}
{"id": "1100673764457660417", "text": "@franceinter @FdeRugy Merci les cars Macron !#MacronCompliceDuPire\n"}
{"id": "1100673704508428289", "text": "La petite prime Macron qui fait du bien sur le salaire ; cimer chef"}
{"id": "1100673680290529281", "text": "@ThierryMARIANI @fxbellamy : \u00ab\u00a0L\u2019affrontement entre #Macron et #LePen st\u00e9rilise le d\u00e9bat politique\u00a0\u00bb OK ?"}
{"id": "1100673660732563456", "text": "Macron je vais tous les samedis dans les manifs et contrairement \u00e0 vous je ne suis pas capable du pire car moi je ne casse rien que vous vous cassez mon pays."}
{"id": "1100673660334030849", "text": "En parall\u00e8le de sa maraude, Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l'h\u00e9bergement d'urgence? https://t.co/UnxXQsargs"}
{"id": "1100673634245505024", "text": "Tout sera d\u00e9truit par #Macron. R\u00e9veillons-nous avant que ce soit trop tard.#GiletsJaunes https://t.co/8tDtujUU6D\n"}
{"id": "1100673626674741249", "text": "Bcp de personnes admettent que Macron n'est qu'une marionette de la finnanceAu dessus d'elle il y a d'autres pions qui ob\u00e9issant \u00e0 d'autres au dessus etc. mais on en parle pas. C'est pourtant la t\u00eate du serpent. \nCes gens rus\u00e9s savent d\u00e9tourner nos regards du fond\n\nA m\u00e9diter https://t.co/acgUwgaZEl\n"}
{"id": "1100673625034838016", "text": "Avec le #Gouvernement #Macron tout est fait contre l'#\u00e9cologie ! https://t.co/Ftk4GCMvua"}
{"id": "1100673618898534405", "text": "@Sabrina_SHalal Hollande devait s'attaquer aux  avantages des journalistes Mdr il ce met Avec Val\u00e9rie abandon ! Aux intermittents Mdr si le Comme Avec Gayet ! Abandon ! Macron sa femme Est une retrait\u00e9e il lui colle la hausse de la CSG \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"id": "1100673548601954304", "text": "...rond-points est \u00e9voqu\u00e9e en permanance, ils se retrouvent dans la fraternit\u00e9, unis comme un peuple etc. On en aurait presque les larmes aux yeux. Je n'appr\u00e9cie pas non plus le choix des paroles de Macron qui ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es. Pas une seule parole sur son action, mais...\n"}
{"id": "1100673482508169216", "text": "pr\u00e9cis :lorsqu'avec 80 000 fdo\nau bout de 15 semaines\non est pas capable de g\u00e9rer 500 branleurs casseurs\non est responsable du pire\n\n\"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\"\nd\u00e9nonce Macron\nhttps://t.co/8TpaK4MxD2 via @LCI\n"}
{"id": "1100673481824485376", "text": "@bdemontis @nadiamtp Vous pensez qu'un macron pense un instant \u00e0 d\u00e9noncer ces accords ???Lui qui fait tout pour favoriser l'immigration de masse venant de ces pays ??\n"}
{"id": "1100673472961957889", "text": "@BFMTV Le pire c'est vous #Macron"}
{"id": "1100673459435249665", "text": "Emmanuel Macron a visit\u00e9 Alexandre Benalla en\u00a0prison https://t.co/UphYKMdzeG https://t.co/suG8L4znm1"}
{"id": "1100673427013292032", "text": "@ricomas62 @PascalPraud la logique de la gauche qui a d\u00e9sint\u00e9gr\u00e9 notre soci\u00e9t\u00e9 en 50 ans  dans toute sa splendeur. Etes vous conscient que cette d\u00e9claration 'extreme'justifierait presque l'extremisme de Macron, et insulte les millions de Fran\u00e7ais qui travaillent chaque jour pour nourrir leur familles?"}
{"id": "1100673408130519040", "text": "#Macron Pour les amateurs de pipeau ! Actuellement en tourn\u00e9e dans toute la France Avec mod\u00e9ration ! https://t.co/V5RJfXoA5P"}
{"id": "1100673383107362816", "text": "\u2696\ufe0f Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/mK8ObGMIj6"}
{"id": "1100673377205972993", "text": "#Macron #ViolencesPolicieres contre les Fran\u00e7ais #LoiLiberticide https://t.co/g8zEKfUS9P"}
{"id": "1100673342527496198", "text": "@LaMatinaleLCI @DubyMuller @LydiaGuirous @lesRepublicains @MarleneSchiappa @Julie_Hammett Marl\u00e8ne Schiappa se prostitue dans le camp de Macron, le pt roi despote, elle n'est plus \u00e0 m\u00eame de repr\u00e9senter les femmes puisqu'elle n'est pas capable de d\u00e9fendre les femmes dans le monde sous l'autorit\u00e9 d'une id\u00e9ologie. Il faudra lui rappeler l'essentiel de son travail."}
{"id": "1100673340790980608", "text": "@soleilevant8 comme elle n'a pas dit comment , elle veut rallonger les ces m\u00eames banlieues dans le m\u00eame \u00e9tat , elle doit avoir les m\u00eames conseillers en communications que macron ou d\u00e9cathlon"}
{"id": "1100673340510031872", "text": "@dr_l_alexandre @maximilienia #macron est lib\u00e9ral en \u00e9conomie, il n'a pas d\u00e9montr\u00e9 qu'il l'\u00e9tait sur le plan soci\u00e9tal (o\u00f9 est la loi PMA - GPA ?) quant aux individus, il est de plus en plus sur un choix coercitif et totalitaire."}
{"id": "1100673270632857600", "text": "@demontvalon1 @EmmanuelMacron A d\u00e9faut d'une grande perspicacit\u00e9 dans le journalisme, il faut vous reconna\u00eetre une immense ali\u00e9nation \u00e0 Macron. Vous allez certainement obtenir la laisse d'or du journaliste le plus servile de la macronie. A part cela rien de nouveau dans vos soumissions."}
{"id": "1100673258003877888", "text": "@Nantes_Revoltee Ce qui me revolte c'est pas un mot de la moindre compassion du gouvernement #Macron #castaner face aux victimes des #FOD"}
{"id": "1100673244078751744", "text": "#hdespros passe de Kim Jong Un \u00e0 Macron, une certaine ressemblance dans certains domaines \ud83e\udd14 : m\u00eame d\u00e9corum dans ses d\u00e9placements extraordinaires, m\u00e9dias b\u00e9ats devant lui, courtisans autour de lui etc..."}
{"id": "1100673235446841345", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/nBMiYtRvb4 via @bvoltaire"}
{"id": "1100673216266362880", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/bPwiOzBCq0"}
{"id": "1100673215003746306", "text": "@diogene2607 C\u2019est le moins qu\u2019on puisse dire ! Diog\u00e8ne si tu veux en savoir plus sur Macron et ses projets inhumains, lis 1 bouquin Code Jupiter par Demosth\u00e8ne aux \u00e9ditions \u00c9quateurs, tu le trouves facilement \u00e0 la Fnac.c\u2019est \u00e9difiant !"}
{"id": "1100673184087592960", "text": "\"Il faut maintenant dire que, lorsqu'on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\" le Pr\u00e9sident Macron veut il dire qu'avec les ventes d'armes de la France il est complice du pire dans la guerre au Y\u00e9men ?"}
{"id": "1100673175124406272", "text": "Le grand d\u00e9bat : seules les personnes qui ont \u00e9t\u00e9 choisies avant peuvent poser des questions que Macron connaissait et dont les r\u00e9ponses ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9es.Les autres ne peuvent que se taire. https://t.co/D4WxXA3mgY\n"}
{"id": "1100673159110500352", "text": "Gilets jaunes\u00a0: \u00ab\u00a0complice du pire\u00a0\u00bb, Macron d\u00e9nonce les violences https://t.co/CP1NxJ4ZvT #Politique via @LePoint"}
{"id": "1100673158426869765", "text": "@d_schneidermann Matraquage m\u00e9diatique sur la remont\u00e9e de Macron dans les sondages jusqu'\u00e0 l'overdose\ud83d\ude02lorsqu'on \u00e9pluche la liste des donateurs de Macron, les m\u00e9dias mainstream et sondeurs sont d\u00e9tenus par les m\u00eames\ud83d\ude32sont Pret \u00e0 tout pour un retour sur investissement d'o\u00f9 essorage de cerveau\ud83d\ude46\ud83c\udffb\ud83d\ude46\ud83c\udffb"}
{"id": "1100673102479085569", "text": "@RifzyPC Croix de lorraine, De Gaulle, c'est sur tu as vot\u00e9 Macron bhahahaha \nAllez barre toi de mes mentions, tes stats n'existent que dans ta t\u00eate \n\nQue tu votes Dupont aignant ou RN c'est du pareil au m\u00eame, tu contribues actuellement \u00e0 donner raisons aux salafistes sur ce coup \ud83d\ude18\n"}
{"id": "1100673101350797312", "text": "@LaMatinaleLCI @LCI @j_gourault @Min_Territoires @chrisjaku C'est quand m\u00eame fort \u00e7a.  Tu oses ouvrir ta bouche pacifiquement et montrer ton d\u00e9saccord pacifiquement, base de la d\u00e9mocratie ; tu te fais tabasser par les flics t'en perds un oeil, et Macron te repond, c'est bien fait pour toi parce que t'es responsable de tes actes. \ud83d\udc4d\ud83e\udd14"}
{"id": "1100673077044805632", "text": "@LaboJeunes @ChandelonR @marinelepen @EmmanuelMacron @fxbellamy @lesRepublicains @Nice_Matin Avec Macron la France perdrait sa souverainet\u00e9 avec Marine le Pen c'est la pr\u00e9f\u00e9rence nationale et l'isolement de la France Bellamy propose l'\u00e9quilibre."}
{"id": "1100673020983758848", "text": "@BFMTV @ruthelkrief  c\u2019est quand que vous allez faire un vrai travail de journaliste , faite attention Macron ne sera pas toujours l\u00e0 pour vous soutenir. ( j\u2019oublie, \u00eates vous ind\u00e9pendante ?)"}
{"id": "1100673002222555141", "text": "MACRON A BORDEAUX VENDREDI :Manifestez (\u00e0 pied) ou restez chez vous ! il sera encore plus difficile de circuler, la ville sera bloqu\u00e9e ! https://t.co/urvVm7AYOs\n"}
{"id": "1100672991833268224", "text": "\ud83d\ude02D\u00e9cid\u00e9ment il est partout ce #macron.....Macron au foot.....\nEt bient\u00f4t....\ud83d\ude02 https://t.co/08T5UMtaE6\n"}
{"id": "1100672974825361408", "text": "@LaurentBerthet1 Merci Macron \ud83d\ude09"}
{"id": "1100672955128971264", "text": "@BetraMaurice \"Tu parles d'une r\u00e9volution, des \u00e9borgn\u00e9s, des bless\u00e9s, des tu\u00e9s et ces cr\u00e9tins vont revoter Macron.\"Merci la France, construisez des barrages, l'eau islamique vous inondes\u2026..\n"}
{"id": "1100672952700469249", "text": "Aux meetings de Macron, les acclamations des militants t\u00e9l\u00e9guid\u00e9es par smartphone https://t.co/z9lHA1jlhp"}
{"id": "1100672939895209984", "text": "Emmanuel Macron a poursuivi ce mois-ci une remont\u00e9e dans l\u2019opinion entam\u00e9e en janvier, montre un sondage Harris Interactive pour LCI publi\u00e9 ce mardi 26 f\u00e9vrier, qui le cr\u00e9dite de 39\u2009% d\u2019opinions favorables.https://t.co/T5XDFOlaVI\n"}
{"id": "1100672928264396801", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/85ZaX8VEiD via @lejdd"}
{"id": "1100672904625352704", "text": "@andrebercoff @fxbellamy image inverse de la gauche, ce qui explique la remont\u00e9e dans les sondages d'Emmanuel macron. Le tous contre un ne marche pas quand on est aussi peu cr\u00e9dible des deux c\u00f4t\u00e9s"}
{"id": "1100672886921220097", "text": "Le premier devoir de l Homme d'\u00c9tat est de servir, ils oublient tous,  ils se servent et ont la m\u00e9diocrit\u00e9 tellement crasse qu' ils font la le\u00e7on\u00ab\u00a0GJ'' ceux qui vont dans des manifestations violentes sont \u00ab\u00a0complices du pire\u00a0\u00bb, estime Macron \nhttps://t.co/qMHYA9PKfn\nvia Le Monde\n"}
{"id": "1100672874799616000", "text": "Ils \u00e9taient tous dans la communion de joie. C'est \u00e9mouvant cet \u00e9lan d'amour et d'amiti\u00e9, qui n'ont pas fait d\u00e9faut depuis lors m\u00eame dans les moments les plus difficiles que le Pr\u00e9sident MACRON vit aujourd'hui. #MacronistesAnonymes https://t.co/guMrckROWh"}
{"id": "1100672864896933888", "text": "@GuillaumeQ1T1 @EmmanuelMacron Ben jusqu'\u00e0 hier, rien. Aujourd'hui, il y a Macron."}
{"id": "1100672848887197696", "text": "#hdpros je suis commer\u00e7ant \u00e0 paris et une d\u00e9l\u00e9gation de l\u2019\u00c9lys\u00e9e m\u2019a contact\u00e9 pour me plaindre des gilets jaunes ok y\u2019a un droit de travail ok y\u2019a droit de manifester mais le Macron il cherches une guerre civile je suis commer\u00e7ant et je sais que les commer\u00e7ants agissent"}
{"id": "1100672807464243201", "text": "@Rowlfg La c\u00f4te de macron grimpe peut-\u00eatre gr\u00e2ce \u00e0 Lr moi je propose \u00e0 macron de sucer encore plus les fran\u00e7ais qui payent l'imp\u00f4t."}
{"id": "1100672787348377602", "text": "Macron qui feint de croire \u00e0 l\u2019embellie le concernant essaye de profiter de ce temps pour mettre encore un coup contre les GJ..Il aimerait tant gommer toute l\u2019affaire..\nPlus de Benalla , plus de GJ , on se r\u00e9veille et tt est fini !\nTra\u00eener un peu et les cong\u00e9s feront le reste !\n"}
{"id": "1100672751428358145", "text": "@RTLFrance @nanotousch Je me fous de payer pr ces d\u00e9gradations urbainesprenez\nce dt je ne me remets pas \net que je ne pardonne pas\nc'est le sang vers\u00e9\nles violences inflig\u00e9es \u00e0 mes concitoyens\nCombien co\u00fbte un \u0153il?\nEt \u00e0 combien estimez-vs la r\u00e9paration\nde notre devise?\n#macron #castaner\n#giletsjaunes\n"}
{"id": "1100672743866097664", "text": "En parall\u00e8le de sa maraude, Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l'h\u00e9bergement d'urgence? https://t.co/Hp0ajuKNS0"}
{"id": "1100672717274124288", "text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Macron veut l'arr\u00eat des manifestations https://t.co/AxGV1rrcK6 via @Le_Scan"}
{"id": "1100672709741215744", "text": "@ThierryMARIANI Pour une fois je suis d' accord avec BellamyJ esp\u00e8re qu'avec les agissements actuels, les fran\u00e7ais se fassent une id\u00e9e de ce que pourrait \u00eatre une vraie dictature d' extr\u00eame droite!\nEt je ne d\u00e9fends pas Macron.\n"}
{"id": "1100672707384012800", "text": "@LaMulatresse_ Juste, au moment de la primaire de droite, vous saviez que Sarko allait perdre et que Macron pouvait sur certains points \u00eatre pire ?"}
{"id": "1100672704896749568", "text": "Macron dit \"Ils me tueront peut \u00eatre d'une balle\" et sa visite chez les ... https://t.co/elDWRaJLkw via @YouTube"}
{"id": "1100672650752520192", "text": "@BFMTV C'est pas les manifestants qui sont violents, c'est la police aux ordres de Macron. Combien d'\u0153ils perdus chez les policiers ? ZERO Combien de mains arrach\u00e9es chez les policiers ? ZERO"}
{"id": "1100672592384585730", "text": "@lazgougeon @gabirobfrance Tout jeune mais d\u00e9j\u00e0 dans le moule droite molle. Paroles fermes mais actes faibles \nSes mentors nous ont l\u00e9gu\u00e9 Hollande et Macron\n"}
{"id": "1100672573883535360", "text": "#Benalla ira t il en prison?Perso j en doute!tout du moins pas sous le mandat de #Macron!\n"}
{"id": "1100672564530159616", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs =&gt; @Mediapart dit vrai ! https://t.co/NgpsAk6c5j"}
{"id": "1100672552131837953", "text": "Affaire Macron-Benalla: \u00ab\u00a0Aucune manipulation occulte ou myst\u00e9rieuse op\u00e9ration technique, rien d\u2019autre ici que le travail de journalistes tel que nous en rendons compte devant nos seuls juges : le public et la justice\u00a0\u00bb @Mediapart\u2069 \u2066@edwyplenel\u2069  https://t.co/NrOgBGFtLO"}
{"id": "1100672524965343232", "text": "Je comprends mieux pourquoi Macron gagne 10 points par mois avec Harris!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Pour eux phillipo est tjrs au @RNational_off !! @EPhilippePM doit encore \u00eatre chez LR et @EmmanuelMacron au PS !! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/6sNZatsamY\n"}
{"id": "1100672496997670912", "text": "MACRON, SA MALTRAITANCE ASSUMEE DU PEUPLE FRANCAIS !, par Brigitte pascall via @MediapartBlogs https://t.co/vHHfkIOUWb"}
{"id": "1100672489158557696", "text": "@CNEWS @BFMTV La campagne europ\u00e9enne de LAREM a commenc\u00e9 : tous les chroniqueurs passent des heures \u00e0 parler de macron. MDR."}
{"id": "1100672484150599681", "text": "Un retrait\u00e9 craque en \u00e9voquant ses difficult\u00e9s avec Emmanuel Macron https://t.co/UmAXfDT2tL via @YouTube"}
{"id": "1100672480551809024", "text": "#HDPROS \"Complice du pire d'aller dans les manifs dites violentes\" par Macron ? Il veut dire m\u00eame les forces de l'ordre ?"}
{"id": "1100672454652018693", "text": "@Archibald_33 Qu'il se sente plus proche de Macron que de Le Pen, je peux le comprendre vu les divergences sur l'\u00e9conomie, bien que je d\u00e9sapprouve leurs priorit\u00e9s. En revanche, Orban est lib\u00e9ral et libre-\u00e9changiste, donc pr\u00e9f\u00e9rer Juncker prouve que ce n'est pas un parti de droite."}
{"id": "1100672439338627072", "text": "Macron : remont\u00e9e galopante dans les sondages https://t.co/bdDz3ZU9LZ"}
{"id": "1100672420669730816", "text": "Macron!! il a os\u00e9\"! assimiler les GJ \u00e0 des casseurs!Honte \u00e0 lui!\nLe premier casseur de son peuple c\"'st lui avec son arrogance son m\u00e9pris des petits des besogneux\nplus \u00e7a va plus je le deteste avant que bientot je ne le ha\u00efsse\n"}
{"id": "1100672403733123074", "text": "Exact : TOUT SAUF MACRON &amp; assimilablesEn attendant le #RICtoutesmatieres bien s\u00fbr \ud83d\ude0a\n\n#MacronCompliceDuPire\n#MacronHauteTrahison \n\n#Resistance\n#ViolencesPolicieres\n#Flashball\n#LBD\n\n#GiletsJaunes\n#RIC\n#RICtoutesmatieres\n\n#ActeXVI\n#Acte16 https://t.co/VM5XoQV9gy\n"}
{"id": "1100672385924169728", "text": "ET QUAND VOUS VENDEZ DES ARMES \u00c0 L ARABIE SAOUDITE..\nSOUTENEZ VOUS LE MASSACRE AU Y\u00c9MEN ??\n\nPour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\"\n\nhttps://t.co/Wj6BuU7NMq\n"}
{"id": "1100672350754877440", "text": "Barom\u00e8tre Harris interactive : la confiance en Emmanuel Macron au plus haut depuis juillet 2018 https://t.co/fIMQdFTWI0 via @LCI"}
{"id": "1100672336678846464", "text": "Macron n'a d\u00e9finitivement aucune limite. Rdv \u00e0 l'#ActeXVI !  https://t.co/HpuBqzMu68"}
{"id": "1100672333394726912", "text": "@hdebonnevolonte @Barberis888 Les #GiletsJaunes complices du pire , ce qui n'est pas le cas , mais puisque le pr\u00e9sident #Macron le dit , pourquoi avoir de la retenue , l\u00e2chez vous !"}
{"id": "1100672285441224704", "text": "@EdouardPoudevi1 @fabricearfi Ne faites pas celui qui ne veut pas comprendre :) je soulignais l'orientation anti Macron syst\u00e9matique de Mediapart. Je n'aime pas les anti tout, comme je n'aime pas les b\u00e9nis oui oui \u00e0 tout. Mon avis ne compte pas beaucoup mais ce n'est pas une raison pour que je la ferme."}
{"id": "1100672277069381634", "text": "Merci Monsieur Macron !!!!! \u2639\ufe0f https://t.co/pMAgPcMCYM"}
{"id": "1100672249424695296", "text": "@BFMTV Visiblement,les citoyens qui se sont mobilis\u00e9s ont vu un obstacle...legal ou pas.On en debat?Au #GrandDebatNational ? Ah non,tabou,il a dit #Macron."}
{"id": "1100672237932347392", "text": "@CNEWS C'est dur de pouvoir reprendre Macron sur \"pire\", il y a toujours pire ^^"}
{"id": "1100672185549709319", "text": "\u2066@JLMelenchon\u2069 \u2066@Francois_Ruffin\u2069 et \u2066@MLP_officiel\u2069, que pense l\u2019opposition...\"La France a-t-elle le devoir de les rapatrier\" : le #SOS d'une grand-m\u00e8re \u00e0 \u2066@EmmanuelMacron\u2069.  https://t.co/k0jzhdn33X"}
{"id": "1100672178234769410", "text": "Macron, si nos SDF meurent, c\u2019est ta faute, tu pr\u00e9f\u00e8res les clandos ! https://t.co/RcRkf0MUs6"}
{"id": "1100672171234525185", "text": "103 parlementaires LR demandent \u00e0 Macron de \"renoncer \u00e0 privatiser A\u00e9rop... https://t.co/a4lKPLEqzm via @YouTube"}
{"id": "1100672150418219008", "text": "@PaulCassia1 #Macron r\u00e9invente les indulgences et la pr\u00e9somption de culpabilit\u00e9. C'est le retour \u00e0 l'Ancien r\u00e9gime m\u00e2tin\u00e9 de fascisme."}
{"id": "1100672130927210497", "text": "@BFMTV Bient\u00f4t ce sera avant l\u2019\u00e9lection de #Macron qu'elle aura \u00e9t\u00e9 pr\u00e9venue.Pour \u00eatre crue, il vous suffit de monter le document qui fait foi !\nSoyez factuelle comme le dit #Griveaux !\n"}
{"id": "1100672104939298816", "text": "A l'occasion d'un d\u00e9jeuner \u00e0 l'Elys\u00e9e avec 150 \u00e9lus de la r\u00e9gion Grand Est, Emmanuel Macron a ouvert une porte, prudente, \u00e0 un retour de la taxe carbone. Mais pas \u00e0 n'importe quelles conditions\u00bb. Explications ici &gt; https://t.co/n7IRmdAvfh via @LesEchos"}
{"id": "1100672075331764225", "text": "au cas o\u00f9 il y en a qui n\u2019auraient pas encore compris ce qui se passe en #France ...#macron #belloubet #castaner #benalla #ferrand ... voyage au bout de la crapulerie \nseule question qui reste: le point de non retour est-il franchi ?\n#Resistance #GiletsJaunes #RIC https://t.co/5QpLQShDgz\n"}
{"id": "1100672016615727104", "text": "#RTL - Pour la 1ere fois depuis des semaines, Emmanuel Macron a \u00e9voqu\u00e9 mardi, un possible retour de la taxe carbone, sous... -  https://t.co/ntnZH2QC3C https://t.co/p2Qqhbh1qv"}
{"id": "1100671990258647040", "text": "@C8TV @GraldineMaillet pas siffle normal pas moyen de l approch\u00e9 cordon de s\u00e9curit\u00e9 les seuls personnes qui ete autour sont des sympathisants lrem tout est orchestr\u00e9 la geraldine ferait mieux de fermer sa bouche que de suc\u00e9 macron des kel peu"}
{"id": "1100671979298922496", "text": "Ford, Macron, aides sociales: Mehdi Ouraoui, porte-parole de G\u00e9n\u00e9ration\u2022... https://t.co/Ke7pjqd3hN via @YouTube"}
{"id": "1100671943110524928", "text": "@lobs Ceux qui connaissent des gens qui connaissent des gens qui vont aux manifs aussi. Ils faut rouvrir des bagnes et des camps de r\u00e9\u00e9ducation non ?On savait que #macron n'\u00e9tait pas un d\u00e9mocrate, on voit maintenant carr\u00e9ment poindre une logique totalitaire ! #resistance ! https://t.co/bVM4IXAXEC\n"}
{"id": "1100671938740084736", "text": "Quelle vie.... elle bosse pour Macron et son gouvernement vend des armes aux saoudiens mais madame s inqui\u00e8te qu' une entreprise cherche \u00e0 faire du cash \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/cQc5uq8zcZ"}
{"id": "1100671917642653696", "text": "#Macron en pleine #revolution des #GiletsJaunes fait de la com'. Relay\u00e9 par les faiseurs d'opinion que sont les m\u00e9dias officiels et ceux de l'oligarchie, le pire, c'est que \u00e7a marche... https://t.co/QwWZftIymm"}
{"id": "1100671911921623041", "text": "Chiffres des  d\u00e9g\u00e2ts inv\u00e9rifiables!Certainement exag\u00e9r\u00e9s!Macron est tenu sous perfusion par les m\u00e9dias et les instituts de sondage !!!Un amateur qui ne sait pas g\u00e9rer une crise sociale !!! On ne g\u00e8re pas une crise avec de la com mais avec des mesures efficaces et adapt\u00e9es #hdpros"}
{"id": "1100671890446864386", "text": "#LHDB Aujourd'hui il n'y a plus de justice, Macron a r\u00e9ussi \u00e0 instrumentaliser cette justice aussi..."}
{"id": "1100671867814322176", "text": "Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/2Zpj7gyAY5 via @f_desouche"}
{"id": "1100671864165277696", "text": "\"R\u00e9guler\" le loup? Pourquoi Macron se trompe - FranceSoir - https://t.co/YKIiCL7G7m"}
{"id": "1100671850693169152", "text": "@Ch_Dul @andrebercoff @andors75 @JCharpent @EmmanuelMacron @fxbellamy D'accord \u00e0 100% Femina, mais un homme aussi intelligent que Bellamy devrait apprendre \u00e0 maitriser ses propos. C'est juste hallucinant de se r\u00e9f\u00e9rer sans cesse \u00e0 Le Pen comme \u00e9pouvantail. Cela valide la strat\u00e9gie mortif\u00e8re de Macron (en gros lui o\u00f9 le chaos nazi)."}
{"id": "1100671832104099841", "text": "c'est un de mes tweets que je copie car au d\u00e9marrage une affiche sign\u00e9e RN avec la photo de Bellamy disant qu'il soutiendra Macron contre MLP.... tout cela simplement ...regardez sur twitter cette affiche court https://t.co/z2BEI8B1j0"}
{"id": "1100671816157274112", "text": "@SJallamion Les LR sont malheureusement cuits Ils n'ont plus d'influence. Il ne reste qu'une seule alternative pour d\u00e9gager Macron et oublier les pitres de gauches, mais pour que \u00e7a le fasse, il faudrait une voix plus forte, plus directive et  plus rassurante vers les indecis et les inquiets"}
{"id": "1100671786671398912", "text": "#hdpros si monsieur macron nous enfumerais pas avec son grand d\u00e9bat peut \u00eatre qu'il n'y aurait plus de manifestation le samedi il faut pas 3 mois pour savoir se qu'il se passe en dehors de paris #GiletsJaunes"}
{"id": "1100671759311953925", "text": "Propos chocs visant Emmanuel Macron, Christophe Chalen\u00e7on persiste et signe https://t.co/EOYjJPe7E6"}
{"id": "1100671741729357825", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https:///petition/4/castaner-macron-doivent-repondre-leurs-actes/61215?source=twitter via @mesopinions_com"}
{"id": "1100671706623021056", "text": "@BFMTV qui parle d'affaire politique au sujet de ces \"petites phrases\", c'est vs qui avez cr\u00e9\u00e9 de toute pi\u00e8ce cette pol\u00e9mique, qui plus est n'est pas une pol\u00e9mique encore moins une affaire. C'est un constat, ce sont les faits!Vous \u00eates vraiment le journalisme du caniveau #Macron"}
{"id": "1100671704005783552", "text": "@mehdiouraoui/@GenerationsMvt invit\u00e9 du Live BFM avec @PhilippePoutou, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #CGT de #Ford Blanquefort: #Macron reprend-il des couleurs? #Ford, #Ascoval: \u00c9tat impuissant? #AidesSociales: des contreparties? https://t.co/PUrbSjjxlh https://t.co/BalD3PjsEX"}
{"id": "1100671696716132352", "text": "@YahooActuFR Vous devriez faire un sondage sur 500 personnes pro Macron \u00e7a sera plus pertinent encore"}
{"id": "1100671688373665792", "text": "Une  chose formidable est en train de se produire, Macron va devenir aussi diabolis\u00e9 que Marine Le Pen. https://t.co/aIW7MV1AJ9"}
{"id": "1100671678898728960", "text": "@ChikunRazul @JLMelenchon C'est marrant que vous preniez cet argument alors que vous le niez quand il s'agit de Macron."}
{"id": "1100671670866595840", "text": "\"Quand on va le samedi dans des manifestations violentes on est complice du pire\" dixit macron. Donc quand on va \u00e0 la messe on est complice de p\u00e9dophiles?"}
{"id": "1100671622187487232", "text": "@patthomas @RTLFrance @nanotousch Vs avez fait une enqu\u00eate bravooooo avez vous fait une enqu\u00eate sur les vieux qui font les poubelles pour manger ou des gens qui travaillent et qui dorment dans leurs voitures voitures et Macron pr\u00e9f\u00e8re faire payer les francais que de r\u00e9agir aux contestations bravo pour lui \ud83d\ude21\ud83d\ude21"}
{"id": "1100671611634700288", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/Vf3C6NDksG"}
{"id": "1100671607142531072", "text": "#hdpros le plus grand complice du pire est l'\u00c9tat, et notamment Macron avec ses petites phrases qui attisent"}
{"id": "1100671601115385857", "text": "Macron consid\u00e8re donc que les gilets jaunes qui continuent \u00e0 manifester  sont complices des d\u00e9bordements. C'est \u00e9videmment n'importe quoi.\nPar contre, les pays qui vendent des armes \u00e0 l'Arabie Saoudite sont complices du drame humanitaire au Y\u00e9men.\n"}
{"id": "1100671590910619648", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Quand @EmmanuelMacron fait dans le (Samu) #social... https://t.co/YPac4a4dha via @EetR_National"}
{"id": "1100671553803554816", "text": "@Mathilde_Klara @jfkbismuth Non... On pourrait chipoter qu'il y va apr\u00e8s avoir commenc\u00e9 par faire les cadeaux aux plus riches.Mais non je pr\u00e9f\u00e8re insister sur le fait que #Macron et toute sa fid\u00e8le arm\u00e9e sait parler, mais n'agit pas !\nC'est pas de la comm' qu'on attend d'un pr\u00e9sident, c'est des actes.\n"}
{"id": "1100671486468284416", "text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Macron veut l'arr\u00eat des manifestations https://t.co/skJRyDR8YA via @Le_Scan"}
{"id": "1100671485356752897", "text": "Fran\u00e7ois Boulo : \u00abMacron est \u00e0 la main de richissimes personnes\u00bb (RT, 25/02/19, 19h25) https://t.co/ZwRxVK5eHL"}
{"id": "1100671437139070976", "text": "@RTLFrance @EliMartichoux @fxbellamy Vouloir faire de @fxbellamy un pro Macron est une manipulation de l'esprit ou une tentative de sensationnalisme, dans les deux cas, une malhonn\u00eatet\u00e9 intellectuelle \ud83e\udd14 https://t.co/0OcaQYHd18"}
{"id": "1100671409452400640", "text": "@evidemment_ Alors macron c\u2019est la catastrophe votre politique Tout se barre en France En 2022 dans quel \u00e9tat vous allez laiss\u00e9 la France ???"}
{"id": "1100671396424892418", "text": "Mais franchement, quel Fran\u00e7ais n'a pas envie d'en finir avec cette \u00abd\u00e9mocratie\u00bb par le chantage et la violence ?? Le Pr\u00e9sident Macron ne divise pas les Fran\u00e7ais, il fait preuve d'un bon sens r\u00e9publicain \u00e9vident.\n#StopGiletsJaunes \n\nhttps://t.co/4hck61M3FE\n"}
{"id": "1100671384139849728", "text": "Generosite MACRON aux aides socialesCONTREPARTIES AUX AIDE SOCIALES ET \n40 MILLIARDS D\u2019EUROS DE CADEAU FISCAL AU PATRONAT QUELS SONT  LES  CONTREPARTIES\n                          Jusqu'\u00e0 quand on va  m\u00e9priser les Fran\u00e7ais https://t.co/qq9kLw2T02\n"}
{"id": "1100671380855681024", "text": "\u00abGilets jaunes\u00bb: Macron veut l'arr\u00eat des manifestations https://t.co/IXBHCNMyuu via @Le_Scan.......\u00e7a la fout mal pour sa prestance .Sa majest\u00e9 ne brille plus."}
{"id": "1100671365680713729", "text": "@CNEWS Ton Macron a peur pour sa r\u00e9putation, les internationaux le m\u00e9disent lol..Ton Macron est fini ici et partout..\n\nR\u00e9alisez que les manifestations vont durer 3 ans..\nDonc 3 ans pour vous a dire des conneries, vous finirez en prison ou sur vos b\u00fbchers ^^\n"}
{"id": "1100671351361282048", "text": "@a_graph @demontvalon1 @EmmanuelMacron Le beau fils de Macron est statisticien et fait des \u00e9tudes dans le domaine de la sant\u00e9."}
{"id": "1100671302304784384", "text": "@pepette_stone @MisterM89085493 Macron ne fait QUE de la com'(photos, instagram...) il n'y a pas de sinc\u00e9rit\u00e9 : avec Macron tout n'est que th\u00e9\u00e2tre !"}
{"id": "1100671299918143488", "text": "@eti_lardier @Gangrelboy @hyperactivedude @Solarus0 Voila des arguments factuels mon cher Eti. Vous ne repr\u00e9sentez pas un parti d'opposition, vous ne repr\u00e9sentez pas la France. Vous repr\u00e9sentez moins d'1,5 francais. Quant a Macron il en repr\u00e9sente 1,8!!! Youhou \\o/ Ont est sauv\u00e9s...  (Bandes de Guignols)"}
{"id": "1100671290518720512", "text": "Emmanuel Macron : les inqui\u00e9tantes accusations concernant son service d'ordre | Planet https://t.co/k1W1i0xbXk via @Planet_fr"}
{"id": "1100671264950288385", "text": "@jeff_terret @RaphaelC59 @andrebercoff @andors75 @JCharpent @EmmanuelMacron @fxbellamy MLP r\u00e9p\u00e8te toujours qu\u2019elle n\u2019est ni de gauche ni de droite. Elle est l\u2019ennemie de la droite et l\u2019alli\u00e9e objective de Macron. Pour exister, Macron et MLP ont besoin l\u2019un de l\u2019autre!"}
{"id": "1100671236785483776", "text": "@BastienParisot Tr\u00e8s bonne remarque.Mettre en danger la s\u00e9curit\u00e9 de l'Etat par exemple.\n\u00c7a ressemble a ce que M. MACRON reproche aux gilets jaunes non?\n"}
{"id": "1100671201603661825", "text": "@PSchydlowski @PMoal29 Quand j\u2019ai vot\u00e9 Macron, je ne pensais pas voter pour un homme de droite ni pour une justice sociale aussi violente. Moralit\u00e9 : je manifesterais sans avoir son aval tant que la France sera une d\u00e9mocratie r\u00e9publicaine."}
{"id": "1100671154627452929", "text": "\ud83d\udd34 Dans son dernier num\u00e9ro de Rendez-vous en terre inconnue, Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez vous propose \"Macron chez les SDF\". #GGRMC\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/KUzkyYjzAr\n"}
{"id": "1100671152995926018", "text": "#Grivaux macroniste insuportable avec son visage souriant quand il dit le pire un peu faux sans parler de ce qu' il dit, contenu aussi immonde que Macron \ud83d\udcf2\ud83d\udcf2\ud83d\udd1a https://t.co/xH6YSKpiq9"}
{"id": "1100671141813936128", "text": "@jour75 @sandrafellous_ @flofloge Macron n'arrivera jamais \u00e0 la hauteur de nos couilles."}
{"id": "1100671120557121536", "text": "@ericbrunet @HariaChristelle Violences entretenues de mani\u00e8re abjecte et incons\u00e9quente par le gouvernement qui laisse faire des extr\u00e9mistes dans l'espoir de d\u00e9consid\u00e9rer le mouvement et de ne rien faire au final du pseudo-d\u00e9bat qui permet surtout \u00e0 Macron de se mettre en sc\u00e8ne et de gagner du temps."}
{"id": "1100671113217142784", "text": "#Ordonnances : le bar\u00e8me d'indemnisation devant les #CPH, nouvel \u00e9pisode.https://t.co/4uI3t5bsBR\n"}
{"id": "1100671110360850433", "text": "jusque l\u00e0 la justice \u00e9tait \u00e0 2 vitesses: puissants et sans-d\u00e9fense maintenant, en plus,  elle est \u00e0 2 \u00ab\u00a0moteurs\u00a0\u00bb : \u00e0 voile et \u00e0 vapeur\n#benalla #macron \n#macronisme voyage au bout de l\u2019enc...! https://t.co/6FuxE2182q\n"}
{"id": "1100671074470113281", "text": "@MLP_officiel C'est honteux \ud83d\ude21 rien \u00e0 dire de plus, je suis pas pour Macron mais la c'est abuser"}
{"id": "1100671073937432576", "text": "@lesRepublicains @avnersolal2 @LydiaGuirous M. Bellamy vient de clamer haut et fort son soutien a #macron et a #juncker... LR tente d'\u00e9touffer la b\u00e9vue, mais trop tard les reseaux sociaux ont entendu ! Saperlipopette !"}
{"id": "1100671071920025603", "text": "@MADAMECAPUCHON @herissident Il faut lire l'addendum du @salonbeige https://t.co/CyGq7T0SrH\n"}
{"id": "1100671059072831488", "text": "En vrai m\u00eame sans la prime Macron la paie est belle"}
{"id": "1100671029893046272", "text": "\"On garantit \u00e0 nos concitoyens que quand les prix montent on prend un peu moins de fiscalit\u00e9? Ca me semble plus pertinent\"\n\u27a1\ufe0fCertes mais quand le \"pic\" de prix du p\u00e9trole est un plateau qui dure 4 ans, la notion de taxe flottante n'a plus grand sens\nhttps://t.co/IQnwGBpbuq https://t.co/T5G630Sok1\n"}
{"id": "1100670993499111425", "text": "@vpecresse @florencedesruol @Le_Figaro Soutenez votre parti LR contre Macron et Le Pen et vous ferez honneur \u00e0 vos convictions"}
{"id": "1100670989497745413", "text": "@ellla_k @EdouardPoudevi1 @fabricearfi c'est vrai qu'il n'y a aucun rapport, c'est pas comme si benalla \u00e9tait charg\u00e9 de la s\u00e9curit\u00e9 de macron"}
{"id": "1100670940487319552", "text": "@BBR4369 Mais comment Macron a t\u2019il pu s\u2019acoquiner avec ce gars dont la t\u00eate n\u2019est qu\u2019une coquille vide ?"}
{"id": "1100670936062283781", "text": "Encore un agent de la Republique Islamique en Marche mis en place par Macron. Ils savent que c'est leur seule chance de garder le pouvoir, ils lacheront tout. Leur modele c'est Londres ou Molenbeek https://t.co/OYua3Y4LrB"}
{"id": "1100670929724674049", "text": "@Chibani43804875 @PureTele Maduro n'est pas ma tasse de th\u00e9, mais demandez \u00e0 #Macron pourquoi il a dit qu 'il serait tu\u00e9 d'une balle et surtout ce qu'il voulait dire !"}
{"id": "1100670897541779457", "text": "@Sergio7712 Le si\u00e8cle de Macron ternit par les Tuche. C'est quoi ce peuple qui va voir les Tuche (nom propre au singulier) ? Le peuple en veut \u00e0 Macron."}
{"id": "1100670892537974784", "text": "\u270a Signez la #p\u00e9tition de@biocoop demandant \u00e0 @EmmanuelMacron et au gouvernement de tenir leur promesse : l'arr\u00eat du #glyphosate d'ici 2022 \u27a1\ufe0fhttps://t.co/Arm1IcfH3p  #sia #siabio @agriculturebio https://t.co/AGWOIS3wdE"}
{"id": "1100670829304733697", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Gilets jaunes : pour Macron, quand on va \u00abdans des manifestations violentes, on est complice du pire\u00bb https://t.co/NScMHxxWbJ via @PoliceRealites"}
{"id": "1100670804549865473", "text": "@BleuRegard76 @dupontaignan @JunckerEU @fxbellamy @publicsenat Que quelqu'un comme Nicolas DA (que @MLP_officiel avait honor\u00e9 en lui proposant d\u2019\u00eatre son premier ministre si \u00e9lue), puisse \u00e0 ce point nier que le @RNational_off est le seul parti l\u00e9gitime \u00e0 s'opposer \u00e0 Macron, car il fait 25% des votes, \u00e7a me choque et \u00e7a m\u2019\u00e9nerve.\ud83e\udd14 https://t.co/4jzQW4ipyP"}
{"id": "1100670794072555520", "text": "Emmanuel Macron veut instaurer une fiscalit\u00e9 de la taxe carbone li\u00e9e aux cours mondiaux | Planet https://t.co/MbWKmN1z7r via @Planet_fr"}
{"id": "1100670791539220480", "text": "@cactusmeuse @fine7156 L\u00e0 visiblement l'amiti\u00e9 Macron Benalla tient bon."}
{"id": "1100670778952089600", "text": "@xavierbeauvois1 Le si\u00e8cle de Macron ternit par les Tuche. C'est quoi ce peuple qui va voir les Tuche (nom propre au singulier) ? Le peuple en veut \u00e0 Macron."}
{"id": "1100670776909410304", "text": "@UC4000 @Avec_EM_Macron Tout \u00e0 fait d\u2019accord. Une multitude de roitelets ... c\u2019est tout .GR https://t.co/yuoOEkukGP\n"}
{"id": "1100670735348043777", "text": "Dites donc les m\u00e9dias #pascalpraud vous avez la m\u00e9moire courte ou s\u00e9lective ? N\u2019y a t il pas eu une vielle dame tu\u00e9e \u00e0 sa fen\u00eatre par un Flashball ...? Emmanuel Macron ressemble \u00e0 un menteur ..."}
{"id": "1100670690523578370", "text": "@fxbellamy \"Je pr\u00e9f\u00e8re Macron que Marine, je pr\u00e9f\u00e8re Juncker qu'Orban\".Ne vous d\u00e9faussez pas, vous l'avez dit et c'est honteux.\nBien pi\u00e8tre politique d\u00e9cid\u00e9ment...\n"}
{"id": "1100670676460019712", "text": "Des photos de Macron aupr\u00e8s de SDF font r\u00e9agir https://t.co/4m9R9fPYYI"}
{"id": "1100670644830814208", "text": "@tcabarrus @MisterM89085493 Macron a  tout fait pour d\u00e9clencher la col\u00e8re et les \u00e9meutes, c'est sa strat\u00e9gie : diviser pour r\u00e9gner, jeu dangereux qui touchera ses limites prochainement !"}
{"id": "1100670610768842753", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/M40ugShqYe via @bvoltaire\n\u00c0 l\u2019approche de l\u2019\u00e9ch\u00e9ance des europ\u00e9ennes, Macron pourrait intensifier son action afin d\u2019obtenir un pur concentr\u00e9 de com.D\u00e9battre avec une vache dans une tente de SDF ne lui fait pas peur\n"}
{"id": "1100670578518835200", "text": "Apr\u00e8s son \u00e9lection comme d\u00e9put\u00e9e de la 5e circonscription de la Loire-Atlantique, soutenue par La Rem !, elle annonce ne pas cumuler avec son emploi pour se consacrer enti\u00e8rement \u00e0 son mandat. !??!Elle passe son temps sur LCI \u00e0 cracher sur les GJ et l\u00e8cher le cul de macron ! ! https://t.co/EN1n8Ek0ez\n"}
{"id": "1100670558218395648", "text": "AUDIO - Gilets jaunes : \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\", d\u00e9nonce Macron https://t.co/tI7s5ZcPzW via @LCI"}
{"id": "1100670536387121152", "text": "Brigitte et Emmanuel Macron https://t.co/syweTNv0Lu via @YouTube"}
{"id": "1100670517894369281", "text": "@MarianneleMag Qui a tuer la gauche \ud83d\ude02\ud83e\udd23ne serait ce pas jacquemain sa main sur la gueule  \ud83d\ude02\ud83e\udd23le vilain jacquemain  qui vomis sur Macron ,jacquemain pro gilets jaunes pav\u00e9s sur la police ! bravo \u00e0 m\u00e9l\u00e9nchon qui a mis une sacr\u00e9 racl\u00e9 \u00e0 la gauche ps hollande incapable 5ans catastrophe https://t.co/DFwnDraOAI"}
{"id": "1100670507517648896", "text": "La paie est si belle merci Macron \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"id": "1100670499909238785", "text": "noyer le poisson dans le surg\u00e9n\u00e9ralisation est bien commode pour continuer \u00e0 faire l'autruche. Si Macron est au pouvoir c'est bien \u00e0 cause du fait que la gauche est  incapable de se d\u00e9finir en dehors de l'extr\u00eame-droite. C'est sa b\u00e9quille  pour avancer ! https://t.co/vd28nuh1Fa\n"}
{"id": "1100670446805110785", "text": "@patpitie C'est vrai qu'avant Macron il ny'avait pas de drames  \ud83d\ude44"}
{"id": "1100670440836661248", "text": "Allons accueillir comme il se doit Macron et son gouvernement benaliste de voyous.vendredi 1er mars Pey Berland 10 h avec les giletsjaunes et les syndicats ! https://t.co/i02lbY4WTO\n"}
{"id": "1100670417465999361", "text": "@RTLFrance @fxbellamy @EliMartichoux Mais il est pr\u00eat \u00e0 voter pour Macron, contre Marine... \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73"}
{"id": "1100670409115090944", "text": "Quelle punition ??? Obliger l'auteur d'aimer Macron ?! https://t.co/yo2Mh0tHvC"}
{"id": "1100670405331873792", "text": "Si les institut. de la r\u00e9publ. de 1958 semblent saines mais avec une une modif. de l'article 3, nous pouvons dire que nous touchons le fond avec Macron et sa bande. M\u00eame la justice se rend coupable aux yeux des Fran\u00e7ais. Nous nageons dans un oc\u00e9an de boue au parfum de scandale"}
{"id": "1100670404543291395", "text": "@AELTERMANbecas1 @Verodelicourt @andrebercoff @fxbellamy @dupontaignan @amoureuxdelaFRA Jamais #Macron !Pas de f\u00e9d\u00e9ralisme, pas de progressisme, pas de d\u00e9construction de la famille... aucune, strictement aucune alliance possible !\nLa d\u00e9faite: quand on perd, on assume en faisant un choix de raison pas de passion... LePen avait le pire programme, proche de la FI.\n"}
{"id": "1100670386272980992", "text": "@HeureDeBachelot @LCI Macron n'accuse pas il parle d'actualit\u00e9,vous ne regardez pas la t\u00e9l\u00e9 alors! Les autres manifestations se d\u00e9roulent sans incident, celles des GJ se terminent toujours de la m\u00eame mani\u00e8re. Les tribunaux sont pleins de GJ pour des faits tr\u00e8s graves allant jusqu'au terrorisme #LHDB"}
{"id": "1100670379851505664", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/xw6sjgssG9 via @mesopinions_com"}
{"id": "1100670377368436736", "text": "#LHDB Le d\u00e9bat de toute fa\u00e7on un journaliste a bien dit que Macron ne changerai rien suite \u00e0 ce d\u00e9bat"}
{"id": "1100670367696384000", "text": "@CORINNEPETIT @EmmanuelMacron Le seul responsable du pire et de la violence est Emmanuel Macron"}
{"id": "1100670330513833984", "text": "@GaetanEscorbiac @RevPermanente Et t\u2019es au courant que macron est la depuis 2 ans ? Mdr"}
{"id": "1100670304286900224", "text": "@GaetanEscorbiac @Poulin2012 @Reporterre Gav ET perquisition chez elle pour  avoir d\u00e9croch\u00e9 le portrait du #dictateur #Macron.#dictature\n"}
{"id": "1100670273655848960", "text": "Vous n\u2019\u00eates qu\u2019une bande de menteurs !!! Les vies ne repr\u00e9sentent rien en face de votre fascination pour Macron !!! Vous avez perdu tout sens d\u2019humanit\u00e9 !#hdpros"}
{"id": "1100670254521421824", "text": "@Rosedeau23 @fxbellamy @sologne41azur06 Il y aura toujours une majorit\u00e9 de fran\u00e7ais \u00e0 pr\u00e9f\u00e9rer #Macron \u00e0 Le Pen.Avec ou sans lunettes #MLP n\u2019est pas \u00e0 la hauteur.\nLe pire c\u2019est que tu le sais.\n"}
{"id": "1100670253669990400", "text": "Macron veut en finir avec \u00abla d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute\u00bb. Le seul probl\u00e8me avec \u00e7a, c'est que nous ne sommes pas en d\u00e9mocratie https://t.co/4kA6Wpn4EA"}
{"id": "1100670217494106112", "text": "#hdpros au lieu de s'en prendre aux #GiletsJaunes  pourquoi #Macron ne parvient-Il pas depuis 3 mois \u00e0  stopper les casseurs et autres pilleurs?Ils sont parfaitement reconnaissables agissent tjrs en fin de manif  donc pourquoi ne sont-ils pas arr\u00eat\u00e9s?Avec #Macron phrases nulles"}
{"id": "1100670206492491776", "text": "#GGRMC heureusement que Mr Macron est tel Superman il va tout mettre dans l'ordre car c est un magicien ...pour le jihab il va demande a Brigitte d en porter un !! Heureusement que on a cet homme extraordinaire !!"}
{"id": "1100670190038200321", "text": "@maislaquivoila @ChardonPatriote @ThXYCitizen Il y a 22 t\u00e9moignages comme ceux-l\u00e0 concernant les yeux crev\u00e9s. Je ne parle m\u00eame pas du testicule et des mains et pieds explos\u00e9s,cr\u00e2nes et visage cass\u00e9s,organes int\u00e9rieures d\u00e9truits. La sharia n'est pas l\u00e9gale en France, pourtant #Macron \u00e0 instaur\u00e9 le retour du ch\u00e2timent corporel"}
{"id": "1100670185911083008", "text": "@depaz_elisabeth VKontakte ou VK est un site Web de r\u00e9seautage social russe similaire \u00e0 Facebook. Il est le r\u00e9seau social le plus utilis\u00e9 en Russie et d'apr\u00e8s Alexa Internet, c'est le site le plus visit\u00e9 en Bi\u00e9lorussie instrument pour salir Bellamay et faire le jeu Macron/FN."}
{"id": "1100670178382225408", "text": "@EdouardPoudevi1 @fabricearfi Ce n'est pas ce que j'ai dit, je relevais juste le fait qu'il y a une affaire Benalla, pas une affaire Macron/Benalla"}
{"id": "1100670174657765376", "text": "@cassemuseau @alainhoupert @depaz_elisabeth Si cela a d\u00e9cha\u00een\u00e9 les citoyens,c'est que ce detail est loin d'\u00eatre insignifiant.On est la ris\u00e9e du monde par l'affaire #Benalla,par #Macron ...\n"}
{"id": "1100670173512720386", "text": "...est justifi\u00e9e. Pas un mot sur la suppression de la taxe d'habitation, pas un mot laiss\u00e9 au gouvernement pour expliquer pourquoi le pouvoir d'achat n'avait pas baiss\u00e9. Le livre transmet donc une image biais\u00e9e, de pauvres rendus encore plus pauvres par le m\u00e9chant Macron."}
{"id": "1100670146077773824", "text": "\"Je ne me suis jamais reconnu dans la vision europ\u00e9enne d'Emmanuel Macron.(...) Je ne me suis jamais senti macroniste\"\n\n@EliMartichoux reprenez plut\u00f4t les propos, plusieurs fois r\u00e9p\u00e9t\u00e9s dans cet extrait, de @fxBellamy qui d\u00e9montrent son opposition \u00e0 Emmanuel Macron. https://t.co/yBYejHOa2e\n"}
{"id": "1100670123868860416", "text": "\u00e0 quand les #sdf chez #macron !? https://t.co/xUGDb6gwEx"}
{"id": "1100670100863102976", "text": "#Macron Il suffit de traverser la rue pour trouver un job Qualification: Agent de ma\u00eetrise\nSecteur d'activit\u00e9: Autre mise \u00e0 disposition de ressources humaines\nCandidatures en cours: 245\nLes demandes d'emploi ne sont elles pas sup\u00e9rieures aux emplois propos\u00e9s ? !\n#Frexit #UPR\n"}
{"id": "1100670064326524929", "text": "@EnsembleEMacron Et donc quand on fait copain copain avec l'Arabie saoudite, on est responsable des bombardements au Y\u00e9men ??? Quand on relie le 13 novembre \u00e0 Macron en passant par Benalla, Makao, et Jawad, on est responsable aussi ???"}
{"id": "1100670024765919234", "text": "@LaMatinaleLCI @MarieLebec78 @LaREM_AN @Julie_Hammett Mouahahah J'ai rat\u00e9 la question de Julie sur le m\u00e9mo du commissaire europ\u00e9en charg\u00e9 des droits de l'Homme qui d\u00e9nonce le fascisme progressiste de Macron que subissent les #GiletsJaunes ?\n"}
{"id": "1100670019648790528", "text": "@BetraMaurice Ou ils voteront une personne ayant les m\u00eames directives que Macron LR PS LFI...la trahison \u00e0 plusieurs visages. Wauquiez, M\u00e9lenchon, ou que sais-je ?\n"}
{"id": "1100670000422141952", "text": "@UC4000 @Rouqui2 @Avec_EM_Macron Si ! 85% des Fran\u00e7ais"}
{"id": "1100669993677672449", "text": "Pour Emmanuel Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation violente, on se rend complice du pire\" https://t.co/kwoVuwny9l Il est nerveux car le mois de mai approche et l\u00e0 il va faire une dr\u00f4le de t\u00eate car il ne sera pas premier?"}
{"id": "1100669885670133760", "text": "Voila le retour de la vraie droite! Celle qui baisse le futal, se met \u00e0 quatre pattes et qui dit merci!\u00c9lecteur LR = cocu heureux\n\nFran\u00e7ois-Xavier Bellamy (LR) : \u00ab\u00a0Plut\u00f4t Macron que Le Pen et plut\u00f4t Juncker que Viktor Orb\u00e1n\u00a0\u00bb https://t.co/x02CPvn9Ic via @f_desouche\n"}
{"id": "1100669815352684545", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc - Boulevard Voltaire https://t.co/w2uSIGT2nm"}
{"id": "1100669804145451008", "text": "@Loopsidernews @hiphop_militant La m\u00e9thode Macron, j'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lu DONC JE D\u00c9CIDE et TOI TU LA FERME."}
{"id": "1100669788068761600", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/p9s4UIOLeG"}
{"id": "1100669785803759617", "text": "Macron \u00e0 Bordeaux vendredi, Gilets Jaunes et syndicats appellent \u00e0 se mobiliser   https://t.co/YyWlQObyAe via @RevPermanente"}
{"id": "1100669780615487488", "text": "C'est Benala qui le transporte dans des valises en avion priv\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger pour Macron et Brizitte... https://t.co/0OY5MOcdUj"}
{"id": "1100669775104094209", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/M40ugShqYe via @bvoltaire\n\u00ab\u00a0Plan de com\u2019 oblige. Il y a le gros d\u00e9bat, les vaches et les petits sans-abri. Dans l\u2019ordre.\u00a0\u00bb\n"}
{"id": "1100669771350188032", "text": "La photographe de l'Elys\u00e9e diffuse une image d'Emmanuel Macron en maraude aupr\u00e8s de sans-abri https://t.co/9QU9wBGdx6 via @franceinfo"}
{"id": "1100669768351260672", "text": "@Jade_Bekhti @EmmanuelMacron Je te suis, mais je ne comprend pas ceux qui quittent un parti et qui le clament haut et fort. On fait ce qu'on veut mais en faisant \u00e7a tu donne du bl\u00e9 \u00e0 moudre aux opposant \u00e0 E Macron, et l\u00e0 je ne te comprend plus. Si je quitte la REM, je ne le clamerai pas."}
{"id": "1100669726135644162", "text": "@tropical_boy Le pire c'est que ceux qui sont contre les GJ depuis le d\u00e9but trouve ces images jouissif.. C'est m\u00eame un juste ch\u00e2timent pour ceux qui serait contre Macron. Certains vois m\u00eame \u00e7a comme une victoire de Macron... \ud83d\ude37"}
{"id": "1100669710792835073", "text": "Ensuite, sous couvert de faire des citations des GJ, le livre v\u00e9hicule l'id\u00e9e que Macron est m\u00e9prisant, qu'il se terre dans son palais et ne fait rien pour le pouvoir d'achat. Un lecteur non-averti croira que Macron a empir\u00e9 la situation des gens modestes et que la r\u00e9volte..."}
{"id": "1100669707693318144", "text": "Bon benManufacture - Manu fracture\nMacro-technique - Macron t\u00eateS nique \n^^ Pauvre France\n"}
{"id": "1100669669206355969", "text": "@sous_h @lymyia @franceinfo Si si le journal de propagande de votre clan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/VO1BCmJVaS\n"}
{"id": "1100669639716233216", "text": "Les forces de l'ordre ont tu\u00e9 une femme \u00e0 Marseille avec le lacrimo.#Hdpros #Macron #GiletsJaunes\n"}
{"id": "1100669594610683906", "text": "@Avec_EM_Macron @Rouqui2 Il n'y a pas d'opposition cr\u00e9dible \u00e0 Macron."}
{"id": "1100669580555497472", "text": "Et pauvre Macron peut-\u00eatre instruit mais vraiment pas intelligent . https://t.co/3UzJAwwR1M"}
{"id": "1100669563610501120", "text": "@WeillClaude @franceinter @YouTube Ils ne vont pas le virer puisqu'il correspond exactement \u00e0 cette station, celle du d\u00e9nigrement syst\u00e9matique de monsieur Macron."}
{"id": "1100669540399230982", "text": "Europ\u00e9ennes. Comment Macron veut r\u00e9it\u00e9rer l\u2019\u00ab\u2009effraction\u2009\u00bb de la pr\u00e9sidentielle https://t.co/0OXIJOdUf3"}
{"id": "1100669486720606209", "text": "@andrebercoff @andors75 @JCharpent @EmmanuelMacron @fxbellamy Ds les 11 Mns d'\u00e9lecteurs de MLP il y a bcoup de faux amis qui ont vot\u00e9 pour elle en one-shot vs macronET si le monde politque avait comme priorit\u00e9 le redressemt de la Fr on n'assisterait pas a 1telle cabale ctre la Dte\u27a1\ufe0fLWauquiez car il est le seul a porter ce projet d'avenir !\n"}
{"id": "1100669483570614272", "text": "@simonjln12 @franceinfo Je ne parle pas au nom de Macron mais de ce que je pense personnellement."}
{"id": "1100669434392281089", "text": "@ChLECHEVALIER @ThierryMARIANI @thierry27200 @Boursorama @fxbellamy @lesRepublicains @J_Bardella Et Mme Le Pen qui affirme avoir des convergences avec M. M\u00e9lenchon, en le croyant tent\u00e9 de sortir de la logique immigrationniste ? Entre M\u00e9lenchon et Macron, malgr\u00e9 toutes mes r\u00e9ticences, je suis d\u00e9sol\u00e9 de dire que j'ai ma pr\u00e9f\u00e9rence. https://t.co/fwruylCJfm\n"}
{"id": "1100669383221886976", "text": "@20HPolitique @EmmanuelMacron @AgatheLambret @BFMTV Michel Onfray : \u00ab Les gens qui ont vot\u00e9 #Macron se sont fait avoir quand on leur a dit qu\u2019en face il y avait des nazis \u00bb... #\u00e9chec #chaos \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd14"}
{"id": "1100669366729871360", "text": "@EmmanuelDaoud Ce serait \"point barre\" si Macron ne se m\u00ealait pas de d\u00e9signer le procureur de la R\u00e9publique de Paris. La s\u00e9paration des pouvoirs, je n'y crois plus trop."}
{"id": "1100669345292791809", "text": "@David_vanH Macron qui pense finir comme Kennedy alors que ce sera plut\u00f4t Nixon."}
{"id": "1100669342121947136", "text": "Etats-Unis: le grand paradoxe des salaires via @Lopinion_fr ... Ce que nous pr\u00e9pare Macron https://t.co/eLKg7aEp8Q\n"}
{"id": "1100669328465248256", "text": "@HeureDeBachelot @LCI en fin de compte ce Macron n'est pas si intelligent que \u00e7a .. il est juste un peu cultiv\u00e9 .. sans plus"}
{"id": "1100669317186809856", "text": "@thierrycogne @MassiliaFR @lemondefr Ce n\u2019est pas une comparaison. L\u2019histoire est beaucoup plus compliqu\u00e9e que \u00e7a. La direction du journal @lemondefr s\u2019est expliqu\u00e9e sur ce sujet : https://t.co/C3gFng4OA2"}
{"id": "1100669314305265665", "text": "@1jouroulautre @EmmanuelMacron Je ne peux retweeter. Dommage. #Macron est le Pr\u00e9sident des #UltraRiches."}
{"id": "1100669296370429952", "text": "\"La France a le devoir de les rapatrier\" : le SOS d'une grand-m\u00e8re \u00e0 Emmanuel Macron pour ses petits-enfants en Syrie https://t.co/teimTGBCh3"}
{"id": "1100669287579222016", "text": "Macron ! Un grand \u00e9sot\u00e9risme Mais un tout petit pr\u00e9sident. Il saura traduire https://t.co/U5WdWLTB5T"}
{"id": "1100669279723286528", "text": "@Jacques_j_r @thomas_guenole Je reconnais \u00e0 Macron un grand talent de manager."}
{"id": "1100669219727986688", "text": "@Luthereau5 Suite de mon.precedent message  ..par vos d\u00e9clarations monsieur  luthereau5 on peut d\u00e9duire que vous \u00eates un antis\u00e9mite. Comme dit le pr\u00e9sident macron , l antisionisme =antis\u00e9mite."}
{"id": "1100669208738885633", "text": "@sandrafellous_ @flofloge D\u00e9sol\u00e9 Sandra, Macron remonte peut-\u00eatre dans les sondages mais, il n\u2019arrivera jamais \u00e0 la hauteur de mes couilles. Un dictateur fait tout pour conserver ses pouvoirs. Les jours de Macron sont compt\u00e9s."}
{"id": "1100669194813820930", "text": "Ils veulent recr\u00e9er la situation opposant Macron \u00e0 Le Pen tout en esp\u00e9rant r\u00e9cup\u00e9rer pour RN le m\u00e9contentement vis \u00e0 vis de Macron. Ils oublient qu'on a d\u00e9j\u00e0 donn\u00e9 et qu' il faut battre Macron et voter pour l'Europe que voulait le G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle https://t.co/Hqf8JC2qO7"}
{"id": "1100669191718404097", "text": "@jeff_terret @Verodelicourt @andrebercoff @fxbellamy @dupontaignan @amoureuxdelaFRA Bonjour .alliance des LR avec monsieur Macron \ud83d\udc7f ?Oui en effet les traites LR ont appel\u00e9 \u00e0 voter macron moins de une minute apr\u00e8s le 1er tour et nous avons vu tout ce petit monde aller \u00e0 la Gamelle \nNon merci pour moi pas question .\nPlus que jamais RN \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n"}
{"id": "1100669140296257536", "text": "@AijoneGilles Remerciez #Macron ! C'est son chef-d\u2019\u0153uvre"}
{"id": "1100669137200836610", "text": "@anouchkacohen Ni Macron  ni Lepen   pourquoi pas  Bellamy"}
{"id": "1100669107312181248", "text": "@Snoo_Bee @rene_chiche @jmblanquer Certes E.Macron a beaucoup de d\u00e9fauts, mais certainement pas celui d'\u00eatre un branquignol. Et s'il d\u00e9missionnait, qui choisir \u00e0 sa place ?! Le Pen incomp\u00e9tente, Wauquiez sans programme, M\u00e9lenchon hyst\u00e9rique, Faure invisible, Roussel inexistant...???!!!"}
{"id": "1100669065092366337", "text": "@ClPeqt @Rosedeau23 @fxbellamy @sologne41azur06 C EST TELLEMENT CLAIR ! le RN veut \u00e0 tout prix \u00e0 n'importe quelle condition se retrouver face \u00e0 MACRON et c'est \u00e0 ce prix que vous d\u00e9ployez les plus grosses ficelles de fake news !!! mais les LR verront tous \u00e0 quel point ils doivent se battre pour leurs id\u00e9es et c tant mieux"}
{"id": "1100669062496034816", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/0x9hznAXGr"}
{"id": "1100669051343458304", "text": "@ALeaument Un v\u00eatement de sport... \ud83e\udd14 finalement vous m\u00e9ritez Macron."}
{"id": "1100669041541373954", "text": "La \u00ab\u00a0d\u00e9mocratie de l\u2019\u00e9meute\u00a0\u00bb ; #macron ferait mieux de \u00ab\u00a0refaire de la Politique\u00a0\u00bb et essayer de recr\u00e9er du commun plut\u00f4t que de stigmatiser et de faire toujours + de communication @SudRadio https://t.co/dYZd5FijT3"}
{"id": "1100669041201549313", "text": "...des anti-GJ, et bien s\u00fbr le Pr\u00e9sident. La proportion de temps de parole dans le livre est environ 15 pages d'interview de GJ pour 1 page sur Macron ou Castaner, et 1 page de t\u00e9moignage de policier. Je crois qu'on peut facilement dire que 80% du livre, la parole est aux GJ."}
{"id": "1100669026513108992", "text": "Et pourtant des gouvernements affligeants on n'en a connu un certain nombre ! #Macron #Benalla #migrants #LoiLiberticide #ViolencesPolicieres #CasseSociale #ServicePublic https://t.co/F3Q1zqMlOz\n"}
{"id": "1100668994250567680", "text": "@bastetgeraud @Oggy2015 @dragonduclos @F_Desouche @vpecresse C cela c'est un groupe qui fait le nouveau monde dont Macron met en Application. Mais c'est gens ne sont pas fou ils ont infiltr\u00e9 la plus part des partis dit Non Populaire de cette fa\u00e7on l'alternance les sert toujours c'est ce qui fut fait depuis 40 ans voir m\u00eame depuis Pompidou"}
{"id": "1100668989167030272", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/E192W6welh"}
{"id": "1100668981726404613", "text": "#LCI #CNEWS #BFMTV #franceinsoumise #lrem #franceinfo #lemediatv #rtlmatin #JesoutienslesCheminots #directan #QAG #arlfi #allonscherchermacron #PenicaudGate #benalla #CaCestDuConcret #giletsjaunesLa vie avec macron l\u2019\u00e9borgneur, ou macron la grenade ou macron la haine. https://t.co/Tx9jjVH23B\n"}
{"id": "1100668943935647744", "text": "C EST TELLEMENT CLAIR ! le RN veut \u00e0 tout prix \u00e0 n'importe quelle condition se retrouver face \u00e0 MACRON et c'est \u00e0 ce prix que vous d\u00e9ployez les plus grosses ficelles de fake news !!! mais les LR verront tous \u00e0 quel point ils doivent se battre pour leurs id\u00e9es et c tant mieux https://t.co/G1WO9nWgsY"}
{"id": "1100668929087848448", "text": "@EliMartichoux @agnesbuzyn #Buzyn d\u00e9couvre la capitalisme... Une entreprise n'est pas l\u00e0 pour faire de la morale, mais pour faire du commerce. #Decathlon Au fait quelles sanctions contre #Lafarge qui a financ\u00e9 le terrorisme via son usine pr\u00e8s de Raqqa ?\nL'indignation \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable du gouv #Macron. https://t.co/CopPdO60fg\n"}
{"id": "1100668919013101568", "text": "Salon de l'agriculture : des comit\u00e9s de LREM ont-ils r\u00e9uni des militants pour soutenir Macron ? https://t.co/ZNhZg76Gc4"}
{"id": "1100668911111098368", "text": "@pierrecharon Et aujourd,hui on veux nous faire croire que Macron remonte dans les sondages ceci me laisse songeur, je n y crois pas du tout !"}
{"id": "1100668905163575297", "text": "@attac_fr \u20ac7000 d\u2019investissement pour ne plus payer l\u2019ISF est un excellent plan de d\u00e9fiscalisation. Merci Macron. Et la prime yacht, c\u2019est pour quand ?"}
{"id": "1100668875090337793", "text": "#Bellamy pr\u00e9f\u00e8re Macron a Le Pen et Junker \u00e0 Orban. La messe est dite. Il n\u2019y a vraiment rien d\u2019int\u00e9ressant \u00e0 prendre du parti cosmopolite #LR."}
{"id": "1100668831834484736", "text": "@lemondefr Macron baisse l'aide humanitaire aux sans-abris et poser devant certains d'entre eux pour faire croire \u00e0 son \"humanit\u00e9\" . Il est pr\u00eat \u00e0 tout pour remporter les prochaines \u00e9lections. C'est la politique du pire."}
{"id": "1100668826394509312", "text": "@TweetFanny1 @fxbellamy Mais pourquoi a-t-il vot\u00e9 Macron alors ?Pourquoi #LR a t-il appel\u00e9 \u00e0 voter Macron ?\n"}
{"id": "1100668799416786944", "text": "@BetraMaurice Je soutiens de loin de tr\u00e8s loin devant ma TV les  GiletsJaunes. Rien n'a me reprocher, j'ai vot\u00e9 RN, je revoterai Marine Le Pen.Ceux qui portent le jaune, se sont abstenus ou ont vot\u00e9s Macron\u2026.\n"}
{"id": "1100668753422024704", "text": "@KersausonDe @mselon3 Une \u00ab\u00a0discr\u00e9tion\u00a0\u00bb organis\u00e9e avec la photographe de l\u2019Elysee \u00e0 coup de faux clich\u00e9s vol\u00e9s, qu\u2019elle a diffus\u00e9 sur Instagram ! Et dire que certains se laissent (volontairement ?) prendre... cette ego-com permanente de #Macron sur tout et \u00e0 tout propos est insupportable !"}
{"id": "1100668753363329024", "text": "Une liste de musulmans pour #Macron #LaREM c'est comme une liste #GiletsJaunes pour le @RNational_off et @DLF_Officiel \u00e7a grignote... https://t.co/v542s2rqMy"}
{"id": "1100668750691553280", "text": "Arbal\u00e8te et pistolets d'alarme : un homme arm\u00e9 qui voulait \u00abrencontrer Macron\u00bb interpell\u00e9 https://t.co/w9TYA78hnR"}
{"id": "1100668739794751488", "text": "En m\u00eame temps, comme dirait l'autre, en tant que partisan d'une #UnionDesDroites, il est \u00e9vident qu'il ne peut s'agir d'une Union des FAUSSES droites, soit macronis\u00e9es, soit d\u00e9racin\u00e9es, soit gauchis\u00e9es : face \u00e0 #Macron gagner unis suppose des id\u00e9es claires, pr\u00e9cises et enracin\u00e9es https://t.co/OxZ0FUJdJe"}
{"id": "1100668736804130816", "text": "GZ UP macron. Br\u00fble enfoir\u00e9 brule. Burn mother fucker burn #Giletsjaunes\nhttps://t.co/IYcwwEWEqC\n"}
{"id": "1100668736548360192", "text": "Depuis quelques mois, les m\u00e9dias, les dirigeants fran\u00e7ais... https://t.co/vfyR95aO6Z"}
{"id": "1100668719594958849", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/mmnc8rHNcQ"}
{"id": "1100668703300116480", "text": "@diogene2607 @Inachiveg Surtout pas d'abstention, s'abstenir c'est donn\u00e9 le pouvoir \u00e0 Macron et carte blanche. Elle est folle, elle veut que Macron reste"}
{"id": "1100668701894938626", "text": "@NaonedBreizh @fxbellamy @lesRepublicains Macron est un \u00eatre \u00e9volu\u00e9. Il dira toujours les choses \u00e0 sa mani\u00e8re. Il n\u2019est pas complaisant ni \u00e0 l\u2019\u00e9gard de Macron ni \u00e0 l\u2019\u00e9gard de MLP. Faites attention \u00e0 ne pas \u00e9couter le FN. Ils sont dans l\u2019insulte permanente et dans le mensonge! NDA est dans l\u2019amertume."}
{"id": "1100668695939088384", "text": "Le Carnaval de Cologne raille Emmanuel Macron - Le JSL https://t.co/dHtSuB92yQ"}
{"id": "1100668692231266304", "text": "@PE_FRANCE  Rapport de Dimitra K\u039fURKOULAKOU contre les:                                           1. Monsieur Emmanuel MACRON\n   2. Monsieur \u00c9douard PHILIPPE\n   3. Madame Nicole BELLOUBET\n   4. Madame Fran\u00e7oise NYSSEN\n   5. Monsieur Patrick POIRRET https://t.co/f265FRc9qV\n"}
{"id": "1100668669019992064", "text": "@HeureDeBachelot @LCI ce Macron est un manche qui n'aurait jamais d\u00fb \u00eatre pr\u00e9sident"}
{"id": "1100668667665268736", "text": "Jean-Luc Reichmann g\u00ean\u00e9 par une blague d\u2019un candidat des 12 Coups de midi sur Emmanuel Macron https://t.co/wfFOtpKyRs"}
{"id": "1100668654570622976", "text": "Je comprends mieux pourquoi Macron veut revenir sur la loi de 1905... faut bien caresser les islamophobes dans le sens d'un poil. #Hijabdecathlon"}
{"id": "1100668650208530432", "text": "Si LCI se met aussi \u00e0 \u00e9clairer le c\u00f4t\u00e9 obscur de la macronie, c'est vraiment qu'il y a quelque chose de pourri au royaume de France ! https://t.co/zjKk4wtZ2f via @LCI"}
{"id": "1100668612535308288", "text": "Le cort\u00e8ge de Macron s'enfuit sous les insultes https://t.co/9BqRPXH72Z via @YouTube"}
{"id": "1100668611973341184", "text": "@PolitiqueNo @mathaym25 @themeowcate @decodeurs Citez un de vos \"mensonges\" de Macron, qu'on v\u00e9rifie"}
{"id": "1100668597561638912", "text": "Et Macron est la personne qui l'a le plus augmente les imp\u00f4ts de l'histoire https://t.co/XRtBuCMUWt"}
{"id": "1100668579249377280", "text": "@franceinfo pas tr\u00e8s joli joli comme comportement, mais \u00e7a rappelle la position de Mr Macron avec Renault Nissan."}
{"id": "1100668552569344000", "text": "@david_rajjou oui ! apr\u00e8s r\u00e9flexion, il vaut mieux \u00eatre un escroc  et conna\u00eetre macron que d'\u00eatre un citoyen qui d\u00e9fend sa qualit\u00e9 de vie...."}
{"id": "1100668551676022786", "text": "@KarinFischerFI @guenotmichel @gouvernementFR Et en m\u00eame temps le CDI de Macron n'est plus qu'un contrat pr\u00e9caire. Mais le coup de \"gr\u00e2ce\" \u00e0 la probit\u00e9 est la disparition du statut de la fonction publique (salaire \u00e0 vie) qui nous prot\u00e9geais de la corruption g\u00e9n\u00e9rale des fonctionnaires pr\u00e9sente partout dans le Monde."}
{"id": "1100668528255004672", "text": "Emmanuel Macron d\u00e9ment l'existence d'un \"programme de retour des jihadistes\" fran\u00e7ais             https://t.co/2SvQp4cse8\n"}
{"id": "1100668525037916160", "text": "La mise en garde de Macron aux gilets jaunes: \"Lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\" //https://t.co/C36GQmpHnw"}
{"id": "1100668516628393984", "text": "La popularit\u00e9 d'Emmanuel Macron et \u00c9douard Philippe en hausse au mois de f\u00e9vrier              https://t.co/zLafcYor2p\n"}
{"id": "1100668497858908161", "text": "Macron sur les gilets jaunes: \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\"             https://t.co/H9E5o0J8k3\n"}
{"id": "1100668475326881792", "text": "Bellamy, tomb\u00e9 dans le pi\u00e8ge au lieu de l'\u00e9viter. Autant voter Macron directement si on n'est pas s\u00fbr de sa ligne. Dommage. https://t.co/QQpiksviWw"}
{"id": "1100668429479100416", "text": "Pour Macron, les gilets jaunes qui manifestent sont \"complices du pire\" https://t.co/zUPelNFfbZ"}
{"id": "1100668428761923584", "text": "@christian09a73 @Philippe_Perols @VoiceLunaire @thomas_guenole @MLP_officiel @Franceterdasile @lacimade @Ofpra faudrait vraiment que les donneurs de le\u00e7ons de #Macron apprennent a ne pas dire des conneries datant de \"Giscard\" Si vous \u00eates n\u00e9 \u00e0 partir de 1948, le salaire moyen retenu pour calculer votre retraite de base est \u00e9tabli sur les 25 meilleures ann\u00e9es de votre carri\u00e8re."}
{"id": "1100668425884569602", "text": "Le pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Grand Est demande \u00e0 Emmanuel Macron de lui \u00ab\u00a0l\u00e2cher les baskets\u00a0\u00bb https://t.co/WFzKQMktix via @toutmetz"}
{"id": "1100668417978363905", "text": "Ceux qui vont dans des manifestations violentes sont \u00ab complices du pire \u00bb, estime Macron \nUn ptit commentaire peut-\u00eatre Monsieur Macron au sujet de ceux qui infiltrent les manifs pacifiques et font preuves de violences ? \n#AffairesBenalla https://t.co/GI3JhPcsry\n"}
{"id": "1100668405584146432", "text": "@valerieboyer13 #Macron semble \u00eatre aux petits soins pour son prot\u00e9g\u00e9 #Benalla \ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83d\ude02"}
{"id": "1100668404552351744", "text": "Emmanuel Macron en jean et blouson en cuir pour une visite en toute discr\u00e9tion https://t.co/aHdAN6jUJO"}
{"id": "1100668358029205505", "text": "@chevalbis @__Dandyof13___ @fabricearfi Ne pas oublier que Benalla est une pure cr\u00e9ation de Macron. Qui, partant est son commanditaire."}
{"id": "1100668346683539456", "text": "La statue de Macron mise \u00e0 terre par des Gilets Jaunes, Macron guillotin\u00e9, quand l\u2019Allemagne se moque du pr\u00e9sident fran\u00e7ais https://t.co/DX6FVbC2M6 via @f_desouche"}
{"id": "1100668316132229121", "text": "@petitjeannot1 @BFMTV Pourtant c'est bien ce qu'ils m\u00e9ritent, la peine de mort mais Macron tient beaucoup \u00e0 ''ses petits terroristes''"}
{"id": "1100668297102667776", "text": "@GWGoldnadel @Hay1Alex \u00c7a ne sert qu'\u00e0 d\u00e9tourner les yeux du vrai probl\u00e8me.MACRON et LREM alors que BENALLA s'enfuit une fois de plus que Belloubet ferme les yeux sur les dysfonctionnement des palais de justice, que des preuves disparaissent, que Castaner ne r\u00e8gle pas les pb des banlieues la GB91 etc\n"}
{"id": "1100668294045093889", "text": "La r\u00e9duction drastique des emplois aid\u00e9s enl\u00e8ve aux personnes vuln\u00e9rables toute possibilit\u00e9 de vie sociale, associative et culturelle. Avec #Macron, si t'es pauvre tu le restes. Les pauvres c'est fait pour \u00eatre pauvre et les riches tr\u00e8s riche.  #MacronCompliceDuPire https://t.co/CzxSyLVaJG"}
{"id": "1100668281378230272", "text": "@PEStrasbourg  Rapport de Dimitra K\u039fURKOULAKOU contre les:                                           1. Monsieur Emmanuel MACRON\n   2. Monsieur \u00c9douard PHILIPPE\n   3. Madame Nicole BELLOUBET\n   4. Madame Fran\u00e7oise NYSSEN\n   5. Monsieur Patrick POIRRET https://t.co/LmttXIJWAr\n"}
{"id": "1100668265326616577", "text": "@maislaquivoila @ChardonPatriote @ThXYCitizen Franck se tenait seul,immobile,au t\u00e9l avec sa m\u00e8re,dos tourn\u00e9 aux robocops,loin d'eux.L\u00e9galement ls robocops n'avaient le droit ni de lui tirer dessus ni de l'arr\u00eater. Si nous \u00e9tions dans 1 \u00e9tat de droit. Mais le r\u00e9gime #Macron lui a tir\u00e9 dans l'\u0153il juste quand il se retournait."}
{"id": "1100668264366120961", "text": "@Angelo_D_Elios @MarianneleMag Bonjour Angelo.Je n'ai pas besoin de Ruffin pour faire la part des choses.\nJe sais reconna\u00eetre un macron quand il m\u00e9prise profond\u00e9ment les travailleurs. \nEt aussi quand c'est le valet des riches.\n"}
{"id": "1100668254517977088", "text": "@franceinfo pouah l'europe, et tiens donc, Mr Macron doit se rappeller de la prise de participation de l'\u00e9tat dans Renault Nissan pour Em.. Carlos Ghosn.Privatiser moi toute cette chienlit d'Air France ing\u00e9rable et 2 fois moins rentable que ses concurrents./\n"}
{"id": "1100668233588322304", "text": "@300Bl0odeine_ @pinto_lizette Afouuu parle francais. Commence pas a me parler comme macron :( je sais pas c\u2019est quoi prestijesaislemepasl\u2019ecrire"}
{"id": "1100668227238223872", "text": "Le pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Grand Est demande \u00e0 Emmanuel Macron de lui \u00ab\u00a0l\u00e2cher les baskets\u00a0\u00bb https://t.co/85LF354KEV via @toutmetz"}
{"id": "1100668174377324545", "text": "@MarcEdgar75 @Patrice_0311 @F_Desouche Macron pr\u00e9pare ses r\u00e9\u00e9lections UE et 2022 :\nPacte Marrakech\nVote des migrants ? \nCaresser Islam,Gens de couleurs,SDF..\nVote de Partis Religieux\nR\u00e9ception \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e avec certains Genres\nDroit de vote en prison\nSubventions \u00e0 travers le Monde\nLois Liberticides\nEt Abstentionnistes\n"}
{"id": "1100668174041866242", "text": "Guignol encore un faux compte de Macron https://t.co/FKiwJQKLXQ"}
{"id": "1100668172288647168", "text": "si Macron est au pouvoir c'est bien \u00e0 cause du fait que la gauche est  incapable de se d\u00e9finir en dehors de l'extr\u00eame-droite. C'est sa b\u00e9quille  pour avancer ! #Decathlon https://t.co/7djgX6hvHW\n"}
{"id": "1100668170539479040", "text": "@edwyplenel @ffrancepack @Mediapart \u26a1\ufe0fAlexandre Benalla et Vincent Crase viennent d\u2019obtenir leur remise en libert\u00e9.\nComme disait Jean de La Fontaine : \u00ab\u00a0Selon que vous soyez puissant ou mis\u00e9rable, les jugements de cour vous rendront blanc ou noir.\u00a0\u00bb\n\nRien \u00e0 changer depuis le XVIIe si\u00e8cle.\n#Macron #Benalla #Crase\n"}
{"id": "1100668151312932864", "text": "#RTLMatin D\u00e9g\u00e2ts dans les villes : en laissant faire les casseurs, les blacks blocs et l\u2019ultra gauche sans jamais les arr\u00eater, pour disqualifier les #GiletsJaunes dans l\u2019opinion, le gouvernement de #Macron est le grand responsable de ces d\u00e9g\u00e2ts !  https://t.co/eEwv6NKsaV"}
{"id": "1100668145046614018", "text": "@santiarnaud @WolinskiM @EmmanuelMacron Ce macron .....quel sanguinaire personnage ............. ...   pour se maintenir au pouvoir \nil tue  les citoyens .....il d\u00e9truit la France .. https://t.co/YYskjIs72D\n"}
{"id": "1100668141712130048", "text": "@mercenaire01 Le bateau coule la droite cherche une place chez Macron"}
{"id": "1100668115946536960", "text": "Sondage : la popularit\u00e9 de Macron et Philippe en hausse https://t.co/vCi8lL3xtk #POLITIQUE"}
{"id": "1100668107935416320", "text": "Nouvelle remont\u00e9e de Macron dans l'opinion, selon un sondage https://t.co/H31m078UNy #POLITIQUE"}
{"id": "1100668103896297473", "text": "@OuestFrance Donc Macron est complice des conneries de Trump, Poutine et compagnie quand il se reunit avec eux????"}
{"id": "1100668102055002112", "text": "tout le monde ne s'appelle pas Benalla ... et n'est pas l'ami quasi intime de macron ... (tellement proche \u00e0 le prot\u00e9ger ... et lui rendre les services qu'il ne peut plus faire ? ) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 les traitements judiciaires ne sauraient \u00eatre identiques ... \u00e9videmment \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/1mYnzkQMTA\n"}
{"id": "1100668082954092545", "text": "Il n'y a pas de programme de retour des djihadistes fran\u00e7ais, selon Macron https://t.co/Xvnw7a08Ia #POLITIQUE"}
{"id": "1100668076692000768", "text": "Bellamy \"plut\u00f4t Macron que Le Pen\", ou le casse-t\u00eate des R\u00e9publicains https://t.co/oPhBpagthw #POLITIQUE"}
{"id": "1100668076448796673", "text": "Sondage : la popularit\u00e9 de Macron et Philippe en hausse\n\u27a1https://t.co/Y3uuJmVjcE https://t.co/bHYAjRp5Jy\n"}
{"id": "1100668062137757696", "text": "@EmmanuelMacron @BarhamSalih Macron LES provocateurs dans ton genre devraient finir en prison! C'est lamentable d'avoir DE tels propos ! Pr\u00e9sident honteux"}
{"id": "1100668046774071296", "text": "Vous n'avez aucun projet, aucune id\u00e9e d'Europe. #Macron d\u00e9fendait une Europe f\u00e9d\u00e9raliste devant la Sorbonne, @fxbellamy d\u00e9fend une Europe en tant qu'Alliance de d\u00e9mocraties, ce qui est tr\u00e8s diff\u00e9rent. Les deux ont des arguments et un cerveau qu'ils utilisent. Et vous ? \n#i\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/V30VTAIbYS\n"}
{"id": "1100668030479200256", "text": "@usagisan17 @EliMartichoux @fxbellamy On ne met pas la suite volontairement pour laisser penser qu\u2019il adh\u00e9rait au projet europ\u00e9en de Macron ! Ce qui n\u2019est \u00e9videmment pas le cas !"}
{"id": "1100668024049274881", "text": "Orange: La popularit\u00e9 de Macron et Philippe remonte en f\u00e9vrier selon Harris Interactive.\n\nhttps://t.co/W2CPwdjyIx\n\nMerci qui ?\n\nMERCI M E Drouet and Co - avec pilotage branquignolesque du mouvement #GiletsJaunes - une vitrine cass\u00e9e = +0,1 point, une voiture br\u00fbl\u00e9e = +0,2 point https://t.co/tzU23r2aAt\n"}
{"id": "1100667998677938176", "text": "@BFMTV \u00c7a fait l\u2019affaire de Macron via BFMTV si Fly rider rentre \u00e0 la maison ...entreprise de d\u00e9-motivation ? \ud83d\ude34\ud83e\udd20\n"}
{"id": "1100667978155261952", "text": "\u26a1\ufe0fPIERRE VILA / Un #GiletJaune r\u00e9ponds aux propos de #Macron sur #LCI ce matin \ud83d\udde3 \u00ab\u00a0On se focalise sur 1, 2, 3 \u00e9v\u00e9nements pour dire que le mouvement est violent. J'ai manifest\u00e9 samedi, dans le cort\u00e8ge, il n'y a eu aucune violence\u00a0\u00bbhttps://t.co/T4w6aoR0IV\n"}
{"id": "1100667957829619715", "text": "Budget : la cagnotte cach\u00e9e d'E. Macron https://t.co/pr5svbv7GX"}
{"id": "1100667957380825088", "text": "LREM a-t-elle mobilis\u00e9 des militants pour soutenir Emmanuel Macron au salon de l\u2019agriculture? https://t.co/gVLuMeqUnT"}
{"id": "1100667933628551168", "text": "@EliMartichoux @fxbellamy ASSEZ ! Macron est un leurre, Hollande avec une belle gueule mais sans maturit\u00e9.... Il faut exploser Macron !\n"}
{"id": "1100667924329701377", "text": "\u00ab\u00a0La France contre l\u2019Europe\u00a0\u00bb pointe l\u2019ambigu\u00eft\u00e9 de Macron vis-\u00e0-vis de l\u2019UE https://t.co/IyMxCRuvJi"}
{"id": "1100667919468511232", "text": "\u00ab\u00a0Gilets jaunes\u00a0\u00bb\u00a0: ceux qui vont dans des manifestations violentes sont \u00ab\u00a0complices du pire\u00a0\u00bb, estime Macron https://t.co/MPdRP5avZi"}
{"id": "1100667890209042438", "text": "@eti_lardier @Gangrelboy @hyperactivedude @Solarus0 Discutons des faits : 43% ont fait le choix de voter macron pour contrer Lepen et Fillon (dixit votre article) mais pas la LFI... Qui est arriv\u00e9 4\u00e8me au 1er tour. Vous pouvez chier sur les autres  partis, la LFI reste moins l\u00e9gitime que macron...d\u00e9j\u00e0 qu'il ne l'est pas beaucoup.."}
{"id": "1100667882999070720", "text": "Il n'y a pas de programme de retour des djihadistes fran\u00e7ais, selon Macron https://t.co/xXwB1C3r3L"}
{"id": "1100667871380811776", "text": "@thierry27200 @dupontaignan @lesRepublicains @fxbellamy Il ne s'agit que de baratin comme d'habitude de la part de #LR.Au parlement europ\u00e9en, ils votent syst\u00e9matiquement contre l'int\u00e9r\u00eat de la France et de sa souverainet\u00e9.\nAu Parlement fran\u00e7ais, ils suivent aveugl\u00e9ment le vote Macron.\nDire une chose, faire le contraire: la marque LR\n"}
{"id": "1100667870571347973", "text": "On prend vraiment les Fran\u00e7ais pour des cons, benalla et crase interdit de rentrer en contact, se retrouvent dans la m\u00eame pi\u00e8ce avant l audition et repartent ensemble dans le m\u00eame taxi, f\u00eater cela, la pression de Macron a bien op\u00e9r\u00e9 ..."}
{"id": "1100667856885288962", "text": "Macron \"lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\" - https://t.co/S6y0wwhVcV"}
{"id": "1100667816204734464", "text": "@BFMTV et pour un mec qui critique BFM MACRON comme tu dis t as toujours le Q scotch\u00e9 chez eux c est l\u00e0 qu on voit le gros blaireau que tu es. Allez ciao PANTIN"}
{"id": "1100667722076246019", "text": "@franceinfo ce qui m'\u00e9tonne c'est que l'Etat n\u00e9erlandais ne l'ait pas fait avant compte tenu de l'incomp\u00e9tence de l'Etat fran\u00e7ais en mati\u00e8re de gestion d'entreprises #Macron @BrunoLeMaire #GrandDebatNational"}
{"id": "1100667720683659264", "text": "@psoull @Lilly_Crem @BobLeCentriste @PPE @NicolasSarkozy Il ne suffit pas d\u2019afficher un drapeau EU et annoner Europe-Europe pour \u00eatre cr\u00e9dible sur le sujet. Quelle a \u00e9t\u00e9 la politique EU de Macron et de ses moutons depuis 2 ans ? A part donner des le\u00e7ons et insulter les peuples c\u2019est le n\u00e9ant !"}
{"id": "1100667712844582913", "text": "Macron n\u2019aime pas les gilets jaunes. En fait il ne supporte pas la concurrence et que d\u2019autres que lui puissent \u00eatre les complices du pire, \u00e7a il ne l\u2019accepte pas ! \ud83d\ude02"}
{"id": "1100667709476474880", "text": "#giletsjaunes @BouloGiletJaune @EricDrouait Macron a nomm\u00e9 le procureur Heitz, fossoyeur des libert\u00e9s individuelles, qui abuse de son pouvoir\nhttps://t.co/PUmWKoLw91\nhttps://t.co/7vaWpu0OFH\n"}
{"id": "1100667706985074688", "text": "Pour bien v\u00e9rifier que cette politique lib\u00e9rale fonctionne, #Macron fait sa #maraude aupr\u00e8s des sans abri.#MacronCompliceDuPire\nhttps://t.co/PC9xPpXn9S\n"}
{"id": "1100667700953706496", "text": "Je viens de finir de lire le nouveau livre \"Le peuple et le Pr\u00e9sident\". Je suis globalement tr\u00e8s d\u00e9\u00e7ue et je ne vous recommande pas de gaspiller 16\u20ac. Je vous explique pourquoi ci-dessous. \ud83d\udd3d#EmmanuelMacron #Macron #GiletsJaunes #lecture #GrandDebatNational #lepeupleetlepresident"}
{"id": "1100667675582361600", "text": "Macron affirme qu'\"il n'y a pas un programme de retour des djihadistes\" https://t.co/9kaqJHgMc7"}
{"id": "1100667669219602432", "text": "@lemonde_pol @lemondefr Voil\u00e0 un journal qui marche avec Macron. Principal opposant \u00e0 LREM, il est bon de d\u00e9nigrer le RN. Toute la presse de gauche s'en fait \u00e9cho."}
{"id": "1100667646176120832", "text": "Cauchy (GJ) accuse Macron d'\u00eatre \u201ccomplice du pire\u201den rapatriant des Jih... https://t.co/3LVVCfEo3W via @YouTube"}
{"id": "1100667644578095106", "text": "@RTLFrance @fxbellamy @EliMartichoux @lesRepublicains Te fatigue pas, depuis que tu as dit pr\u00e9f\u00e9rer Macron \u00e0 Marine, tu as laiss\u00e9 passer Nicolas Dupont Aignan devant toi.... \u00c9lectorat de droite veut propos de droite... Macron est de gauche\n"}
{"id": "1100667613523443712", "text": "Agriculture: Macron veut r\u00e9inventer la PAC https://t.co/Yorw3xgJ9E"}
{"id": "1100667609333272577", "text": "@BFMTV Le pire comme la sombre affaire \"MACRON-BENALLA\" ?\n"}
{"id": "1100667580551974912", "text": "BLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron   https://t.co/0LBWQh4yhb"}
{"id": "1100667568594014208", "text": "@andrebercoff @fxbellamy S\u00fbrement parce-qu'il y a qd m\u00eame des diff\u00e9rences, il ne suffit pas d'\u00eatre \u00e0 droite; au niveau \u00e9conomique, par exemple, le RN est plus proche de la FI, et m\u00eame de LaREM qd on voit la d\u00e9pense publique de #Macron, que des LR !"}
{"id": "1100667564999495680", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs https://t.co/ISYYWEPBFF https://t.co/hexYywnWeZ"}
{"id": "1100667551191887872", "text": "@BerthonRoger @malouin92 vu le bordel en FR , macron et edward doivent avoir les m\u00eames"}
{"id": "1100667508149899265", "text": "Macron  : \u00abQuand vous n\u2019\u00eates pas d\u2019accord avec une \u00e9lection, vous manifestez toutes les semaines ?\u00bb https://t.co/mR5rUvTE7C"}
{"id": "1100667469105192960", "text": "@_XmasMorning Le mien est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 (avec la \"petite\" prime \ud83d\ude0aMerci les Gilets Jaunes, Macron et Le pdg de notre bo\u00eete)"}
{"id": "1100667467171618817", "text": "@BetraMaurice @Patrice_0311 @F_Desouche Je ne me fais aucune illusion, les fran\u00e7ais voteront Macron."}
{"id": "1100667454353747968", "text": "@Nantes_Revoltee Lui c\u2019est un illettr\u00e9 de macron"}
{"id": "1100667445193461761", "text": "C EST TELLEMENT CLAIR ! le RN veut \u00e0 tout prix \u00e0 n'importe quelle condition se retrouver face \u00e0 MACRON et c'est \u00e0 ce prix que vous d\u00e9ployez les plus grosses ficelles de fake news !!! mais les LR verront tous \u00e0 quel point ils doivent se battre pour leurs id\u00e9es et c tant mieux"}
{"id": "1100667445126356993", "text": "@briceculturier @Eurotopie \"Les syndicats\"... Elle est bien bonne...\nhttps://t.co/rWt381VnYk\n"}
{"id": "1100667368550920192", "text": "Gilets jaunes : Macron d\u00e9nonce les violences - https://t.co/pidCVJxvqL"}
{"id": "1100667360309055488", "text": "Emmanuel Macron d\u00e9ment l'existence d'un \"programme de retour des jihadistes\" fran\u00e7ais             https://t.co/pZkC8CAtT1\n         https://t.co/DUu50sDKvh\n"}
{"id": "1100667352868376578", "text": "La popularit\u00e9 d'Emmanuel Macron et \u00c9douard Philippe en hausse au mois de f\u00e9vrier              https://t.co/oUI2PhMqu6\n         https://t.co/YAZcHutvmz\n"}
{"id": "1100667291467948032", "text": "Tiens encore un \u00e9lu qui ne sait pas comprendre une simple phrase en fran\u00e7ais.Macron a dit \"Quand on participe \u00e0 des manifestations VIOLENTES\". \nPas \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement annuel du club de macram\u00e9 local. https://t.co/ka8nmv12ev\n"}
{"id": "1100667279270993922", "text": "\"Je ne me sens pas complice des casseurs, ni des antis\u00e9mites\" : le \"gilet jaune\" Benjamin Cauchy r\u00e9pond \u00e0 Emmanuel Macron https://t.co/6Wr9g1aLoy #FRANCE"}
{"id": "1100667231090946051", "text": "@PinkBelgium @DanielPilotte @MLP_officiel @RNational_off @J_Bardella @ThierryMARIANI @GilbertCollard @sebchenu @louis_aliot On nous refait la presidentielle, faire croire que l'on est au plus haut dans les sondages pour attirer un maximum de moutons idiots. Hors de question de voter pour un charlatan, tout sauf Macron et la REM.\nJe voterai LR ou RN. Et rien d'autre\n"}
{"id": "1100667205556060161", "text": "@dobsky33 @maydecember6469 @ccif @EmmanuelMacron La complicit\u00e9 de Macron avec l\u2019islamisme conqu\u00e9rant s\u2019affiche au grand jour \u00e0 travers les propos de cet individu."}
{"id": "1100667193753325568", "text": "Macron a-t-il \u00e9t\u00e9 hu\u00e9 au Salon de l\u2019agriculture sans qu\u2019\u00ab\u00a0aucun m\u00e9dia n\u2019en parle\u00a0\u00bb\u00a0? https://t.co/DVHz3T5JUU https://t.co/AebZwnlPXP"}
{"id": "1100667177584287745", "text": "Voil\u00e0 avec qui #Bellamy et son  parti #LR se sentent proches, leurs alli\u00e9s de c\u0153ur! Ce sera sans moi, qu'ils cherchent des \u00e9lecteurs chez les socialistes de Macron!\ud83e\udd2e\ud83d\ude21 https://t.co/eakPQceIRj"}
{"id": "1100667167597568001", "text": "les manifestants #GiletsJaunes viennent pour revendiquez droit de vivre d\u00e9cemment,  justice et dignit\u00e9.Les casseurs et pilleurs sont les fruits et enfants de la politique lib\u00e9rale marchande #macron https://t.co/HD0hULlfVl\n"}
{"id": "1100667153802559489", "text": "Voila le vrai visage de Macron qui pr\u00e9f\u00e8re  \u00ab la d\u00e9mocratie de la dictature \u00bb."}
{"id": "1100667151671853056", "text": "Bon ben on va gentillement d\u00e9boulonner Macron Hein"}
{"id": "1100667102619422720", "text": "@KateRoc13 @Valeurs Les Fran\u00e7ais saturent de et avec Macron."}
{"id": "1100667088933453825", "text": "HUMOUR TR\u00c8S CON - EMMANUEL MACRON rencontre La Famille RABITE https://t.co/NhObhqMpK7  via @YouTube  #MACRON #FAN #DETOURNEMENT #HUMOUR #POLITIQUE #PRESIDENT #DUSCOURS #LAPINS #GAG #ELYSEE"}
{"id": "1100710876733161472", "text": "Alex Vizorek s'excuse d'avoir associ\u00e9 la photographe de Macron \u00e0 la propagande nazie https://t.co/llJswW8ijt"}
{"id": "1100710873017077760", "text": "Et lorsque macron vend des armes \u00e0 des dictateurs il est complice de quoi https://t.co/JENk8VmTYp"}
{"id": "1100710871465103360", "text": "@espoirenFRANCE @droite_sensee @fxbellamy Nous sommes dans le groupe PPE depuis le d\u00e9but je ne comprend pas qu'il y est un doute et je ne vois pas macron.avec orban !!Le RN veut vous faire avaler des couleuvres\n"}
{"id": "1100710839512895493", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci Macron ,on va le mettre avec 1000e par mois et  l'obliger \u00e0 habiter certains endroits, style 93, quartiers du XVIIIe Paris ( devenus ignoble depuis que Jupp\u00e9 y fut Maire) et tant d'endroits en Frce. Politicards en dessous de tout, la droite aussi, MACRON son pacte de Marrakech !!"}
{"id": "1100710788967350273", "text": "@akoyharobed Macron faut il d\u00e9bloque des postes pcq la"}
{"id": "1100710767345704960", "text": "@Saigo_Kibo \"Macron rends l'pognon\" XD"}
{"id": "1100710766322348038", "text": "@EderyPatrick @patrick_edery @fxbellamy on dirait un discours de macron avant les elections, de la conviction opportuniste sans lendemain sauf pour les interets de quelques initi\u00e9s de la politique et qui en vivent ! apres \"tourner les serviettes\"= \"tournez les vestes\" ....pas possible d'avoir confiance en \u00e7a !"}
{"id": "1100710764724318210", "text": "@FranceAssouvie @juliendray D\u00e9plorable \ud83e\udd22la drogue ne circule pas en banlieue et ailleurs que depuis que Macron est au pouvoir...\n"}
{"id": "1100710748555218944", "text": "@HapoeldeCthulhu @zed_mcfly @EsamBdeuxSquad On a macron qui fait la m\u00eame politique lib\u00e9ral que Trump donc bon au final on ne devrait pas trop l\u2019ouvrir"}
{"id": "1100710733803896833", "text": "@ericbrunet les gilet jaunes c'est madame monsieur tout le monde contre la politique deMr Macron et vous le savez tr\u00e8s arr\u00eatez de nous prendre pour ce que vous \u00eates. De toute fa\u00e7on on s'en a percevra aux europ\u00e9ennes mais pas sur la liste gilet jaune c'est absurbe."}
{"id": "1100710728686882817", "text": "Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/g0QNzNHZLF"}
{"id": "1100710707937624065", "text": "Heureusement dans l'ombre Macron veillait ! https://t.co/naLQuDqCvf"}
{"id": "1100710645429760000", "text": "Le carnaval de Cologne met en sc\u00e8ne des \"gilets jaunes\" d\u00e9boulonnant une statue d'Emmanuel Macron: Le carnaval, le\u2026 https://t.co/7CTSGsZb4F https://t.co/ul2EJYTwNe"}
{"id": "1100710608868130816", "text": "@J_Cochran_Jr @J_Silleres Effectivement bien lire jusqu\u2019au bout :Les auteurs pr\u00e9cisent que la France  \u00ab doit absolument tenir le chemin de la r\u00e9forme que le pr\u00e9sident Macron est en train de poursuivre \u00bb....\n"}
{"id": "1100710576576233472", "text": "Les manifestations des GJ ont secou\u00e9 la France pendant 15 semaines et, alors que les sc\u00e8nes les plus dramatiques se d\u00e9roulent \u00e0 Paris, le m\u00e9contentement s\u2019est largement r\u00e9pandu dans les petites villes de France o\u00f9 les gens se sentent oubli\u00e9s#GiletsJaunes \nhttps://t.co/CZ9rHQSj7R https://t.co/KSVAw5VrX2\n"}
{"id": "1100710548327616514", "text": "#Assurancechomage: comment @EmmanuelMacron s\u2019appr\u00eate \u00e0 d\u00e9tricoter l\u2019h\u00e9ritage du #CNR - https://t.co/5QvQQlhL04"}
{"id": "1100710533517451264", "text": "\u00ab Il faut maintenant dire que, lorsqu'on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Emmanuel #Macron. Et il a totalement raison \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a https://t.co/7JouQNieW7"}
{"id": "1100710505696628736", "text": "@LaetitiaAvia La Camarade Avia a oubli\u00e9 la haine francophone et christianophobe mais c\u2019est normal, les Chr\u00e9tiens, en particuli\u00e8res les Fran\u00e7ais, sont des fascistes \u00e0 proscrire. Vive la R\u00e9publique, vive Macron!"}
{"id": "1100710502328659968", "text": "@20Minutes Et #Macron est responsable des agissements de #Benalla.\n https://t.co/9tNWr1scmK\n\nL'arrogance de #Macron et de #Castaner sont le carburant des #GiletsJaunes\n"}
{"id": "1100710484305690625", "text": "Mettre les manifestants et les casseurs dans le m\u00eame sac, cr\u00e9er la figure du \u00ab\u00a0bon gilet jaune\u00a0\u00bb, polariser le d\u00e9bat sur l\u2019Europe entre les lib\u00e9raux et les populistes-nationalistes... Macron ne rassemble pas les Fran\u00e7ais, il divise &amp; cr\u00e9e un foss\u00e9 dangereux entre les citoyens  \u26d4\ufe0f"}
{"id": "1100710447458779136", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Monsieur le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique,Emmanuel Macron,la col\u00e8re est mauvaise conseill\u00e8re,il est vrai..Mais les PAUVRES ne veulent plus \u00eatre ignor\u00e9s et stigmatises dans le m\u00eame temps!Nous sommes taiseux et bienveillants,pas des classes moyennes en jaune ..ECOUTEZ  les PAUVRES!.."}
{"id": "1100710358392684544", "text": "#GiletsJaunes le r\u00e9gime autoritaire de Macron est institu\u00e9, encore une preuve https://t.co/4Wit6h5Eso"}
{"id": "1100710332752896001", "text": "Elys\u00e9e : Emmanuel Macron re\u00e7oit les \u00e9lus du Grand\u00a0Est https://t.co/SU4PO87Ic7"}
{"id": "1100710315463987203", "text": "@ericbrunet Si mr macron etait autant incisif envers les voyous de banlieues ou autres qu il l est envers les gilets jaunes alors il serait tellement plus cr\u00e9dible"}
{"id": "1100710313240997888", "text": "Hey @SolaryTV du coup c\u2019est qui qu\u2019on doit voir pour discuter rediffusion d\u2019\u00e9vent ? @OdemianHS ? @VinzHS ? @Tars_HS ?  Ou alors Emmanuel Macron direct ? Des bisous ^^"}
{"id": "1100710295142625280", "text": "@Abbe_Rezina 39% chez les pro-#Macron ! Donc, plus la situation se d\u00e9grade, plus #Macron monte ? https://t.co/H4rUZ6gCyR"}
{"id": "1100710292667973634", "text": "En parall\u00e8le de sa maraude, Macron a baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l'h\u00e9bergement d'urgence . https://t.co/FEYGcVOsGA"}
{"id": "1100710278080147457", "text": "@canardenchaine Pourquoi cette info grave r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par le #CanardEnchaine est pass\u00e9e inaper\u00e7ue il y a un mois mais a \u00e9t\u00e9 largement reprise hier ?(certains #journalistes comme @Marcfauvelle attribuant m\u00eame la r\u00e9v\u00e9lation de l'info \u00e0 leur m\u00e9dia....un mois apr\u00e8s)\n#GiletsJaunes #Procureur #Macron https://t.co/kvxMuKxLyN\n"}
{"id": "1100710275940941824", "text": "@fxbellamy D\u00e9sol\u00e9 mais pour moi c'est tout sauf #Macron"}
{"id": "1100710216033882113", "text": "Elys\u00e9e : Emmanuel Macron re\u00e7oit les \u00e9lus du Grand Est https://t.co/YWZkWBbskd"}
{"id": "1100710210656747520", "text": "Paris donc Macron veut sauver les Djihadistes......quelle honte....... https://t.co/H6Z1kV0tue"}
{"id": "1100710148153188352", "text": "@LCI honteux #Macron qui cr\u00e9er tout ce m\u00e9contentement et vient le rejeter sur les manifestants des #GiletsJaunes"}
{"id": "1100710096168996864", "text": "@fandetv @MarleneSchiappa @tcharlz Macron ne fera jamais rien qui puisse choquer les musulmans et les islamistes, car c\u2019est une part importante de son \u00e9lectorat.Trahison !!!!\n"}
{"id": "1100710096160600064", "text": "@ampelos11 @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron DICTATURE : R\u00e9gime politique dans lequel tous les pouvoirs sont entre les mains d'une seule personne. \"oui effectivement Macron n'est pas seul, ceux qui ont int\u00e9r\u00eat \u00e0 ce que \u00e7a reste comme \u00e7a l'aide bcp...et en vrai il ne d\u00e9cide de pas gd chose\"\n"}
{"id": "1100710093623046145", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/xCSCRt3f8B"}
{"id": "1100710078976585735", "text": "C'est Macron qui est #CompliceDuPire"}
{"id": "1100710071451963393", "text": "bref jsuis vener a cause de vos histoires et en plus macron il fait des bottle flip pendant que le samedi je peux plus sortir de chez moi parce que y\u2019a plus de bus \u00e0 cause des gilets jaunes."}
{"id": "1100709988648054784", "text": "@ericbrunet c'est macron le complice du pire"}
{"id": "1100709939025195011", "text": "@dupontaignan @lesRepublicains @fxbellamy Le G\u00e9n\u00e9ral avait encore raison &lt;&lt; les fran\u00e7ais sont des petits veaux &gt;&gt; incapables d'avoir des id\u00e9es intelligentes pour leur pays NI MACRON NI LE PEN la f\u00e9d\u00e9ration est en marche et demain tous sur le m\u00eame plan, PAUVRE FRANCE !"}
{"id": "1100709901540753408", "text": "@globhumanitaire @LesLyceensLW @laurentwauquiez @lesRepublicains @JustineGzls @LScaglioso @auraneReihanian @liviagraziani @GeoffroyBax @jeunesLWoff @sandraraponi @L_Thibault @APomeon On peut \u00eatre jeune d'apparence et avoir des id\u00e9es de vieux, regardez Macron !"}
{"id": "1100709893663801345", "text": "@TheSworty Je veux pas d\u00e9fendre Macron mais les p\u00e2tes c'est quand m\u00eame la vie."}
{"id": "1100709884557955074", "text": "MERCI MACRON, PHILIPPE, LE MAIRE, DARMANIN ET LES 40 ............ https://t.co/lw8LYgKxRn"}
{"id": "1100709875720564737", "text": "@davduf @Place_Beauvau @giletsjaunes @gouvernementFR @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100709845903331328", "text": "Depuis que Macron remonte dans les sondages elle se l\u00e2che #LaurenceFerrari https://t.co/NISLI6TxMn"}
{"id": "1100709836562534405", "text": "Pour Macron, \"quand on va le samedi \u00e0 une manifestation , on se rend complice du pire\" https://t.co/zzlbzdT3VX via @lejdd"}
{"id": "1100709809064693761", "text": "@BelattarYassine a une \"fonction quasi-officielle\" \u00e0 la \"Ville\" qui lui a \u00e9t\u00e9 confi\u00e9e par @EmmanuelMacron . Il n'a donc pas le droit d'appeler \u00e0 une \"manif pour le hijab\", un signe religieux ostentatoire.  MACRON AURAIT TORT DE LAISSER FAIRE !!! https://t.co/vaDIb1JU9I https://t.co/D9M0AxEd9t"}
{"id": "1100709792564228096", "text": "@fleurdepee Ok donc MLP out. Est-ce que, par hasard, vous penseriez que MM Hamon, M\u00e9lenchon, Asselineau, Cheminade, Poutou, Fillon ou Mme Artaud aurait indubitablement fait beaucoup mieux que M. Macron ? C'est malheureusement inprouvable, mais en interpolant \u00e7a me semble peu vraisemblable."}
{"id": "1100709769302687744", "text": "@publicsenat @brunepoirson #GrandDebatNational Par #Macron Pour #Macron Pour #Europeennes2019.A peine 175 000 contributions.\n"}
{"id": "1100709755327266818", "text": "@BenjaminCauchy @MrJumper02 @EmmanuelMacron Et toi t es complce de Macron alors ferme la.tu cherche juste la notori\u00e9t\u00e9...Tes a gerber mek\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a"}
{"id": "1100709753871843329", "text": "@brunepoirson #LREM ..-.\n#GrandDebatNational Par #Macron Pour #Macron Pour #Europeennes2019.\nA peine 175 000 contributions.\n.-. https://t.co/JFObuSFSFh\n"}
{"id": "1100709746691186689", "text": "@mel75010 @JakoPasto1 @aue84fr @ASMescalito22 @Informons_nous @upr_djisse \u00c7a c'est s\u00fbr faut pas non plus croire que Asselineau c'est Gandhi ou J\u00e9sus Christ y'en a qui sont un peu fanatis\u00e9s mais comme d'autres le sont avec M\u00e9lenchon Macron ou le Pen"}
{"id": "1100709734208942080", "text": "@jeromegodefroy Macron c'est le rassemblement de la bourgeoisie ou des prot\u00e9g\u00e9s de gauche et de droite. C'\u00e9tait s\u00fbr qu'il allait remonter dans les sondages car il n'y a pas de concurrence.Le vrai probl\u00e8me c'est que la d\u00e9mocratie souffre d'un FN haut, car il suffit d'\u00eatre au 2nd tour pour gagner."}
{"id": "1100709723932971009", "text": "@moiincognito @lunace2pama Moi m\u00eame, approchant de la 50ene ,Borgne depuis l'age de 20 ans ....je la plaints vraiment....sa vie est g\u00e2ch\u00e9e par la politique de r\u00e9pression de #Macron....plein de choses qu'elle ne pourra plus faire, les regards de gens qui lui seront insupportables...et des complications..\ud83d\ude1f"}
{"id": "1100709692152692736", "text": "Tous: Soutien au president Macron. - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/Cc2d2P3nxe via @Change"}
{"id": "1100709685869662209", "text": "@Commune_iZimE @homogopnikus Vraiment je suis idiote des mois que je cherche du taf alors.que je devrais appeler ma communaut\u00e9 organis\u00e9e s\u00fbre et hop c'est Macron lui-m\u00eame qui va me trouver un CDI. T'as le num\u00e9ro ?"}
{"id": "1100709682535170051", "text": "@auvergnerhalpes @laurentwauquiez @Salondelagri avec #macron c'est tout l'inverse Le premier devoir d'un pr\u00e9sident c'est le soutien et la suffisance alimentaire, on est loin de tout en macronie Bravo Mr Wauquiez pour votre r\u00e9gion, un exemple \ud83d\udc4f"}
{"id": "1100709675413196800", "text": "Macron vas bien te faire enculer @EmmanuelMacron"}
{"id": "1100709662717067264", "text": "Revoir les taux de votes par #CSP ou niveau de revenu lors des l\u00e9gislatives 2017 (@j_jaures)Tant que les #classesmoyennes sup ne sont pas lessiv\u00e9es comme les #GiletsJaunes par #Macron pr\u00e9sident des ultras-riches #LREM sera devant.\nAttendre 3ans de #D\u00e9sindexation de #retraite  ? https://t.co/0idOQOnda5\n"}
{"id": "1100709646212448256", "text": "@EnModeMacaron @OUZOUER mais c'est parcequ'ils le valent bien ces 2 l\u00e0 #Macron et sa m\u00e9m\u00e9, jaloux va"}
{"id": "1100709529459875840", "text": "@Maraine_Lapine C'est bien ce que je pensais, il est loin le combat pour le pouvoir d'achat.Juste des anti-Macron qui n'ont toujours pas dig\u00e9r\u00e9 le r\u00e9sultat des \u00e9lections.\n"}
{"id": "1100709519380934661", "text": "@pause_du_web nantes , nantes  ,  mais ils ont vot\u00e9s macron ."}
{"id": "1100709512028143616", "text": "@MALMARTEL1 @patoche599 @Resistance_R Pire que Macron, \u00e7a n\u2019existe pas m\u00eame dans les pires cauchemars !"}
{"id": "1100709502461059072", "text": "@raphpradeau @carolinemecary Heureusement pas de morts dans la police c deja sa apres encore hier macron qui ne parle pas des francais morts en manifestant domage colateral? pour lui c surement pas grave ya plus grave c  le comportement d'un dictateur"}
{"id": "1100709440343457795", "text": "\"Gilets jaunes\" : \"Lorsqu'on va le samedi dans des manifestations violentes, on est complice du pire\", affirme Emmanuel Macron https://t.co/4S58ZIasZD via @franceinfo"}
{"id": "1100709439764660225", "text": "Le pr\u00e9sident Macron ne veut plus d'augmentation automatique de la taxe carbone https://t.co/v1RIw6V0JM via @20minutes"}
{"id": "1100709433234083840", "text": "\"\u00abpour profiter de l'euro, la France doit suivre avec rigueur la voie de la r\u00e9forme du pr\u00e9sident Macron\u00bb, conclut l'\u00e9tude.\" Et sinon quitter n'est m\u00eame pas en option ? R\u00e9former l'UE non plus (m\u00eame si \u00e7a n'aboutirait pas) ? #upr #frexit\nhttps://t.co/qiJOcbdk34\n"}
{"id": "1100709422811230208", "text": "Nicolas Dupont-Aignan: \"Emmanuel Macron est le Pr\u00e9sident du d\u00e9sordre et de l\u2019injustice\" https://t.co/02OZ4YEWjX"}
{"id": "1100709419988541440", "text": "@FIGUEREOJEANCL9 #LCI\n@E_MACRON est en train de jetter de l'huile sur le feu en accusant les \n#GILETS_JAUNES \nde violences et ferait mieux de leurs r\u00e9pondre par des d\u00e9cisions concr\u00e8tes ou cela il le paiera CASH!!!Sa popularit\u00e9 est tout de m\u00eame mont\u00e9e \u00e0 39% des sondages!\nPas s\u00fbr\n"}
{"id": "1100709415911600129", "text": "@BFMTV Ta jamais fait partie des gilets jaunes et en \u00e9tant chez hanouna le pro macron t'es loin d'\u00eatre cr\u00e9dible buzz buzz."}
{"id": "1100709409016242183", "text": "Macron veut placer l\u2019information sous contr\u00f4le https://t.co/CTzYWrRc8Y"}
{"id": "1100709408680620032", "text": "Ce n'est pas un plan Mr @EmmanuelMacron c'est une soumission:Les \u00c9tats-Unis le demandent \u00e0 l'Europe, l'Europe le demande aux \u00c9tats et la France s'y soumet...\nhttps://t.co/k0R9DCACuB\n"}
{"id": "1100709401827123200", "text": "@matteosalvinimi macron est tres loin d'avoir un bain de foule r\u00e9el comme celui ci, en france macron ne peut plus se confronter \u00e0 des fran\u00e7ais qu'il a manipul\u00e9 et insult\u00e9, il ne peut plus se pr\u00e9senter avec honneur d'actes devant les fran\u00e7ais ..macron doit faire le vide pour pouvoir se d\u00e9placer"}
{"id": "1100709382273282048", "text": "@Mike_Bresson apr\u00e8s est ce que c'est une vendu de #Macron \u00e7a se pourrais y'en a pleins chez les pseudo giltes jaunes malheureusement"}
{"id": "1100709368037888000", "text": "@Pham10605869 @DbMaryline Laissez tomber @DbMaryline, ne perdez pas votre temps.Regardez la bio de @Pham10605869 : \"soutient inconditionnel \u00e0 Emmanuel Macron\",   inconditionnel  !\nCette personne pense comme un matricule !\n"}
{"id": "1100709333648719872", "text": "@eleavie @AnneFarmer65 Comment MacRon compte g\u00e9rer \u00e7a ??? Cette situation est propice \u00e0 l\u2019\u00e9clatement de crise de la grande ampleur, ils sont une grande menace pour l\u2019ordre \u00e9tablis !"}
{"id": "1100709320415735809", "text": "@BMacronNews @Brigitte Macron. Je trouve cette photo avec  @Rihanna tr\u00e8s jolie!  Vous \u00eates une dame pleine de charme. Vous \u00eates \u00e9galement tr\u00e8s classe et chic! Et tr\u00e8s sympathique, et empathique. Ne changez surtout pas! Breizhous de B\u00e9atrice du Nord-Finist\u00e8re."}
{"id": "1100709305945391105", "text": "#Macron : fin de l'#ISF, baisse des taxes sur le capital, #CICE qui co\u00fbte plusieurs dizaines de milliards soi-disant pour l'investissement ... #Macron est #CompliceDuPire : il vide les caisses de l'\u00c9tat pour enrichir ses amis : r\u00e9sultat licenciements.#MacronCompliceDuPire https://t.co/L2dVZwbBtp\n"}
{"id": "1100709304246693888", "text": "Macron veut placer l\u2019information sous contr\u00f4le via @Mediapart https://t.co/1YnU7EZKhY"}
{"id": "1100709300635385856", "text": "@franceinfo @MrJumper02 Arrete ton cinema toi,tu parle au nom des gilets jaunes alors qu ils ne veulent plus de toi...tout le monde sait que tu vois Macron regulierement\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"}
{"id": "1100709292372578304", "text": "Le vrai d\u00e9bat c\u2019est par l\u00e0 : https://t.co/KtPjfHEp0X Pour les amateurs de pipeau ! #Macron se produit dans toute la #France ! https://t.co/fA0Frh5iwR"}
{"id": "1100709272713867264", "text": "@fxbellamy @lesRepublicains @EmmanuelMacron D'accord avec vous, le progressisme de Macron,  c'est faire comme avant.\u00c9coutez bien, les changements sont tous pour juin ou l'\u00e9t\u00e9 pour Philippe et les autres ministres, sans m\u00eame parler du clan Macron dans son ensemble.\n"}
{"id": "1100709272235790336", "text": "\u00ab\u00a0d\u00e9mocratie de l\u2019\u00e9meute\u00a0\u00bb \u00ab\u00a0complice du pire\u00a0\u00bbMacron s\u2019enfonce inexorablement dans la d\u00e9testation du \u00abmoi\u00bb\nIl d\u00e9teste ce qu\u2019il est et cherche d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment \u00e0 envoyer l\u2019image de celui qu\u2019il voudrait \u00eatre.\nDans l\u2019image, dans l\u2019ivresse des mots, il se maquille pour para\u00eetre autre https://t.co/E9wEIhj3di\n"}
{"id": "1100709235296473088", "text": "@SpectroFrance Le r\u00e9gime Macron a \u00e9t\u00e9 d\u00e9nonc\u00e9 (violences, lois liberticides...) par Amnesty Int., le Parlement eur., l'ONU et maintenant le Conseil de l'Europe. L'affaire Benalla aurait suffi \u00e0 le faire tomber ailleurs en Europe. M\u00eame Bloomberg le compare d\u00e9favorablement au r\u00e9gime Poutine."}
{"id": "1100709222931709952", "text": "Macron affirme qu'\"il n'y a pas de programme de retour des djihadistes\" https://t.co/Ew5t5bexFK via @LObs"}
{"id": "1100709160742805504", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Perturbant cet agent de s\u00e9curit\u00e9 qui sourit au second plan sous les \"Macron demission\"... il devrait changer de service"}
{"id": "1100709115729506306", "text": "@ClementLanot @LNFranco_FI Ouuuuahhh tu rentres dans cette caste imbue d\u2019elle-m\u00eame et arrogante envers la\u00a0\u00abpopulace\u00a0\u00bb ! Bient\u00f4t t\u2019iras soulager macron \u00e0 genoux pour une interview merdique ou pour mendier un avantage fiscal !!!"}
{"id": "1100709112751493120", "text": "@Aevalillith @MrJumper02 Au salon les agriculteurs ne se sont pas tromp\u00e9s en offrant un agneau \u00e0  Macron , qui ch\u00e9rit la race moutonni\u00e8re de ses d\u00e9put\u00e9s"}
{"id": "1100709080870600704", "text": "@RaphaelC59 @andrebercoff @andors75 @JCharpent @EmmanuelMacron @fxbellamy Jusqu'ici Bellamy a fait 1 super parcours mais il a c\u00e9d\u00e9 au politiquement correct en disant qu'il pr\u00e9f\u00e8re Macron \u00e0 MLP car il est \u00e0 l'extr\u00eame droite de MLP : ex. entorses \u00e0 nos institutions, brade la France, ses entreprises, fait revenir des djihadistes mais fait mutiler les G.J,"}
{"id": "1100709064538013696", "text": "@Champignonette Marine Le Pen, Macron, Trump..."}
{"id": "1100709050214432768", "text": "Cette ouverture vers l islam de la part de Macron . Similaire \u00e0 la politique socialiste. N a pas de diff\u00e9rence avec cette derni\u00e8re . Et pour cause . Les actions ne sont pas politiques . Puisqu identiques \u00e0 la pr\u00e9c\u00e9dente dite socialiste . elle provient des memes . Les francs macon"}
{"id": "1100709023354155009", "text": "@vusurtweete @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron beau rassemblement: 50000 \u00e9meutiers, et #Macron qui remonte dans tous les sondages..."}
{"id": "1100708973676773376", "text": "@PLudosky @alancelin @LeMediaTV @giletsjaunes @gouvernementFR @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100708926008553472", "text": "Dolder : qu'a racont\u00e9 Monsieur Macron \u00e0 Big Pharma? https://t.co/YXoNMcRF8M"}
{"id": "1100708921344475137", "text": "Saint-Brice : un jeune juif agress\u00e9 par un homme de type maghr\u00e9bin, c'est l'extr\u00eame-droite, Macron ? https://t.co/KTgbjFSK14 via @Resistance_R"}
{"id": "1100708920211972096", "text": "#Belloubet fait la le\u00e7on de savoir-vivre \u00e0 #Aubry.\nPath\u00e9tique !\n\nQuand on voit l'\u00e9tat des prisons, la col\u00e8re des gardiens, son inaction coupable avec #Benalla et son laxisme avec les djihadistes!\n\nMinistre incomp\u00e9tente et m\u00e9prisante, bien \u00e0 l'image de #Macron\n"}
{"id": "1100708910695108608", "text": "@LCI @valerieboyer13 @cmoulinlci @GiletsJaunes on a 1 solution rapideP/stopper les manifestations et\nl'ent\u00eatement @Macron\nQue le @gouvernementFR actualise les retraites\n&amp; ns assure \u00e0 tous &amp; Toutes 1 revenu d\u00e9cent\npour aller \u00e0 la fin de mois (ts les mois)\nPas la mendicit\u00e9!\n@Macron traverser la rue ne suffit pas\n"}
{"id": "1100708893800497152", "text": "Il est bien ce PR, il conforte les gilets jaunes de continuer ce qui est juste. En r\u00e9p\u00e9tant ce que le ministre de l\u2019int\u00e9rieur avait tent\u00e9 de faire il y a quelque semaine. #CompliceDuPire #GiletJaune #ActeXVI \nhttps://t.co/adnqObYk9q\n"}
{"id": "1100708883914469381", "text": "@franckallisio @RNational_off @MLP_officiel On a compris, comme Macron il veut l'islamisation de la France....Il me rappelle un certain A.Jupp\u00e9 et une certaine NKM....qui se disaient de droite mais pensaient gauche, et qui ts les 2 ont \u00e9t\u00e9 battus..!  Les Fr\u00e7ais ne sont pas si K...  D\u00e9cid\u00e9ment \u00e0 part Marine  !!"}
{"id": "1100708859713343490", "text": "La France de #macron  ne s'oppose pas non plus \u00e0 la peine de mort pour leurs victimes https://t.co/JLc44zEka7"}
{"id": "1100708843770777600", "text": "@rbrunetguilly Faudrait peut-\u00eatre l'envoyer \u00e0 Macron celle-l\u00e0 #Renault Faudrait avant tout que l'\u00c9tat fran\u00e7ais arr\u00eater de prendre les autres actionnaires des \"fleurons\" pour paillassons. Et puis s'inspirer aussi d'un petit pays europ\u00e9en qui a permis l'\u00e9mergence de g\u00e9ants technologiques."}
{"id": "1100708774199902208", "text": "Comment  mettre de l\u2019huile sur le \ud83d\udd25 \nGILETS JAUNES \u00a0: \u00ab\u00a0complice du pire\u00a0\u00bb, Macron d\u00e9nonce les violences - Le Point https://t.co/AJKBSdgcFg\n"}
{"id": "1100708749117976576", "text": "@TheGoon @mskopan @DeF_JamesBlonde @IfigK @yvetteferrand Je ne parlais pas \u00e0 toi @TheGoon \ud83d\ude09Mais Macron c'est le pr\u00e9sident, c'est le pouvoir, c'est celui qui est sous les feux de la rampe. Ce serait M\u00e9lenchon, Le Pen ou Fillon ce serait eux qui prendraient. Logique. C'est pas nouveau que la satire est l\u00e0 pour les \u00e9gratigner.\n"}
{"id": "1100708713000771584", "text": "\"Le #GrandDebatNational est une pantalonnade! Les marathons de #Macron de 7h ce n'est pas un d\u00e9bat! C'est une instrumentalisation\" @pamignon #10h12h"}
{"id": "1100731602156601345", "text": "@InDareds @France2tv cool je me r\u00e9jouis des futurs violences et de ce fait de la futur augmentation de la cote de Macron... :)"}
{"id": "1100731572418998277", "text": "@Elysee @CCastaner et @EmmanuelMacron..-.\n#GrandDebatNational Par #Macron Pour #Macron Pour #europeennes2019.\nQue 175 000 contributions (@lemondefr ).\n.-. https://t.co/sC21L92OkL\n"}
{"id": "1100731561819947010", "text": "#Macron perd patience. Sa strat\u00e9gie d\u2019assimilation des #GiletsJaunes aux casseurs et antisemites a atteint ses limites et n\u2019a pas an\u00e9anti la r\u00e9volte. Son #GrandBlablaNational cens\u00e9 gagner du tps est 1 \u00e9chec. Il sent que le mur se rapproche et le m\u00e9pris refait surface.@enmarchefr https://t.co/0YN6FD6Fsy"}
{"id": "1100731551476793344", "text": "@Aorelia_is_back @OUPSI @EmmanuelMacron Voil\u00e0 c\u2019est \u00e7a que Macron est aller dire au sdf dans sa tante il lui a dit de prendre soin de sa tante car il allait encore en avoir besoin quelques ann\u00e9es \ud83e\udd28"}
{"id": "1100731497168949249", "text": "Le divorce est consomm\u00e9. Macron d\u00e9gage ! https://t.co/YdcKf8UQlu"}
{"id": "1100731491343052800", "text": "Mais mais j ai vot\u00e9 Macron https://t.co/lNhxIzQZnq"}
{"id": "1100731475962613760", "text": "@LePoint @SCoignard @MLP_officiel @JLMelenchon On ne trouve pas quoi \u00e0 reprocher le pr\u00e9sident Macron. Place on mensonge, \u00e7a passe ou \u00e7a casse. #pas d'id\u00e9e propos\u00e9"}
{"id": "1100731460502343680", "text": "j\u2019essaierai de pas faire macron et le pen tous les jours"}
{"id": "1100731446413668352", "text": "@USAenFrancais Correction ... Macron BHL et leurs bandent tentent de destituer ill\u00e9galement ce pr\u00e9sident d\u00e9mocratiquement \u00e9lu ..il serait bien de penser \u00e0 d\u00e9fendre la france denl\u2019oppression tyrannique de macron qui pr\u00e9pare un g\u00e9nocide !!! Par l\u2019invasion d islamistes !!!NOUS COMBATTRONS !!!\u2696\ufe0f\u2694\ufe0f"}
{"id": "1100731409243824128", "text": "Prix des carburants :  Macron va-t-il s\u2019inspirer de Jospin avec la taxation volante pour r\u00e9soudre la crise ?\nhttps://t.co/ykVjFYSf9e\n\nEnvoy\u00e9 via @updayFR\n"}
{"id": "1100731365019009024", "text": "@FalbalaLy @LEGENDRE21 Dans une r\u00e9volte il y a forc\u00e9ment des d\u00e9g\u00e2ts collat\u00e9raux.Dans une r\u00e9volution il y a des morts. Du c\u00f4t\u00e9 des GJ.\nDes handicap\u00e9s \u00e0 vie, du c\u00f4t\u00e9 des GJ.\nIl me semble que l\u2019\u0153uvre litt\u00e9raire de macron s\u2019intitule : R\u00c9VOLUTION.\nLes GJ se r\u00e9voltent CONTRE SA r\u00e9volution de caste.\n"}
{"id": "1100731336212529152", "text": "@fxbellamy @EmmanuelMacron Il y a 2 visions europ\u00e9ennes... celle de Macron Et celle de Marine... si vous refusez celle de Macron , vs \u00eates oblig\u00e9 de penser comme Marine ...ou alors personne ne comprendra ..."}
{"id": "1100731314372792321", "text": "@BouloGiletJaune MACRON le dictateur"}
{"id": "1100731295598923776", "text": "@Hugues_twitt @patricklelong Merci mais je parle de Macron et son service communication qui sont dans la manipulation afin de faire leur r\u00e9alit\u00e9"}
{"id": "1100731284631048192", "text": "BORDEAUX : c'est pas notre faute \u00e0 nous si #Macron nous pousse \u00e0 assister et participer \u00e0 des manifestations risquant de d\u00e9g\u00e9n\u00e9rer ... https://t.co/idYXfHIYWE"}
{"id": "1100731258429165568", "text": "@Elysee @CCastaner @EmmanuelMacron #GrandDebatNational Par #Macron Pour #Macron Pour #europeennes2019.Que 175 000 contributions (@lemondefr ).\n.-. https://t.co/yBDw44Jx9c\n"}
{"id": "1100731228100218880", "text": "@razoor777 @tomcat_fr Juif , Musulmans, bouddhistes, cathos, je m'en tape ! Vous ne voyez pas qu'\u00e0 pol\u00e9miquer sur ce sujet vous alimentez l'\u00e9cran de fum\u00e9e mis en place pour faire oublier la mis\u00e8re sociale des gilets jaunes . Pour le plus grand plaisir de Macron !"}
{"id": "1100731225063473154", "text": "L'embuscade grossi\u00e8re de Macronhttps://t.co/yaABVTlxCv\n#MacronMenteur\n"}
{"id": "1100731189311225857", "text": "Emmanuel Macron: Nous, victimes, demandons l'\u00e9galit\u00e9 des droits devant la justice https://t.co/DPfthFj78R via @ChangeFrance"}
{"id": "1100731153777131520", "text": "Emmanuel Macron : Une ancienne vid\u00e9o refait surface et enflamme la toile https://t.co/kKV0W72QC1"}
{"id": "1100731139612962817", "text": "Le secteur #automobile est un secteur #industriel qui marche encore \u00e0 peu pr\u00e8s correctement en #France mais nous voyons que l'Etat fait tout pour le couler avec la traque \u00e0 l'#automobiliste, le #bonus-malus hyper contraignant, les pseudo normes anti-pollution. #macron #lrem"}
{"id": "1100731137591312384", "text": "@hguemar \u00c0 la base les lobbies servaient au peuple. C'est le lobbying financier qui pose probl\u00e8me, et \u00e7a date pas de Macron... Mais de plusieurs d\u00e9cennies."}
{"id": "1100731123137724417", "text": "\u00c0 l'approche d'1 \u00e9lection, CELA N'A \u00c9CHAPP\u00c9 \u00c0 PERSONNE, les m\u00e9dias agitent le spectre effrayant du terroriste islamiste, de l'envahisseur \u00e9tranger, voleur de l'argent public... On tombe encore dans le panneau ou on renverse l'ultralib\u00e9ralisme \"macron-trumpien\" et le nationalisme? https://t.co/fjb55BOuDT"}
{"id": "1100731105936723968", "text": "Leni  #Riefenstahl \nLes compteurs explosent \u00e0 #RadioFrance \n#FranceInter\n@AliBaddou\n@SibyleVeil \n@csaudiovisuel \n\n#Macron #MacronBashing https://t.co/XULuhH4Tnv\n"}
{"id": "1100731104833617920", "text": "macron demission https://t.co/sY5YjR1ev6"}
{"id": "1100731082314534912", "text": "@LossSuch Quand je vois cette vid\u00e9o sur ton mur je comprend toutY'a pas de discussion possible vous avez LA PENS\u00c9E UNIQUE\non ne peut pas \u00eatre lac\u00e9 par ce mouvement les m\u00e9dias sont pro macron lol et vos m\u00e9dias jaunes et \u00e9trangers bourr\u00e9s d'infox et de propagande BYE\nhttps://t.co/2J7XEMqsCN\n"}
{"id": "1100731073275793409", "text": "@eastandlaw Prouve le. Tu as vot\u00e9 Macron c'est pour \u00e7a que tu dis \u00e7a. Mais on le voit tous que c'est la m\u00eame personne!"}
{"id": "1100731072843788289", "text": "Vu d\u2019Allemagne. La novlangue d\u2019Emmanuel Macron https://t.co/fNaKTUvliV via @courrierinter"}
{"id": "1100731057094225921", "text": "#LCI #TPMP #LREM Macron ,sont ds l'invective , l'agressivit\u00e9 et enfin la #Haine et prends les #Giletsjaune pour Masquer leur \u00c9chec Surtout la #Peur que le #Peuple d\u00e9couvre \u00e0 kel point il s'est fait Voler #France #Europe \u00c0 bas les 3% ki tue l'#Humanit\u00e9 #Algerie #Venezuela #Haiti"}
{"id": "1100731051092135936", "text": "https://t.co/u7MbShzBKi Partagez le plus possible ce tweet que je vais r\u00e9diger pour montrer la #DictatureFasciste = #DemocratieDeLemeute car #MACRON cache sa #Dictature en employant le terme #Democratie pour occulter la repression par le sang qui est cach\u00e9 aux enfants de 8 ans l\u00e0"}
{"id": "1100731046235127809", "text": "\ud83d\udca5TOUT EST DIT ! LA FRANCE EN COL\u00c8RE \ud83d\udca5#Macron\n#Castaner #GiletsJaunes #ViolencesPolicieres #Gouvernement #GrandDebat #Fillon #Cahuzac #rechauffementclimatique #MacronCompliceDuPire\n#MacronDemission #RIC   \n\ud83d\udc9cRT/SVP/MERCI \ud83d\udc9c https://t.co/rMZMY9ue2b\n"}
{"id": "1100731008343834624", "text": "@modigliani690 \"macron ou #LREM La R\u00e9pression En Marche"}
{"id": "1100731002958303232", "text": "Saint-Brice : un jeune juif agress\u00e9 par un homme de type maghr\u00e9bin, c'est l'extr\u00eame-droite, Macron ? https://t.co/SP9QECg7aa via @Resistance_R"}
{"id": "1100731001117069312", "text": "En mai, on pourra toujours comparer le pourcentage d'\u00e9lecteurs inscrits ayant permis de faire un triomphe \u00e0 LREM \u00e0 celui ayant permis \u00e0 Macron de passer le cap du premier tour.Une  d\u00e9mocratie peut-elle continuer \u00e0 vivre en d\u00e9tournant du vote un si grand nombre d' \u00e9lecteurs ? https://t.co/O8yMfVR1kx"}
{"id": "1100730997832847362", "text": "@fxbellamy attention vous avez un bout de merde de macron coinc\u00e9 entre les dents. Cordialement"}
{"id": "1100730995869970433", "text": "@Lilly_Crem @Philippe_FQSP @SJallamion C\u2019est exactement ce que je d\u00e9plore . Le positionnement des RN en ennemis r\u00e9dhibitoires des LR , qui entra\u00eene les r\u00e9actions justifi\u00e9es des LR ... Peu importe qui a commenc\u00e9 la guerre, le r\u00e9sultat est, et sera, d\u00e9plorable : un boulevard pour Macron ."}
{"id": "1100730953004212224", "text": "Vs voulez voir un visage des #complicesdupire?Le mec, qd il s'agit de trouver des id\u00e9es, alors qu'il y a un #D\u00e9batNational, ben lui tape sur son clavier SA HAINE de lui-m\u00eame qu'il projette sur #Macron!\u27a1\ufe0fHP\nRemarque: si j'avais la tronche de #Ruffin &amp; son inanit\u00e9 je me ha\u00efrais!\ud83e\udd2e https://t.co/0Gn342xFQQ\n"}
{"id": "1100730941100691456", "text": "@alexvizorek Et celle l\u00e0 du 17 f\u00e9vrier ? Un rassemblement est pr\u00e9vu demain justement contre l'antis\u00e9mitisme , rassemblement auquel n'assistera pas E Macron  . Et ouais il na pas pu venir apparemment Il y avait un hommage \u00e0 P\u00e9tain qui \u00e9tait pr\u00e9vu\n"}
{"id": "1100730935870394368", "text": "Retweet si toi aussi te sens \"complice du pire\" en \u00e9tant un fran\u00e7ais sous la pr\u00e9sidence de Macron ! #GiletsJaunes"}
{"id": "1100730930434621446", "text": "Emmanuel Macron s\u2019opposera \u00e0 la peine de mort pour les djihadistes \u00ab fran\u00e7ais \u00bb ! https://t.co/8y0G4HOfxQ"}
{"id": "1100730871504605184", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730842236837889", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730808866885632", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730780798472192", "text": "Les moutons enrag\u00e9s:   \u00abL\u2019Alg\u00e9rie, le cauchemar de Macron\u00bb: ce qui se passerait en France si Bouteflika mourrait.. https://t.co/kCTEBzuiLS powered by https://t.co/3h0V76Ke9D https://t.co/bUNREdiPi1"}
{"id": "1100730772888186880", "text": "Licenciement abusif\u00a0: les prud\u2019hommes de Forbach \u00e9cartent le bar\u00e8me des ordonnances Macron https://t.co/pgsaqJQh7M"}
{"id": "1100730771927715841", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730753984462848", "text": "Sport #f\u00e9minin : @beinsports_fr diffusera le match de gala mixte entre le @VarietesCF et @StadeDeReims dont le coup d'envoi sera donn\u00e9 par Brigitte Macron @Elysee en pr\u00e9sence de nombreuses personnalit\u00e9s le mercredi 20 mars \u00e0 19h ! https://t.co/PKFfkPE0ua"}
{"id": "1100730743246991362", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730734401241089", "text": "De la confiture de groseille pour elle et des madeleines pour St\u00e9phane. Et la brioche, c'est pour qui ?     //www.gala.fr/l_actu/news_de_stars/video-brigitte-macron-taquine-cette-petite-phrase-lancee-a-stephane-bern-qui-est-presque-passee-inapercue_426247"}
{"id": "1100730731494555650", "text": "Il va pas all\u00e9 \u00e0 l\u2019encontre de ceux qui ont vot\u00e9 pour eux...Leurs macron avait dit que les fr\u00e8res musulmans n\u2019\u00e9taient pas ill\u00e9gales https://t.co/wgiYHczNE3\n"}
{"id": "1100730727207968768", "text": "Macron veut placer l\u2019information sous contr\u00f4le via @Mediapart https://t.co/lNymVCnKmY"}
{"id": "1100730725047955457", "text": "@tvlofficiel @NBelloubet Cette @NBelloubet ignorerait-elle ce qu'est la souverainet\u00e9 d'un pays ?M\u00eame si elle est \u00e0 la botte de notre r\u00e9put\u00e9 #macron ses propos n'engagent qu'elle\n"}
{"id": "1100730718865539072", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730709638037505", "text": "sa pr\u00e9f\u00e9rence entre Macron et MLP porte sur l'adh\u00e9sion \u00e0 l'UE."}
{"id": "1100730707721240577", "text": "donc Bellamy et LR ne sont pas en.phase avec Macron sur ce sujet essentiel de l'imigration. https://t.co/ktqHZLaW2Y"}
{"id": "1100730698854551553", "text": "Macron finiras t'il son mandat ?"}
{"id": "1100730684249919488", "text": "@EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730659331551232", "text": "Avec #AirFranceKLM on voit que le leadership de #Macron est un #leadercheap.\nhttps://t.co/6mS8Q0PwNj\n"}
{"id": "1100730654969511937", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730622698491905", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730616054726661", "text": "#VraiouFake Non, le retrait\u00e9 en larmes dans les bras de Macron au Salon de l'agriculture n'est pas un acteur am\u00e9ricain https://t.co/aXI4p40XQ6 via @franceinfo"}
{"id": "1100730591958450177", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730561730097153", "text": "Vite, qu'on leur envoie Justin Trudeau et Emmanuel Macron en m\u00e9diateurs https://t.co/H316aX8fkl"}
{"id": "1100730553060507649", "text": "\u00abL\u2019Alg\u00e9rie, le cauchemar de Macron\u00bb: ce qui se passerait en France si Bouteflika mourrait.. https://t.co/J1SfvfSlGd"}
{"id": "1100730524979597312", "text": "Entre Macron et l\u2019arm\u00e9e alg\u00e9rienne: le 5e mandat de Bouteflika est-il certain?https://t.co/k8jBvquIZs"}
{"id": "1100730513839611904", "text": "@ViveLaDroite @fxbellamy @AvecBellamy elle n'est pas belle l Europe \u00e0 #Macron ? https://t.co/eKtjDMFTvf"}
{"id": "1100730459292688385", "text": "@Sylvain23901180 @MLP_officiel C'est vrai que macron avec son \u00e2ge peut avoir du recul sur la vie au point de gouvern\u00e9. Quand j'entends ce qu'il dit et ce que macron dis je constate qu'il est bien plus dans la r\u00e9alit\u00e9 que macron"}
{"id": "1100730429374644224", "text": "@tcabarrus Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730415634149376", "text": "Attendez de voir ce que va en dire vers 17h00 la suite de la colonie Belge anti-Macron qui squatte France inter\ud83e\udd11 https://t.co/x1GeYAl6Ym"}
{"id": "1100730384986394624", "text": "@Redleader1970 @MLP_officiel Continuez \u00e0 voter Macron abruti"}
{"id": "1100730366988636160", "text": "@s_cluzel @inclusionEM @olivierpaolini Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730355722653696", "text": "Fran\u00e7afrique: des journalistes fran\u00e7ais d\u00e9noncent Macron et Edouard Philippe https://t.co/WNvs66dyIF"}
{"id": "1100730326438039552", "text": "Les 3 questions que, maire de Hayange, je vais essayer de poser \u00e0 M. Macron https://t.co/jyKcFuDzii"}
{"id": "1100730315469979648", "text": "@gouvernementFR Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730284557979648", "text": "Macron : remont\u00e9e galopante dans les sondages https://t.co/eMvpfvivrQ"}
{"id": "1100730260130357248", "text": "@EnsembleEMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730220267622400", "text": "@oeildelynx2 #Sarkozy devra remercier #Macron pour son coup de pouce"}
{"id": "1100730211145080837", "text": "@LeHuffPost Par Jupiter le 18 f\u00e9vrier : \"Un rassemblement est pr\u00e9vu demain justement contre l'antis\u00e9mitisme , rassemblement auquel n'assistera pas E Macron  . Et ouais il na pas pu venir apparemment Il y avait un hommage \u00e0 P\u00e9tain qui \u00e9tait pr\u00e9vu\" . De l'humour on vous dit ! \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}
{"id": "1100730210889154560", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron"}
{"id": "1100730207697281024", "text": "Macron, si nos SDF meurent, c\u2019est ta faute, tu pr\u00e9f\u00e8res les clandos ! https://t.co/IhX7Ezptrg"}
{"id": "1100730045092503552", "text": "aucune contrepartie des entreprises n'a \u00e9t\u00e9 exig\u00e9e en \u00e9change du CICE?\nhttps://t.co/KEutmIDb1S\n\nEnvoy\u00e9 via @updayFR\n"}
{"id": "1100730007490621440", "text": "\"L'Europe que propose Emmanuel Macron n'est pas celle que je veux\" @fxbellamy @AvecBellamy #Bellamy https://t.co/Upvi00TlBT"}
{"id": "1100729956865318913", "text": "@Jean_no je ne sais pas si c'est au centrisme qu'il faut attribuer \u00e7a ou plut\u00f4t \u00e0 la 5e r\u00e9publique + la personnalit\u00e9 de Macron qui pousse ce syst\u00e8me \u00e0 bout."}
{"id": "1100729905573257216", "text": "@fxbellamy @alainhoupert @EmmanuelMacron J'ai vraiment du mal \u00e0 suivre l'\u00e9volution chaotique de ce Monsieur. \ud83e\udd2aHier, il faisait all\u00e9geance \u00e0 Macron et maintenant il feint la prise de distance. \ud83d\ude43"}
{"id": "1100729902196764672", "text": "Un mouton LREM qui balance en direct qu'ils ont \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9s pour venir ... https://t.co/yjC8iOhmea via @YouTube. TOUT EST FAUX CHEZ MACRON. Que de la communication. 0 action pour la France et les fran\u00e7ais. Il veut d\u00e9truire la France en l\u2019offrant aux autres pays dont l\u2019Arabie sao"}
{"id": "1100729822681227264", "text": "@Alexandradagno2 Et moi un gilet jaune pour faire chier Macron !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #MarreDesCons"}
{"id": "1100729818973421569", "text": "Elle fait du Macron ? https://t.co/j4AEvc6Hom"}
{"id": "1100729799629307906", "text": "\u00abL'Alg\u00e9rie, le cauchemar de Macron\u00bb: ce qui se passerait en France si Bouteflika mourrait.. - \n\u00c7a s'agite pas mal en Alg\u00e9rie, des milliers d'alg\u00e9riens s'opposent au cinqui\u00e8me mandat de Bouteflika. Reporters Sans Fronti\u00e8res, accuse les autorit\u00e9s alg\u00e9riennes de vouloir \"musele... https://t.co/FSwIT37kH7\n"}
{"id": "1100729792717115392", "text": "#Macron est un #CompliceDuPire Cette \ud83d\udcfd\ufe0f r\u00e9v\u00e8le son Visage Communautariste \ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/Q5893R82Qg\n"}
{"id": "1100729745392713729", "text": "Une #GiletJaune s'exprime d'une mani\u00e8re juste et sens\u00e9e..toutes v\u00e9rit\u00e9s doivent \u00eatre dites quelles que soient les phrases \"assassines\" d'un #Macron aux abois.\nhttps://t.co/O9UlrBFUMb\n"}
{"id": "1100729707899834368", "text": "\u00e7a choque prsn que macron fait rien?"}
{"id": "1100729686500491264", "text": "Bernadette Chirac a lutt\u00e9 contre des vents contraires ?\nElle avait les moyens, non ?\n\nFaites plut\u00f4t le total\nde leurs d\u00e9penses de bouche, \non comprendra encore mieux \nle d\u00e9ficit des caisses de l'\u00e9tat. \n\nR\u00e9alisez plut\u00f4t que le peuple \nfran\u00e7ais, lui,lutte contre \nl'ouragan macron\n"}
{"id": "1100729674861367296", "text": "\"La France a le devoir de les rapatrier\" : le SOS d'une grand-m\u00e8re \u00e0 Emmanuel Macron pour ses petits-enfants en Syrie https://t.co/tcxcpYoccG"}
{"id": "1100729624206737408", "text": "CQFD ! \ud83d\ude21 MACRON IMPOSTEUR MENT EN PERMANENCE POSE AVEC UN SDF POUR LA GALERIE ENSUITE NOUS ENTUBE ENCORE UNE FOIS #MacronDestitution https://t.co/xEi8XqiNKD"}
{"id": "1100729559811571713", "text": "@ACheinine C\u2019\u00e9tait Hollande, l\u2019appareil de l\u2019Etat, les LR Macron-compatibles, les tra\u00eetres de LR, Macron, les centristes mais aussi MLP et Dupont-Aignan! Je cite tout le monde, je n\u2019oublie personne et mon rejet l\u00e9gendaire de Macron ne m\u2019emp\u00eache pas de rejeter le FN !"}
{"id": "1100729516580839424", "text": "Alors je connais personnellement le policier qui s'est vu refuser l'entr\u00e9e dans la boulangerie et je peux vous assurer que ce n'est pas le m\u00eame que celui qui \u00e9tait sur la perquisition et il est encore moins le garde du corps d'E.Macron. (D'ailleurs il rigole en lisant ce tweet). https://t.co/nafJZ22ppk"}
{"id": "1100729512843796480", "text": "#Macron #CompliceDuPire avec son ami #Benalla. Un Fran\u00e7ais lambda, sans lien avec le pr\u00e9sident, en faisant 1/3 de ce qu'a fait #Benalla serait depuis longtemps en prison. Une justice pour le peuple, aucune justice pour les proches du pr\u00e9sident. https://t.co/JvqnB54H04"}
{"id": "1100729510872395776", "text": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 @France24_fr @RFI:@laurentwauquiez est-il herm\u00e9tique \u00e0 l'extr\u00eame-droite:\"\u00e7a d\u00e9pend des jours... Si jamais il sombre dans la tentation de l'alliance avec le RN,nous ne serons plus \u00e0 12% mais \u00e0 5%\" @jf_cope\u00e9mission @MardiPolitique \u27a1\ufe0fhttps://t.co/pjqWm7C5Dy https://t.co/MqNCho1qVy\n"}
{"id": "1100729508108427264", "text": "\"Complice du pire\": Jacline Mouraud d\u00e9nonce un \"appel \u00e0 la violence\" de Macron https://t.co/YcC3cr2bwC"}
{"id": "1100729500894138369", "text": "Oui esp\u00e8ce d'abruti sur  le plateau de LCI vous dite que Macron dit au gilet jaune ne plus manifester mais c'est m\u00eame pas la peine vous n'y arriverez m\u00eame pas bande de trou du cul"}
{"id": "1100729464806354944", "text": "@BouloGiletJaune De gauche,  je ne voterai pas pour une gauche qui se dispute, disperse  et qui n'a aucune chance pour mettre #macron en p\u00e9ril. Je voterai pour le commencement du d\u00e9gagiste de #LaREM, mon vote ira pr le parti le mieux plac\u00e9 derriere #EnMarche ,m\u00eame si ce n'est pas mes convictions"}
{"id": "1100729401619169280", "text": "@hguemar Tu balances que Macron a une politique pour cr\u00e9er des pauvres. C'est juste fallacieux. C'est \u00e7a que je te dis. \ud83d\ude09"}
{"id": "1100729370883305472", "text": "les atermoiements de Macron sur le 80/90 sont responsables d'une bonne part du rel\u00e2chement des conducteurs et de la hausse de la mortalit\u00e9 routi\u00e8re qui se poursuivra si l'Etat ne se ressaisit pas @franceinter #FranceInter"}
{"id": "1100729365673971714", "text": "#macron me fait chier ... #lesfachosenjaunes me font chier #mlp me fait chier #melenchon me fait chier"}
{"id": "1100729315799564288", "text": "\u201cCette France que tu ne connais pas\u201d contre \u201cGilets jaunes complices du pire\u201d : Fran\u00e7ois Ruffin et Emmanuel Macron ou l\u2019atomisation de la R\u00e9publique\nhttps://t.co/SZvmTRy3QS\n\nEnvoy\u00e9 via @updayFR\n"}
{"id": "1100729309675864064", "text": "Quand tu reste silencieux sur les manifestations qui se passent en #Algerie, c'est que tu es #CompliceDuPire. #EmmanuelMacron #MacronCompliceDuPire #Macron\n"}
{"id": "1100729298531569664", "text": "@mirachat @LeMediaTV Ils s\u2019en prennent pas \u00e0 Macron pour des r\u00e9formes pr\u00e9cises mais pour sa personne. Ils appellent \u00e0 sa d\u00e9mission voire \u00e0 son emprisonnement."}
{"id": "1100729268349386752", "text": "Ce n\u2019est donc pas macron. https://t.co/zZmdB7ZPJI"}
{"id": "1100729234476187648", "text": "@EmmanuelMacronMon cher Mr macron je ne vous appellerais jamais pr\u00e9sident, vous '\u00eates pas le mien. Vous dites vouloir aider, mais vous nous laissez nous vrais fran\u00e7ais, vous aider tous les immigr\u00e9set leur descendance, ils ont plus de droits que nous...\nBougez vous le cul !!\n"}
{"id": "1100729220467228673", "text": "@mompontet vous faites la m\u00eame avec #MACRON  #MacronCompliceDuPire  \ud83e\udd23\ud83e\udd23"}
{"id": "1100729213068476416", "text": "\"Complice du pire\": Jacline Mouraud d\u00e9nonce un \"appel \u00e0 la violence\" de Macron https://t.co/58sEFmeT6Z"}
{"id": "1100729195448229889", "text": "@rene_chiche Demain :Macron va mal !\ud83d\ude15\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nhttps://t.co/6iO0HNRspO\n"}
{"id": "1100729161432420352", "text": "Voter #Bellamy c'est voter #Macron, donc acte. De l'urgence \u00e0 @RoyalSegolene et @xavierbertrand a mettre en place une gauche la\u00efque et une droite la\u00efque o\u00f9 l'int\u00e9r\u00eat du plus fragile pr\u00e9vaut plut\u00f4t que celui du plus fort, du plus violent, du plus haineux. https://t.co/NhRS1c1Juh"}
{"id": "1100729159804964864", "text": "@hguemar Pour Hulot, m\u00eame d\u00e9bat, ce n'est pas Macron qui lui fermait les portes mais les lobbies."}
{"id": "1100729146286718977", "text": "\"Complice du pire\": Jacline Mouraud d\u00e9nonce un \"appel \u00e0 la violence\" de Macron https://t.co/mRsdyE385Q"}
{"id": "1100729112388386820", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron L'@Elysee qui diffuse une vid\u00e9o o\u00f9 ils ont sous-titr\u00e9 les \u00ab Macron d\u00e9mission ! \u00bb (m\u00e9lang\u00e9s au \u00ab Macron tiens bon ! \u00bb)\u2026 c'est pas banal \ud83d\ude42 mais bien \u00e0 l'image de Macron, et son authenticit\u00e9 m\u00eame avec les plus en d\u00e9saccord, face \u00e0 qui il ne se d\u00e9file jamaishttps://t.co/NroEJfCVmF\n"}
{"id": "1100729103412531200", "text": "@sandrafellous_ Macron est \u00e9lu depuis moins de 2 ans. Les probl\u00e8mes cit\u00e9s sont le fait de tous les gouvernements qui se sont succ\u00e9d\u00e9s depuis 20 ou 30 ans. Tous les courants politiques (dont celui dont vous vous revendiquez) sont responsables. Pour ce qui est du QI, un conseil : soyez modeste !"}
{"id": "1100729080352333824", "text": "@EtVeriter @EPhilippePM Il ment, la r\u00e9forme n\u2019est pas encore entr\u00e9e en vigueur. Quant \u00e0 la baisse du ch\u00f4mage, elle a commenc\u00e9 avant Macron et la politique de ce dernier a plut\u00f4t eu tendance \u00e0 la ralentir !"}
{"id": "1100729072546648065", "text": "Chantage am\u00e9ricain \u00e0 l\u2019\u00e9nergie : l\u2019Allemagne remet Macron au pas https://t.co/7XS6zgdbXh"}
{"id": "1100729069426147330", "text": "La statue de Macron mise \u00e0 terre par des Gilets Jaunes, Macron guillotin\u00e9, quand l\u2019Allemagne se moque du pr\u00e9sident fran\u00e7ais https://t.co/m4PyEMItHB via @f_desouche"}
{"id": "1100729049217937410", "text": "Affaire Macron-Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs via @Mediapart https://t.co/0Pf5DS6RA3"}
{"id": "1100729032285605888", "text": "Benjamin Cauchy (Gilet Jaune) r\u00e9pond \u00e0 Macron : \u00abQuand on d\u00e9nonce l\u2019antis\u00e9mitisme et qu\u2019on rapatrie des centaines de Jihadistes, qui est \u201ccomplice du pire\u201d ?\u00bb https://t.co/NscE1y0YeF via @f_desouche"}
{"id": "1100729027596337152", "text": "Les pourritures d'Etat. https://t.co/JZ8IDoeQKD"}
{"id": "1100729025369198592", "text": "@frehutin @lemondefr @pierre_1er C le compte de macron et ta grd mere"}
{"id": "1100728987242979328", "text": "@fxbellamy @EmmanuelMacron Et apr\u00e8s l\u2019extr\u00eame droite ose dire que @fxbellamy est plus proche de macron que d\u2019orban"}
{"id": "1100728941009084417", "text": "@jeromegodefroy Je trouve que \u00e7a ne \"tient pas la route\", mais t'es libre, donc fais comme tu veux.Hors \u00e9cologie, la politique de Macron, telle que dans son programme, r\u00e9pond assez bien aux gilets jaunes \"premi\u00e8re heure\".\n"}
{"id": "1100728927528603650", "text": "@bibipcram @chelonien @GEuropeens Sur ce sujet il a peut-\u00eatre \u00e9t\u00e9 trop imprudent, je ne suis pas historien pour \u00eatre cat\u00e9gorique.C un homme politique qui d\u00e9fend ses id\u00e9es et essaye de les faire gagner.\nDe M\u00e9lanchon \u00e0 le Pen en passant par Macron tous arrange la r\u00e9alit\u00e9 pour servir leur cause. C la politique\n"}
{"id": "1100728850558930944", "text": "Gilets jaunes: pour Macron, quand on va \u00abdans des manifestations violentes, on est complice du pire\u00bb\nhttps://t.co/AsNNPTOO8n https://t.co/QwheymGpxC\n"}
{"id": "1100728783206793216", "text": "@LCI Question sur les #barom\u00e8tres #Macron\n@IpsosFrance = 23%\n@elabe_fr = 27%\n@Groupe_BVA = 30%\n@harrisint_fr = 39%\n\nMarge d'erreur de 1,5 point mais diff\u00e9rences de 16 points. Pourquoi ? \n\n\u00c9galement, pourquoi choisir le  #sondage d'Harris plut\u00f4t qu'une moyenne ?\n\n#information\n"}
{"id": "1100728755557928960", "text": "Pour Macron, les gilets jaunes qui manifestent sont \"complices du pire\" https://t.co/U9UUG1riLr via @LExpress"}
{"id": "1100728753284698112", "text": "@alexvizorek Si Macron et son Gvt ne veulent pas qu'on parle de leur propagande, ils n'ont qu'\u00e0 pas en faire ?"}
{"id": "1100728747551088640", "text": "Macron \u00e0 Bordeaux vendredi, Gilets Jaunes et syndicats appellent \u00e0 se mobiliser https://t.co/tUitR0C5ZD"}
{"id": "1100728713317109761", "text": "BLOG - Calomnier les Gilets Jaunes, la strat\u00e9gie ignoble et bien rod\u00e9e de Macron https://t.co/fqFRLukyZC"}
{"id": "1100728671436980225", "text": "\u00ab\u00a0Plut\u00f4t Macron que Le Pen\u00a0\u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille (vid\u00e9o) https://t.co/fc1S2pP6uW via @f_desouche"}
{"id": "1100728639388377089", "text": "#LCI #LCIdirect  je ne comprends pas qu\u2019on ne comprenne pas que les tentatives de diabolisation des GJ  ( et elles sont nombreuses ) ne font que renforcer leur d\u00e9termination Seul E Macron peut arr\u00eater tout cela \nIl doit s\u2019employer \u00e0 unir les Fran\u00e7ais ; or il les divise tt le tps\n"}
{"id": "1100728615648587776", "text": "A quoi ressemble une craie maraude quand t'es pas un pr\u00e9sident en pleine guerre de reconqu\u00eate de l'opinion publique a grand renfort de com tout azimut!!!  #macron #samusocial #maraude https://t.co/TPARXurYd2"}
{"id": "1100728607075418112", "text": "@depaz_elisabeth @fxbellamy Personne ne veut de FX, ni des autres d ailleurs !!! Ils veulent Macron et en redemandent !!!!!!!!!!!!!!!!! \ud83e\udd2e"}
{"id": "1100728569368662017", "text": "@_Stalker_69_ M\u00eame la liste #gilletjaune a #Macron va faire plus\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 R\u00e9sultats: #Hamon 0,5%                         #gilletjaune 1%\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n"}
{"id": "1100728530994954246", "text": "LR , ils sont en train de confirmer ce qu\u2019ils ont dit l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re : on veut reprendre le pouvoir avec des LR d\u00e9\u00e7u de Macron et UDI, bonjour l\u2019immigration massive avec les arabes anti juifs \ud83e\udd2e\ud83d\udc4e\ud83c\udfff https://t.co/XqpE4cGFsa"}
{"id": "1100728507804585984", "text": "@20Minutes Surprenant quand on sait que le proc de Paris est un pion de Macron d\u00fbment mis en place \ud83d\ude44\nCc @Mediapart  \n\nhttps://t.co/OkBs7jibiK\n"}
{"id": "1100728503245381632", "text": "Bient\u00f4t https://t.co/IAdhilc74N sur tik tok il va percer https://t.co/qMeUZtrxjb"}
{"id": "1100728496345751552", "text": "LES CADRES VONT MORFLER AVEC MACRON APR\u00c8S LES \u00c9LECTIONS EUROP\u00c9ENNES\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 https://t.co/qfpL59SHFj\n"}
{"id": "1100728495926325250", "text": "@jmarendet @Mediapart Ah\ud83d\ude0evous devez avoir un lien avec Benalla ou voir Macron !!!!!!"}
{"id": "1100728338719666176", "text": "@BouloGiletJaune Il est bien possible que Macron soit entrain de s'octroyer les pleins pouvoirs !Quand on voit qu'il arrive sous le nez des gilets jaunes \u00e0 faire exactement l'inverse de leurs revendications, le tout avec une communication bien rod\u00e9e, on reste bouche b\u00e9e !\n"}
{"id": "1100728306540912641", "text": "@leilachaibi bien parler @leilachaibi ce journaliste est clairement pro #macron"}
{"id": "1100728273091350529", "text": "@LCI balanant pourquoi tu t evertues \u00e0 d\u00e9fendre macron quoi qu il dises tu en es ridicule  signer un bannalecois tu deviens de plus en plus idiot comme tous les lerm votre devise le ridicule ne tue pas"}
{"id": "1100728262400110592", "text": "Il est bien possible que Macron soit entrain de s'octroyer les pleins pouvoirs !Quand on voit qu'il arrive sous le nez des gilets jaunes \u00e0 faire exactement l'inverse de leurs revendications, le tout avec une communication bien rod\u00e9e, on reste bouche b\u00e9e ! https://t.co/1oWfWAtzPU\n"}
{"id": "1100728246566567941", "text": "@alainhoupert Fautpas oublier qu on est DEJA la  ris\u00e9e partout gr\u00e2ce \u00e0 notre super-h\u00e9ros Macron ! \ud83d\ude30"}
{"id": "1100728244330995714", "text": "#GiletsJaunes \"Complice du pire\": Jacline Mouraud d\u00e9nonce un \"appel \u00e0 la violence\" de #Macron https://t.co/J5D5Gx3VuS"}
{"id": "1100728243437608961", "text": "@nalouto @ericbrunet T\u2019imagines 5 min si c\u2019\u00e9tait MLP ou JLM \u00e0 la place de Macron\u2026Tout les journaux parleraient de dictature, de fascisme, de police d\u2019\u00e9tat etc\u2026\n"}
{"id": "1100728227671261186", "text": "C'est quoi ce binz..?? Macron confie l'or de la banque de France \u00e0 une banque am\u00e9ricaine douteuse ! https://t.co/7PiVmMPVb9 via @minurne"}
{"id": "1100728211737063424", "text": "L'\u00e9lite musulmane aux commandes avec l'\u00e9quipe de Macron ? \ud83e\udd14 https://t.co/UDcEL7LyLx"}
{"id": "1100728210902396931", "text": "@thierry27200 @SJallamion Si ce sc\u00e9nario se reproduisait,  Bellamy voterait Macron.Je n'en peux plus de la soumission des dirigeants LR aux immigrationistes.\n"}
{"id": "1100728202715168768", "text": "Macron fr\u00f4le les 102% de popularit\u00e9. Philippe fait une \u00e9chapp\u00e9e avec 175%. Une hausse de 10% par jour est annonc\u00e9e ! #GiletsJaunes #Acte16 #Macron #MacronCompliceDuPire https://t.co/FqB1OInRPY"}
{"id": "1100728164509052929", "text": "@Blt_Ana Ca me d\u00e9passe tout \u00e7a et l\u2019autre abruti de Macron qui fait style qui s\u2019int\u00e9resse au SDF et qui va les aider en pleine nuit \u00e0 Paris avec sa photographe de l\u2019Elizee mais mdrrr laissez moi rire avant de mourir svp"}
{"id": "1100728071311843328", "text": "@Boursorama @Simonnet2 Quand #Castaner l'avait dit, car #Macron a dit exactement la m\u00eame chose, on s'\u00e9tait dit c'est du Casta. L\u00e0 c'est le PR qui parle. C'est gravissime.#Macron ne supportant plus les #GiletsJaunes, il avertit qu'il va tenter un coup de force samedi pour mettre fin au mouvement.\n"}
{"id": "1100728023001845760", "text": "@BBR4369 @tegnererik @Valeurs L'\u00e9lite musulmane aux commandes avec l'\u00e9quipe de Macron #MacronCompliceDuPire https://t.co/tyGmRtxQUo\n"}
{"id": "1100727987153133568", "text": "Mad Boyer vous n avez de cesse lr de fracturer ce pays avec vos appelle \u00e0 la haine permanente de l autre la fracture et facture de ce pays vient de vos 37 ans de gouvernance laxiste ou vous avez ruin\u00e9 la France et les fran\u00e7ais macron est sur la bonne voie malgr\u00e9 quelques erreurs https://t.co/yKqbwT1hje"}
{"id": "1100727971348926464", "text": "@Metal3d Son plan de lutte pour l'enrichissement des plus riches a \u00e9t\u00e9 mis en \u0153uvre imm\u00e9diatement et \u00e0 marche forc\u00e9e. Et c'est pas la gauche qui le dit mais tout les indicateurshttps://t.co/mczSUZob55 (on va pas accuser Capital d'\u1ebdtre un m\u00e9dia trotskiste ...)\n"}
{"id": "1100727937958055936", "text": "La taxe sur les cabanes de jardin a \u00e9t\u00e9 relev\u00e9e de pr\u00e8s de 4% pour l'ann\u00e9e 2019 apr\u00e8s avoir d\u00e9j\u00e0  grimp\u00e9 de 3% en 2018.#Macron dans son #DebatNational n'\u00e9coute personne et continue d'augmenter les taxes !\nhttps://t.co/cA02bd0RcQ\n"}
{"id": "1100727927874965504", "text": "@20Minutes Le parquet c'est Macron? La justice en lambeau c'est aussi Macron. Quant aux procureurs n'en parlons m\u00eame pas."}
{"id": "1100727901568286721", "text": "@franceinfoplus Pour Macron : R\u00e9former = Augmenter les imp\u00f4ts"}
{"id": "1100727889648066560", "text": "Pour ce qui consterne la malhonn\u00eatet\u00e9 les gens de gauche, j\u2019inclus Macron, dont les milieux plac\u00e9s !!! https://t.co/OQppG2DG0L"}
{"id": "1100727889098690561", "text": "@WolinskiM Qu\u2019est ce qui n\u2019est pas un grande bide ou vide avec #Macron ! Je vous mets au d\u00e9fit de me citer une action ou une loi qui a \u00e9t\u00e9 en faveur du peuple !!!! .... rien juste pour servir les gros sous"}
{"id": "1100727876893265922", "text": "@lobs Macron les veut ? Moi aussi j\u2019en veux\ud83d\ude02\n"}
{"id": "1100727856148172800", "text": "Y en a un, qui a pris des vacances \u00e0 la montagne. \nNicolas Bay, \nC'est Monsieur \"tomate\". \n\nEt, les gilettes jaunes. \nCa manque de soutien, tout \u00e7a. \n\nMacron, je l'ai pas vu avec le visage bicolore. https://t.co/xNgsZj4UYQ\n"}
{"id": "1100727828407037953", "text": "Tant que #Macron peut aller incognito en maraude, accompagn\u00e9 de sa photographe personnelle. https://t.co/t9bsrsvBmw"}
{"id": "1100727811017453568", "text": "Ya pas ya pas, #Macron sait s'entourer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Bon je serais lui, j'\u00e9viterais de lui faire \u00e9crire mes discours, sauf ceux exclusivement destin\u00e9s au 9.3\n#YassineBellatar https://t.co/kPmS7hjf4F\n"}
{"id": "1100727806420570113", "text": "@fxbellamy @Lohengrin1972 @EmmanuelMacron Ha pourtant vous dites pr\u00e9f\u00e9rez beaucoup Macron \u00e0 @MLP_officiel. Dehors les macronistes"}
{"id": "1100727749742870529", "text": "Et le pire, c'est .... #Macron !!! https://t.co/h3DNbW0rEV"}
{"id": "1100727732810461185", "text": "@EmmanuelMacron la politique de ton parti :- Le hijab de @Decathlon pour les femmes quel honte !\n- Des armes pour tuer des femmes et des enfants au Yemen ? Pourquoi pas.\nMacron ouakbar, Macron ouakbar !! @FranceInsoumise @GiletsJaunes_FR @RTenfrancais @LeMediaTV @Mediapart https://t.co/TItUGoS5De\n"}
{"id": "1100727687516221440", "text": "@lemondefr DU coup #macron a tenu \u00e0 l'annoncer personnellement  aux SDF"}
{"id": "1100727668515979264", "text": "@mnlienemann @macron Dommage que vous n'ayez pas \u00e9t\u00e9 au pouvoir.... Ah si \ud83d\ude02"}
{"id": "1100727652275707905", "text": "Quand de grandes entreprises internationales #Amazone #Google #Apple #Microsoft #Facebook paient peu d'imp\u00f4ts en France alors qu'elles y font de gros b\u00e9n\u00e9fices.#Macron #CompliceDuPire. Ils pr\u00e9f\u00e8rent les recevoir \u00e0 Versailles / \u00c9lys\u00e9e avec du champagne.\n"}
{"id": "1100727638711255040", "text": "@jeromegodefroy Pas mal, mais je propose : comment, gr\u00e2ce aux agents provocateurs qui ont d\u00e9grad\u00e9 l'arc de triomphe, Emmanuel Macron a repris la main sur la politique s\u00e9curitaire et cherche \u00e0 mettre la main sur les r\u00e9serves de p\u00e9trole V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liennes"}
{"id": "1100727624735834112", "text": "Monsieur le Pr\u00e9sident de la France Emmanuel Macron, nous appelons \u00e0 ouvrir un dialogue\u2026 https://t.co/FlurlbV7kV #uzb"}
{"id": "1100727570667057153", "text": "PIERRE VILA / Un #GiletJaune r\u00e9ponds aux propos de #Macron sur #LCI ce matin \ud83d\udde3  \u00ab On se focalise sur 1, 2, 3 \u00e9v\u00e9nements pour dire que le mouvement est  violent. J'ai manifest\u00e9 samedi, dans le cort\u00e8ge, il n'y a eu aucune  violence \u00bb https://t.co/fxvtHqaVhA"}
{"id": "1100727546302353408", "text": "\ud83d\udd34En m\u00eame temps, #Macron fait une belle photo avec un SDF. #MacronCompliceDuPire https://t.co/y9M00VOHg7"}
{"id": "1100727540791021568", "text": "@GenerationsMvt @benoithamon @BalasGuillaume @roxane_Lundy @Sabrina_Adi @salah_amokrane @Isabel_thomasEU @MichelPouzol @mehdiouraoui @ZerrinBATARAY @FSivignon Une libert\u00e9 d'agir avec des trait\u00e9s neoliberaux financiers verrouill\u00e9s \u00e9quivaut \u00e0 FAIRE CROIRE aux francais a la libert\u00e9 de r\u00e9pondre au QCM du \" Debat \" de MACRON dans ses chapitres les plus caricaturaux \u2757\u2757"}
{"id": "1100727538052186112", "text": "@RoadRun65597365 @Phi_du_Coeur @Songsa93 @d_schneidermann @lemondefr 1 autre article int\u00e9ressant pour mieux comprendre les m\u00e9contents ! https://t.co/W0wrg4Kwb2"}
{"id": "1100727496411152384", "text": "Alex Vizorek ne me fait pas rire et cela tient essentiellement \u00e0 la forme que je ne trouve pas assez travaill\u00e9e. Mais d\u2019une part cette chronique l\u2019\u00e9tait davantage qu\u2019\u00e0 l\u2019habitude et d\u2019autre part l\u2019outrance fait partie de la panoplie de l\u2019humoriste#DuCalme https://t.co/pFhvKLF9av\n"}
{"id": "1100727494217515008", "text": "Je vous donne rendez-vous ce soir \u00e0 Paris, nous avons reussi \u00e0 o\u2026."}
{"id": "1100727493424750592", "text": "@gregoryroose @Aramisunchained M\u00e9thode Macron."}
{"id": "1100727491596042240", "text": "@mirachat @LeMediaTV C\u2019est une vision manich\u00e9enne. Vous refusez de voir que Macron et son gouvernement ont tendu la main au GJs (peut \u00eatre de fa\u00e7on opportuniste d\u2019ailleurs). Et que les GJs ha\u00efssent Macron de facon presque irrationnel."}
{"id": "1100727469857013760", "text": "Les sondages mensongers au secours de Macron https://t.co/YDFzLVfQyH via @YouTube"}
{"id": "1100727463401922561", "text": "Macron \u00e9voque un retour de la taxe carbone . https://t.co/N7Cve38gw4"}
{"id": "1100727455420219398", "text": "@BouloGiletJaune Macron le petit."}
{"id": "1100727376907042816", "text": "@HuetJacques @EnModeMacaron En faite Macron ne nous prends pas pour des cons il nous sait ignares, mal inform\u00e9s, incapables de s'organiser... alors tout sa se passe cr\u00e8me.... c'est bien ce que les PATRONS de la finance lui ont marqu\u00e9 comme but \u00e0 atteindre"}
{"id": "1100727370070274048", "text": "Honte \u00e0 Macron qui fait gazer des petits enfants \u00e0 Toulouse https://t.co/2ykw8aGZb6 via @YouTube"}
{"id": "1100727328177618945", "text": "Mais enfin ch\u00e8r Ami MACRON est un MENTEUR pathologique et MALADIF \nS'il n'avait point \u00e9t\u00e9 menteur et myto il ne serait pas chef d'\u00c9tat\nIl est un faussaire et un usurpateur\nJamais notre pays avait compt\u00e9 autant de malheureux\nDepuis 3 mois presque guerre civile mais il s'en TAPE https://t.co/XMgT5UVjtv\n"}
{"id": "1100727320468488192", "text": "@mnlienemann @macron 1.les pays bas ne sont ils pas un paradis fiscal ou paradis pour les optimiseurs ? ah non, il n'y pas de paradis fiscal en europe, c'est vrai ... 2. par contre imposer le cdg express qui va nuire \u00e0 tous les #usagersduquotidien, \u00e7a y savent faire ...\ud83d\ude0f\n"}
{"id": "1100727283860602880", "text": "Emmanuel Macron : \u00ab il n'y a pas de programme de retour des djihadistes\" https://t.co/yJvnGg8Xme\n"}
{"id": "1100727278038904832", "text": "A LIRE - Pendant qu' Emmanuel Macron fait son op\u00e9ration de com' d'une nuit de maraude, le budget de l'h\u00e9bergement d'urgence baisse de 57 millions d'euros... https://t.co/Nw61U9fatq"}
{"id": "1100727272695365632", "text": "@joe_le_zef @DuPouvoirDachat Je pense que \u00e7a finira quand le gouvernement Macron aura quitt\u00e9 l\u2019\u00c9lys\u00e9e. Mais quand?"}
{"id": "1100727258552127489", "text": "#Civitas #Ichtus #SensCommun #ManifPourTous, ces proches de #Bellamy, seraient #Macron compatibles. Mais personne n'en doute apr\u00e8s le discours aux #Bernardins. Le PR n'\u00e9tant absolument pas laique compatible. Pour lui, le danger ? Les \"la\u00efques radicalis\u00e9s\". https://t.co/NhRS1c1Juh"}
{"id": "1100727248045387776", "text": "@TristeCire Cette millionaire calme le jeu pour mieux agir secr\u00e9tement : macron acc\u00e9lere ses r\u00e9formes y compris celles qu\u2019il sait d\u00e9ja rejet\u00e9es dans son d\u00e9bat : on est dans \u00abLE\u00bb d\u00e9sastre - la strat\u00e9gie c\u2019est de nous baiser en jouant sur le temps politique qui n\u2019est pas le quotidien"}
{"id": "1100727247827128325", "text": "Pour #Macron les #djihadistes sont \u00ab\u2009en droit de demander la protection consulaire\u2009\u00bb de la France.Toujours plus de droit pour nos bourreaux ! https://t.co/btCJmFXJ0l\n"}
{"id": "1100727244094406656", "text": "@BFMTV Parce que Macron...Tout est fait pour \u00e9viter un Macrongate \u00e0 la veille des \u00e9lections..Affaire d'\u00c9tat qui va \u00eatre \u00e9touff\u00e9 avec la Gde Manip des m\u00e9dias et Syst\u00e8me \u00e9lites  aux ordres.."}
{"id": "1100727199739637760", "text": "#macron il faut que les gilets jaunes ayent en Algerie apprendre a faire une manifestation civilisee"}
{"id": "1100727185730621440", "text": "@24hPujadas @Elisabeth_Borne a qui la faute hein #macron"}
{"id": "1100727181779652609", "text": "#GiletsJaunesEmmanuel Macron met en garde certains manifestants, \"complices du pire\" https://t.co/u6nJ8d6V7R\n"}
{"id": "1100727172740861952", "text": "@Brumedemer @pieraneta @fxbellamy oui parce qu'elle a quand m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 faire \u00e9lire macron, pas jojo tout \u00e7a"}
{"id": "1100727169750368256", "text": "@SniperDeDroite Comme quoi m\u00eame Montebourg a \u00e9t\u00e9 plus fin que #Macron sur ce coup l\u00e0!!!"}
{"id": "1100727169028943874", "text": "Haha , si \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 en France les organisateurs allait en comparution immediate pour Crime de l\u00e8se-majest\u00e9 et les journalistes qui auraient film\u00e9s auraient \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9s ( cf le faux proc\u00e8s macron ) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Macron #GiletsJaunes https://t.co/gcczIk4uYZ"}
{"id": "1100727145335271425", "text": "@Bassinrebel @Philippe_FQSP @SJallamion Macron, MLP et NDA sont les rivaux de LR. Je ne suis pas une adh\u00e9rente LR mais je d\u00e9fendrai ce parti contre les vautours! Ils ont lanc\u00e9 les hostilit\u00e9 contre #Bellamy en utilisant les fake news, nous les combattrons dignement mais nous les combattrons!"}
{"id": "1100727096987529218", "text": "Et le minable macron continu de jouer le valet de pisse de mme. merkel https://t.co/1WmJ6A3ut6"}
{"id": "1100727094563213312", "text": "\u00c9videmment Macron zappe sur l\u2019essentiel : Moins de D\u00e9pense Publique permettant moins d\u2019imp\u00f4ts et taxes , donc plus de pouvoir d\u2019achat \u27a1\ufe0frelance de l\u2019Economie \u27a1\ufe0fbaisse du ch\u00f4mage ! Macron, ex ministre de l\u2019Economie,n\u2019est pas aveugle , si ? Ou volont\u00e9 d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e de couler la\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ? https://t.co/1X7J4TWjIv\n"}
{"id": "1100727089643294720", "text": "#Macron dessine ici une alliance objective entre casseurs et ex\u00e9cutif pour \u00e9viter les manifestations. https://t.co/talg90zEbZ"}
{"id": "1100727029316624386", "text": "@bertin85 @Actu17 @languillem Tu crois vraiment que les terroristes qui seront graci\u00e9s par sa Majest\u00e9 Macron pourront repartir en Irak pour y \u00eatre de nouveau jug\u00e9s dans 3 ans ??Une fois qu'ils auront mis un pied sur notre sol il n'y aura pas moyen de s'en d\u00e9barrasser.\nSAUF si on r\u00e9tablit la peine de mort !!\n"}
{"id": "1100726963386417153", "text": "@myseasun Le mandat de Macron s\u2019termine dans longtemps donc il sera pret mdrr mais + serieusement les jeunes et Dieu sait qu\u2019on grandit et on passe tous la majorit\u00e9 on prefere Hamon et ce type de personnes donc quand la jeunesse de 18 \u00e0 28-30 ans se reuniront pour voter \u00e7a peut le faire"}
{"id": "1100726957967396867", "text": "#\"Complice du pire\": Jacline Mouraud d\u00e9nonce un \"appel \u00e0 la violence\" de Macron https://t.co/u5kjyYGIan"}
{"id": "1100726951772409857", "text": "Est-il vrai qu'aucun mort du mouvement des gilets jaunes n'a \u00e9t\u00e9 \u00abvictime des forces de l'ordre\u00bb, comme le d\u00e9clare Macron ? https://t.co/bNVviGD2W8"}
{"id": "1100726943958351872", "text": "macron admire la californie : des taxes et de la drogue.Sauf que c'est un \u00e9chec, et qu'ils se foutent de la sant\u00e9 publique. Comme macron, qui se fiche de crever des yeux... https://t.co/emAxVkRajC\n"}
{"id": "1100726935548768259", "text": "@morandiniblog Reponse en mai. Il se pourrait bien que les #GiletsJaunes aient une mauvaise surprise lors du r\u00e9sultat.Juste 1 question:que vont faire les GJ si les fran\u00e7ais votent #Macron? Poursuivre?Au risque de se mettre la majorit\u00e9 des citoyens \u00e0 dos pour le coups,comme \u00e7a \u00e0 d\u00e9j\u00e0  commenc\u00e9\n"}
{"id": "1100726917337108481", "text": "@Chedon18 Ah lui la grande gueule pol\u00e9mique Haineux Tout ce qui est anti macron le fait aboyer .\nMinable et sans int\u00e9r\u00eat .\nP\u00e9nible sur les plateaux verbeux.\n"}
{"id": "1100726909741215745", "text": "Un retour sous conditions de la taxe carbone, sous la forme par exemple d'une taxe flottante variable selon les cours du p\u00e9trole https://t.co/71sSwwpeI1"}
{"id": "1100726857731919872", "text": "@s_cluzel AESH combien d'embauche pour 2019 ? Leurs salaire augment\u00e9s ?..-.\n#Cluzel #Macron #LREM #Schiappa @enmarchefr\n"}
{"id": "1100726821463777281", "text": "les complices des casseurs ce sont MACRON et CASTANER .. Qui donnent les ordre si ce ne sont EUX !!! : tirer sur les gilets jaunes et ne pas se charger d'arr\u00eater les casseurs. Je crois bien ne pas me tromper ?       gilbert perrin https://t.co/9jrPnDGmCe"}
{"id": "1100726807505063936", "text": "@enmarchefr @LaREMParis12 @s_cluzel @s_cluzel AESH combien d'embauche pour 2019 ? Leurs salaire augment\u00e9s ?..-.\n#Cluzel #Macron #LREM #Schiappa @enmarchefr\n"}
{"id": "1100726798067867648", "text": "Les Douze coups de Midi : Adriano, le Belge qui confond Macron et maquereau, assure ne pas l\u2019avoir \u00ab fait expr\u00e8s \u00bb https://t.co/6uyRINTq33 https://t.co/GA4JQ1VqfQ"}
{"id": "1100726794704093184", "text": "\"Complice du pire\": Jacline Mouraud d\u00e9nonce un \"appel \u00e0 la violence\" de Macron https://t.co/u5kjyYGIan"}
{"id": "1100726732934533120", "text": "Emmanuel Macron \u00e9voque un retour de la taxe carbone sous conditions https://t.co/OoHyaqL8Ds"}
{"id": "1100726730883502081", "text": "@andrebercoff @fr4pper Bellamy qui va s\u2019unir avec Macron quel d\u00e9sastre !!!"}
{"id": "1100726709454848000", "text": "@ChristalRoche @J_Bardella @fxbellamy Bardella repr\u00e9sentera la France ou l'Italie au parlement europ\u00e9en ? voter Macron c'est voter pour redresser la France"}
{"id": "1100726695374581762", "text": "@coolise Pour moi elle se pause,plus jamais Macron"}
{"id": "1100726642308198403", "text": "encore  MACRON ...vendre des actions Fran\u00e7aises de AIR FRANCE KLM sans pr\u00e9venir le Gvt ..\n......   d'o\u00f9 vient la haine ?\n...   et qu'est-ce qu'il va encore vendre comme si il en \u00e9tait le seul Propri\u00e9taire  ?\nMacron d\u00e9mission .. https://t.co/fTkwjxXpol\n"}
{"id": "1100726590588289025", "text": "@J_Bardella Vous me plaisez bien, ce sont les mots que beaucoup de fran\u00e7ais ont envie d\u2019entendre. Mais attention aux fausses promesses! Macron en fait les frais actuellement...  cela dit j\u2019ai plus confiance en un parti qui n\u2019a jamais eu sa chance plut\u00f4t que tous les autres qui ont \u00e9chou\u00e9."}
{"id": "1100726588881154048", "text": "Bient\u00f4t MINISTRE de la CULTURE de #Macron? #Bellamy C'est quand m\u00eame plus classe qu'un vendeur de bagnoles... #Riester\nhttps://t.co/GKDszFoZek\n"}
{"id": "1100726586092015616", "text": "@Boursorama @Simonnet2 @FranceInsoumise La France est riche... Avec 9 millions de personnes pauvres,  l'argent va forc\u00e9ment quelquepart... Dans les poches des copains de macron.."}
{"id": "1100726582971375616", "text": "Il n'y a pas photo  entre MACRON&amp;WAUQUIEZ : le 1er s'est servi de la R\u00e9publique pr parvenir \u00e0 ses fins&amp;s'est refus\u00e9 aux urnes auparavant n'ayant aucun courage&amp;comp\u00e9tence pr le faire qd le second a sorti le Puy d'1 gouffre financier+r\u00e9compens\u00e9 pr sa gestion @auvergnerhalpes"}
{"id": "1100726553732964352", "text": "@LossSuch mdr tu me donnes des le\u00e7ons de vie mais commence par g\u00e9rer la tienne qui doit \u00eatre bien ennuyeuse pour croire \u00e0 des id\u00e9es pareilles\nBient\u00f4t tu vas accus\u00e9 Macron et le syst\u00e8me de ne pas \u00eatre n\u00e9 ds la bonne famille ?\n"}
{"id": "1100726546766147586", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Macron d\u00e9mission"}
{"id": "1100726515908657152", "text": "bien s\u00fbr qu\u2019ils sont cons wesh j\u2019esp\u00e8re macron il augmente encore plus l\u2019essence"}
{"id": "1100726398761734144", "text": "Macron serait-il coca\u00efnomane ? https://t.co/BqjeG22EEy   Le \u00ab\u00a0freluquet de l\u2019\u00c9lys\u00e9e\u00a0\u00bb doit dispara\u00eetre\u2026"}
{"id": "1100726390712950785", "text": "Vizorek s'excuse d'avoir associ\u00e9 la photographe de Macron \u00e0 la propagande nazie https://t.co/cuhJLXhAMQ"}
{"id": "1100726342000222209", "text": "[#GrandD\u00e9bat \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ] \ud83d\udd37 Depuis des ann\u00e9es, le sentiment d\u2019injustice couvait. Il s\u2019est transform\u00e9 en col\u00e8re, \u00e0 laquelle le Pr\u00e9sident Emmanuel Macron a commenc\u00e9 \u00e0 r\u00e9pondre d\u00e8s d\u00e9but novembre dans le Grand-Est. Pour la... https://t.co/pHIpJnalNh\n"}
{"id": "1100726332365987842", "text": "Dans son d\u00e9lire obsessionnel amoureux pour Macron, Mediapart vien d'inventer un nouveau concept : l'affaire Macron-Benalla."}
{"id": "1100726299520393216", "text": "#macron aurait 40% d'opinions favorables... Ou bien les sondages sont faux et fortement truqu\u00e9s, ou bien il faut vraiment commencer \u00e0 se poser des questions sur la sant\u00e9 mentale, la rationalit\u00e9 et l'intelligence d'une grande partie du peuple #fran\u00e7ais."}
{"id": "1100726282101448704", "text": "@INDIGNEE25 @ManfredAlbert3 @EnModeMacaron j'ai entendu hier au soir sur LCI que macron est \u00e0 39 % d'opinions favorables !! on ne l'a pas vu venir l\u00e0 le tsunami ??\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}
{"id": "1100726279479926784", "text": "\ud83d\udca5 MACRON \ud83d\udca5 l\u2019Affaire Bennala fera t\u2019elle tomber Monsieur Macron\u00a0?? https://t.co/yATWKJq6xF https://t.co/8I1TSIdRwb"}
{"id": "1100726250858008576", "text": "La lecture du livre #Cr\u00e9puscule permet de constater que la #censure qu'ont fait les \u00e9diteurs confirme bien ce que l'auteur d\u00e9nonce \ud83d\udc4d\nMerci \u00e0 @anatolium de l'avoir mis gratuitement \u00e0 notre disposition :\nhttps://t.co/IRA77dB6jL\n\nA lire et \u00e0 partager (gratuitement) \ud83d\ude09\n\n#macron\n"}
{"id": "1100726220726128641", "text": "Finalement #Benalla et #Crase ne sont que des auxiliaires de justice b\u00e9n\u00e9voles pour interdire aux opposants \u00e0 #Macron les #manifestationsNormal que les juges du #Macronistan ne les laissent pas en prison avec tout le boulot pr r\u00e9primer les #GiletsJaunes tous les samedi https://t.co/NoS7rgAt9n\n"}
{"id": "1100726199750397952", "text": "@Philippe_FQSP Ce qui prouve que la droite n\u2019est plus la droite...d\u2019ailleurs Bellamy a \u00e9t\u00e9 clair : c\u2019est la politique de l\u2019UE plut\u00f4t que celle d\u2019Orban et celle de Macron plut\u00f4t que celle de MLP ...rien a ajouter le choix est fait, aux militants et sympathisants de faire leur choix maintenant\u203c\ufe0f"}
{"id": "1100726127222575104", "text": "@EmmanuelMacron @BarhamSalih Macron d\u00e9mission"}
{"id": "1100726115579109377", "text": "Sous Ministre de Macron, une ligne de CV \u00e0 mettre \u00e0 la fin https://t.co/D86BOieXGK"}
{"id": "1100726115411378176", "text": "@Nhaquebel @ElodieteamE Pourtant la majorit\u00e9 est co tre macron.\nLes vote pour MLP les vote blanc ou abstention montre que personne voulez de macron.\n\nEt ca c'est une r\u00e9alit\u00e9.\n"}
{"id": "1100726099301068802", "text": "Vizorek s'excuse d'avoir associ\u00e9 la photographe de Macron \u00e0 la propagande nazie https://t.co/KXQUI9vPX1"}
{"id": "1100726076135956480", "text": "Pour Macron, le glyphosate est meilleur que le Bio https://t.co/DkaKbCrNoV"}
{"id": "1100726075750080512", "text": "La formation professionnelle continue, victime de Macron ? Un communiqu\u00e9 du @CNAMS_france (Conf\u00e9d\u00e9ration Nationale des Artisans et des M\u00e9tiers de Service et de fabrication) nous alerte sur une situation qui inqui\u00e8te grandement le monde des artisans.\nhttps://t.co/9i82T3GP3l https://t.co/MRJ2owNVy6\n"}
{"id": "1100726073816481792", "text": "@ChalenconC Plus je vous entends ou vous lis, plus je trouve E. Macron intelligent et personne aujourd'hui, dans le personnel politique ou autre, ne lui arriv \u00e0 la cheville pour diriger le pays. Ne vous en d\u00e9plaise !"}
{"id": "1100726026135633922", "text": "Lorsque l'on vend des armes \u00e0 l'Arabie Saoudite, #Macron est complice du pire, de la mort de milliers de y\u00e9m\u00e9nites femmes et enfants... https://t.co/QIlSiBmSQh"}
{"id": "1100726016962629632", "text": "Avec @Macron l\u2019Etat spectateur de la d\u00e9sindustrialisation,prise de contr\u00f4le de financiers,des \u00e9trangers. Pour le gvt: pas le r\u00f4le de l\u2019Etat de reprendre Ford blanquefort, g\u00e9rer les a\u00e9roports ou d\u2019intervenirdnq gestion  Air-France/ KLM. Pas l\u2019avis Des n\u00e9erlandais! #Etatactionnaire"}
{"id": "1100726014982963200", "text": "Le pire c'est Macron et ces milices.... il va le payer tr\u00e8s cher.... https://t.co/sqNovgdHzu"}
{"id": "1100725998994243584", "text": "@F_Desouche De quoi #Macron va t\u2019il encore se m\u00ealer ? Laissons la justice d\u2019Irak faire son travail"}
{"id": "1100725958364008448", "text": "Le candidat @lesRepublicains #Bellamy aurait choisir de soutenir  #Macron  ! Donc voter LR c\u2019est voter LREM ! https://t.co/EmKloTXcQU\n"}
{"id": "1100725954010324992", "text": "@HuetJacques @EnModeMacaron 2 ans et 2 mois comme conseiller dans un poste STRAT\u00c9GIQUE \u00e0 l'Elys\u00e9e et ensuite Deux ans comme ministre de l'\u00e9conomie! Macron a \"trait\u00e9\" le dossier Alstom -avec quel r\u00e9sultat?- La France n'a plus d'industrie STRAT\u00c9GIQUE... si notre porte-avions ou sous-marins auraient besoin"}
{"id": "1100725928680923136", "text": "@ChatelusPascale @Gocentrique @GuillaumeChiche @EmmanuelMacron @Bruce_Toussaint @BFMTV @LaREM_AN @Pierr_Person @oliviagregoire @auroreberge @moreaujb23 @CoDubost @huguesrenson @SylvainMaillard @JMaireofficiel @al_petel Le gouvernement #Macron ressemblerait plus \u00e0 la Cor\u00e9e du Nord. Tous derri\u00e8re le petit marquis poudr\u00e9...."}
{"id": "1100725912784519168", "text": "#PourLaDivision la devise de #Macron pour mieux r\u00e9gner !!!"}
{"id": "1100725899538976770", "text": "@eurochinohio @J_Bardella @fxbellamy Voter patriote c'est voter macron ? Comme votre idole sous coca\u00efne sans doute."}
{"id": "1100725877862789123", "text": "@courrierinter Aurait-on le m\u00eame ici? Il s'appelle Macron."}
{"id": "1100725867871903744", "text": "@CorsoMaltais en vendant des armes aux humanistes saoudiens pour mieux g\u00e9nocider les civils y\u00e9m\u00e9nites Macron est juste complice du mieux hihihi https://t.co/hoQJp11ObG"}
{"id": "1100725865296654336", "text": "@HMaler @LeGluonRose Je ne peux pas imaginer deux secondes que les \u00e9lecteurs parisiens voudraient un jour de ce mouton qui ne fait que b\u00ea\u00ea\u00ea\u00ealer aveugl\u00e9ment son soutien \u00e0 Macron"}
{"id": "1100725839367491584", "text": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 @France24_fr @RFI: \"Il va falloir que la droite fran\u00e7aise se pose la question de son existence,elle ne peut \u00eatre l'accessoire de l'extr\u00eame-droite.Le risque,\u00e0 travers certaines ambigu\u00eft\u00e9s,est r\u00e9el.\" @jf_cope\u00e9mission @MardiPolitique \u27a1\ufe0fhttps://t.co/pjqWm7C5Dy https://t.co/Rv06dfP8gM\n"}
{"id": "1100725825861754881", "text": "@olisab1949115 @BFMTV Donc, tu es pour Macron, mais contre l'avis du parlement de UE, contre l'avis de l'ONU, contre l'avis du d\u00e9fenseur des droits fran\u00e7ais, et contre l'avis du d\u00e9fenseur des droits europ\u00e9ens? Tu fais comment? En vrai? A part en utilisant des oeill\u00e8res? https://t.co/Rh3Ut55NPJ"}
{"id": "1100725808539332608", "text": "@gilcamcom Y en a un, qui a pris des vacances \u00e0 la montagne.\nC'est Monsieur \"tomate\".\n\nEt, les gilettes jaunes.\nCa manque de soutien, tout \u00e7a. \n\nMacron, \nje l'ai pas vu avec le visage bicolore.\n"}
{"id": "1100725793091670017", "text": "Si les d\u00e9bats -enfin \"soliloquassions\" de Macron ne sont pas une campagne \u00e9lectorale,\u00e7a y ressemble salement. Et tout le monde vient remplir sa poubelle et se faire moucher par M.Jesaistoutmieux...."}
{"id": "1100725773177102336", "text": "Il y a une petite musique de la part du gouvernement qui sous-entend que les pr\u00e9caires seraient responsables de leur situation. En r\u00e9alit\u00e9 #Macron veut casser le dialogue social, le syst\u00e8me paritaire et veut d\u00e9cider de tout. Il faut une vrai politique de relance de l\u2019emploi. #LCI https://t.co/8JY86jNyqP"}
{"id": "1100725761638567937", "text": "@leJDD oui et arroser #macron c'est comme arroser des mauvaises herbes !!!!"}
{"id": "1100725757410709504", "text": "Macron remonte dans les sondages et moi ma grand m\u00e8re elle est championne olympique de Kitesurf !"}
{"id": "1100725747705094144", "text": "Ce monsieur islamiste de complaisance est le conseiller de Macron pour les banlieues et a anim\u00e9 la conf\u00e9rence de pr\u00e9sentation du plan banlieue. https://t.co/vJulG0EdaJ"}
{"id": "1100725740541218816", "text": "Macron n est pas complice du pire c est lui le pire du jamais vu sous la cinqui\u00e8me \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/VAkjXuJhPy"}
{"id": "1100725722052812801", "text": "IL EST BON POUR LE TPI !   Macron serait-il coca\u00efnomane ? https://t.co/BqjeG22EEy"}
{"id": "1100725702633181187", "text": "@BouloGiletJaune @msoudais J'ai l'impression qu'\u00e0 l'ENA et \u00e0 Sciences Po Macron \u00e9tait un peu distrait durant les cours de mati\u00e8res juridiques. Pire que lui  en droit public, je ne vois que Valls et Sarko."}
{"id": "1100725701467168773", "text": "@JcPhilipot @fxbellamy Tant pis pour @fxbellamy  Navrant, la strat\u00e9gie n'a pas fonctionn\u00e9e, peut-\u00eatre que les fran\u00e7ais ne sont pas si b\u00eates, illettr\u00e9s, alcooliques comme le pr\u00e9tend Macron, hein ?\n"}
{"id": "1100725573591146501", "text": "@titou1500 @RainbowWarrior_ Macron avait raison !!"}
{"id": "1100725544910503936", "text": "Les 3 questions que, maire de Hayange, je vais essayer de poser \u00e0 M. Macron https://t.co/cUAA5ctr0S via @1ripostelaique\n"}
{"id": "1100725543404781573", "text": "@paul13534841 C'est m\u00eame pas s\u00fbr. Des r\u00e9giments de LR croient que Macron repr\u00e9sente l'ordre, alors qu'il provoque le d\u00e9sordre.\n"}
{"id": "1100725518033399808", "text": "@lelley3013 @WeillClaude @franceinter C est bien connu \u00c0 Badou et sa bande sot anti Macron"}
{"id": "1100725499133943809", "text": "P\u00e9tition : Castaner, Macron doivent r\u00e9pondre de leurs actes devant la justice https://t.co/ACNGXa4kEW"}
{"id": "1100725498311782400", "text": "@sous_h @lymyia @franceinfo La gu\u00e9rilla m\u00e9diatique ce n' est pas la guerre civile ! Les sp\u00e9cialistes sont plut\u00f4t les milliardaires qui poss\u00e8dent pratiquement tout les journaux Fran\u00e7ais et surtout qui soutiennent Macron pour un retour sur investissement \ud83e\udd14"}
{"id": "1100725482373419008", "text": "Bienvenue dans votre monde, monsieur Emmanuel Macron !\ud83d\udc4c#AirFranceKLM\nhttps://t.co/bSMorYvdWC\n"}
{"id": "1100725467651493888", "text": "@GaetanEscorbiac Macron \u00e0 court d'argent \u00e9tait-il en train de faire les poches du SDF?"}
{"id": "1100725456813334528", "text": "@ericbrunet Macron essaye de nous endormir il veut gagner les europ\u00e9ennes et passer ses r\u00e9formes les fran\u00e7ais ouvrez vos yeux"}
{"id": "1100725416971649025", "text": "la France antis\u00e9mite ? Une saloperie de manipulation m\u00e9diatico-politique de notre @gouvernementFR et de #macron le #PresidentDesRiches https://t.co/a1OlKo600c"}
{"id": "1100725399485587457", "text": "Boudiou....Il a raison Macron....\nLa France red\u00e9marre. \nUn ami des RG, \u00e7a  vous va ? https://t.co/pjcmYUMG9K\n"}
{"id": "1100725353478279172", "text": "\"Je veux pas mourir de faim et de froid dans une tente sur un trottoir avec Manu Macron qui fait sa promo sous les objectifs de tous les merdias\", \u00e0 recopier 10 fois.#Motiv\u00e9 https://t.co/HyTMxGhWSD\n"}
{"id": "1100725348969390080", "text": "Avant que #Macron ne soit pr\u00e9sident personne ne pouvait le voir. #MartineAubry elle au moins n'a pas chang\u00e9 d'avis..\n\nhttps://t.co/Frbkq2gTt8\n"}
{"id": "1100725331906969600", "text": "@LEXPRESS \"La grandiloquence (de Macron)\"... Il est vrai que Cazeneuve ne faisait pas du tout preuve de grandiloquence lors de ses interventions quand il \u00e9tait aux affaires... Il n'y a absolument aucune p\u00e9danterie chez ce monsieur !"}
{"id": "1100725319105953792", "text": "Mitterrand avait invent\u00e9 l'\u00e9pouvantail Front National, Macron l'a traduit en populisme en passant \u00e0 l'\u00e9chelle de l'Europe, c'est pas mal non plus.Arr\u00eatons le progr\u00e8s et le paradigme de la croissance.\n"}
{"id": "1100725300739084289", "text": "@ericbrunet Allez \u00c9ric....essayes encore....tu vas arriver \u00e0 51 % de m\u00e9contents.....fais un sondage sur Macron...histoire de voir..."}
{"id": "1100725292518293505", "text": "Par son silence, \u00e9vident qu'elle a choisit son camp celui des #islamistes #schiappa pr\u00e9f\u00e8re aller faire la belle chez #hanouna Son assistante qui a d\u00e9missionn\u00e9 \u00e0 bi\u00e9n dit \"les dossiers de fond ne sont pas trait\u00e9s\" Ce gouvernement #macron est d'une telle incomp\u00e9tence #destitution https://t.co/FYqDWBe0iC"}
{"id": "1100725270653403136", "text": "@BFMTV Merde, ca me met dans un paradoxe d'Epim\u00e9nide. Le pire \u00e9tant pour moi d'etre pro Macron, aller en manifestation contre Macron devient donc etre complice des pro-Macrons. \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}
{"id": "1100725251619475456", "text": "Scoop toujours. Pour se rendre discretos a l'#Acte16 , apr\u00e8s sa #maraude chez les #SDF , #Macron  essaie son nouveau Costume  #Decathlon .#GiletsJaunes #MacronDemission #lafranceencol\u00e8re #FakeNews https://t.co/DNc6WwFmf2\n"}
{"id": "1100725242761236480", "text": "humour cin\u00e9ma #SamuSocial \n#SDF\n#Macron https://t.co/5qqg9NyXvZ\n"}
{"id": "1100725231491170311", "text": "Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron, question primordiale pour le Peuple Fran\u00e7ais, bien plus que le pouvoir d\u2019achat, le ch\u00f4mage etc... \n\u00cates vous #teamChocolatine ou #teampainauchocolat ?? Sans \u00eatre influenc\u00e9e par votre chef @ggomez_chef ... #sondage #macron\n"}
{"id": "1100725229305896960", "text": "@ericbrunet Complicit\u00e9 du pire...! Comme #Macron couvrant #Benalla ?"}
{"id": "1100725213707276288", "text": "@LeHuffPost @MarleneSchiappa Quel message la France adresse au monde quand l'impopulaire Macron pr\u00e9sident des riches traite les ouvri\u00e8res d'analphab\u00e8tes ?#MacronCompliceDuPire #CompliceDuPire\n"}
{"id": "1100725204500824064", "text": "Devant la procureure Martichoux... oui,  @fxbellamy, Macron, c\u2019est le mondialisme, le n\u00e9olib\u00e9ralisme, celui qui d\u00e9truit tous les fondements d\u2019une soci\u00e9t\u00e9, de la transmission... et on ose nous dire que c\u2019est le progr\u00e8s ? https://t.co/ebyoUNXR5k"}
{"id": "1100725154638901249", "text": "Quand le Pr\u00e9sident insulte les #Fran\u00e7ais (alcooliques, fain\u00e9ants, illettr\u00e9s, etc), nos #journalistes/#\u00e9ditorialistes nous racontent qu'il n'y pas de quoi s'offusquer. Par contre, quand un opposant politique #ruffin \u00e9crit un pamphlet anti-#macron, ils sont choqu\u00e9s, pudibonds."}
{"id": "1100725080378826753", "text": "@avec_marine Macron qui veut que les gilets jaunes arr\u00eatent de manifester tout en remettant l'\u00e9l\u00e9ment d\u00e9clencheur en place, c'est un peu comme essayer d'\u00e9teindre un feu avec de l'alcool ou de l'essence \u00e0 mon sens non ? \ud83d\ude02"}
{"id": "1100725026662293504", "text": "@Philippe_FQSP Et \u00e0 @SJallamion Et vous compter l\u2019arr\u00eater quand votre guerre d\u00e9plorable entre RN et LR ? Vous pensez qu\u2019elle fait avancer les choses pour combattre Macron et lui faire barrage pour 2022 ?\n"}
{"id": "1100724979635834881", "text": "\"Il faut maintenant dire que lorsqu\u2019on va dans des manifestations violentes, on est complice du pire\", #Macron.Quant \u00e0 moi je vais d\u00e9clarer:\nLorsque l'on veut faire revenir des terroristes sur notre sol, on est complice des actes violents qui d\u00e9couleront de cette d\u00e9cision!\n"}
{"id": "1100724945695461376", "text": "\"Il y a d\u2019un c\u00f4t\u00e9 cette photographie d\u2019Emmanuel Macron pench\u00e9 devant la tente d\u2019un sans-abri et de l\u2019autre ce chiffre.\"  https://t.co/5Nm0Qatbe8 via @lemondefr"}
{"id": "1100724916884852737", "text": "@Bassounov C'est s\u00fbr ! Le #Macron , il est fort . C\u00f4t\u00e9 #machiav\u00e9lisme , #cynisme et #manipulation il est largement en t\u00eate . C'est un champion . Les #francais(es) sont aveugles . Enfin beaucoup trop . Soyons pr\u00e9cis ."}
{"id": "1100724906390679552", "text": "@GrumpyF Le r\u00f4le de Macron c'est de prot\u00e9ger les manifestants des personnes violentes, quelles qu'elles soient.C'est la d\u00e9mocratie, selon l'ONU.\nAvant de faite un job on a les comp\u00e9tences. Ou on s'en va.\n"}
{"id": "1100724869875019782", "text": "Macron propose que l\u2019\u00c9tat r\u00e9mun\u00e8re certains journalistes dans les r\u00e9dactions : vers une nationalisation partielle de la presse ? https://t.co/bKhy08onJy via @citoyenneFrance"}
{"id": "1100724866460864512", "text": "Non Monsieur @alexvizorek les photos de #Macron avec les #SDF ne viennent pas de l'Elys\u00e9e au d\u00e9part, mais bien du #SamuSocial, vous vous trompez ! ensuite seulement, elles viennent de l'Elys\u00e9e, mais c'est normal elles sont l\u00e0 chaque semaine https://t.co/ByPZPnYDew\n"}
{"id": "1100724838858137601", "text": "Macron, si nos SDF meurent, c'est ta faute, tu pr\u00e9f\u00e8res les clandos ! https://t.co/Pf9y0fk506 via @1ripostelaique"}
{"id": "1100724815789477888", "text": "#Macron tente un coup \u00ab\u00a0\u00e0 la #Sarkozy\u00a0\u00bb pour les #Europeennes2019 en voulant r\u00e9cup\u00e9rer l\u2019\u00e9lectorat de droite : cette fois pas de karcher , juste un discours anti #giletsJaunes ! Les #LR tomberont ils dans le panneau ???"}
{"id": "1100724801386278912", "text": "@lulu_4040 @Sergio7712 @IngridLevavass1 @KarimZeribi C'est \u00e7a. Comme \u00e7a les gens ont peur et ils ne manifestent plus.\nEt si tu enl\u00e8ves 3 lettres \u00e0 Macron et que t'en ajoutes 4 \u00e7a fait complot.\n"}
{"id": "1100724800048295941", "text": "Il y a un moment que je n'ai pas manifest\u00e9, mais Macron vient de me foutre les boules et samedi je serai avec eux ! https://t.co/5lYqugFpPS"}
{"id": "1100724798534176768", "text": "@SMagistrature @CanalOblik Macron et sa bande voient ceux qui ne sont de leur clan soit en prison soit mort. Vision de la pens\u00e9e du chef est  \u00e0 peine exag\u00e9r\u00e9e."}
{"id": "1100724790472728576", "text": "Ca vous arrive de parler du fond et de ne pas travestir les propos de ceux que vous interviewez?.le journaliste  devient https://t.co/XO7YLBCUPK attir\u00e9 par la com et le supperficiel que par le fond..la fa\u00e7on de gouverner de Macron(a coups de com )a profond\u00e9ment d\u00e9teint https://t.co/xi1agaumyL"}
{"id": "1100724758335967232", "text": "En parall\u00e8le de sa #Maraude #Macron a-t-il vraiment baiss\u00e9 les cr\u00e9dits de l'h\u00e9bergement d'urgence?\n\u00c0 cette date l'ex\u00e9cutif avait bien lanc\u00e9 un plan d'\u00e9conomie de 57 millions d'euros programm\u00e9 sur quatre ans des cr\u00e9dits, dont 20 millions pour l'ann\u00e9e 2018.\nhttps://t.co/O0l4AOTxAv\n"}
{"id": "1100724729407832064", "text": "Macron ne gouverne qu'en sondages ! Les sondages baissent pour les GJ, il sautent sur l'occasion ! GJ complices de quoi ? De sa politique de r\u00e9cession !Ce n'est qu'un imposteur ! Avec une vision de l'UE catastrophique \u2757\ufe0f https://t.co/FD1xQGuuJn\n"}
{"id": "1100724705907171328", "text": "@HERVERITE01 Oui, Macron ment."}
{"id": "1100724682943332353", "text": "@ericbrunet Macron fait de la provocation depuis le d\u00e9but mais personne veut l'entendre"}
{"id": "1100724642526957568", "text": "@BFMTV La derni\u00e8re \u00e9jaculation de Macron !"}
{"id": "1100724619546251266", "text": "Val\u00e9rie Trierweiler d\u00e9voile une photo in\u00e9dite de son d\u00e9jeuner \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e avec Brigitte Macron et Carla Bruni-Sarkozy https://t.co/oY0NX5pcSL https://t.co/QaJEdQPE2u"}
{"id": "1100724587795542016", "text": "@ElodieteamE C'est VOTRE #President mais pas celui de la majorit\u00e9 des fran\u00e7ais ! Proche du peuple? Tout l'en \u00e9loigne : \u00e9ducation, formation, employeurs....et maintenant politique! L'amour rend aveugle... #GiletsJaunes #AFP #Macron #LREM #lemonde #Eco #hdpros"}
{"id": "1100724569546080256", "text": "#LCI #BFMTV #Cnews #Giletsjaune le sondage \"Mytho\" donne 4 points \u00e0 \"Obamette\" =Macron et #Paris prends 4 #Vignettes ds la \"Gueule\" Suivez le vous serez 8Fois + Tax\u00e9 #France 1Insolent ki vole son #Peuple #Impots \u00d720 ,1 #Politique d\u00e9guis\u00e9 en \"Grande Parlotte\" #Europe #Jeunesse"}
{"id": "1100724559379079168", "text": "Le Conseil de l\u2019Europe demande \u00e0 la France de \u00ab\u00a0suspendre l\u2019usage du LBD\u00a0\u00bb #Macron #complicedupire  https://t.co/ZmHyH8H5qA"}
{"id": "1100724522142056448", "text": "@AliciaCandice77 @GilbertCollard excellent en baratin politique, \u00e7a on peut au moins lui reconna\u00eetre, par contre, totalement d\u00e9connect\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9 et dans le clivage permanent \"allez, je prends un peu \u00e0 l'un et je donne un peu \u00e0 l'autre..\", \u00e7a maintenant, la tuyauterie MACRON on conna\u00eet"}
{"id": "1100724502302986241", "text": "@antiMacron22 je pense que vous savez aussi que cette affaire est loin d'\u00eatre termin\u00e9 malgr\u00e9 que certains pensent et c'est comme macron qui remonte on nous enfume encore je continu a penser qu'il est cuit"}
{"id": "1100724458749337602", "text": "@alexvizorek bah,il me semblait,perso,que c'\u00e9tait plus pour souligner la propagande mise en place par #Macron et son \u00e9quipe de com...."}
{"id": "1100724429439582208", "text": "\"Je souhaite que le mouvement des #GiletsJaunes gagne. Les derni\u00e8res phrases de Macron (sur le miracle de ne pas avoir de morts dans le cadre des manifestations des #giletsjaune ) sont gravissimes,\"  selon @Simonnet2  #Ecorama https://t.co/WoIfJcopr3"}
{"id": "1100724402793136128", "text": "@PetitKon @dupontaignan @DLF_Officiel En m\u00eame temps tu n'es pas oblig\u00e9 de t'int\u00e9resser a lui, va sucer macron."}
{"id": "1100724401325117445", "text": "@Valeurs @LaNissarda Tu nous les casses c....sseMacron d\u00e9cide toujours tout seul.\nRendez vous en mai fdp\n"}
{"id": "1100724390294110208", "text": "Vous devez conna\u00eetre le Slogan \"Eberger moins pour Eberger mieux\" si si c est #Macron qui s est d\u00e9plac\u00e9 pour annoncer lui m\u00eame la bonne parole, souffl\u00e9e par la Com de l Elys\u00e9e! ? https://t.co/NtvikA42k3"}
{"id": "1100724373508505600", "text": "@Euterpeaventure 1) C'est toi qui me mentionnes. Je ne faisais que r\u00e9pondre.2) La pens\u00e9e unique, surtout impos\u00e9e \u00e0 coups de \"t'as pas compris\", m\u00e9thode Macron, c'est pas mon truc.\n"}
{"id": "1100724361336631296", "text": "@edwyplenel @Mediapart Quand  les m\u00e9dias ont fait \u00e9lire Macron il n'y avait qu'un son de cloches maintenant qu'il apparait sous son vrai visage que je ne cautionne pas vous pr\u00e9f\u00e9rez le salir cela rapporte + mm si s'est bien fait pour lui... en tous les cas il vous a bien utilis\u00e9s et b....z \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/ut5maWNCfj"}
{"id": "1100724341598310400", "text": "Et tu vas voir grosse merde que samedi \u00e7a sera pire avec vos phrases \u00e0 la con, avec vos provocations de cours de r\u00e9cr\u00e9ation, et \u00e7a se dit avoir un stature politique, mdr Macron \u00e0 pars prendre de la cocaine et baiser sa grand mere rien d autre ne compte sale encul\u00e9 de banquier !!! https://t.co/ZayCpwuRgH"}
{"id": "1100724340008632321", "text": "@HuetJacques @EnModeMacaron Mon cher concitoyen Huet, il faut dire que on lui a donn\u00e9 les manettes en mains \"propres\" hein? Tous ces concitoyens qui l'on cru dans sa campagne, et ensuite au deuxi\u00e8me tour! Ils ne savaient pas lire? Macron \"gr\u00e2ce\" \u00e0 Hollande avait eu prsq pendant un quinquennat les manettes"}
{"id": "1100724322640035841", "text": "@jdflaysakier Et faire \"fuiter\" des photos de Macron discutant avec des sdf c'est quoi? Triste sire itou !"}
{"id": "1100724214947024897", "text": "@ericbrunet  Les \u00e9lecteurs de Macron sont ils complices de Benalla?"}
{"id": "1100724176422359041", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Macron c boulettes sur boulettes!!!! Il separe le peuple  en 2 aux lieux de les r\u00e9unir!!!!!! Quel pr\u00e9sident !! Arrogance d\u00e9dain pour la classe moyen m\u00e9pris ect.. il seras marquer dans le guinesse de la connerie!!!! Complice du pire!!!!il a pas finis avec ces phrases et c mots nul"}
{"id": "1100724173733793793", "text": "Marche arri\u00e8re de Macron ! Les djihadistes seront jug\u00e9s et feront leurs peines sur place. Hoax? https://t.co/2n7xNBKfKb"}
{"id": "1100724146915459072", "text": "Antisionisme : le jeu dangereux d\u2019Emmanuel Macron https://t.co/b6E3knDEo9"}
{"id": "1100724136064835584", "text": "@BFMTV Dixit Macron l'\u00e9borgneur ..."}
{"id": "1100724116913561600", "text": "@WTFake_ Asselineau penserait comme De Gaulle alors ?Pas travaill\u00e9 ces documents non plus ?...\nPourtant l'historien et politologue franco-allemand Alfred GROSSER est loin d'\u00eatre souverainiste, il a appel\u00e9 \u00e0 voter Macron. https://t.co/WgbvbYUJUF\n"}
{"id": "1100724105991589888", "text": "@fine7156 @14Picotti Je trouve que depuis qu il l\u00e8che le cul de macron il a pris beaucoup de rides"}
{"id": "1100724041260941313", "text": "@EricPliez @EmmanuelMacron @J_Denormandie @SamusocialParis J oublie Macron et je regarde le premier plan. Qd les assocs pro migrants laissent les m\u00e2les et femelles blanches d'une cinquantaine d'ann\u00e9es  galerer qd ils ou elles appellent le 115"}
{"id": "1100723988018262016", "text": "D\u00e9jeuner de Brigitte Macron, Carla Bruni-Sarkozy et Val\u00e9rie Trierweiler \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e : une premi\u00e8re photo in\u00e9dite d\u00e9voil\u00e9e https://t.co/8uPrJQeC56 https://t.co/Nv9Dx0BttV"}
{"id": "1100723947849551873", "text": "MACRON NE DEMANDE JAMAIS DE CONTREPARTIES AUX RICHES | Adrien Quatennens https://t.co/A8qvo5FFQy via @YouTube"}
{"id": "1100723930799718401", "text": "Et c'est reparti !\nSi vous ne voulez pas le FN, votez M. #Macron.\n\nIls sont tous complices. https://t.co/4MmLQOsDju\n"}
{"id": "1100723921920372736", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/DDQIUQ3mSt via @bvoltaire"}
{"id": "1100723901091463168", "text": "La popularit\u00e9 de Macron et Philippe remonte en f\u00e9vrier selon Harris Interactive https://t.co/lDVUThRhRF"}
{"id": "1100723899057258496", "text": "\u00ab\u00a0Macron est arrogant, m\u00e9prisant\u00a0\u00bb\nNon mais lol ! https://t.co/PzynqeZT53\n"}
{"id": "1100723865918021632", "text": "#CompliceDuPire !! Macron, sa clique et sa Com\u2019 .. https://t.co/8CzTwbvnFy"}
{"id": "1100723845382787072", "text": "Voter LR, c'est voter Macron. https://t.co/An8qPWkPIK"}
{"id": "1100723845240098816", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Pour l'instant en solution nous n'avons vu que du Blabla, ce en quoi #Macron est tr\u00e8s fort!R\u00e9pondre \u00e0 des questions :\n1) Ce n'est pas apporter des solutions \n2) Ce n'est pas non plus ce que j'appellerai DEBATTRE.\n"}
{"id": "1100723839628124160", "text": "#giletsjaunes Sur le RIC Macron \u00abOn ne peut pas diriger un pays \u00e0 coups de r\u00e9f\u00e9rendums\u00bb &amp; Philippe \"Si je devais le dire en une formule, je dirais que le RIC, \u00e7a me h\u00e9risse\" Ils ont une peur bleue du RIC voulu par le peuple souverain qui subit   l'incessante d\u00e9gradation sociale !"}
{"id": "1100723833353297920", "text": "@GiletsToulouse @GreberBridged Porter plainte aupr\u00e8s du procureur ! Pourquoi Lui enlever SON portable ??? Si ce n'est pas 1 dictature ? Macron tu t'es tromp\u00e9 de PAYS ! Les Francais commencent \u00e0 en avoir ras les moustaches ! Toi et ton Mar\u00e9chal Castaner ca va finir par chauffer !!!"}
{"id": "1100723829696012288", "text": "@LoloMkt @Anna_Rad_Radi @politiquons @jeangarr78 Lol, merci pour le Modem, l'UDI et les autres ^^Quant \u00e0 consid\u00e9rer la FI comme \"facho\" c'est aussi absurde que de comparer Macron \u00e0 Pinochet. \nQu'y a-t-il de fasciste dans la culture de la France Insoumise, selon vous?\n"}
{"id": "1100723793029406721", "text": "@Laurent33G @ragondinx @ericbrunet Non, c\u2019est des directives qui \u00e9manent du gouvernement macron... heureusement que son vote \u00e9tait \u00eatre un plebiscite contre l\u2019estra\u00eeme drou\u00e2te !"}
{"id": "1100723782484930560", "text": "Encore un signe de bonne sant\u00e9 \u00e9conomique....\nMais bon, comme  #Macron et #LREM sont tellement brillants et plus intelligents que les autres il para\u00eet que tout va mieux en France.\n\nOn y croit!\n\nhttps://t.co/ZQFi7S3dCq\n"}
{"id": "1100723765678432257", "text": "Bellamy \u201cplut\u00f4t Macron que Le Pen\u201d : le candidat LR s\u2019explique https://t.co/2O3OkvDjKJ"}
{"id": "1100723750792843267", "text": "Complice du pire#Macron https://t.co/4YKKwJQ8p3\n"}
{"id": "1100723748846665728", "text": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 @France24_fr @RFI @MardiPolitique: \"Je suis tr\u00e8s inquiet pour la droite, elle est en danger\" @jf_cope\u00e9mission compl\u00e8te \u27a1\ufe0fhttps://t.co/pjqWm7C5Dy https://t.co/eYy0FeCmVC\n"}
{"id": "1100723746539782144", "text": "@Valeurs La France n'est plus le gouvernement de Macron"}
{"id": "1100723719415177217", "text": "Macron ne veut pas la d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute, pr\u00e9f\u00e8re la d\u00e9mocratie du silence. Que les pauvres se taisent, de toute fa\u00e7on les riches r\u00e9fl\u00e9chissent pour eux."}
{"id": "1100723689996341250", "text": "@FabienDiFilippo @lesRepublicains @EmmanuelMacron Qui nous a amen\u00e9 \u00e0 cette situation la droite puis la gauche et vous le savez tr\u00e8s bien que tout ca ne vient pas de Macron."}
{"id": "1100723600917753857", "text": "@thierry27200 @SJallamion Si on lui posait cette question : pour qui voter entre un deuxi\u00e8me tour MLP/Macron. H\u00e9las, il r\u00e9pondrait \"Macron\".\n"}
{"id": "1100723519229448192", "text": "Apprenez \u00e0 lire et \u00e9couter, vous serez moins malfaisant !!!Quand la droite a plus d\u2019ennemis \u00e0 l\u2019extr\u00eame-droite qu\u2019\u00e0 gauche et chez Macron !\n#lemondealenvers https://t.co/1DCegs7l6E\n"}
{"id": "1100723509142188033", "text": "@GiletsJaunesGo @sardine94 Ouais, et on aurait pu s'asseoir sur la d\u00e9mocratie en gouvernant \u00e0 coups de 49-3 et d'ordonnances... #OhWait#Valls comme #Macron, a bien sa place dans les rangs de l'extr\u00eame droite.\n"}
{"id": "1100723507435061248", "text": "Apres la justice, voici la m\u00e9decine \u00e0 2 vitesses. Les riches pourront se payer les traitements antalgiques &amp; les pauvres devront souffrir le martyre. On a bien touch\u00e9 le fond. Quelle pourriture ce #macron et #buzin idem #degout Les plus pauvres n'arrivent d\u00e9j\u00e0 plus \u00e0 se soigner https://t.co/hdbd7kS8rZ"}
{"id": "1100723498362769408", "text": "Affaire #Macron- #Benalla: r\u00e9ponse \u00e0 nos d\u00e9tracteurs - Page 1 | #Mediapart https://t.co/FSEBmaicXI https://t.co/LiIocqlR16"}
{"id": "1100723478485970945", "text": "@fleurdesardine @alexvizorek Moi, j'avais bien compris le but de votre chronique et ce que vous y d\u00e9nonciez. Il faut croire qu'appuyer l\u00e0 o\u00f9 \u00e7a fait mal d\u00e9range. Quant aux accusations de comparaisons Macron/Hitler dans votre chronique, je les cherche encore. Merci Alex."}
{"id": "1100723450430263297", "text": "Raz le bol.Macron continue de se foutre des fran\u00e7ais. https://t.co/x3yCPrQF4Q\n"}
{"id": "1100723444839256064", "text": "Pikachu rejoint enfin la lutte contre Macron!! Merci Nintendo \ud83d\ude4f https://t.co/R7wr1GYVab"}
{"id": "1100723433028112384", "text": "Vous allez voir avec vos phrases de connards, 200000 personnes comme samedi dernier car avec vos 45000 pers. vous me faites bien rires, la propagande ce n'est pas votre truc, voler les gens vous \u00eates meilleurs, et macron qui croit avoir gagn\u00e9 mdrrrrrrr le con, arr\u00eate la cocaine ! https://t.co/RGXyhCMtWE"}
{"id": "1100723432189317120", "text": "@le_gorafi Mais quel grosse rigolade !! et dire qu'il y a encore des Fran\u00e7ais qui vont voter pour le partie a Macron !!! BEN ALLA  t\u00eate de liste !! a mourir de rire !!"}
{"id": "1100723427202207744", "text": "\"Macron a fait un hold up dans les caisses de l\u2019Etat \u00e0 travers la suppression de l' ISF et la mise en place de la flat tax,\"  selon @Simonnet2 @FranceInsoumise #Ecorama https://t.co/foND6n2BGj"}
{"id": "1100723412018839552", "text": "@BFMTV Vous allez voir avec vos phrases de connards, 200000 personnes comme samedi dernier car avec vos 45000 pers. vous me faites bien rires, la propagande ce n'est pas votre truc, voler les gens vous \u00eates meilleurs, et macron qui croit avoir gagn\u00e9 mdrrrrrrr le con, arr\u00eate la cocaine !"}
{"id": "1100723344834469888", "text": "@BouloGiletJaune Les prise de position de Macron sont Antid\u00e9mocratique . L'Union Europ\u00e9enne fustige la France la France pour la loi anticcasseurs et l'utilisation des armes l\u00e9tales . Macron il dit que du bien de l' Europe mais il n'\u00e9coute pas les raccomandations !!"}
{"id": "1100723333690216448", "text": "Outre-Mer : Emmanuel Macron confisque les micros et le d\u00e9bat sur le chlord\u00e9cone https://t.co/zpN8kh9wvP via @citoyenneFrance"}
{"id": "1100723318309732352", "text": "@EcrisioFX Bande de batard au moin elle elle vous fera pas la misere comme macron ils vous fait aujourd'hui si les jilet jaune existe c bien a cause de macrob bande d'enfants"}
{"id": "1100723314643873792", "text": "Renoncer c aussi choisir et donc avoir une responsabilit\u00e9. Ainsi, par exemple s ils avait vot\u00e9 insoumis, macron n aurait pas \u00e9t\u00e9 \u00e9lus et la fr serait differente ajd'hui... https://t.co/Tphks4dghh"}
{"id": "1100723302719459328", "text": "Bon bah Marie-Odile accepte de se faire mettre , et en redemande ! Allez Macron remettez - m\u2019en une louche ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02#RadioBrunet"}
{"id": "1100723276450578432", "text": "@alexvizorek La comparaison au niveau de l'utilisation de la photographie comme outil de propagande est bonne, mais au niveau du r\u00e9gime politique, certes violent socialement de Macron, elle est un peu exag\u00e9r\u00e9e...Et je viendrai, moi aussi, \u00e0 ton spectacle !!\n"}
{"id": "1100723256640843780", "text": "@ampelos11 @MaximeGuerras @Place_Beauvau @CCastaner @PoliceNationale @EmmanuelMacron Ah oui cette presse qui s'est vu perquisitionn\u00e9 parce que qd m\u00eame on emb\u00eate pas les amis \u00e0 macron.. C'est \u00e0 ce demander ce que \u00e7a cache rien que pour \u00e7a vs devriez vs r\u00e9volter"}
{"id": "1100723231265308672", "text": "@ericbrunet Si je pensais comme Macron, je n'aurais pas peur de sortir provoc' sur provoc' rien que pour voir la t\u00eate que fait le couillon de citoyen fran\u00e7ais sans se rendre compte que je le m\u00e9prise profond\u00e9ment ! Apr\u00e8s tout, il m'a \u00e9lu, cet imb\u00e9cile..."}
{"id": "1100723194489647104", "text": "@LeMonde_Afrique @amnesty Pareil au Y\u00e9men ou en Irak ... mais c'est l'Arabie Saoudite qui commet ces crimes, notre alli\u00e9 d'apr\u00e8s macron.Par contre tous les 2 jours des articles sur l'Iran et son r\u00e9gime soit disant oppressif.\nEt apr\u00e8s les m\u00e9dias s'\u00e9tonnent de ne plus \u00eatre suivi par l'opinion publique\n"}
{"id": "1100723140693499906", "text": "@Abbe_Rezina l'\u00e9chantillon pose question ! on a eu beau chercher mais on n'a pas trouv\u00e9 qui soutenait encore MACRON, \u00e0 part les +de 70 ans car pour le reste de la population, c pas top: retrait\u00e9s, ch\u00f4meurs, RSA, smicards, fonctionnaires, classes moy. .... et maintenant cadres sups."}
{"id": "1100723117608054784", "text": "@canardenchaine Dites le @canardenchaine, combien de temps allez vous continuer \u00e0 servir les plats \u00e0 Macron ? Cette semaine : en une : attaque de Ruffin, 3 articles pour descendre Philippe Bas, \"bravo\" pour le maraudage de Macron\u2026 Mon abonnement ne tient plus qu'\u00e0 un fil."}
{"id": "1100723112365228032", "text": "Macron d\u00e9nonce la d\u00e9mocratie de l'\u00e9meute.. quel foutage de gueule, et la d\u00e9mocratie foireuse du pr\u00e9sident \u00e9lu avec 10 % il la d\u00e9nonce aussi ? https://t.co/t5dYzVWwgn"}
{"id": "1100723111719301121", "text": "@BFMTV Fakenews: Manip, Mensonge et propagande des elites du haut,m\u00e9dias du Syst\u00e8me aux ordres de Macron..Ils ont peur des \u00e9lections Mai!...Il est en hausse?..comme la dette, d\u00e9penses, imp\u00f4ts, taxes, pr\u00e9carit\u00e9, ins\u00e9curit\u00e9!Faut arr\u00eater de nous prendre pour des cons!"}
{"id": "1100723105226465281", "text": "Les MACRON tjrs pr\u00eats \u00e0 donner des le\u00e7ons..! moi j'invite Brigitte,1ere Retrait\u00e9e de France \u00e0 reverser sa pension \u00e0 1assoss de Femmes battues le temps de sa pr\u00e9sence \u00e0 l'Elys\u00e9e o\u00f9 elle r\u00e9side ds un 5 \u00e9toiles, log\u00e9e nourrie, v\u00eatue et honor\u00e9e."}
{"id": "1100723082011074560", "text": "Ameziane d\u00e9nonce le silence de Macron sur le rapatriement des djihadistes, \u00abacte grave o\u00f9 on les accueille alors qu\u2019on est dans une France meurtrie par les attentats\u00bb https://t.co/zr2Lzg4AQ1 via @citoyenneFrance"}
{"id": "1100723020623212545", "text": "@FlecherArlette @macron Tu penses quoi d'Asselineau, de L'U.P.R. et de son programme?"}
{"id": "1100723011173392385", "text": "@LEXPRESS Fakenews: Manip, Mensonge et propagande des elites du haut,m\u00e9dias du Syst\u00e8me aux ordres de Macron..Ils ont peur des \u00e9lections Mai!...Il est en hausse?..comme la dette, d\u00e9penses, imp\u00f4ts, taxes, pr\u00e9carit\u00e9, ins\u00e9curit\u00e9!Faut arr\u00eater de nous prendre pour des cons!"}
{"id": "1100723006832300032", "text": "@HOUPETTE2 Juste un peu de patience et ils feront partie de la horde sur laquelle ils vomissent aujourd'hui.Macron (l'Europe) ne va pas se priver de s'attaquer aux classes un peu plus ais\u00e9es, c'est juste une question de temps :-D\nL'atterrissage viendra, t\u00f4t ou tard \ud83d\ude01\n"}
{"id": "1100722987198754817", "text": "Carburants : Macron projette de moduler les taxes en fonction du cours du p\u00e9trole https://t.co/Wc0V8TWqBD"}
{"id": "1100722903157534720", "text": "Monsieur Macron ne connait rien de la r\u00e9alit\u00e9, enferm\u00e9 dans sa bulle il nage compl\u00e8tement. Il est aux ordres de l'oligarchie et se fout compl\u00e8tement du peuple, ceux qu\u2019il qualifie d\u2019\u00eatre des \u00ab Rien\u00bb ...Mais, apparemment la majorit\u00e9 des \u00e9lecteurs est trop con https://t.co/gYjpBC2FrR\n"}
{"id": "1100722880504127488", "text": "#Politique : Bernadette Chirac : les secrets et les souffrances d\u2019une femme de pouvoir #Anonymous #AnonymousFrance #AnonDeFrance https://t.co/WrG69TlkdB]"}
{"id": "1100722875919679488", "text": "Avec ses petites phrases assassines #Macron chercherait a responsabiliser les #giletsjaunes ...Comme si ils n'avaient pas suffisamment prouv\u00e9s qu'ils etaient RESPONSABLES de leurs vies et celles de leurs #familles, la raison de ce #mouvement\n!!.\n"}
{"id": "1100722874153865216", "text": "@GNRhone @J_Bardella @RNational_off une voix pour Bardella = une voix en moins pour la France au Parlement  Europ\u00e9en et une voix en plus pour l'Italie de Salvini. Voter patriote  c'est voter Macron et s\u00fbrement pas pour le rejeton attard\u00e9 de Salvini  avec la fille Le Pen"}
{"id": "1100722872149045248", "text": "Les 3 questions que, maire de Hayange, je vais essayer de poser \u00e0 M. Macron... https://t.co/YCr2xtpgIc via @1ripostelaique"}
{"id": "1100722855480832000", "text": "Bellamy \"plut\u00f4t Macron que Le Pen\" : le candidat LR s'explique https://t.co/eXLEhfLUhG https://t.co/xyERBLgip4"}
{"id": "1100722852595154944", "text": "@hguemar \u00c7a fait 45 ans que Macron est au pouvoir ? \ud83d\ude09"}
{"id": "1100722840586866688", "text": "@EstherBenbassa ...et en les lib\u00e9rant, Macron fait passer les s\u00e9nateurs pour des quiches ! Pas de r\u00e9action ? comment pouvez vous accepter cela ?"}
{"id": "1100722820420722688", "text": "\ud83d\udea84 FRANCE #alerte iprof #je vais en mettre quand #m.\ud83d\udd2b Violence gilets jaunes pour macron quand on constate la haine les #probl\u00e8mes identitaires #dans.\n\u265f\ufe0f #Politique qui #voterait #\u00e7a serait #le feu depuis longtemps.\n\ud83d\ude2b Douleur ils nous #la cacheront #juste #po\n"}
{"id": "1100722803509202944", "text": "Macron fait en secret la tourn\u00e9e des SDF\u2026 accompagn\u00e9 du photographe de l\u2019Elys\u00e9e qui poste sur Instagram https://t.co/dJIB8ZmOoi via @wordpressdotcom"}
{"id": "1100722778251165696", "text": "@J_Bardella une voix pour Bardella = une voix en moins pour la France au Parlement  Europ\u00e9en et une voix en plus pour l'Italie de Salvini. Voter patriote  c'est voter Macron et s\u00fbrement pas pour le rejeton attard\u00e9 de Salvini  avec la fille Le Pen"}
{"id": "1100722711096119297", "text": "@Brevesdepresse Comme quoi le #80kmh n\u2019a servi \u00e0 rien du tout sinon \u00e0 d\u00e9penser inutilement l\u2019argent du contribuable. #Macron n\u2019a que des id\u00e9es pourries \ud83d\udca9"}
{"id": "1100722699448532994", "text": "@J_Bardella @fxbellamy une voix pour Bardella = une voix en moins pour la France au Parlement  Europ\u00e9en et une voix en plus pour l'Italie de Salvini. Voter patriote  c'est voter Macron et s\u00fbrement pas pour le rejeton attard\u00e9 de Salvini  avec la fille Le Pen"}
{"id": "1100722679718518784", "text": "voil\u00e0 l\u00e0 bonne nouvelle de la journ\u00e9e la petite guerre civile\ud83d\udc4f voulut part MACRON\ud83d\udc4f en France approche a petit pas\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/aeiJ5nuUEl"}
{"id": "1100722616665587712", "text": "La France n a pas attendu macron pour fermer les maternit\u00e9s \u00e7a fait au moins 25 ans que les petites mater ferment. https://t.co/8B5XknYWWX"}
{"id": "1100722615868669952", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron On veut des Maternit\u00e9s Mr Macron !"}
{"id": "1100722607660457986", "text": "D\u00e9truire les biens publics, juste pour le plaisir, \u00e7a ne va pas forcer le gouvernement \u00e0 entendre et comprendre les probl\u00e8mes du peuple. Quoi que l'on fasse, Macron nous chie \u00e0 la gueule donc bon."}
{"id": "1100722596545552385", "text": "Sur l\u2019Europe et l\u2019immigration, Bellamy, t\u00eate de liste LR aux europ\u00e9ennes est un Macron bis https://t.co/AZL5tRowGt via @wordpressdotcom"}
{"id": "1100722548608823296", "text": "@jomodemo @LeHuffPost @MarleneSchiappa Tant qu'on y est de rugy fait avancer l'\u00e9cologie et macron redresse la France...  Laissez moi rire,  et pleurer en m\u00eame temps tellement c d\u00e9solant..."}
{"id": "1100722545098190850", "text": "Sur l'antis\u00e9mitisme et le fait de relever que #Macron a travaill\u00e9 chez Rothschild, Annie Lacroix-Riz r\u00e9pondait brillament \u00e0 Annette Wieviorka. https://t.co/eRC6SL0fxG https://t.co/u72m1M9QBp\n"}
{"id": "1100722543839928321", "text": ".@fxbellamy plus Juncker qu'Orb\u00e0n.Plus Macron que Le Pen.\nEt demain plus migrant que fran\u00e7ais ?\n"}
{"id": "1100722497438302209", "text": "\u00catre de confession catholique est devenu un probl\u00e8me pour Hollande et maintenant Macron.Leur b\u00e9atitude servile devant tout ce qui est islam fait froid dans le dos. https://t.co/nSLcZF1Tqo\n"}
{"id": "1100722496666566656", "text": "\ud83d\udd34Urgent: Cet homme fait des r\u00e9v\u00e9lations sur le complot des \u00e9lections entre A.Diouf, Macky et Macron https://t.co/zEXtM99Os2"}
{"id": "1100722472997928960", "text": "@JrmCortier Qui paye la cote de #macron qui monte monte chez #Ifop de ParizotduMedef, #HarrisInteractive de Nathalie Perrio Combeaux amie de #Macron , #KantarSofr\u00e8s du fils de Brigitte Macron ou #Elabe #CSA #BVA du milliardaire Bollor\u00e9 soutien de #Macron mais pas chez l'anglais Yougov!"}
{"id": "1100722461128253441", "text": "Macron, si nos SDF meurent, c'est ta faute, tu pr\u00e9f\u00e8res les clandos !... https://t.co/tv49GVkxvJ via @1ripostelaique"}
{"id": "1100722426521047041", "text": "Avec #Macron les assist\u00e9s sont bien les grands groupes et les multinationales qui se gavent sur le dos des #travailleurs. @PCF @TerreCorse1 #Giletsjaunes https://t.co/ZaC31Nu8DU"}
{"id": "1100722412335874050", "text": "@jeromegodefroy Avec quelques dixi\u00e8mes de croissance en moins, quelques dizaines de milliers de ch\u00f4meurs en plus, une dette alourdie de plusieurs milliards, l'image du pays d\u00e9grad\u00e9e, des investisseurs dans le doute... Macron et les Fran\u00e7ais s'en seraient bien pass\u00e9."}
{"id": "1100722409877970944", "text": "PATRONS VOYOUS..APRES TOYS LES CADO FOSCAUX DE LE MAIRE,DE MACRON,,APRES SEN ETRE FOUTUE PLEIN LES POCHES 2019 LICENCIEMENTS MASSIF,FORD 800,CONFORMA 2000,VALOUREC 250,HAPPY CHIC 280,,BANABIA 200,ETC EN 1 MOIS 4000 LICENCIEMENTS.MERCI  MACRON C COPAINS PATRONS LE LACHE RETWETTEZ https://t.co/rEBosAd0KI"}
{"id": "1100722334896480256", "text": "#Macron \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 en maraude pour #Elys\u00e9eCom' Macron \u00e9tait en maraude aupr\u00e8s de SDF le 18 f\u00e9vrier dernier, sans cam\u00e9ras mais en pr\u00e9sence de la photographe officielle du chef de l'Etat. https://t.co/YBQdH4YPsQ\n"}
{"id": "1100722317838163968", "text": "Comme par hasard, Macron apr\u00e8s avoir vendu la France \u00e0 l'ONU avec le Pacte de Marrakech et apr\u00e8s avoir c\u00e9d\u00e9 l'Alsace et la Lorraine gr\u00e2ce au Trait\u00e9 d'Aix-la- Chapelle, il veut maintenant vendre P\u00f4le Emploi aux Martiens ou aux Illuminatti \ud83d\udc7d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc7dQuel cynisme \ud83d\udc7d https://t.co/5257IXNNA5\n"}
{"id": "1100722309260816386", "text": "@franckhdr autoproclam\u00e9Maintenant si vous ne voulez pas comprendre...\ud83d\ude12\nLe taureau pourrait facilement terrasser le tor\u00e9ro mais son attention est trop concentr\u00e9 sur la muleta pour avoir la bonne r\u00e9action.\nMacron joue le matador \nNous ne sommes m\u00eame pas des taureaux nous sommes des b\u0153ufs\n"}
{"id": "1100722299408449536", "text": "Dites moi.c'est pas MLP et NDA qui ont refus\u00e9s de voter Sarkozy en 2007 et 2012.en 2012 nous avons eu Hollande .si n'avions pas eu Hollande n'aurions pas eu Macron.etc..avt de donner des le\u00e7ons il faut nettoyer devant sa https://t.co/DRzF5xeJKm il y a de quoi faire. https://t.co/WNDD7nvKp5"}
{"id": "1100722276100702208", "text": "Eh Connard de Macron, en voil\u00e0 une nouvelle taxe des fois que tu sois en rade d'id\u00e9e ! https://t.co/0IcpilB1Yv"}
{"id": "1100722259390537728", "text": "@JJBourdin_RMC Votre syst\u00e8me de vote Macron est fauss\u00e9 je n'ai pu voter que pour 12/30 et impossible d'y revenir et certainement pas le seul le r\u00e9sultat sera donc fauss\u00e9 le ferez vous savoir j'en doute. Slt"}
{"id": "1100722244542779392", "text": "En France avec #Macron c'est la dictature (dixit les #GiletsJaunes)Aujourd'hui, sommet au Vietnam avec 2 grands d\u00e9mocrates #TrumpKimSummit\n"}
{"id": "1100722229652926466", "text": "@Gleluza56 @Francois_Ruffin Sait-on lire chez les marcheurs ?A mon avis, le gourou #macron dit, les boeufs ex\u00e9cutent.\n\u00c7a s'arr\u00eate l\u00e0.\n#JapprendsALireAvecRuffin\n"}
{"id": "1100722227757154309", "text": "@ericbrunet Et Macron il n'est pas aussi complice du pire ?: tjrs + d\u00e9penses, dette, imp\u00f4ts, taxes, pr\u00e9carit\u00e9, islamisme, ins\u00e9curit\u00e9,..tjrs - pouvoir achat .etc..Macron avrc l'aide des m\u00e9dias endort et enfum\u00e9..Le Printemps va rebooter les GL et la col\u00e8re France d'en bas"}
{"id": "1100722221436358657", "text": "\ud83d\udd34 #Paris, c'est \u00e0 dire #Macron interviendra si les #djihadistes jug\u00e9s en #Irak sont condamn\u00e9s \u00e0 mort.\n#Paris, c'est \u00e0 dire Macron #Castaner #Griveaux ont moins de scrupules lorsqu'il s'agit d'\u00e9borgner, mutiler ou blesser \u00e0 vie de simples et honn\u00eates Fran\u00e7ais #GiletsJaunes... \ud83d\ude24 https://t.co/2Mphz9lod3\n"}
{"id": "1100722213173440512", "text": "Le carnaval de Cologne met en sc\u00e8ne des \"gilets jaunes\" d\u00e9boulonnant une statue d'Emmanuel Macron\nhttps://t.co/eMndXrPrGH https://t.co/NSiJ3o1o7k\n"}
{"id": "1100722211969777664", "text": "@lemonde_pol @lemondefr Comme on l'a vu au grand d\u00e9bat avec Macron elle est nul est connais rien \u00e0 rien que des erreurs et autres mensonges, mais des gens votent pour elle ?"}
{"id": "1100722209998422016", "text": "@DFasquelle tout ce que vous dites, yc sur les plateaux TV, est cens\u00e9. les casseurs, c le cauchemar de MACRON, sa fixette, pas la n\u00f4tre.  nous continuerons \u00e0 soutenir ce mouvt social !!! #acte18"}
{"id": "1100722199076524032", "text": "@LeHuffPost C'est pas tout  d'avoir  un cerveauil faut s'en servir au lieu de faire  des selfies  avec  M Macron au salon  de l'agriculture .\n"}
{"id": "1100722197147070464", "text": "@lobs La surprise sera qu'une partie de la gauche qui en a marre de #Macron votera pour le parti le mieux plac\u00e9 derriere #EnMarche. j'en ferai parti Parce que cette \u00e9lection sera un test, r\u00e9ferendum pour #macron, l'affaiblir   sera un d\u00e9but du d\u00e9gagisme de #LaREM! #MacronDegage #Acte16"}
{"id": "1100722125239918592", "text": "@MLP_officiel Si \u00e7a se trouve, Macron apr\u00e8s avoir vendu la France \u00e0 l'ONU avec le Pacte de Marrakech et apr\u00e8s avoir c\u00e9d\u00e9 l'Alsace et la Lorraine gr\u00e2ce au Trait\u00e9 d'Aix-la- Chapelle, il veut maintenant vendre P\u00f4le Emploi aux Martiens ou aux Illuminatti \ud83d\udc7d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc7dQuel cynisme \ud83d\udc7d\ud83d\ude02\ud83d\udc7d\ud83d\ude02\n"}
{"id": "1100722110761189376", "text": "\ud83d\udd34 ALERTE - Emmanuel Macron annonce le retour de la taxe carbone. https://t.co/dC1QVKsVPM"}
{"id": "1100722096479576064", "text": "#Macron : les participants aux manifestations violentes sont \u00ab\u00a0complices du pire\u00a0\u00bb.Aussit\u00f4t, Jacline #Mouraud d\u00e9nonce un \u00ab\u00a0appel \u00e0 la violence\u00a0\u00bb. \nD\u00e9monstration qu\u2019un appel \u00e0 l\u2019intelligence semble impossible pour certains #giletsjaunes.\n"}
{"id": "1100722035792191489", "text": "@Naturel77958047 @ericbrunet Ne pas  baisser les bras ; pas surpris du cot\u00e9 combatif de Macron , depuis le d\u00e9but j'avais mis en garde le fait de le sous-estimerN'oublions pas que l'orsque le peuple \u00e0 le genou \u00e0 terre le seigneur domine , donc trouver la force pour se relever ca il ya tj unes faille chez lui\n"}
{"id": "1100721970910511106", "text": "Les fans onanistes de Lesquen s'affichant ou pas #GJ seront bloqu\u00e9s (m\u00eame anti-gouv/macron), le racisme couvert de faux-semblants type \"r\u00e9\u00e9migration\" est insupportable : \u00e9c\u0153ur\u00e9e que des Bretons, population ayant aussi beaucoup connu l'exil, v\u00e9hiculent de telles intentions fachos. https://t.co/t6B0EXWRug"}
{"id": "1100721966682648577", "text": "@DidierMaisto @MolinariJulie La violence c\u2019est quand on casse une vitre ou quand on brise des vies? Mr.Macron, au pt o\u00f9 nous en sommes, vos soutiens sont peut-\u00eatre des \u00e9lecteurs mais surtout des complices.\"Whatever happens, what you\u2019re doing to me is what happens to you\"\nN\u2019oubliez jamais\ud83d\ude21\n"}
{"id": "1100721955605544960", "text": "Macron = aspirant DICTATEUR\n#MacronCompliceDuPire\n #MacronHauteTrahison \n\n#Resistance\n#ViolencesPolicieres\n#JeromeRodrigues\n#Flashball\n#LBD\n\n#RIC\n#RICtoutesmatieres\n#GiletsJaunes\n\n#ActeXVI\n#Acte16 https://t.co/s6cdJw2jsE\n"}
{"id": "1100721920524410885", "text": "@NicolasFaure24 @ericbrunet Du coup avec 80 000 policiers mobilis\u00e9s CONTRE les manifestations, on se demande qui est responsable des violences ?\u00c9borgn\u00e9s, amput\u00e9s, mutil\u00e9s... #CompliceDuPire #Macron\n"}
{"id": "1100721878233202688", "text": "MACRON N'EST PAS COMPLICE DU PIRE, IL EN EST DIRECTEMENT RESPONSABLE ! https://t.co/VHV8AGKJWm"}
{"id": "1100721873225220096", "text": "@CharlesFERRE4 @LCI @giletsjaunes @macron @gouvernementFR Que le pr\u00e9sident vous assure un revenu d\u00e9cent ? D\u00e9j\u00e0 c'est quoi un revenu d\u00e9cent et ensuite en quoi \u00e7a concerne le pr\u00e9sident ?"}
{"id": "1100721850655690758", "text": "@brig66angele @BFMTV D\u00e9j\u00e0 que Macron est coupable de crime contre son peuple"}
{"id": "1100721845844754432", "text": "Int\u00e9ressant Benjamin Cauchy sur #RMC... \"ceux qui salissent les GJ sont les black bocs et les salafistes\"\"Macron d\u00e9nonce l'antis\u00e9mitisme mais veut faire entrer des djihadistes en France\" Un appel du pied pour les europ\u00e9ennes... Qui va r\u00e9pondre ?? \ud83d\ude0e\n"}
{"id": "1100721843537960961", "text": "@fg_guillemin Si cela \u00e9tait pos\u00e9, on voit o\u00f9 cela a men\u00e9 ! .. l'\u00c9lection de #Macron qui quand il tousse, il augmente une taxe."}
{"id": "1100721807169073152", "text": "\u26a0\ufe0f Hallucinant Article sur le Comportement de la #Police sur une Personne Handicap\u00e9e #GiletsJaunes \u00e0 #SaintEtienne\n\u27a1\ufe0fA Lire pour se rendre compte de la F\u00e9rocit\u00e9 du Pouvoir #Macron avec Nous #GiletsJaunes\ud83e\udd22\n https://t.co/WPtcf7JeE2\n"}
{"id": "1100721756271230978", "text": "Bellamy \u201cplut\u00f4t Macron que Le Pen\u201d : le candidat LR s\u2019explique https://t.co/0yYug5GMV0"}
{"id": "1100721747865882624", "text": "Vu qu'ils n'ont fait qu'augmenter les d\u00e9penses depuis qu'ils sont l\u00e0 au moins est-on fix\u00e9 : les baisses d'imp\u00f4ts promises ne sont qu'une illusion lanc\u00e9e r\u00e9guli\u00e8rement par #Macron et toute sa bande d'incomp\u00e9tents #LREM. https://t.co/yROLXbnsTr"}
{"id": "1100721725527019520", "text": "@BFMTV Quel beau couple... il ne manque que Macron !"}
{"id": "1100721658862727168", "text": "@adrenaline1001 @danubaud Oui Macron les remercie de savoir s\u2019adapter  ignoble l"}
{"id": "1100721649450733568", "text": "Quand #Macron fait tirer sur les #GiletsJaunes au LBD 40 mais qu'il laisse tranquille les racailles islamis\u00e9es de banlieue qui font la loi et agressent, il est #CompliceDuPire"}
{"id": "1100721549886267392", "text": "Brigitte MacronBon on arr\u00eate de faire la \"belle \" enfin le mot n'est pas appropri\u00e9 avec les poufs des anciens pr\u00e9sidents et on ne touche PLUS \u00e0 NOTRE argent , vous savez que l'on meurt de faim , de froid ? dans les rues, non bien s\u00fbr avec votre ch\u00e9ri occup\u00e9 \u00e0 chouchouter A.B https://t.co/54FGvVtC22\n"}
{"id": "1100721536963624963", "text": "@BFMTV Tout simplement car se sont des potes de macron..."}
{"id": "1100721475093442561", "text": "@Aevalillith Accentuer les in\u00e9galit\u00e9s... #Macron"}
{"id": "1100721419045036033", "text": "@Caus_de_Rerg La machine \u00e0 fakes doit mouliner! Quoi? la cote de Macron \u00e0 39% ? Damned! Du jms vu! Il faut tout faire pr qu'elle ne passe pas les 40% ! Ressortez tout : les petites phrases, Benalla... appelez Poutine, Bannon, Savini, Orban,Pl\u00e9nel, BFM.... Renfor\u00e7ons l'axe brun-rouge, SOS \ud83d\ude2d"}
{"id": "1100721393296162816", "text": "Je ne croyais pas que les casseurs pouvaient \u00eatre instrumentalis\u00e9s par le R\u00e9gime. J'attends l' #ActeXVI pour me forger une conviction, vu que #Macron vient encore de jeter de l'huile sur le feu. https://t.co/7RdRFkCTY9"}
{"id": "1100721390171422720", "text": "#LCI #CNEWS #BFMTV #franceinsoumise #lrem #franceinfo #lemediatv #rtlmatin #JesoutienslesCheminots #directan #QAG #arlfi #allonscherchermacron #PenicaudGate #benalla #CaCestDuConcret #giletsjaunesLe vol de nos imp\u00f4ts, oui c'est l\u00e9gal, car cr\u00e9e par macron le banquier !. https://t.co/n9rRRuiA5G\n"}
{"id": "1100721375407423490", "text": "Qu'ont les laisse \u00e0 leur triste sort ces GJ. Ils verront que leur petit Macron leur pr\u00e9pare apr\u00e8s les \u00e9lections europ\u00e9ennes.... https://t.co/0riZxSe0uq"}
{"id": "1100721343388016640", "text": "Si vous voulez voir la tronche des 23% qui soutiennent encore #Macron https://t.co/vLYeNCj3gD"}
{"id": "1100721265327988737", "text": "@tcabarrus de(?)Cabarrus(\u00e0 peine alcoolis\u00e9) = la haine du pauvre/p\u00f4vre); du travailleur; du pro-l\u00e9taire,du petit revenu,des cantines, etc... sa d\u00e9testation des anti-Bri,Bri Macron en font un bon client des tweets de Trump et Valeurs (pourries) Actuelles !"}
{"id": "1100721175884455936", "text": "Emmanuel Macron, roi de la com\u2019 cousue de fil blanc https://t.co/OLFSvwIlEO via @bvoltaire"}
{"id": "1100721174982676480", "text": "@PEREIRADAROCHAJ Les s d f ont su s\u2019adapter merci \u00e0 Macron tjrs ignoble l"}
{"id": "1100721121966596096", "text": "Macron veut placer l\u2019information sous contr\u00f4le https://t.co/DcG16LrzYp"}
{"id": "1100721099967483905", "text": "Comment Brigitte Macron a d\u00fb interrompre Emmanuel Macron le jour de l'attentat de Strasbourghttps://t.co/jBdKHNLznO https://t.co/RpBRdcJF81\n"}
{"id": "1100721086969401344", "text": "@s_cluzel @inclusionEM @olivierpaolini Le #SMIC pour les adultes handicap\u00e9-e-s quand #Cluzel #Macron #LREM ????????????????????????????????????????????????????????????????"}
{"id": "1100721037799550977", "text": "\u00ab\u00a0Plut\u00f4t Macron que Le Pen\u00a0\u00bb : Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy tente de temp\u00e9rer ses assertions de la veille  https://t.co/lc2JCRK0LF"}
{"id": "1100721009672499200", "text": "@Skatty61 @cathe6915 @ericbrunet @CCastaner \"Horde\" est devenu le nouveau mot \u00e0 la mode chez les partisans de macron ?"}
{"id": "1100720997496471552", "text": "Faudrait un compte Twitter qui compte les jours \u00e9coul\u00e9s entre chaque d\u00e9claration homophobe de cette dame comme celui pour Macron et ses insultes aux fran\u00e7ais https://t.co/A8xozOOjIX"}
{"id": "1100720958548201472", "text": "@jeanlassalle Alors pourquoi les agriculteurs n ont pas \u00e9t\u00e9 plus virulents avec macron?Il a m\u00eame re\u00e7u des cadeaux.\nPas tres coh\u00e9rent tout \u00e7a.\n"}
{"id": "1100720939396931584", "text": "@RTLFrance @nanotousch Ok. Apr\u00e8s on fera le palmar\u00e8s de ce que la politique de Macron et consorts est en train de d\u00e9truire en termes de services publics, bien commun, protection sociale, \u00e9cologie ... et on comparera."}
{"id": "1100720936226078721", "text": "les Gilets jaunes ont vers\u00e9 un d\u00e9sherbant redoutable sur les petites pousses politiques\". Ni Les R\u00e9publicains, ni le Parti socialiste, ni la France insoumise n\u2019ont profit\u00e9 de la crise. En se rendant insupportables par les violences\u2026https://t.co/542SBwspk7 https://t.co/38rvbkRg3E"}
{"id": "1100720919125917696", "text": "@BFMTV Le pire est l'\u00e9lection de Macron"}
{"id": "1100720916886114304", "text": "Je crois que le vrai probl\u00e8me de la France n'est pas celui d'un choix #Hijab #Marketing #Dacathlon  mais ce serait plut\u00f4t le retour d'un r\u00e9gime aboli  #Macron #MonarchieAbsolue  #InjusticeTotale #Impunit\u00e9 #SimiliJustice #LoiContreLeCitoyen #PerteDesAcquisSociaux. Voil\u00e0!"}
{"id": "1100720845444526080", "text": ".@fxbellamy s'enfonce ce matin et d\u00e9clare avec les yeux qui en p\u00e9tillent encore d'avoir \u00e9t\u00e9 \"stimul\u00e9\" par le projet d'Emmanuel Macron.\nQu'ils fusionnent les listes LR et LREM, \u00e7a ira plus vite et ce sera plus clair ! https://t.co/TufJYvakXg\n"}
{"id": "1100720831544655874", "text": "@ARodanet @mari_xu @valerieboyer13 @MarcelinoF54 Il ne s\u2019agit nullement de haine anti-macron mais du constat de sa haine envers les Fran\u00e7ais surtout s\u2019ils ne partagent pas ses id\u00e9es ! Les m\u00e9dias ont largement contribu\u00e9 \u00e0 son \u00e9lection et nous en font bouffer matin midi et soir : c\u2019est juste indigeste"}
{"id": "1100720778918678528", "text": "@CryptoChevalier @gerardfiloche D'o\u00f9 la m\u00e9taphore de la brindille Benalla qui cache l'arbre Macron. Derri\u00e8re une for\u00eat.. Fangor dans le Seigneur des anneaux?"}
{"id": "1100720750581960704", "text": "@fr4pper Fumisterie !!! Mais Macron les aime..."}
{"id": "1100720727727181825", "text": "@J_Denormandie Attention, Big Jim chez les #SDF.Il faut dire que c'est un sp\u00e9cialiste le gars....\n#Macron #solidarite\nhttps://t.co/CThByu8Q7w\n"}
{"id": "1100720727588855808", "text": "@gilles_biaggio @NakagweheleManu @BezoTom @K18Chloe @BeneLeDozo4 @KetoYouth @Brenotlulu @eleK_3D @InestaJ @MLP_officiel @jheyraud @realDonaldTrump @brigitte_bardot @HEINEKENFrance @DurexFrance @JacquieMichelX @LAYS @Eglisecatho @FrProtestante @MarianneleMag @Valeurs @ValereGermain @Pontifex_fr @CurePedophile @enfant_precoce @EmmanuelMacron J\u2019avais oubli\u00e9 l\u2019\u00e9pisode Macron. Mais encore une fois, c\u2019\u00e9tait une r\u00e9ponse \u00e0 une tierce personne et non \u00e0 Manu."}
